{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-01-04T00:00:00.000Z",
        "debate": "DEBATE SOBRE LA INVESTIDURA DEL CANDIDATO A LA PRESIDENCIA DEL GOBIERNO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
                "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
                "codParlamentario": 274,
                "fchAlta": "27/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pedro",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
                "twitterUserId": "68740712",
                "twitterUserName": "sanchezcastejon"
            },
            42
        ],
        "order": 7,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-002.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "S\u00c1NCHEZ P\u00c9REZ-CASTEJ\u00d3N (candidato a la Presidencia del Gobierno)"
    },
    "text": "Pondremos en marcha un pacto por la lectura que revitalice al sector del libro. Vamos a defender un modelo de Radiotelevisi\u00f3n Espa\u00f1ola plural, independiente, p\u00fablico, transparente y de calidad (contin\u00faan los rumores), que est\u00e9 orientado al fomento de la difusi\u00f3n de la cultura espa\u00f1ola. (Rumores.--Aplausos). Vamos a regular, se\u00f1or\u00edas, las profesiones del deporte con un plan de formaci\u00f3n y empleo para los deportistas retirados. Y dos \u00faltimas medidas que me permiten anticipar el siguiente cap\u00edtulo del programa de Gobierno: promoveremos una ley del deporte que buscar\u00e1, entre otras cuestiones, apoyar especialmente el deporte femenino, tambi\u00e9n al deporte de base y al deporte universitario, e impulsaremos un plan de acci\u00f3n sobre igualdad en el \u00e1mbito cultural para dar visibilidad a las autoras, a las artistas, a las creadoras invisibilizadas, al eliminar la brecha de g\u00e9nero. (Aplausos). Se\u00f1or\u00edas, una de las se\u00f1as de identidad de este Gobierno ser\u00e1n las pol\u00edticas dirigidas a alcanzar la plena igualdad entre hombres y mujeres, y a ellas est\u00e1 dedicado el s\u00e9ptimo apartado de este programa. La igualdad de g\u00e9nero, se\u00f1or\u00edas, no es una moda pasajera, sino que nos define como sociedad. El feminismo no va a dar marcha atr\u00e1s. Es un movimiento social y pol\u00edtico irreversible que defiende la igualdad de forma pac\u00edfica y transversal. Por eso, precisamente, se\u00f1or\u00edas, es imparable. Este Gobierno se inscribe, precisamente, en esa filosof\u00eda de la igualdad que reivindica el movimiento feminista a nivel global. Por tanto, desarrollaremos, en primer lugar, pol\u00edticas que garanticen la igualdad entre hombres y mujeres en el empleo mediante una ley que ampare la igualdad retributiva, estableciendo medidas que favorezcan la transparencia salarial. Seguiremos impulsando la equiparaci\u00f3n de los permisos de paternidad y maternidad iguales e intransferibles. El avance de la igualdad y de la corresponsabilidad implica tambi\u00e9n una reflexi\u00f3n sobre el uso que damos al tiempo; por ello, vamos a impulsar y a aprobar un acuerdo social para la racionalizaci\u00f3n de los horarios, que queremos acordar con los agentes sociales y tambi\u00e9n con todos los actores pol\u00edticos. Y para velar por el cumplimiento de estas medidas se potenciar\u00e1n las inspecciones laborales, se incrementar\u00e1 el r\u00e9gimen sancionador y crearemos la oficina estatal de lucha contra la discriminaci\u00f3n de g\u00e9nero. El avance de la igualdad supone acabar con aquellas discriminaciones que sufren las mujeres en todos los \u00e1mbitos, se\u00f1or\u00edas, y as\u00ed, vamos a abordar, entre otras cuestiones, la desactivaci\u00f3n de lo que se denomina la tasa rosa, es decir, el incremento de precio de un mismo producto cuando se trata de una versi\u00f3n femenina. Pero si la igualdad es un objetivo irrenunciable, la lucha contra la violencia de g\u00e9nero es una verdadera emergencia social, social. Los datos siguen siendo estremecedores: llevamos m\u00e1s de cincuenta mujeres asesinadas en lo que va de a\u00f1o; las cifras de condenados por delitos sexuales llevan aumentando un 10 % al a\u00f1o desde 1998. (Rumores). Para luchar contra esto, debemos recuperar la vigorosidad con un Gobierno en plenas capacidades y, para empezar, lo haremos por lo preliminar: regulando en el C\u00f3digo Penal que en el consentimiento sexual solo s\u00ed sea s\u00ed. (Aplausos). El Gobierno desarrollar\u00e1 todas las medidas pendientes del Pacto de Estado contra la violencia de g\u00e9nero, incorporando a nuestro ordenamiento lo dispuesto en el Convenio de Estambul para prevenir y erradicar todas las formas de violencia que sufren las mujeres. Reforzaremos el apoyo a las que padecen esa violencia con la aprobaci\u00f3n de un plan integral de compensaci\u00f3n, preparaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de la autonom\u00eda. Estableceremos la suspensi\u00f3n del r\u00e9gimen de visitas de menores por parte de progenitores o tutores legales que est\u00e9n cumpliendo condena, o se hayan dictado medidas cautelares por delitos graves de violencia de g\u00e9nero o cometidos en su presencia. Trabajaremos para erradicar la prostituci\u00f3n y erradicar la trata de seres humanos con fines de explotaci\u00f3n sexual. (Aplausos). A este respecto se aprobar\u00e1 una ley integral contra la trata de personas con fines de explotaci\u00f3n sexual e impulsaremos una protecci\u00f3n reforzada de los menores para evitar el acceso a la pornograf\u00eda en la l\u00ednea con la normativa audiovisual del Parlamento Europeo. Se\u00f1or\u00edas, decimos no a la gestaci\u00f3n subrogada. La explotaci\u00f3n reproductiva est\u00e1 prohibida en nuestra legislaci\u00f3n y, por eso, actuaremos frente a las agencias que ofrecen estos servicios, a sabiendas de que est\u00e1n prohibidas en nuestro pa\u00eds. (Aplausos). Garantizaremos los derechos sexuales y reproductivos para asegurar una maternidad libremente decidida mediante pol\u00edticas de educaci\u00f3n, prevenci\u00f3n de embarazos no deseados mediante la facilitaci\u00f3n del acceso a los \u00faltimos m\u00e9todos anticonceptivos, a la anticoncepci\u00f3n de urgencia y a la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo de todas las mujeres, y garantizando los tratamientos de reproducci\u00f3n asistida a todas las mujeres a trav\u00e9s del Sistema Nacional de Salud. Es importante, se\u00f1or\u00edas, que hagamos un esfuerzo tambi\u00e9n compartido por cerrar la brecha de g\u00e9nero en las \u00e1reas de ciencia, de tecnolog\u00eda, de ingenier\u00eda, de matem\u00e1ticas, pues necesitamos a m\u00e1s mujeres en esas \u00e1reas y, para ello, desarrollaremos diversas medidas dentro de los \u00e1mbitos cient\u00edfico y educativo. El octavo cap\u00edtulo es la protecci\u00f3n y la ampliaci\u00f3n de los derechos sociales y tambi\u00e9n la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica. El Gobierno para el que solicito la confianza de la C\u00e1mara va a trabajar por la protecci\u00f3n, por la recuperaci\u00f3n y la consolidaci\u00f3n de los derechos sociales, y lo har\u00e1 desde una \u00f3ptica claramente progresista de defensa de lo p\u00fablico, de la educaci\u00f3n, de la sanidad y de la atenci\u00f3n a la dependencia y los servicios sociales. Uno de los vectores estrat\u00e9gicos que marcar\u00e1n el futuro de nuestro pa\u00eds es, sin duda, se\u00f1or\u00edas --y estaremos todos de acuerdo--, la educaci\u00f3n. Se trata de un \u00e1mbito en el que un amplio acuerdo no solo es deseable sino tambi\u00e9n imprescindible. El Gobierno impulsar\u00e1 una ley b\u00e1sica que derogue la vigente Lomce, una norma que parta de dos consideraciones b\u00e1sicas: blindar la educaci\u00f3n p\u00fablica como eje vertebrador del sistema educativo, y la incorporaci\u00f3n de los acuerdos alcanzados por la comunidad educativa. En dicha norma es preciso alinear la formaci\u00f3n profesional con el resto del sistema y el refuerzo de la formaci\u00f3n en valores, as\u00ed como tambi\u00e9n los mecanismos de autonom\u00eda y gobernanza de las escuelas. La nueva ley educativa debe garantizar la inclusi\u00f3n, la eliminaci\u00f3n de la segregaci\u00f3n escolar por las condiciones de origen de los estudiantes, por sus necesidades educativas especiales o por sexo. Se\u00f1or\u00edas, ning\u00fan centro sostenido con fondos p\u00fablicos puede amparar ninguna forma de segregaci\u00f3n. (Aplausos). Tenemos la obligaci\u00f3n de actuar ante fen\u00f3menos como el fracaso escolar, el abandono temprano, el acoso y la violencia en los centros educativos, y lo haremos a trav\u00e9s de planes espec\u00edficos en cuyo impulso tendr\u00e1n un papel esencial las comunidades aut\u00f3nomas en virtud del t\u00edtulo competencial que ostentan en la materia. Vamos a garantizar la gratuidad real y efectiva de la educaci\u00f3n obligatoria para que ninguna familia en situaci\u00f3n de vulnerabilidad vea truncada la carrera educativa de sus hijos y sus hijas. La asignatura de religi\u00f3n tendr\u00e1 car\u00e1cter voluntario sin que haya una asignatura alternativa ni la nota sea computable a efectos acad\u00e9micos. (Aplausos). Y en ese constante esfuerzo de adaptaci\u00f3n es imprescindible apostar por el profesorado. Vamos a reforzar la formaci\u00f3n inicial, promover la estabilidad docente y avanzar en la evaluaci\u00f3n del desempe\u00f1o de manera acordada con los representantes del sector. Se\u00f1or\u00edas, una educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad es la mejor herramienta de igualdad de oportunidades y de movilidad social con que cuenta Espa\u00f1a. Por ello, vamos a incrementar los recursos p\u00fablicos destinados a la educaci\u00f3n, a las becas, hasta situarnos en ese objetivo ambicioso pero posible de una inversi\u00f3n educativa en un 5 % del producto interior bruto en el a\u00f1o 2025. (Aplausos). Del mismo modo, esta legislatura debe ser, con el concurso de las comunidades aut\u00f3nomas, la legislatura de la universalizaci\u00f3n del acceso a la educaci\u00f3n infantil de 0 a 3 a\u00f1os a trav\u00e9s de una red p\u00fablica y en condiciones de equidad. Y en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n universitaria, me propongo poner en marcha un pacto por la universidad de la mano de todos los agentes pol\u00edticos y sociales. Tenemos que garantizar no solo la suficiencia en recursos, tambi\u00e9n la capacidad de atracci\u00f3n de retenci\u00f3n del talento a nuestra universidad o la estabilidad del profesorado reduciendo la precariedad. Es necesario impulsar la simplificaci\u00f3n de los procedimientos de acreditaci\u00f3n de los nuevos t\u00edtulos acad\u00e9micos, afianzar una nueva pol\u00edtica de becas y tambi\u00e9n de tasas universitarias, y en eso tendremos que hablar, y mucho, con las comunidades aut\u00f3nomas. El sistema de becas ser\u00e1 revisado para considerarlas como un derecho subjetivo seg\u00fan la situaci\u00f3n de las rentas familiares. Dicho sistema debe ser ante todo --en esto estaremos todos de acuerdo-- \u00e1gil. Las becas deben dejar de ser una d\u00e1diva y pasar a ser un derecho de las personas que cumplan con ciertos requisitos sociales y acad\u00e9micos. Adem\u00e1s, vamos a facilitar la movilidad y la residencia --esto quiero tambi\u00e9n trasladarlo a aquellos que estamos comprometidos en la lucha contra la despoblaci\u00f3n-- del alumnado del medio rural en el acceso a los estudios universitarios. No podemos consentir que nadie sufra discriminaci\u00f3n o dificultad a\u00f1adida porque proceda del medio rural. (Aplausos). En materia sanitaria, el Gobierno, para cuya investidura solicito la confianza de la C\u00e1mara, va a avanzar sin demora en la eliminaci\u00f3n progresiva de los copagos, empezando por los pensionistas y los hogares con menos recursos y en riesgo de vulnerabilidad. A lo largo de este mandato vamos a introducir tambi\u00e9n de forma progresiva la atenci\u00f3n a la salud bucodental de la poblaci\u00f3n en la cartera de servicios del Sistema Nacional de Salud y vamos a avanzar en el blindaje de nuestro modelo p\u00fablico con la apuesta clara y decidida por la gesti\u00f3n p\u00fablica directa. Del mismo modo, es preciso reorientar las pol\u00edticas relativas a la industria farmac\u00e9utica priorizando la eficiencia y la transparencia en la fijaci\u00f3n de precios. Espa\u00f1a debe alcanzar, se\u00f1or\u00edas, una inversi\u00f3n sanitaria equiparable a la media de los Estados de la zona euro, y lo tenemos que hacer durante esta legislatura, de modo que logremos ese horizonte del 7 % del PIB en el a\u00f1o 2023. El derecho a la protecci\u00f3n a la salud implica el acceso universal al Sistema Nacional de Salud y por eso, se\u00f1or\u00edas, vamos a hacer algo que lleva pendiente desde el a\u00f1o 2012, y es extender este derecho a las personas ascendientes que llegan desde pa\u00edses extracomunitarios reagrupadas por sus hijas e hijos con nacionalidad espa\u00f1ola, revirtiendo las medidas que en este sentido --como dec\u00eda antes-- fueron implementadas en el a\u00f1o 2012 por la anterior Administraci\u00f3n. Y, por \u00faltimo, es preciso avanzar en \u00e1mbitos como la implementaci\u00f3n del marco estrat\u00e9gico de actualizaci\u00f3n de la atenci\u00f3n primaria, el desarrollo de un sistema de atenci\u00f3n temprana, la integraci\u00f3n de las necesidades de las enfermedades raras en una planificaci\u00f3n global de la cobertura sanitaria o la revisi\u00f3n de la estrategia de salud mental. No quiero concluir este apartado sin una referencia al que considero el mejor capital que tiene nuestro sistema sanitario, que son sus profesionales. Vamos a mejorar las condiciones del personal al garantizar el cumplimiento de los acuerdos vigentes, y a promover un programa de retorno de profesionales que hoy trabajan fuera de nuestro pa\u00eds como consecuencia de los recortes que fueron implementados por la anterior Administraci\u00f3n. (Aplausos). En materia de servicios sociales, nos proponemos el blindaje constitucional del sistema p\u00fablico de servicios sociales como cuarto pilar del Estado del bienestar. Es fundamental abordar una de sus principales tareas: la reducci\u00f3n de listas de espera en el sistema nacional de atenci\u00f3n a la dependencia y vamos a mejorar adem\u00e1s las cuant\u00edas en el nivel m\u00ednimo y en el acordado de dependencia. Por \u00faltimo, vamos a actuar ante una problem\u00e1tica creciente en nuestras calles y que afecta a nuestros mayores singularmente: aprobar una estrategia frente a la soledad no deseada. Se\u00f1or\u00edas, este ser\u00e1 el Gobierno de la garant\u00eda de pensiones dignas, a trav\u00e9s de la suficiencia y la revalorizaci\u00f3n del sistema p\u00fablico; vamos a plantear a todas las fuerzas pol\u00edticas y a los agentes sociales un nuevo Pacto de Toledo que garantice, mediante el blindaje en la Constituci\u00f3n, la sostenibilidad y la suficiencia del sistema p\u00fablico de pensiones. Vamos a actualizar mediante ley las pensiones conforme al coste de la vida, al IPC, y vamos a aumentar el poder adquisitivo de las pensiones m\u00ednimas y las no contributivas. Vamos impulsar la reducci\u00f3n de la brecha de g\u00e9nero en las pensiones y la ampliaci\u00f3n de las pensiones de viudedad en los casos de parejas sin v\u00ednculo matrimonial. (Aplausos). A este respecto me propongo impulsar la reforma y la reorganizaci\u00f3n del sistema de Seguridad Social en el marco del di\u00e1logo social y, en consecuencia, tenemos que propiciar un aumento estructural de ingresos y limitar los gastos impropios del sistema. Espa\u00f1a, se\u00f1or\u00edas, como he dicho al principio de mi intervenci\u00f3n, necesita de un Gobierno comprometido con las pol\u00edticas de lucha contra la pobreza y contra la desigualdad extrema, y este Ejecutivo se va implicar a fondo. Vamos a aumentar la prestaci\u00f3n por hijo a cargo para las familias vulnerables y m\u00e1s adelante aplicaremos una garant\u00eda de renta para las familias sin ingresos o con ingresos bajos. La meta, en consecuencia, se\u00f1or\u00edas, es acabar implantando en nuestro pa\u00eds un ingreso m\u00ednimo vital que rescate de la pobreza a los sectores m\u00e1s vulnerables. (Aplausos). En este \u00e1mbito, como he dicho al principio de mi intervenci\u00f3n, vamos a combatir la pobreza infantil con medidas como el impulso de ayudas para comedor, para material escolar, ayudas para la conciliaci\u00f3n, y vamos a adoptar medidas para la racionalizaci\u00f3n de horarios. Vamos a proteger la infancia, la adolescencia, porque proteger a la infancia y a la adolescencia es invertir en sociedad. Tenemos que proporcionar las herramientas, pero tambi\u00e9n tenemos que otorgar la protecci\u00f3n necesaria. Por eso les anuncio que es el momento de culminar --lo vamos a hacer cuanto antes-- la ley para la protecci\u00f3n integral de la infancia y la adolescencia frente a todas las formas de violencia. (Aplausos). Se\u00f1or\u00edas, solo diecinueve de cada cien j\u00f3venes menores de veintinueve a\u00f1os se emancipan. El acceso a la vivienda es uno de los mayores problemas que enfrentamos como sociedad y uno de los campos en los que el mandato constitucional se ve m\u00e1s insatisfecho. Este Gobierno tratar\u00e1 de estar a la altura de lo que ese mandato representa y trabajar\u00e1 con una hoja de ruta clara, no solo con un incremento en la dotaci\u00f3n de recursos presupuestarios, sino con medidas normativas claras, que protejan a quienes m\u00e1s necesitan del apoyo del Estado, especialmente en materia de vivienda en alquiler. Vamos a frenar las subidas abusivas de los alquileres al poner techo en zonas de mercado tensionado y vamos a reforzar el marco competencial de las entidades locales para que puedan actuar en este \u00e1mbito. (Aplausos). Impulsaremos, se\u00f1or\u00edas, medidas de realojo inmediato en situaciones de vulnerabilidad, y fomentaremos el alquiler social para las personas que hayan sufrido un proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria y no tengan alternativa habitacional, impulsaremos mecanismos para la reestructuraci\u00f3n viable de las deudas hipotecarias sobre la vivienda habitual de los deudores de buena fe en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. Es preciso estudiar la aplicaci\u00f3n de obligaciones adicionales para los grandes tenedores de vivienda y, en consecuencia, vamos a reformar el r\u00e9gimen jur\u00eddico y fiscal de las Socimi. En materia de alquiler tur\u00edstico vamos a reforzar las potestades de las comunidades de propietarios para que puedan condicionar el ejercicio de esta actividad. Apostaremos con decisi\u00f3n, se\u00f1or\u00edas, por la rehabilitaci\u00f3n, pondremos en marcha un plan estatal que incluya financiaci\u00f3n espec\u00edfica para la vivienda destinada al alquiler y tenga en la eficiencia energ\u00e9tica uno de los elementos centrales. Tenemos que avanzar en el uso social de la vivienda y el parque p\u00fablico con un marco legal claro. No podemos tolerar lo que hemos visto durante estos \u00faltimos a\u00f1os, se\u00f1or\u00edas: la desamortizaci\u00f3n, es decir, que la vivienda de protecci\u00f3n p\u00fablica pueda ser explotada como ocurre hoy por fondos de inversi\u00f3n, y debemos garantizar, en consecuencia, que su destino sea el adecuado, es decir, el de las familias que necesitan de ella. En este \u00e1mbito yo creo que la Sareb tendr\u00e1 un papel relevante, al garantizar la firma de convenios con administraciones auton\u00f3micas y locales, que impulsen la utilizaci\u00f3n de las viviendas para alquileres sociales. Tenemos que utilizar todas las herramientas a nuestra disposici\u00f3n para garantizar la efectividad del derecho constitucional a la vivienda y vamos a movilizar, en consecuencia, suelo p\u00fablico y a estimular la oferta privada de alquiler. Este Gobierno va a actuar con decisi\u00f3n en otro \u00e1mbito que genera preocupaci\u00f3n creciente, y es el de la prevenci\u00f3n de adicciones. Vamos a regular la publicidad de los juegos de azar y apuestas en l\u00ednea, y a introducir medidas de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n en educaci\u00f3n de consumo de juegos de azar. (Aplausos). Impulsaremos criterios homog\u00e9neos con las comunidades aut\u00f3nomas para evitar que los locales de apuestas puedan abrir en determinados horarios y que limiten su proximidad a los centros escolares, como hoy en d\u00eda ocurre en muchas ciudades de nuestro pa\u00eds desgraciadamente. Y vamos a reorientar la tasa de gesti\u00f3n administrativa del juego de los operadores en l\u00ednea para destinar un porcentaje a iniciativas preventivas de sensibilizaci\u00f3n y reparaci\u00f3n de los efectos negativos de la actividad del juego. Las iniciativas hasta ahora expuestas, se\u00f1or\u00edas, apelan a un cumplimiento de las obligaciones sociales en las instituciones. No queremos expandir indiscriminadamente la presencia de lo p\u00fablico. Queremos un Gobierno activo y un Estado eficiente. Pretendemos instituciones eficaces y transparentes para combatir la desigualdad y luchar por lo que nos une, que es la equidad. Este \u00faltimo mandato, el de la transparencia, entronca directamente con la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica. Se\u00f1or\u00edas, en esta cuesti\u00f3n tenemos el deber moral de ser ambiciosos porque lo que est\u00e1 en juego, en \u00faltimo t\u00e9rmino, es la propia confianza de la ciudadan\u00eda en la pol\u00edtica y en sus instituciones. Tenemos la obligaci\u00f3n de ponernos de acuerdo para la elecci\u00f3n y la renovaci\u00f3n de \u00f3rganos constitucionales y los organismos independientes, y debemos hacerlo adem\u00e1s primando los principios de m\u00e9rito, de capacidad, de igualdad, de paridad de g\u00e9nero y de prestigio profesional. El Gobierno tambi\u00e9n elaborar\u00e1 un plan nacional contra la corrupci\u00f3n, reforzando los medios operativos de las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, estudiando la introducci\u00f3n de nuevas figuras penales, y vamos a aprobar una ley integral contra la corrupci\u00f3n y un estatuto del denunciante que refuerce esta figura esencial para combatir una lacra como esta que es intolerable para la sociedad. (Aplausos). Del mismo modo, se\u00f1or\u00edas, vamos a abordar la regulaci\u00f3n de los lobbies para hacer transparente su labor, vamos a regular de forma mucho m\u00e1s efectiva las condiciones de incompatibilidad y desempe\u00f1o de las actividades privadas para los sectores p\u00fablicos, y tambi\u00e9n es preciso reformar la Ley de transparencia y buen gobierno y aprobar su reglamento para hacerla efectiva sobre la base de la experiencia que hemos acumulado durante estos \u00faltimos a\u00f1os. Es necesario iniciar acciones para reforzar la lucha contra los c\u00e1rteles en la contrataci\u00f3n p\u00fablica y es fundamental avanzar en la integraci\u00f3n de los principios de buen Gobierno y de responsabilidad social corporativa en el sector p\u00fablico fundacional y tambi\u00e9n empresarial. Y vinculado a estos objetivos, en materia de regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica, la apuesta por una justicia eficaz ser\u00e1 una prioridad en esta legislatura. Vamos a promover un pacto de Estado por la modernizaci\u00f3n de la justicia que incida sobre la agilidad y el sistema de acceso y vamos a modificar tambi\u00e9n, se\u00f1or\u00edas, la reforma del art\u00edculo 324 de la Ley de Enjuiciamiento Criminal para eliminar el plazo m\u00e1ximo de instrucci\u00f3n, que no es sino una limitaci\u00f3n para luchar contra la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. El noveno cap\u00edtulo son los nuevos derechos y tambi\u00e9n, se\u00f1or\u00edas, la memoria democr\u00e1tica. Uno de los grandes \u00e9xitos de la Espa\u00f1a constitucional ha sido la ampliaci\u00f3n de derechos que ha convertido a nuestro pa\u00eds en una sociedad moderna, libre y que sirve de referente internacional. Pero esa tarea no est\u00e1 acabada, se\u00f1or\u00edas. El Gobierno que aspiro a formar se compromete a consolidar Espa\u00f1a como el pa\u00eds de la diversidad que es, recogiendo las peticiones de la sociedad civil y aprobando en esta legislatura cuantos cambios legales resulten necesarios en pro de los derechos de las personas LGTBI, las personas con discapacidad, con la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 49 de la Constituci\u00f3n, y la convivencia intercultural. (Aplausos). Aprobaremos en este sentido, como hemos anunciado p\u00fablicamente, la regulaci\u00f3n de la eutanasia que reconozca el derecho a una muerte digna. Seguiremos avanzando tambi\u00e9n en los derechos de las personas con diversidad funcional mediante el desarrollo de normas y leyes inclusivas. El Gobierno va a proteger a todas las familias, a todas, a todo tipo de familias, como demanda la sociedad espa\u00f1ola, tambi\u00e9n a las familias monomarentales, a las familias monoparentales, a las familias numerosas, las de parto m\u00faltiple y tambi\u00e9n las familias que acogen. Elaboraremos tambi\u00e9n medidas de apoyo a la adopci\u00f3n por parte de familias LGTBI y de reconocimiento de la filiaci\u00f3n de las parejas de mujeres lesbianas. Se\u00f1or\u00edas, el pasado mes de octubre, el Estado, con el concurso de sus tres poderes, desplaz\u00f3 del mausoleo del Valle de los Ca\u00eddos al dictador Francisco Franco. (Aplausos). Este hecho simb\u00f3lico fortaleci\u00f3 la democracia espa\u00f1ola, abri\u00f3 una nueva etapa de reparaci\u00f3n, de justicia y de memoria que tiene que servir para empezar a cerrar definitivamente la divisi\u00f3n entre espa\u00f1oles. Y aunque hubo personas que se sintieron molestas, esa acci\u00f3n no se dirig\u00eda contra nadie y se desarroll\u00f3 dentro del respeto que merece cualquier ser humano, incluso aquellos que han vulnerado sistem\u00e1ticamente los derechos humanos. Eso distingue precisamente a las democracias de las dictaduras, y vamos a proseguir ese camino de reparaci\u00f3n y a mantener esa misma filosof\u00eda. Para ello, desarrollaremos actuaciones de reconocimiento y reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de la Guerra Civil y la Dictadura. Vamos a declarar el d\u00eda 31 de octubre como d\u00eda de recuerdo para todas las v\u00edctimas del franquismo (aplausos) y el d\u00eda 8 de mayo como el d\u00eda de reconocimiento de las v\u00edctimas del exilio. Impulsaremos las exhumaciones de las v\u00edctimas del franquismo que contin\u00faan en fosas comunes, retiraremos la simbolog\u00eda franquista de los lugares p\u00fablicos y anularemos las condecoraciones derivadas de acciones represivas ejercidas durante la Dictadura. (Aplausos). Por \u00faltimo, auditaremos los bienes expoliados por el franquismo para devolverlos a sus leg\u00edtimos titulares, empezando por la recuperaci\u00f3n lo antes posible del Pazo de Meir\u00e1s para el patrimonio p\u00fablico. (Aplausos). El Gobierno aprobar\u00e1 una nueva ley de seguridad ciudadana que derogue la Ley mordaza para garantizar el ejercicio del derecho a la libre expresi\u00f3n y la reuni\u00f3n pac\u00edfica. (Rumores). Este es otro compromiso firme. El Gobierno tiene la voluntad tambi\u00e9n de avanzar hacia la justicia del sistema electoral, siempre recabando el mayor apoyo parlamentario posible, y en ese sentido vamos a plantear a la C\u00e1mara la eliminaci\u00f3n del voto rogado. Otro de los fen\u00f3menos m\u00e1s da\u00f1inos para la confianza en la que se asienta la convivencia civil es la proliferaci\u00f3n de fake news. La mentira, la calumnia, la falsedad, no son fen\u00f3menos nuevos, pero la irrupci\u00f3n\u2026 (Rumores y protestas.--Risas y aplausos.--El se\u00f1or Garc\u00eda Egea: \u00a1Bravo!--Aplausos). Se\u00f1ora presidenta, yo creo que en este \u00e1mbito vamos a encontrar un consenso bien amplio en esta C\u00e1mara. (Risas.--Aplausos). Como dec\u00eda antes, se\u00f1or\u00edas, otro de los fen\u00f3menos m\u00e1s da\u00f1inos para la confianza en la que se asienta la convivencia civil es la proliferaci\u00f3n de fake news. (Rumores). La mentira, la calumnia, la falsedad no son fen\u00f3menos nuevos, pero la irrupci\u00f3n, l\u00f3gicamente, de la digitalizaci\u00f3n ha perfeccionado su producci\u00f3n y facilitado su expansi\u00f3n. Por eso, y dentro siempre del respeto escrupuloso a la libertad de expresi\u00f3n e informaci\u00f3n, vamos a impulsar una estrategia nacional de lucha contra la desinformaci\u00f3n. (Protestas y rumores). Adem\u00e1s, vamos a aprobar un plan de ciberseguridad y vamos a crear un foro nacional de ciberseguridad para el desarrollo tecnol\u00f3gico y la investigaci\u00f3n. (Un se\u00f1or diputado: \u00a1Muy bien! \u00a1Muy bien!--Rumores). Se\u00f1or\u00edas, en un Estado aconfesional no tiene sentido que ninguna confesi\u00f3n se sit\u00fae por encima de la ley ni disfrute de privilegios que hieran el principio de legalidad y el principio de igualdad (un se\u00f1or diputado: \u00a1Feliz Navidad!), y por esa raz\u00f3n el Gobierno realizar\u00e1 las modificaciones legislativas oportunas --ya les anuncio-- para facilitar la recuperaci\u00f3n de los bienes que hayan sido inmatriculados indebidamente por la Iglesia. (Aplausos.--Rumores). Igualdad no significa uniformidad, al contrario; la igualdad para ser plena\u2026 (Rumores).",
    "freeling": [
        null
    ]
}