{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-11T00:00:00.000Z",
        "debate": "DEBATE DE TOTALIDAD DE PROPUESTAS DE REFORMA DE ESTATUTOS DE AUTONOM\u00cdA: -- DE LA ASAMBLEA REGIONAL DE MURCIA, DE REFORMA DE LA LEY ORG\u00c1NICA 4/1982, DE 9 DE JUNIO, DE ESTATUTO DE AUTONOM\u00cdA DE LA REGI\u00d3N DE MURCIA (CORRESPONDE A LOS N\u00daMEROS DE EXPEDIENTE 127/000003 DE LA XII LEGISLATURA Y 127/000001 DE LA XIII LEGISLATURA). ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 18,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-007.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Muchas gracias, se\u00f1ora Telechea. Por el Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan, tiene la palabra el se\u00f1or S\u00e1nchez Serna.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Muchas",
            "lema": "mucho",
            "pos": "DI0FP0",
            "prob": "0.82345"
        },
        {
            "word": "gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "Telechea",
            "lema": "telechea",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Confederal_de_Unidas_Podemos-En_Com\u00fa_Podem-Galicia",
            "lema": "grupo_parlamentario_confederal_de_unidas_podemos-en_com\u00fa_podem-galicia",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Com\u00fan",
            "lema": "com\u00fan",
            "pos": "NP00G00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "S\u00e1nchez_Serna",
            "lema": "s\u00e1nchez_serna",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}