{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-11T00:00:00.000Z",
        "debate": "TOMA EN CONSIDERACI\u00d3N DE PROPOSICIONES DE LEY: -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO SOCIALISTA, ORG\u00c1NICA DE REGULACI\u00d3N DE LA EUTANASIA). ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Olano Vela",
                "apellidosNombre": "Olano Vela, Jaime Eduardo de",
                "codParlamentario": 167,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PP",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
                "idCircunscripcion": 27,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Jaime Eduardo de",
                "nombreCircunscripcion": "Lugo",
                "twitter": "https://twitter.com/jaimedeolano",
                "twitterUserId": "1637483929",
                "twitterUserName": "jaimedeolano"
            },
            3
        ],
        "order": 157,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-007.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "DE OLANO VELA"
    },
    "text": "No.",
    "freeling": [
        {
            "word": "No",
            "lema": "no",
            "pos": "RN",
            "prob": "0.999297"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}