{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-18T00:00:00.000Z",
        "debate": "PROPOSICIONES NO DE LEY. (VOTACI\u00d3N): -- DEL GRUPO P ARLAMENT ARIO VOX, RELA TIV A A LA APLICACI\u00d3N DE LAS MEDIDAS NECESARIAS PARA ACABAR CON EL INVIERNO DEMOGR\u00c1FICO, FOMENTAR LA NATALIDAD Y PROTEGER LA FAMILIA COMO N\u00daCLEO DE LA SOCIEDAD. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 4,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-009.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Para defender las enmiendas formuladas por su grupo y fijar posici\u00f3n interviene, en primer lugar, por el Grupo Parlamentario Mixto, el se\u00f1or Mart\u00ednez Oblanca.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "defender",
            "lema": "defender",
            "pos": "VMN0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "las",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FP0",
            "prob": "0.988184"
        },
        {
            "word": "enmiendas",
            "lema": "enmienda",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "0.980769"
        },
        {
            "word": "formuladas",
            "lema": "formular",
            "pos": "VMP00PF",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "su",
            "lema": "su",
            "pos": "DP3CSN",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "grupo",
            "lema": "grupo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "fijar",
            "lema": "fijar",
            "pos": "VMN0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "posici\u00f3n",
            "lema": "posici\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "interviene",
            "lema": "intervenir",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "primer",
            "lema": "1",
            "pos": "AO0MS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "lugar",
            "lema": "lugar",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Mixto",
            "lema": "grupo_parlamentario_mixto",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Mart\u00ednez_Oblanca",
            "lema": "mart\u00ednez_oblanca",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}