{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-19T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DE LA DIPUTADA DO\u00d1A MIREIA BORR\u00c1S PAB\u00d3N, DEL GRUPO PARLAMENTARIO VOX, QUE FORMULA AL SE\u00d1OR VICEPRESIDENTE SEGUNDO DEL GOBIERNO Y MINISTRO DE DERECHOS SOCIALES Y AGENDA 2030: \u00bfQU\u00c9 MEDIDAS VA A ADOPTAR EL GOBIERNO PARA PROTEGER A LOS MENORES BAJO TUTELA P\u00daBLICA QUE SON OBJETO DE ABUSOS SEXUALES? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 3,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-010.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Se\u00f1ora Borr\u00e1s.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Se\u00f1ora_Borr\u00e1s",
            "lema": "se\u00f1ora_borr\u00e1s",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}