{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-19T00:00:00.000Z",
        "debate": "INTERPELACIONES URGENTES: -- DEL GRUPO P ARLAMENT ARIO MIXT O (SE\u00d1ORA ORAMAS GONZ\u00c1LEZ-MORO), SOBRE LAS MEDIDAS QUE VA A ADOPTAR EL GOBIERNO ANTE LA DELIMITACI\u00d3N EFECTUADA POR PARTE DE MARRUECOS DE SU FRONTERA MAR\u00cdTIMA AFECTANDO A CANARIAS Y AL S\u00c1HARA OCCIDENTAL. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 6,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-010.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Gracias a usted, se\u00f1ora Oramas. A continuaci\u00f3n, tiene la palabra en nombre del Gobierno, la se\u00f1ora ministra de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias_a",
            "lema": "gracias_a",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "usted",
            "lema": "usted",
            "pos": "PP2CS0P",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "Oramas",
            "lema": "oramas",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "A",
            "lema": "a",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.998775"
        },
        {
            "word": "continuaci\u00f3n",
            "lema": "continuaci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "nombre",
            "lema": "nombre",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.995342"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Gobierno",
            "lema": "gobierno",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "ministra",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Asuntos_Exteriores",
            "lema": "asuntos_exteriores",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Uni\u00f3n_Europea",
            "lema": "uni\u00f3n_europea",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "Cooperaci\u00f3n",
            "lema": "cooperaci\u00f3n",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}