{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-25T00:00:00.000Z",
        "debate": "TOMA EN CONSIDERACI\u00d3N DE PROPOSICIONES DE LEY. (VOTACI\u00d3N): -- DEL GRUPO P ARLAMENT ARIO SOCIALIST A, ORG\u00c1NICA DE REFORMA DE LA LEY ORG\u00c1NICA 2/2012, DE 27 DE ABRIL, DE ESTABILIDAD PRESUPUESTARIA Y SOSTENIBILIDAD FINANCIERA. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 22,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-012.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1or Rego. Tiene la palabra, por el mismo grupo parlamentario, el se\u00f1or Errej\u00f3n Galv\u00e1n.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Rego",
            "lema": "rego",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "mismo",
            "lema": "mismo",
            "pos": "AQ0MS00",
            "prob": "0.802208"
        },
        {
            "word": "grupo",
            "lema": "grupo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "parlamentario",
            "lema": "parlamentario",
            "pos": "AQ0MS00",
            "prob": "0.685185"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Errej\u00f3n_Galv\u00e1n",
            "lema": "errej\u00f3n_galv\u00e1n",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}