{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-02-26T00:00:00.000Z",
        "debate": "INTERPELACIONES URGENTES. -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO MIXTO (SE\u00d1OR BOTRAN PAHISSA), RELATIVA A LA POSTURA DEL GOBIERNO EN RELACI\u00d3N A LA REPRESI\u00d3N A LA DISIDENCIA POL\u00cdTICA EN EL ESTADO ESPA\u00d1OL. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 6,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-013.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Gracias. Para concluir el debate, tiene la palabra el se\u00f1or ministro del Interior.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "concluir",
            "lema": "concluir",
            "pos": "VMN0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "debate",
            "lema": "debate",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.976534"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "ministro",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Interior",
            "lema": "interior",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}