{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
        "debate": "ACTOS EN RELACI\u00d3N CON EL ESTADO DE ALARMA, EXCEPCI\u00d3N Y SITIO: -- SOLICITUD DE AUT ORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL EST ADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE REAL DECRET O 463/2020, DE 14 DE MARZO, POR EL QUE SE DECLARA EL EST ADO DE ALARMA PARA LA GESTI\u00d3N DE LA SITUACI\u00d3N DE CRISIS SANITARIA OCASIONADA POR EL COVID-19, PRORROGADO POR EL REAL DECRET O 476/2020, DE 27 DE MARZO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Casado Blanco",
                "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo",
                "codParlamentario": 307,
                "fchAlta": "28/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PP",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pablo",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_",
                "twitterUserId": "523386042",
                "twitterUserName": "pablocasado_"
            },
            0
        ],
        "order": 45,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-017.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "CASADO BLANCO"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora presidenta. Se\u00f1or S\u00e1nchez, \u00bfquiere usted que el Grupo Popular apruebe el estado de alarma? Es que cualquiera que haya o\u00eddo su intervenci\u00f3n, a juzgar por los insultos y las difamaciones que han vertido sobre nosotros usted y su portavoz, puede pensar que est\u00e1 deseando que no. \u00bfDesea que participemos apoyando la m\u00e1s dr\u00e1stica medida que se ha aprobado en esta C\u00e1mara en periodo democr\u00e1tico frente a la ineficacia, por cierto, de su Gobierno? Yo no pido que nos lo agradezca, pero por lo menos pido que explique en la contrarr\u00e9plica qu\u00e9 es lo que quiere de nosotros. Y se lo digo sinceramente porque creo que usted ha quedado retratado frente a todos los espa\u00f1oles, y su portavoz tambi\u00e9n. Viene usted aqu\u00ed obligado por la Constituci\u00f3n, que cada quince d\u00edas le exige venir a las Cortes espa\u00f1olas para renovar una medida excepcional que le ha otorgado los poderes m\u00e1ximos para un presidente de nuestra historia, habiendo tenido usted los m\u00ednimos votos; es el presidente con menos votos y menos apoyo de su grupo parlamentario de la historia de la democracia. Usted s\u00ed ha coartado el control parlamentario; hemos tenido que exig\u00edrselo, y no han contestado a mil preguntas escritas que le hemos hecho. Ahora dice que va a prorrogar el estado de alarma. Nos enteramos en esta C\u00e1mara, vamos mejorando. En la anterior ocasi\u00f3n nos enteramos por la prensa y en la anterior por los presidentes auton\u00f3micos. Pero, ya le digo, o se explica muy bien en la contrarr\u00e9plica o deber\u00eda aprovechar muy bien estos quince d\u00edas de cuarentena, porque nosotros consideramos que su portavoz y usted han querido volar todos los puentes de colaboraci\u00f3n con el Partido Popular. Se\u00f1or S\u00e1nchez, yo no s\u00e9 si ha escuchado bien a la se\u00f1ora Lastra. Realmente, pienso que no le ha dado tiempo a insultarnos m\u00e1s. Ha llegado a decir --lo he apuntado-- que usamos a las v\u00edctimas y que tiramos piedras en el tejado de los profesionales sanitarios. Eso debe de ser por mis hermanos y por mi familia de enfermeros y de m\u00e9dicos, se\u00f1ora Lastra. Y ha dicho, adem\u00e1s, unas palabras muy gruesas sobre la labor de este partido en su historia, que yo le pido a usted o a la presidenta de la C\u00e1mara que retire. Se\u00f1or S\u00e1nchez, \u00bfestos son sus pactos de la Moncloa? \u00bfCu\u00e1nto ha durado la m\u00e1scara, la careta de que usted quiere pactar con la oposici\u00f3n para eludir sus responsabilidades y la absoluta gesti\u00f3n, que ya todo el mundo juzga como insuficiente e incapaz, no solo el Financial Times, que es el \u00fanico peri\u00f3dico que ha destacado usted? Sinceramente, el portazo que han dado a esos pactos ha retumbado en toda Espa\u00f1a. Y usted ahora mismo solo tiene la responsabilidad, como l\u00edder del Gobierno, de explicar a los espa\u00f1oles por qu\u00e9 ha querido cortocircuitar cualquier entendimiento con el partido que lidera la oposici\u00f3n. Usted pide lealtad para su persona y pide unidad para su Gobierno hipertrofiado, usted cree que los espa\u00f1oles somos sus vasallos, pero ha quedado hoy claro que no tenemos buen se\u00f1or. No nos haga comulgar con ruedas de molino, con estos pactos de las lentejas, como dec\u00eda ahora una diputada, con estos pactos para confinarse en la Moncloa, que ya es el epicentro del coronavirus, no solo en contagios, sino en incapacidad econ\u00f3mica y de gesti\u00f3n sanitaria. Si quiere pactos venga al Parlamento, al que ha despreciado durante este mes, y a los grupos, a los que sigue denigrando. Si quiere usted pacto venga con los que respetan la Constituci\u00f3n, la propiedad privada, la libertad individual, el Estado derecho y la separaci\u00f3n de poderes, que han puesto en riesgo durante estos tres meses de Gobierno. Abra si quiere la Comisi\u00f3n General de Comunidades Aut\u00f3nomas del Senado a la patronal y a los sindicatos, pero deje ya este trampantojo de pactos que hoy ustedes han volatilizado por los aires. Acusan a las comunidades aut\u00f3nomas de no haberse anticipado, pero les he recordado que el art\u00edculo 14 de la Ley General de Salud P\u00fablica les hace a ustedes responsables de forma autom\u00e1tica. Las acusan de mandarles cartas; mienten sobre el contenido de las mismas, la del 5 de marzo ped\u00eda que no hubiera manifestaciones. Pero se olvidan de sus cartas del pasado julio en las que exig\u00edan a las comunidades aut\u00f3nomas que recortaran m\u00e1s en el gasto p\u00fablico sanitario. Hablan de recortes, pero ocultan que el Gobierno en el que usted estaba sentado en ese esca\u00f1o como diputado del se\u00f1or Zapatero dej\u00f3 16 000 millones de euros de deuda sanitaria y recort\u00f3 1500 millones de euros del gasto p\u00fablico para sanidad en apenas dos a\u00f1os. Nosotros tuvimos que rescatarlo, pagar esos 16 000 millones de euros y dejar 3700 millones de euros m\u00e1s en el a\u00f1o 2018 (aplausos), descongelando, por cierto, el sueldo de m\u00e9dicos, enfermeros, celadores y auxiliares, que tambi\u00e9n dejaron congelado. Critica usted la sanidad privada, pero su vicepresidenta del Gobierno y su vicesecretario de organizaci\u00f3n del Partido Socialista la eligen cuando son contagiados por el coronavirus. Eso se llama hipocres\u00eda. No mienta m\u00e1s, se\u00f1or S\u00e1nchez. Hasta el informe de Oxford se lo inventa; habla solo de medidas de confinamiento, no de eficacia de Gobiernos. No mienta m\u00e1s sobre mi amigo Rui Rio, el l\u00edder de la oposici\u00f3n portuguesa. Si usted se lee los diarios de sesiones de la primera sesi\u00f3n en la que apoy\u00e9 el estado de alarma ver\u00e1 que fui bastante m\u00e1s decoroso con usted de lo que fue \u00e9l con Costa, pero hay una diferencia: Costa est\u00e1 haciendo las cosas bien y usted ya no puede hacer peor las cosas. No mienta diciendo que ha actuado antes que nadie. Actu\u00f3 con una cuarentena cuando ya hab\u00eda 288 muertos, el 14 de marzo. \u00bfLe parecen pocos? No mienta cuando habla de los test masivos que llevamos un mes pidi\u00e9ndole y si es posible que no fallen. No mienta sobre el material sanitario con 20 000 m\u00e9dicos y profesionales sanitarios contagiados. No mienta o no nos rete sobre el n\u00famero de v\u00edctimas reales. El Registro Civil y el Ministerio de Justicia son de su competencia.",
    "freeling": [
        null
    ]
}