{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
        "debate": "ACTOS EN RELACI\u00d3N CON EL ESTADO DE ALARMA, EXCEPCI\u00d3N Y SITIO: -- SOLICITUD DE AUT ORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL EST ADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE REAL DECRET O 463/2020, DE 14 DE MARZO, POR EL QUE SE DECLARA EL EST ADO DE ALARMA PARA LA GESTI\u00d3N DE LA SITUACI\u00d3N DE CRISIS SANITARIA OCASIONADA POR EL COVID-19, PRORROGADO POR EL REAL DECRET O 476/2020, DE 27 DE MARZO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
                "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
                "codParlamentario": 274,
                "fchAlta": "27/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pedro",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
                "twitterUserId": "68740712",
                "twitterUserName": "sanchezcastejon"
            },
            26
        ],
        "order": 39,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-017.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTE DEL GOBIERNO (S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n)"
    },
    "text": "Muchas gracias, se\u00f1or\u00edas. Gracias, presidenta. Se\u00f1or\u00edas, quiero agradecer a todos los grupos parlamentarios, desde la actitud m\u00e1s constructiva, el apoyo a este decreto de pr\u00f3rroga del estado de alarma. Lo primero que me gustar\u00eda decirles es que, sin duda alguna, va a haber tiempo para poder examinar con detalle todas las ense\u00f1anzas de esta crisis; para analizar el cambio de paradigma que va a suponer, que est\u00e1 suponiendo ya en la acci\u00f3n pol\u00edtica, en la toma de decisiones y en su relaci\u00f3n con las pol\u00edticas p\u00fablicas, y para ver qu\u00e9 es lo que se puede mejorar. Aqu\u00ed distintos grupos parlamentarios han hecho sus reflexiones y sus aportaciones sobre qu\u00e9 cuestiones tenemos que mejorar en el \u00e1mbito de la cobertura p\u00fablica, en el \u00e1mbito del reforzamiento o no del Estado del bienestar y, sin duda alguna, en la construcci\u00f3n europea. Queda toda la legislatura para hacerlo, se\u00f1or\u00edas, con lo cual, podremos abordar ese debate cuando toque. Pero antes de manifestar estas consideraciones, hay algunas preguntas a las que todos deber\u00edamos responder aqu\u00ed y ahora sin dudar, como representantes de los espa\u00f1oles que somos, especialmente las se\u00f1or\u00edas que se han mostrado m\u00e1s esc\u00e9pticas en sus intervenciones con respecto a este acuerdo de reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social de nuestro pa\u00eds que est\u00e1 proponiendo el Gobierno de Espa\u00f1a, una suerte de nuevos pactos de la Moncloa o como quieran ustedes, l\u00f3gicamente, calificarlos. Se\u00f1or\u00edas, la pregunta es bien sencilla: \u00bfQu\u00e9 es mejor? \u00bfEs mejor tener una Unidad Militar de Emergencia o no? \u00bfEs mejor tener un sistema de salud robusto o d\u00e9bil? \u00bfEs mejor tener un sistema de educaci\u00f3n o de ciencia y de investigaci\u00f3n, que ahora mismo es esencial para luchar contra la pandemia, robusto o d\u00e9bil? \u00bfQu\u00e9 es mejor, tener una potente red de fibra que soporte nuestras comunicaciones en momentos tan extremos donde es claramente necesario reforzar la digitalizaci\u00f3n durante los pr\u00f3ximos a\u00f1os o no tenerla? \u00bfQu\u00e9 es mejor, tener unas fuerzas de seguridad bien dotadas y entrenadas o no tenerlas? \u00bfQu\u00e9 es mejor, tener un sistema asistencial, en nuestras residencias de mayores, para las personas en edad avanzada o no? \u00bfQu\u00e9 es mejor, diecisiete comunidades aut\u00f3nomas peleando unas con otras a ver qui\u00e9n es la que adquiere ese material sanitario en un mercado absolutamente tensionado como consecuencia de una pandemia global o diecisiete comunidades aut\u00f3nomas remando en la misma direcci\u00f3n? \u00bfQu\u00e9 es mejor, la ciencia o el capricho, se\u00f1or\u00edas? \u00bfQu\u00e9 es mejor, la unidad o la divisi\u00f3n? Esa es la pregunta. En algunas intervenciones aprecio, l\u00f3gicamente, como presidente, que tienen miedo al acuerdo, porque creen que as\u00ed demuestran una supuesta debilidad, cuando es justamente lo contrario; as\u00ed mostrar\u00edan fortaleza ante todos los espa\u00f1oles, mostrar\u00edan grandeza. Es el Gobierno el que hace un ofrecimiento de concertaci\u00f3n, y con ello mostrar\u00edan no solamente un ejercicio de madurez, sino algo mucho m\u00e1s importante para favorecer esa unidad de acci\u00f3n a la cual nosotros estamos apelando, que es humildad, es cercan\u00eda, es transparencia. Solo el que no cree en la pol\u00edtica como un instrumento para el acuerdo renuncia a un acuerdo antes de intentarlo. A menudo los acuerdos se consiguen mientras se inicia el di\u00e1logo con una actitud constructiva, incluso cuando se cree que los frutos que van a dar son exiguos o est\u00e1n puestos en cuesti\u00f3n. \u00bfPor qu\u00e9 se renuncia, por tanto, al di\u00e1logo? No hay una respuesta a esta pregunta cuando precisamente se emite de una manera sincera, como lo est\u00e1 haciendo el Gobierno, y adem\u00e1s ante una emergencia nacional sin precedentes, pero no solamente en Espa\u00f1a, en el mundo, se\u00f1or\u00edas. As\u00ed que les vuelvo a plantear, por ello, una cuesti\u00f3n bien sencilla que tienen que responder ustedes aqu\u00ed y que no pueden eludir. Algunos lo han hecho, han respondido de manera directa, clara, rotunda. Ya lo sabemos, me lo imaginaba, pero \u00bfqu\u00e9 es mejor, la unidad o la divisi\u00f3n para aquellos que tienen sentido de Estado o al menos proclaman tener sentido de Estado? Yo creo, se\u00f1or\u00edas, que nuestra democracia es rocosa porque defiende los derechos individuales al mismo tiempo que defiende el bien com\u00fan y porque permite que haya, como ha habido durante estos cuarenta y tantos a\u00f1os de democracia, Gobiernos conservadores y Gobiernos socialistas, y hoy, por primera vez en la historia de la democracia, un Gobierno de coalici\u00f3n. A los partidos que han adoptado una posici\u00f3n constructiva, aunque sea cr\u00edtica, quiero agradecerles sin duda alguna su apoyo ante la incertidumbre desde la que se toman decisiones trascendentales. L\u00f3gicamente, aquellos partidos pol\u00edticos que tienen el honor de liderar las comunidades aut\u00f3nomas en circunstancias como las actuales es evidente que nos vemos obligados a tener que tomar decisiones no en horas, en minutos, se\u00f1or\u00edas, y eso no significa que no tengamos vocaci\u00f3n de di\u00e1logo ni tampoco de concertaci\u00f3n, sino que l\u00f3gicamente necesitamos responder en cuesti\u00f3n de minutos. Y a los partidos que han adoptado otra posici\u00f3n, quiero decirles lo que he venido diciendo durante estos \u00faltimos d\u00edas, estas \u00faltimas semanas, y es que nosotros no los vemos como adversarios y que el Gobierno que yo tengo el honor de presidir, que es un Gobierno de coalici\u00f3n, va a seguir tendiendo la mano a todas las fuerzas parlamentarias que quieran arrimar el hombro. Porque en eso estamos, se\u00f1or\u00edas, en arrimar el hombro para salvar vidas y luego reconstruir social y econ\u00f3micamente nuestro pa\u00eds y tambi\u00e9n Europa. Y desde Espa\u00f1a tambi\u00e9n podemos contribuir a esa reconstrucci\u00f3n social, econ\u00f3mica y yo dir\u00eda que incluso moral de nuestro continente, de nuestro proyecto com\u00fan. Yo creo que la pandemia est\u00e1 demostrando a nivel mundial que un pa\u00eds solo no puede vencerla, no puede, y dentro de nuestro pa\u00eds tampoco podremos vencerla si no hay una unidad en torno al Gobierno, una unidad que no tiene que ser acr\u00edtica sino, claro que s\u00ed, cr\u00edtica, constructiva, leal. Lo he dicho al principio de mi discurso: yo solamente ofrezco aquello que les puedo pedir a ustedes, que es unidad y lealtad. Necesitamos a toda la sociedad espa\u00f1ola --a toda la sociedad espa\u00f1ola--, vivan donde vivan, representen lo que representen en el orden social que tenemos, sean actores econ\u00f3micos, sean agentes sociales, sean fuerzas pol\u00edticas, sean Gobiernos de distinto color a nivel auton\u00f3mico, a nivel provincial y a nivel municipal. Por eso, a lo largo de mi intervenci\u00f3n solo les he pedido lo que yo puedo ofrecer, que es unidad y lealtad, y en este punto quisiera aclarar algunas cuestiones y ser preciso en varios puntos porque esto va a quedar l\u00f3gicamente inscrito en el acta de la sesi\u00f3n del Congreso de los Diputados. Por eso quiero ser riguroso en algunas de las cuestiones que aqu\u00ed se han planteado y por eso quiero leer en esta r\u00e9plica algunas de las cuestiones que aqu\u00ed se han planteado, para que consten en acta, porque sabemos que este debate va a llegar en la resaca de esta pandemia. En las \u00faltimas semanas, se\u00f1or\u00edas, algunas informaciones y declaraciones de algunos l\u00edderes pol\u00edticos han puesto el foco en la gesti\u00f3n de la respuesta desplegada por parte del Gobierno de Espa\u00f1a con el objetivo de reducir el impacto, doblegar la pandemia y erradicar la enfermedad. Dichas declaraciones han tratado de dibujar un panorama enormemente negativo, como hemos visto por parte de algunos grupos pol\u00edticos en la bancada de la oposici\u00f3n; no en todos, en algunos --previsibles, l\u00f3gicamente--. Hoy hemos escuchado repetir en esta C\u00e1mara algunas de ellas. Se trata de afirmaciones basadas en palpables falsedades; palpables falsedades, se\u00f1or\u00edas, y quiero que conste en acta. Se han reiterado hasta la saciedad, como tratando de que el ruido no dejara escuchar la se\u00f1al, entre otras, algunas afirmaciones como las siguientes: primera, que el Gobierno espa\u00f1ol desoy\u00f3 en las primeras semanas de la expansi\u00f3n del virus los llamamientos efectuados por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud y por la Uni\u00f3n Europea para hacer acopio de material sanitario durante los primeros compases de la expansi\u00f3n de la COVID-19. Eso se ha dicho por parte de la bancada conservadora. En segundo lugar, que lleg\u00f3 tarde a los mercados internacionales, creando un cuello de botella que impidi\u00f3 a las comunidades aut\u00f3nomas aprovisionarse ellas mismas de recursos de uso sanitario. Esto tambi\u00e9n se ha dicho por parte de la bancada conservadora. Que no se conoce la dimensi\u00f3n del n\u00famero de infectados en Espa\u00f1a porque se hacen muy pocos diagn\u00f3sticos respecto a otros pa\u00edses europeos. Esto tambi\u00e9n se ha dicho por parte de la bancada conservadora. Se\u00f1or\u00edas, si realmente quisi\u00e9ramos ce\u00f1irnos a datos objetivos y contrastables, servir\u00eda para desmontar esta tesis el recent\u00edsimo informe que ha elaborado la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud sobre las medidas implementadas en nuestro pa\u00eds para luchar contra la pandemia. Este informe fue elaborado por el enviado especial, que est\u00e1 trabajando de manera estrecha con el Gobierno de Espa\u00f1a, cuya misi\u00f3n concluy\u00f3 hace dos d\u00edas. Ese informe, se\u00f1or\u00edas, ha dado como resultado algunas declaraciones p\u00fablicas de varios miembros de la OMS --que m\u00e1s adelante les recordar\u00e9 pero que tambi\u00e9n he anticipado en mi primera intervenci\u00f3n-- sobre, insisto, el hero\u00edsmo --nunca me cansar\u00e9 de decirlo-- de los trabajadores p\u00fablicos que est\u00e1n en primera l\u00ednea, la solidaridad de las personas y la resoluci\u00f3n inspiradora del ministro y el Ministerio de Sanidad. Obviamente habr\u00e1 que reconocer --y as\u00ed se ha dicho ya por parte del Gobierno-- que, junto a las medidas adecuadas, tambi\u00e9n pueden identificarse hoy mejores medidas. Yo lo he dicho, se\u00f1or\u00edas, y no s\u00e9 por qu\u00e9 se est\u00e1 diciendo que el Gobierno de Espa\u00f1a no asume autocr\u00edtica; estoy diciendo que l\u00f3gicamente, con el conocimiento que tenemos hoy, algunas cosas de ayer las har\u00edamos distintas. Pero es que el conocimiento de hoy no es el conocimiento de ayer, no solamente para los Gobiernos --sean el espa\u00f1ol, el Gobierno auton\u00f3mico X o el Gobierno europeo Y--, sino tambi\u00e9n para la ciencia, se\u00f1or\u00edas, que se est\u00e1 enfrentando a un virus que desconoce c\u00f3mo tratar. No tenemos vacuna, no tenemos tampoco una claridad terap\u00e9utica en relaci\u00f3n a c\u00f3mo luchar contra el virus. Por lo tanto, un Gobierno siempre tiene que ser autoexigente. Lo he dicho en mi primera intervenci\u00f3n, se\u00f1or\u00edas: este Gobierno es absolutamente autoexigente, autocr\u00edtico y humilde. Escuchamos todas las aportaciones, se\u00f1or\u00edas, todas las aportaciones, no solamente las de las fuerzas parlamentarias, tambi\u00e9n las de los Gobiernos auton\u00f3micos. Desde el inicio de la crisis no solamente hay conferencias de presidentes todas las semanas sino que tambi\u00e9n todas las autoridades delegadas en este Decreto de alarma han venido reuni\u00e9ndose mediante videoconferencias, regularmente, semanalmente --hasta en dos o tres ocasiones, como hace el Ministerio de Sanidad, con los consejeros de Sanidad--. Con algunos de ellos, en los lugares donde hay un mayor foco o una mayor intensidad de la pandemia, las conversaciones son, incluso, diarias, como ocurre por ejemplo con el consejero de Sanidad de la Comunidad de Madrid. Por lo tanto, un Gobierno siempre tiene que ser autoexigente y, como les expreso reiteradamente en todas mis intervenciones, llegar\u00e1 el momento adecuado, se\u00f1or\u00edas, para celebrar un debate sobre todo ello y abordarlo en un \u00e1mbito que ya plante\u00e9 en mi primera intervenci\u00f3n con el Decreto de alarma, me refiero a la comisi\u00f3n de estudio y evaluaci\u00f3n parlamentaria para saber exactamente qu\u00e9 es lo que ha ocurrido y c\u00f3mo podemos pertrecharnos de mejores instrumentos p\u00fablicos para poder responder a eventuales futuras pandemias. Pues bien, sobre la coordinaci\u00f3n con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, con la Uni\u00f3n Europea y con las comunidades aut\u00f3nomas, algunas ideas claras para que se les queden a algunos en la retina, a aquellos que siguen insistiendo en la mentira y en los bulos. Algunas ideas claras: Espa\u00f1a siempre ha actuado, desde el primer momento, en coordinaci\u00f3n con la OMS y con la Uni\u00f3n Europea. De hecho, cuando la OMS declar\u00f3 la emergencia sanitaria global el 30 de enero, con 7700 casos en el mundo y ninguno en Espa\u00f1a, nuestro pa\u00eds ya cumpl\u00eda con todas las recomendaciones. El 3 de febrero, con 17 381 casos y un caso en Espa\u00f1a, la OMS public\u00f3 un borrador del Plan para la preparaci\u00f3n estrat\u00e9gica frente al nuevo coronavirus --un documento marco que recoge medidas de coordinaci\u00f3n nacional, la comunicaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda, la identificaci\u00f3n y tratamiento de los casos, la log\u00edstica y el suministro de los servicios esenciales para los distintos escenarios-- y en esa evaluaci\u00f3n, efectuada por la OMS el 30 de marzo, Espa\u00f1a se situ\u00f3 en el nivel m\u00e1s alto de capacidad de respuesta. No lo digo yo, lo dice la OMS. El 4 de febrero, con 27 597 casos en el mundo y uno en Espa\u00f1a, se convoc\u00f3 un consejo interterritorial. Todas las comunidades aut\u00f3nomas agradecieron la coordinaci\u00f3n y la informaci\u00f3n que diariamente recib\u00edan del ministerio y se constat\u00f3 que los protocolos estaban funcionando, de un Gobierno --insisto, se\u00f1or\u00edas-- que toma posesi\u00f3n a principios de enero, en la segunda semana de enero. El 13 de febrero, se\u00f1or\u00edas, con 60 117 casos en el mundo y 2 en Espa\u00f1a, se reuni\u00f3 en Bruselas el grupo de salud del EPSCO -- formaci\u00f3n del Consejo Europeo que re\u00fane a los ministros y ministras de Empleo, de Pol\u00edtica Social, de Sanidad y Consumidores--, y en esa ocasi\u00f3n la Comisi\u00f3n Europea avis\u00f3 del riesgo y urgi\u00f3 a los pa\u00edses a prepararse ante una epidemia global. El ministro de Sanidad inform\u00f3 de que en Espa\u00f1a se estaban ya implementando medidas preventivas y preparatorias totalmente en l\u00ednea con la OMS, con el ECDC, que es la instancia cient\u00edfica a nivel europeo, y el resto de mecanismos de coordinaci\u00f3n. En el Consejo Interterritorial del 25 de febrero pasado, con 80 250 casos en el mundo y 2 en Espa\u00f1a, se validaron los protocolos por acuerdo de todas las comunidades aut\u00f3nomas y se plantearon los distintos escenarios para dar una respuesta com\u00fan en caso de que el perfil de riesgo aumentara. En el Consejo Interterritorial del 1 de marzo, con 88 913 casos en el mundo y 140 en Espa\u00f1a, se pidi\u00f3 a las comunidades aut\u00f3nomas que actualizaran sus planes de contingencia. El 6 de marzo, con 96 000 casos globales aproximadamente --374 casos en Espa\u00f1a y 5 fallecidos--, en el segundo EPSCO extraordinario el ministro de Sanidad resalt\u00f3 que en ese momento eran especialmente necesarias las medidas para garantizar la disponibilidad de los recursos con los procedimientos de compra conjunta a nivel europeo. La Uni\u00f3n Europea lanz\u00f3 en esa fecha, se\u00f1or\u00edas, una licitaci\u00f3n conjunta de gafas, mascarillas, respiradores, kits de diagn\u00f3stico, etc\u00e9tera. Espa\u00f1a particip\u00f3 en todas las propuestas de compra conjuntas. El 12 de marzo, con 124 519 casos globales --en Espa\u00f1a, 2950 casos y 84 fallecidos--, el ECDC propuso, en funci\u00f3n del aumento del riesgo para Europa en ese momento, medidas de distanciamiento social. Espa\u00f1a ya las hab\u00eda implementado en las zonas de transmisi\u00f3n significativa --por ejemplo, en la Comunidad Aut\u00f3noma de Madrid-- y ese mismo d\u00eda se ampliaron a todas las comunidades aut\u00f3nomas de nuestro pa\u00eds. El 14 de marzo, con 142 320 casos globales, en Espa\u00f1a, con 5753 casos reconocidos de contagios y 136 fallecidos, se declar\u00f3 el estado de alarma. Se facult\u00f3 al Gobierno a establecer el suministro centralizado cuando se produjera desabastecimiento de cualquier medicamento o producto de protecci\u00f3n sanitaria. Ello quiere decir, se\u00f1or\u00edas, que, en funci\u00f3n de la escasez de la zona y para garantizar la atenci\u00f3n sanitaria en todo el territorio, se podr\u00edan ordenar las compras y la producci\u00f3n nacional y redistribuir con equidad y cohesi\u00f3n ante esta pandemia que estaba afectando al conjunto del pa\u00eds sin distinci\u00f3n de territorios. Se\u00f1or\u00edas, las comunidades aut\u00f3nomas han mantenido sus competencias en sanidad. Aqu\u00ed no ha habido un ejercicio de recentralizaci\u00f3n. Seamos serios y rigurosos al menos en esta apreciaci\u00f3n. Nosotros no hemos recentralizado nada. Las comunidades han mantenido sus competencias en sanidad y han podido comprar material en todo momento. En ning\u00fan caso se modific\u00f3 el marco competencial de las comunidades aut\u00f3nomas, que sigue siendo el de gestionar y prestar la asistencia sanitaria y dotarse de los medios t\u00e9cnicos y humanos necesarios para hacer frente a estas obligaciones. Unas comunidades aut\u00f3nomas, por ejemplo, Galicia, Euskadi, Comunidad Valenciana, Catalu\u00f1a, Navarra o Castilla-La Mancha --es decir, comunidades de distinto signo, y me refiero en t\u00e9rminos de Gobiernos auton\u00f3micos: de izquierda, derecha, nacionalistas o no nacionalistas--, han realizado estas operaciones de compra superando enormes dificultades. Otras, como, por ejemplo, la Comunidad de Madrid, tardaron semanas en intentarlo y se refugiaron detr\u00e1s de disculpas como el cuello de botella. Nunca se requis\u00f3 material alguno, se\u00f1or\u00edas, ni se bloque\u00f3 ninguna importaci\u00f3n. As\u00ed se demuestra con la llegada de aviones diez d\u00edas despu\u00e9s de lo anunciado. Me referir\u00e9 ahora a la llegada de suministro, se\u00f1or\u00edas. En cuanto a la llegada de los elementos de protecci\u00f3n individual y los aparatos de uso sanitario, hace ya m\u00e1s de dos semanas que toma tierra en Espa\u00f1a un avi\u00f3n diario de media con materiales sanitarios que se reparten inmediatamente a todas las comunidades aut\u00f3nomas. Este mismo fin de semana se han recibido cuatro millones de mascarillas, adem\u00e1s de otras piezas, como gafas, guantes y batas de protecci\u00f3n. Estas son algunas cifras a fecha de 5 abril, quiero recordarlas. Respecto de los elementos de protecci\u00f3n individual, se ha dicho que el Gobierno se lanz\u00f3 a comprar tras el Decreto de alarma el 14 de marzo. Esta afirmaci\u00f3n es falsa se\u00f1or\u00edas, porque antes de esa fecha ya se hab\u00edan repartido --y quiero decirlo aqu\u00ed para que conste en acta-- m\u00e1s de 414 000 mascarillas a todo el territorio y otros equipos de protecci\u00f3n. Desde el 10 de marzo, es decir, mucho antes, cuatro d\u00edas antes de la declaraci\u00f3n del estado de alarma, ya lo estaba haciendo el Gobierno de Espa\u00f1a. Gracias a los procesos de compra y a las donaciones en marcha, antes de esa fecha, entre el 14 de marzo y el 21 de marzo, se repartieron otros 3,7 millones de mascarillas a las comunidades aut\u00f3nomas, entre otros equipos y productos sanitarios. \u00bfInsuficientes? Sin duda alguna insuficientes, se\u00f1or\u00edas, pero se tiene que reconocer el esfuerzo \u00edmprobo que ha hecho este Gobierno por proveer y dotar a todas las comunidades aut\u00f3nomas de los necesarios EPI para poder hacer frente a esta pandemia, como estamos haciendo frente. Desde primeros de marzo y hasta el 5 de abril, el Gobierno de Espa\u00f1a ha transferido a las autoridades sanitarias de los distintos territorios un total de 43 millones de unidades, se\u00f1or\u00edas, 43 millones de unidades, entre ellas, casi 25 millones de mascarillas para pacientes y profesionales, 18 millones de guantes, 155 000 gafas de protecci\u00f3n, 238 000 mil batas desechables y buzos y m\u00e1s de 500 aparatos de respiraci\u00f3n asistida, que son fundamentales para nuestras UCI. El Gobierno ha firmado contratos por un total de 850 millones de euros, que seguir\u00e1n llegando del exterior en los pr\u00f3ximos d\u00edas. Pero, adem\u00e1s, y en un plan estrat\u00e9gico --para aquellos que lo han planteado en sus intervenciones-- de buscar la autosuficiencia --porque yo creo que tambi\u00e9n esta es una de las lecciones que tenemos que extraer de esta crisis--, se ha llegado a acuerdos para producir en Espa\u00f1a buena parte de estos equipamientos. Yo hace muy pocos d\u00edas precisamente estuve en una f\u00e1brica en M\u00f3stoles, que es una empresa familiar de segunda generaci\u00f3n, que ahora mismo est\u00e1 pasando de producir cincuenta respiradores al d\u00eda a producir m\u00e1s de cien respiradores al d\u00eda, adem\u00e1s de grandes corporaciones de automoci\u00f3n que, efectivamente, gracias al impulso de las nuevas tecnolog\u00edas est\u00e1n produciendo respiradores que pueden paliar de alguna manera el d\u00e9ficit que tenemos en nuestras camas de UCI. Tenemos el ejemplo del caso del contrato con el grupo Mondrag\u00f3n, que ha impulsado el Gobierno de Espa\u00f1a, que va a fabricar 60 millones de mascarillas en los pr\u00f3ximos seis meses a raz\u00f3n de 10 millones de mascarillas por mes para garantizar en esa desescalada que tanto nos preocupa a todos, se\u00f1or\u00edas, la provisi\u00f3n necesaria de mascarillas de material de protecci\u00f3n, no solamente para los trabajadores y trabajadoras, sino tambi\u00e9n para recuperar nuestra nueva normalidad, a la cual hac\u00eda referencia antes en mi intervenci\u00f3n. Sobre los respiradores, lo he dicho antes --la semana pasada estuve en una f\u00e1brica visitando a los trabajadores y a los empresarios de esa compa\u00f1\u00eda--, el Gobierno ha comprado m\u00e1s de 1500 respiradores en un complicado mercado internacional y aquellos que gobiernan en comunidades aut\u00f3nomas saben muy bien que hay una tensi\u00f3n enorme en el mercado. Hemos recibido m\u00e1s de 2000 procedentes de donaciones, que agradecemos, y hemos impulsado con \u00e9xito dos proyectos de fabricaci\u00f3n nacional que se confirmaron y comunicaron este pasado martes, como he dicho antes, en relaci\u00f3n con Seat y tambi\u00e9n con una empresa en M\u00f3stoles llamada Hersill. Con ello creo que se puede garantizar el llegar a niveles de m\u00e1ximos para proveer a todas las unidades de cuidados intensivos de equipos de ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica invasiva en todo el territorio. Me referir\u00e9 ahora a los test r\u00e1pidos y las PCR, a los que se ha hecho referencia por parte de algunos de ustedes en sus intervenciones. Para extender los an\u00e1lisis sobre los efectos de la pandemia de Espa\u00f1a el Gobierno ha implementado una estrategia basada en dos acciones complementarias --y esto quiero que conste en acta porque tambi\u00e9n hay bastante desinformaci\u00f3n en algunas de las intervenciones que ha hecho la bancada de la derecha desde esa tribuna--: incrementar las PCR, en primer lugar, las pruebas diagn\u00f3sticas que son las m\u00e1s fiables y que se vienen realizando desde el principio de la crisis en los hospitales. Son las utilizadas en Corea en China y en Espa\u00f1a, que es uno de los pa\u00edses, por cierto, con mayor n\u00famero de test realizados. Lo digo y lo sostengo, se\u00f1or\u00edas, somos uno de los pa\u00edses con mayor n\u00famero de test realizados, en torno a 20 000 diarios, 20 000 PCR diarios. Y , en segundo lugar, complementar con los test de diagn\u00f3stico r\u00e1pido, una vez determinado por el Centro Nacional de Microbiolog\u00eda, que tienen una fiabilidad de entre el 64 y el 80 %. Los resultados positivos contar\u00e1n como casos de contagio y los negativos, en caso de pacientes sospechosos, se contrastar\u00e1n con una prueba con PCR. Es decir, se est\u00e1n transfiriendo estas \u00faltimas horas a las comunidades aut\u00f3nomas un mill\u00f3n de test r\u00e1pidos y se han contratado otros cuatro millones de test r\u00e1pidos, como comuniqu\u00e9 a las comunidades aut\u00f3nomas en la \u00faltima Conferencia de Presidentes celebrada el pasado domingo por videoconferencia. Los \u00e1mbitos prioritarios para realizarlos l\u00f3gicamente tienen que ser los centros hospitalarios y las residencias de mayores. Pero tambi\u00e9n nos hemos centrado en otras iniciativas, a las cuales hac\u00eda referencia tambi\u00e9n en mi primera intervenci\u00f3n. Por ejemplo, las residencias de mayores, que son competencia de las comunidades aut\u00f3nomas. Nosotros siempre hemos mostrado nuestra m\u00e1s absoluta disponibilidad para ayudar. Las residencias de mayores, se\u00f1or\u00edas, son, como saben, competencia de las comunidades aut\u00f3nomas. No obstante, el Gobierno de Espa\u00f1a autoriz\u00f3 la actuaci\u00f3n de las Fuerzas Armadas para labores de desinfecci\u00f3n, dict\u00f3 varias \u00f3rdenes a trav\u00e9s del Ministerio de Sanidad, antes incluso del Decreto del estado de alarma, con protocolos para separar los casos positivos del resto, e incluso facult\u00f3 a las autoridades sanitarias auton\u00f3micas para intervenir estos establecimientos por razones de salud de los residentes. La \u00faltima iniciativa es la de reclamar informaci\u00f3n detallada sobre el estado real de cada una de ellas a fin de adoptar las decisiones que se estimen oportunas. Se considera absolutamente prioritario que las autoridades sanitarias suministren a las residencias de mayores test de an\u00e1lisis para identificar y tratar el n\u00famero de contagios y otros elementos de protecci\u00f3n. En los \u00faltimos d\u00edas hemos comprobado asimismo que el n\u00famero de nuevos casos, y sobre todo de nuevos hospitalizados e ingresados en UCI, se va ralentizando. Yo creo que en esto tenemos que ser todos un\u00e1nimes, al menos en la valoraci\u00f3n de las cifras. \u00bfQue nos gustar\u00eda que fuera mayor? Sin duda alguna, pero ah\u00ed est\u00e1n los efectos del estado de alarma y de las medidas tan dr\u00e1sticas que estamos tomando y tan duras para el conjunto de los hogares de nuestro pa\u00eds. El sacrificio de tantos millones de espa\u00f1oles y la tarea tit\u00e1nica de los profesionales sanitarios est\u00e1n permitiendo que la curva de nuevos contagios y de nuevos hospitalizados se vaya estabilizando e incluso descienda en algunas zonas; hay algunas zonas de nuestro pa\u00eds en las que ya ha descendido. Eso es porque todos, o m\u00e1s bien casi todos, remamos en la misma direcci\u00f3n. Los expertos dicen que se camina en el camino correcto. Las cr\u00edticas, a mi juicio, siempre son necesarias para mejorar, lo digo en serio, con humildad, son bienvenidas, aunque muchas de ellas no tienen una intenci\u00f3n constructiva, como ha quedado claro en esta tribuna. Pero la desinformaci\u00f3n, la practique quien la practique, siempre ser\u00e1 derrotada, como hoy, con fechas, con cifras y con datos. Sorprende, por supuesto, que estas voces procedan de personas que quieren hacer mucho ruido pero que hacen o\u00eddos sordos a las evidencias. Resulta curioso que sigan repitiendo con descaro que el Gobierno desoy\u00f3 los llamamientos de la OMS, sobre todo cuando las autoridades de la OMS han refrendado de forma n\u00edtida y en varias ocasiones --no en una, sino en varias-- la oportunidad y la viabilidad de las decisiones espa\u00f1olas. Vamos a hacer un peque\u00f1o repaso, se\u00f1or\u00edas. El director general de la OMS, el 11 de marzo: Espa\u00f1a es un ejemplo del enfoque de cualquier Gobierno para luchar contra la COVID-19. La directora de Salud P\u00fablica de la OMS, la espa\u00f1ola Mar\u00eda Neira, el 15 de marzo: Todas las medidas que he visto que se decid\u00edan en Espa\u00f1a me han parecido muy adaptadas a la situaci\u00f3n en cada momento. Si ahora han decidido escalar de esta manera es decir, un d\u00eda despu\u00e9s del estado de alarma-- tan importante ser\u00e1 porque han evaluado que la situaci\u00f3n ha cambiado y que merece este tipo de medidas. El director de la OMS para Europa, el 5 de abril: Profundamente impresionado por el hero\u00edsmo de los trabajadores de primera l\u00ednea en Espa\u00f1a, la solidaridad de las personas y la resoluci\u00f3n inspiradora del Gobierno de Espa\u00f1a. Moderado optimismo ante las medidas audaces, innovadoras y decisiones valientes. El director general de la OMS, el 6 de abril: No podr\u00eda estar m\u00e1s de acuerdo, estoy muy conmovido por los esfuerzos enormes que est\u00e1n haciendo el Gobierno de Espa\u00f1a y la gente para combatir la COVID-19. La OMS se solidariza con Espa\u00f1a y continuar\u00e1 brindando el apoyo necesario. Mi agradecimiento a la OMS Europa, en misi\u00f3n a Espa\u00f1a, dirigida por el doctor Bruce Aylward. Se\u00f1or Casado, la primera pregunta que me gustar\u00eda manifestarle es: \u00bfqu\u00e9 quiere decir con confinar el Parlamento? \u00bfQu\u00e9 quiere decir usted con confinar la democracia? \u00bfQu\u00e9 quiere decir? Yo he comparecido tres veces, se\u00f1or\u00eda. Han comparecido adem\u00e1s dos ministros y la vicepresidenta tercera. El ministro de Sanidad comparece semanalmente, como hemos quedado despu\u00e9s del primer Decreto de pr\u00f3rroga del estado de alarma. El Gobierno ha respondido alrededor de 1800 peguntas escritas por los distintos grupos parlamentarios desde que comenz\u00f3 la emergencia sanitaria: 1800 preguntas. Para que se hagan ustedes una idea, en situaciones previas a la crisis, en un periodo semejante se habr\u00edan respondido aproximadamente 800 preguntas; hoy estamos en 1800 preguntas contestadas; 1800 preguntas El Gobierno, asimismo, env\u00eda permanentemente documentaci\u00f3n a las comisiones, a la Mesa de la C\u00e1mara, que se re\u00fane con normalidad. Estamos siendo un modelo para Espa\u00f1a. \u00bfO no lo creen usted as\u00ed, se\u00f1or Casado y se\u00f1or\u00edas del Grupo Parlamentario Popular? \u00bfUsted no lo cree? (El se\u00f1or Casado Blanco: No). Bien, no se ponga colorado, se\u00f1or Casado. (Rumores). Simplemente d\u00edgame una cosa: \u00bfqu\u00e9 quiere, por tanto, decir\u2026",
    "freeling": [
        null
    ]
}