{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
        "debate": "ACTOS EN RELACI\u00d3N CON EL ESTADO DE ALARMA, EXCEPCI\u00d3N Y SITIO: -- SOLICITUD DE AUT ORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL EST ADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE REAL DECRET O 463/2020, DE 14 DE MARZO, POR EL QUE SE DECLARA EL EST ADO DE ALARMA PARA LA GESTI\u00d3N DE LA SITUACI\u00d3N DE CRISIS SANITARIA OCASIONADA POR EL COVID-19, PRORROGADO POR EL REAL DECRET O 476/2020, DE 27 DE MARZO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n",
                "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n",
                "codParlamentario": 83,
                "fchAlta": "20/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "Vox",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Iv\u00e1n",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm",
                "twitterUserId": "48976307",
                "twitterUserName": "ivanedlm"
            },
            91
        ],
        "order": 74,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-017.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTA TERCERA DEL GOBIERNO Y MINISTRA DE ASUNTOS ECON\u00d3MICOS Y TRANSFORMACI\u00d3N DIGITAL (Calvi\u00f1o Santamar\u00eda)"
    },
    "text": "Muchas gracias, presidenta. Buenas tardes a todos. En primer lugar, querr\u00eda transmitir desde aqu\u00ed todo mi afecto y solidaridad a las v\u00edctimas de esta epidemia, a sus familiares y a sus amigos. Tambi\u00e9n quiero transmitir mi agradecimiento y mi \u00e1nimo a todas las personas que est\u00e1n permiti\u00e9ndonos seguir adelante, haciendo que, dentro de la excepcionalidad en la que nos encontramos, podamos mantener una vida lo m\u00e1s normal posible dadas las circunstancias. Me dirijo de nuevo a la C\u00e1mara, como hace pr\u00e1cticamente dos semanas, para solicitar el apoyo de los grupos a un nuevo real decreto-ley adoptado por el Gobierno para implementar medidas en el \u00e1mbito social y econ\u00f3mico con el que hacer frente al impacto de la crisis causada por el COVID19. Se trata de un real decreto-ley que viene a completar la red de seguridad que desde el primer momento hemos estado tejiendo para asegurar la protecci\u00f3n de los ciudadanos, particularmente de los m\u00e1s vulnerables, y apoyar al m\u00e1ximo posible el tejido productivo empresarial y el empleo mientras dura esta fase de hibernaci\u00f3n. El objetivo, como todos ustedes saben, es conseguir que nuestra econom\u00eda y nuestra sociedad se mantengan en las mejores condiciones posibles durante este tiempo excepcional, de modo que cuando por fin entremos en la fase de desescalada de las medidas de contenci\u00f3n y relanzamiento del pa\u00eds tengamos una buena base sobre la que reactivarnos. Para ello es fundamental completar la protecci\u00f3n a nuestros ciudadanos, empresas y trabajadores, resolver algunas cuestiones detectadas para la puesta en marcha y mejora de la aplicaci\u00f3n de las medidas que se hab\u00edan adoptado con anterioridad y tambi\u00e9n garantizar el funcionamiento m\u00e1s eficiente posible de la Administraci\u00f3n p\u00fablica. (La se\u00f1ora vicepresidenta, Pastor Juli\u00e1n, ocupa la Presidencia). Como ya les expliqu\u00e9 cuando defend\u00ed en esta misma C\u00e1mara el anterior paquete de medidas econ\u00f3micas y sociales, desde que el COVID comenz\u00f3 a expandirse por el mundo y se convirti\u00f3 en una pandemia el Gobierno ha estado tomando medidas r\u00e1pidas, eficaces, guiadas por las recomendaciones de los expertos sanitarios y alineadas con lo que est\u00e1n haciendo los pa\u00edses de nuestro entorno. Las medidas han pretendido, en primer lugar --y ante todo--, contener la crisis sanitaria, preservar las vidas de nuestros compatriotas y evitar el colapso de nuestro Sistema Nacional de Salud, que est\u00e1 demostrando una gran fortaleza y una gran calidad y capacidad. Es evidente que el aluvi\u00f3n de ingresos en las urgencias hospitalarias concentrado en muy pocas semanas ha supuesto un gran reto para todo el sistema, por lo que ha sido fundamental reforzarlo con m\u00e1s medios humanos y t\u00e9cnicos, algo en lo que hemos puesto nuestro empe\u00f1o de manera prioritaria. Igualmente, hemos actuado en el frente de la investigaci\u00f3n, facilitando y potenciando las inversiones en la b\u00fasqueda de tratamientos y vacunas para esta enfermedad, porque esta es --lo sabemos todos-- la \u00fanica v\u00eda para resolver la situaci\u00f3n de manera efectiva y duradera a medio plazo. Una parte fundamental de la actuaci\u00f3n en materia sanitaria han sido tambi\u00e9n las medidas de contenci\u00f3n y distanciamiento social apuntaladas por la declaraci\u00f3n del estado de alarma y que resultan imprescindibles para frenar la curva de contagios y aliviar de ese modo la presi\u00f3n sobre nuestro sistema sanitario. Sin embargo, es evidente que estas medidas de contenci\u00f3n tienen tambi\u00e9n un coste, un impacto econ\u00f3mico y social, sobre todo desde la prohibici\u00f3n generalizada de movimientos, salvo para los trabajadores esenciales, que comenz\u00f3 hace algo m\u00e1s de una semana y que persigue ralentizar los contagios bajando la movilidad. Es el indicador m\u00e1s importante para esta evoluci\u00f3n de los contagios, pero insisto en este concepto: se trata de reducir la movilidad y no paralizar la actividad econ\u00f3mica. De hecho, cientos de miles de nuestros conciudadanos siguen trabajando no solo en los servicios esenciales sino tambi\u00e9n en sus casas, haciendo un gran esfuerzo para continuar contribuyendo a la superaci\u00f3n de esta crisis. Si en un primer momento el shock econ\u00f3mico vino a trav\u00e9s de las cadenas de valor global por la reducci\u00f3n de plantillas y de la capacidad de producci\u00f3n en China, la globalizaci\u00f3n de la epidemia acentu\u00f3 las dificultades en las cadenas de suministros y afect\u00f3 a la demanda de las exportaciones, sobre todo en el \u00e1mbito del turismo. La adopci\u00f3n de medidas decididas y firmes de contenci\u00f3n en Espa\u00f1a y en la mayor\u00eda de pa\u00edses europeos ha terminado de generalizar la disrupci\u00f3n de la actividad econ\u00f3mica; es decir, la crisis sanitaria y las medidas de contenci\u00f3n est\u00e1n teniendo ya un impacto directo en la econom\u00eda y en la sociedad, en las cadenas productivas y en el d\u00eda a d\u00eda de los conciudadanos. Y como sucede con la expansi\u00f3n del propio virus, tambi\u00e9n el impacto de las medidas de contenci\u00f3n sobre la econom\u00eda es exponencial, no lineal, de modo que cuanto m\u00e1s tiempo deban mantenerse en vigor, mayor ser\u00e1 el impacto econ\u00f3mico y social. Por eso, se\u00f1or\u00edas, es imprescindible atajar la crisis sanitaria cuanto antes y evitar un colapso del sistema de salud, ya que esta es la \u00fanica manera de garantizar una pronta recuperaci\u00f3n con el menor da\u00f1o econ\u00f3mico y social posible. En otras palabras --y lo digo con frecuencia--, no hay una dicotom\u00eda entre proteger la salud y proteger la econom\u00eda, son las dos caras de la misma moneda, porque no conseguiremos lo uno sin lo otro. Esto es lo que explica y justifica la rotundidad de las medidas que hemos adoptado desde el primer momento, la decisi\u00f3n de limitar al m\u00e1ximo la movilidad de los trabajadores de nuestro pa\u00eds para responder a la necesidad sanitaria, adelantar el fin de la situaci\u00f3n excepcional y evitar entrar en una situaci\u00f3n estacionaria m\u00e1s larga en la que no podamos abordar de forma decidida la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y tengamos un da\u00f1o m\u00e1s estructural sobre nuestro tejido productivo y el empleo. Y en paralelo con estas medidas sanitarias, esto explica la rotundidad, la decisi\u00f3n con la que tambi\u00e9n hemos actuado en el \u00e1mbito econ\u00f3mico. Es fundamental facilitar a las empresas y a los trabajadores este estado de hibernaci\u00f3n de la actividad, por eso se ha articulado el permiso remunerado recuperable que la ministra de Trabajo va a defender dentro de un momento y la flexibilidad que hemos concedido a algunos sectores para garantizar que puedan reactivarse una vez dejemos atr\u00e1s esta situaci\u00f3n excepcional. En este contexto, en la escena de los paquetes de actuaciones frente a esta crisis que llevamos semanas adoptando y que han sido convalidados por esta C\u00e1mara, ahora se a\u00f1ade el real decreto-ley que traemos hoy aqu\u00ed, que, como les dec\u00eda antes, completa la red de seguridad que hemos venido tejiendo entre todos frente a las consecuencias econ\u00f3micas y sociales de la crisis. Los objetivos prioritarios de este real decreto-ley contin\u00faan siendo los mismos que la \u00faltima vez que estuve aqu\u00ed en el podio: reforzar la lucha en el campo sanitario, apoyar a los ciudadanos, a los aut\u00f3nomos, a los trabajadores, especialmente a los m\u00e1s vulnerables, y facilitar el mantenimiento del tejido productivo para evitar un impacto m\u00e1s duradero sobre la actividad econ\u00f3mica y el empleo. Por eso desde la Vicepresidencia Tercera del Gobierno y Ministerio de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital hemos coordinado la acci\u00f3n de hasta catorce ministerios para alumbrar esta norma que incluye m\u00e1s de cincuenta iniciativas, entre ellas la pr\u00f3rroga de las medidas excepcionales anteriores hasta un mes despu\u00e9s del fin de la vigencia de la declaraci\u00f3n del estado de alarma. Pero adem\u00e1s de esta pr\u00f3rroga abundamos en varios frentes atendiendo a solicitudes de los agentes sociales. Tambi\u00e9n tratamos de introducir mejoras t\u00e9cnicas para garantizar la efectividad de las medidas y en otras ocasiones lo que hacemos es tratar de responder a solicitudes de colectivos que no hab\u00edan quedado cubiertos por los reales decretos-leyes anteriores. Como les dec\u00eda, apoyar a los trabajadores, familias y colectivos vulnerables para aliviar su situaci\u00f3n financiera y sus gastos fijos y que puedan, en definitiva, capear de la mejor forma posible esta situaci\u00f3n excepcional es prioritario para el Gobierno. Por eso un primer grupo de medidas est\u00e1n dirigidas a las familias y a los colectivos m\u00e1s vulnerables. En primer lugar, suspendiendo los desahucios por impago del alquiler en la vivienda habitual en colectivos vulnerables sin alternativa habitacional durante un periodo m\u00e1ximo de seis meses. Adem\u00e1s, se acuerda la renovaci\u00f3n auton\u00f3mica de los contratos de alquiler que venzan en los dos meses siguientes a la finalizaci\u00f3n del estado de alarma por un periodo tambi\u00e9n de seis meses y manteniendo en vigor los t\u00e9rminos y condiciones que preexist\u00edan. Tambi\u00e9n se aprueba en este real decreto-ley una moratoria del pago de la renta arrendaticia manteniendo un adecuado equilibrio entre los intereses de propietarios e inquilinos. Para eso diferenciamos entre propietarios p\u00fablicos y grandes tenedores de vivienda y, por otra parte, los peque\u00f1os propietarios, de modo que en el caso de los propietarios p\u00fablicos y de los grandes tenedores, aquellos que tienen m\u00e1s de diez inmuebles urbanos o m\u00e1s de 1500 metros cuadrados construidos, tendr\u00e1n que aplicar una reducci\u00f3n del 50 % de la renta al arrendatario o una moratoria de hasta cuatro meses en el pago del alquiler a los inquilinos vulnerables. Una vez superada esta situaci\u00f3n, los inquilinos devolver\u00e1n las cuotas no pagadas a lo largo de un periodo de al menos tres a\u00f1os sin intereses ni penalizaciones. Por otro lado, cuando el arrendador no sea un gran tenedor de inmuebles, lo que sucede en el 85 % de los casos, los inquilinos podr\u00e1n solicitar un aplazamiento en el pago de su renta. En el caso de que no se llegue a un acuerdo con su arrendador, se habilita para estos hogares que se encuentren en dificultades un nuevo programa de ayudas transitorias de financiaci\u00f3n a coste cero, que otorgar\u00e1n las entidades bancarias con el aval del Estado a trav\u00e9s del Instituto de Cr\u00e9dito Oficial. Se trata de cr\u00e9ditos finalistas para el pago del alquiler, por un importe de hasta seis mensualidades, a devolver en un plazo de hasta diez a\u00f1os. De este modo evitamos que los problemas de los arrendatarios vulnerables se trasladen a los peque\u00f1os propietarios, cuyos ingresos pueden depender precisamente de las rentas de sus inmuebles. Adem\u00e1s, se pone en marcha un nuevo programa de ayudas al alquiler dotado con 700 millones de euros. La norma incorpora, asimismo, un programa espec\u00edfico para v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, personas sin hogar y otras especialmente vulnerables. Se prorroga hasta los tres meses la moratoria hipotecaria, en los t\u00e9rminos que ya hab\u00edamos aprobado hace unas semanas, pero extendiendo el colectivo protegido. Se permite as\u00ed que los aut\u00f3nomos y peque\u00f1os propietarios puedan acogerse a la moratoria, no ya para su vivienda habitual, como se establec\u00eda en el anterior real decreto ley, sino tambi\u00e9n para el pr\u00e9stamo que pese sobre su local comercial, y clarificamos el modo de aplicar esta medida para que las cuotas suspendidas no se liquiden de una vez finalizado el periodo de la moratoria sino que se pospongan todos los pagos futuros por un periodo equivalente. Tambi\u00e9n incluimos los gastos asociados a los suministros a efectos de determinar las familias vulnerables y facilitamos la acreditaci\u00f3n de esta situaci\u00f3n de vulnerabilidad mediante la presentaci\u00f3n de una declaraci\u00f3n responsable. Tambi\u00e9n se habilita a las corporaciones locales para que utilicen el super\u00e1vit de ejercicios anteriores con el fin de adoptar medidas de apoyo a colectivos vulnerables en materia de vivienda. Por otra parte, para asegurar que los ciudadanos no quedan excluidos del sistema financiero, se ampl\u00eda la moratoria de pagos a los cr\u00e9ditos y pr\u00e9stamos no hipotecarios, incluyendo en particular los cr\u00e9ditos al consumo. Se ampl\u00eda la protecci\u00f3n de los ciudadanos m\u00e1s vulnerables en relaci\u00f3n con su suministros energ\u00e9ticos al extender el bono social el\u00e9ctrico a nuevos colectivos, como los aut\u00f3nomos con cese de actividad o que hayan visto reducidos sus ingresos en un 75 %, y se permite actualizar los precios regulados de la bombona de butano y la Tarifa de \u00daltimo Recurso del gas natural, que estaban congelados, como todos ustedes recordar\u00e1n, por un anterior real decreto-ley. Se permite la revisi\u00f3n siempre que esta sea a la baja y beneficie a los consumidores. Se proh\u00edbe tambi\u00e9n el corte de los suministros energ\u00e9ticos o de agua en la vivienda habitual por cualquier raz\u00f3n que no sea la de seguridad de suministro. Se extiende as\u00ed el \u00e1mbito desde el que hab\u00edamos establecido previamente que era solo para los colectivos vulnerables. Tambi\u00e9n con la vista puesta en aliviar la falta de liquidez de los hogares, se ampl\u00edan los casos en los que se pueden rescatar los fondos de pensiones por las personas que est\u00e1n recibiendo la prestaci\u00f3n por desempleo como consecuencia de expedientes de regulaci\u00f3n temporal de empleo, de los empresarios titulares de un establecimiento cuya apertura se haya visto suspendida por la declaraci\u00f3n del estado de alarma o de los aut\u00f3nomos que hayan cesado en su actividad a consecuencia del COVID-19. Se suspenden o reconducen los contratos de compraventa de bienes y prestaci\u00f3n de servicios, sean o no de tracto sucesivo, cuya ejecuci\u00f3n haya devenido imposible, permitiendo a los consumidores y usuarios resolverlos en un plazo de catorce d\u00edas, tambi\u00e9n paralizando el cobro de nuevas cuotas hasta que se reanuden los servicios y, en el caso de servicios que incluyan varios proveedores, como por ejemplo en particular los viajes combinados, se podr\u00e1 elegir entre un reembolso o un bono para utilizar en un plazo de un a\u00f1o desde la finalizaci\u00f3n del estado de alarma. En relaci\u00f3n con la prohibici\u00f3n de las portabilidades de telecomunicaciones que decretamos hace unas semanas, se matiza la norma para establecer que solo afecte las operaciones en las que es necesaria la presencia f\u00edsica de los operadores o del usuario para centrar la restricci\u00f3n en aquellos \u00e1mbitos que tienen que ver con la movilidad y, por tanto, con el contagio del COVID. Para los trabajadores que perciban subsidio por cuidado de menores afectados por c\u00e1ncer u otras enfermedades graves, se decreta que durante el estado de alarma su subsidio no se vea afectado por los expedientes de regulaci\u00f3n temporal de empleo. Y, finalmente, para evitar la intensificaci\u00f3n del consumo de juegos de azar en l\u00ednea y proteger, sobre todo, a los menores y a las personas con trastornos del juego en esta situaci\u00f3n excepcional de confinamiento en sus viviendas, se limita la publicidad de los operadores de este sector. Con el \u00e1nimo que nos ha guiado en todo momento de no dejar a nadie atr\u00e1s, se toman medidas para atender al colectivo de las empleadas del hogar, que se encuentran en una situaci\u00f3n de gran vulnerabilidad por las caracter\u00edsticas particulares de su trabajo o su r\u00e9gimen de cotizaci\u00f3n y el impacto de las medidas adoptadas de contenci\u00f3n sobre la demanda de sus servicios. Y para ellas se crea un nuevo subsidio extraordinario temporal, que cubrir\u00e1 los casos de falta de actividad, reducci\u00f3n de las horas trabajadas o extinci\u00f3n del contrato. Lo mismo que para los trabajadores temporales cuyos contratos se extingan durante estas semanas y que no tengan derecho a la prestaci\u00f3n. Para ellos se crea un nuevo subsidio, de modo que no queden sin ingresos mientras se prolonga esta situaci\u00f3n y hasta que puedan empezar a buscar un nuevo empleo. Como pueden ver sus se\u00f1or\u00edas, el c\u00famulo de medidas orientadas directamente a los ciudadanos y, en particular, a los m\u00e1s vulnerables es el cuerpo principal de este real decreto-ley. Un segundo bloque de medidas va orientado a las empresas y los aut\u00f3nomos; un colectivo este \u00faltimo que tambi\u00e9n es prioritario para todos nosotros y al que han ido destinadas un buen n\u00famero de medidas en los distintos paquetes que hemos aprobado en las \u00faltimas semanas, incluyendo, como saben, la prestaci\u00f3n excepcional por cese de actividad o reducci\u00f3n de ingresos, el aplazamiento en el pago de impuestos, las l\u00edneas de apoyo a la liquidez, etc\u00e9tera. Ahora, junto con algunas de las iniciativas que ya he mencionado de las que ya se pueden beneficiar, como la moratoria hipotecaria, el bono social el\u00e9ctrico, tambi\u00e9n se habilita con este real decreto-ley a la Seguridad Social para conceder una moratoria de seis meses en el pago de las cotizaciones sociales, tanto a empresas como a aut\u00f3nomos; se permite a empresas y trabajadores por cuenta propia aplazar el pago de deudas a pagar entre abril y junio que tengan con la Seguridad Social, con una rebaja del tipo de inter\u00e9s exigido; y asimismo se les proporciona a los aut\u00f3nomos una moratoria sin intereses en el pago de las cuotas por los d\u00edas efectivamente trabajados en el mes de marzo. Se aplazan de forma extraordinaria tambi\u00e9n las obligaciones de reembolso en pr\u00e9stamos concedidos por comunidades aut\u00f3nomas y entidades locales a empresarios y aut\u00f3nomos. En quinto lugar, se adapta la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad para contemplar la situaci\u00f3n de determinados sectores que tienen un alto grado de estacionalidad, como el agrario, el de la cultura, o los vinculados a acontecimientos como la Semana Santa u otros; entre ellos, a t\u00edtulo de an\u00e9cdota, quiero compartir con ustedes que hemos recibido esta solicitud en particular del sector de la flor cortada, que se ve muy afectado evidentemente por la situaci\u00f3n excepcional y por la cancelaci\u00f3n de las ceremonias que se suelen producir en este momento del a\u00f1o. Tambi\u00e9n se da un tratamiento espec\u00edfico, en relaci\u00f3n con el mantenimiento del empleo, a los sectores con enorme volatilidad laboral o en los que el volumen de trabajadores pueda depender sustancialmente de una determinada prestaci\u00f3n o evento, como puede ser el sector de las artes esc\u00e9nicas, musicales, el cinematogr\u00e1fico o el audiovisual, para recoger adecuadamente las especificidades que puedan tener. Tambi\u00e9n se incluyen determinadas medidas para flexibilizar los contratos y suministros para aut\u00f3nomos y empresas, tanto de electricidad como de gas natural, e incluso se les permite la suspensi\u00f3n del pago de sus facturas, medidas todas ellas tendentes a aliviar y mejorar la situaci\u00f3n financiera de estos colectivos. Por otra parte, un tercer bloque de este real decreto-ley est\u00e1 dirigido a apoyar la actividad econ\u00f3mica y la industria, particularmente garantizando la liquidez de nuestro tejido productivo durante este periodo excepcional. Como todos ustedes saben, el primer paso en este camino lo dimos ya con medidas como las garant\u00edas del Instituto de Cr\u00e9dito Oficial, de hasta 100 000 millones de euros para cubrir circulante, pagar facturas o atender otros conceptos de aut\u00f3nomos y empresas; unos avales que se han empezado a otorgar este lunes, tras la firma de los pertinentes convenios con las entidades financieras, y que cubrir\u00e1n operaciones concedidas desde el pasado 18 de marzo con una aplicaci\u00f3n retroactiva para que no haya ning\u00fan tipo de laguna o de hueco en la garant\u00eda de liquidez. El primer tramo activado, de 20 000 millones de euros, se ha reservado al 50 % para garantizar pr\u00e9stamos a aut\u00f3nomos y pymes, y tanto el Gobierno como el Banco de Espa\u00f1a est\u00e1n muy vigilantes para que se cumplan las condiciones establecidas, en particular que se traslade el beneficio derivado del aval p\u00fablico a los clientes en forma de menores intereses, mayor plazo o mayor periodo de carencia, que no se condicione la aprobaci\u00f3n de estos pr\u00e9stamos a la contrataci\u00f3n de ning\u00fan otro servicio o producto, y que las l\u00edneas de circulante de todos los clientes se mantengan abiertas hasta el 30 de septiembre. Les puedo anunciar hoy que, seg\u00fan los \u00faltimos datos de esta ma\u00f1ana, se han incorporado a la plataforma del ICO unas 33 000 operaciones, por importe de m\u00e1s de 2800 millones de euros de avales, y se est\u00e1 cumpliendo adem\u00e1s el objetivo de priorizar la situaci\u00f3n de aut\u00f3nomos y pymes. Para este grupo se han aprobado ya operaciones que totalizan avales por casi 2700 millones de euros. En paralelo con la absorci\u00f3n de este primer tramo de la l\u00ednea de avales, estamos preparando la movilizaci\u00f3n del segundo tramo, reservado \u00edntegramente para aut\u00f3nomos y pymes, para garantizar que la liquidez sigue fluyendo de forma adecuada hacia el tejido productivo. Como ha anunciado esta misma ma\u00f1ana el presidente del Gobierno en la tribuna, ma\u00f1ana mismo aprobaremos la puesta en marcha de este segundo tramo de la l\u00ednea de avales. Adem\u00e1s de esta medida tremendamente importante desde el punto de vista cuantitativo de la l\u00ednea de avales, con este real decreto-ley que traemos hoy a convalidaci\u00f3n damos un paso m\u00e1s activando nuevas medidas que aliviar\u00e1n las posibles tensiones de liquidez de las empresas en nuestro pa\u00eds. Entre otras cosas, se modifica el r\u00e9gimen de garant\u00edas y adelantos para agilizar y facilitar la gesti\u00f3n de todas las ayudas de la Secretar\u00eda General de Industria y de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa para facilitar la refinanciaci\u00f3n. Tambi\u00e9n se incrementa en 60 millones de euros la dotaci\u00f3n del Fondo de Provisiones T\u00e9cnicas de la Compa\u00f1\u00eda Espa\u00f1ola de Reafianzamiento, Cersa, para dar una cobertura extraordinaria del riesgo de cr\u00e9dito en operaciones de financiaci\u00f3n, de modo que pueda asumir unos 1000 millones de euros de riesgo que permitir\u00e1n movilizar 2000 millones, beneficiando as\u00ed a unas 20 000 pymes y aut\u00f3nomos. Se devolver\u00e1 lo abonado por las empresas en eventos organizados por ICEX que hayan sido cancelados y se conceder\u00e1n ayudas adicionales por gastos incurridos no recuperables en otros eventos internacionales. Se suspende por un a\u00f1o el pago de intereses y amortizaciones de pr\u00e9stamos concedidos por la Secretar\u00eda de Estado de Turismo en el marco de los diferentes programas Emprendetur, para asegurar la liquidez y la viabilidad de las empresas de uno de los sectores m\u00e1s golpeados, como es el tur\u00edstico. Se incluye el CDTI entre los organismos que pueden agilizar las ayudas y aportaciones al sector empresarial para fomentar la innovaci\u00f3n en la lucha contra la pandemia. Se permite tambi\u00e9n que las empresas concursadas viables se acojan a ERTE para que no acaben en liquidaci\u00f3n por culpa de la situaci\u00f3n excepcional generada por el COVID, siempre y cuando suscriban el compromiso de mantenimiento del empleo durante seis meses tras el fin del estado de alarma. Adem\u00e1s, la norma incluye otras medidas de corte m\u00e1s t\u00e9cnico, por ejemplo, un periodo excepcional para permitir la comercializaci\u00f3n de gasolinas de invierno. La prolongaci\u00f3n de los permisos de acceso y conexi\u00f3n a las redes el\u00e9ctricas para dar seguridad jur\u00eddica a los proyectos de generaci\u00f3n el\u00e9ctrica, de los que dependen cuantiosas inversiones imprescindibles para cumplir nuestros objetivos de penetraci\u00f3n de renovables, que se reactivar\u00e1n en cuanto pongamos fin a este estado excepcional. Una exenci\u00f3n a los comercializadores de energ\u00eda el\u00e9ctrica y gas natural de liquidar el IVA, el impuesto especial sobre la electricidad y el impuesto especial sobre hidrocarburos, as\u00ed como de pagar los peajes de acceso a las redes de transporte y distribuci\u00f3n asociado a los usuarios que suspendan sus pagos, o una compensaci\u00f3n temporal excepcional y transitoria de determinados gastos de cobertura poblacional obligatoria del servicio de televisi\u00f3n digital terrestre de \u00e1mbito estatal para que las empresas puedan seguir prestando ese servicio esencial. Hay, adem\u00e1s, otro conjunto de mejoras t\u00e9cnicas para solventar problemas y garantizar el adecuado y eficaz funcionamiento de las administraciones p\u00fablicas. Por ejemplo, se permite suspender los plazos de rendici\u00f3n de cuentas del sector p\u00fablico, se facilitan las donaciones, se extiende la posibilidad de aplazar las deudas tributarias al \u00e1mbito aduanero durante seis meses sin devengar intereses de demora durante los primeros tres meses. Se flexibilizan adicionalmente los plazos de distintos procedimientos administrativos de las empresas. Se encomienda al Gobierno la elaboraci\u00f3n de un plan de refuerzo de los juzgados de lo Social y de lo Contencioso-administrativo, as\u00ed como de lo Mercantil cuando se levante el estado de alarma para hacer frente al previsible incremento de actividad que tendr\u00e1n en las pr\u00f3ximas semanas. Se establecen reglas especiales aplicables a la duraci\u00f3n de determinados contratos de personal docente e investigador celebrados por universidades para facilitarles el acceso a nuevas contrataciones o convocatorias. Se aplican disposiciones espec\u00edficas para los contratos de trabajo suscritos en el \u00e1mbito de la investigaci\u00f3n y el personal contratado en el Sistema Nacional de Salud, incluyendo la compatibilidad de la pensi\u00f3n de jubilaci\u00f3n con el nombramiento como personal estatutario de los profesionales sanitarios para que se puedan reincorporar al servicio activo en este momento excepcional, y se facilita la colaboraci\u00f3n voluntaria de todos los empleados p\u00fablicos en el frente sanitario. Se permite que los recursos para formaci\u00f3n profesional puedan aplicarse a la financiaci\u00f3n de cualquiera de las prestaciones y acciones del sistema de protecci\u00f3n por desempleo. Se concede a las fundaciones bancarias una ampliaci\u00f3n de hasta dos a\u00f1os en el plazo de desinversi\u00f3n y salida a bolsa a cambio de dotar un fondo de reserva, y en materia de inversi\u00f3n se habilita a la Comisi\u00f3n Nacional del Mercado de Valores para modificar los requisitos aplicables a las sociedades gestoras de instituciones de inversi\u00f3n colectiva. En suma, se\u00f1or\u00edas, es un paquete tremendamente complejo y amplio de medidas que cubren tambi\u00e9n un amplio abanico de situaciones espec\u00edficas de personas, de peque\u00f1as y medianas empresas, de aut\u00f3nomos, con el fin de completar esta red de seguridad para el conjunto de la sociedad. Este paquete supone un refuerzo muy importante de la capacidad financiera de las empresas, de los aut\u00f3nomos, de nuestras familias, que se suma a los m\u00e1s de 100 000 millones de euros de movilizaci\u00f3n de gasto p\u00fablico adicional, liquidez y garant\u00edas que se derivan de los reales decretos-leyes ya aprobados con anterioridad. Es evidente que estamos haciendo como sociedad un esfuerzo muy importante, y yo creo que tambi\u00e9n es evidente que el esfuerzo individual de los pa\u00edses no ser\u00e1 suficiente para superar esta situaci\u00f3n. Se trata de una crisis que trasciende las fronteras nacionales, que afecta a todos los pa\u00edses de una u otra manera y que exige una respuesta en el \u00e1mbito internacional y concretamente desde la Uni\u00f3n Europea. Es imprescindible un mayor grado de coordinaci\u00f3n y contar con las herramientas que nos permitan financiar la recuperaci\u00f3n de manera conjunta, de manera europea, para que la Uni\u00f3n haga honor a su nombre. Como saben ustedes, el Gobierno espa\u00f1ol est\u00e1 muy atento a c\u00f3mo evolucionan los acontecimientos; estamos escuchando las solicitudes que llegan de los diversos colectivos, valorando de cerca e intercambiando puntos de vista con los agentes sociales y el resto de formaciones pol\u00edticas, y tomando medidas decididas para hacer frente a las distintas necesidades, con un compromiso fuerte e irrenunciable de no dejar a nadie atr\u00e1s y con la vista puesta en superar de la manera m\u00e1s eficaz posible la emergencia sanitaria, para poder entrar cuanto antes en la nueva fase de desescalada y transici\u00f3n hacia la recuperaci\u00f3n de la que han estado hablando esta ma\u00f1ana en este Congreso de los Diputados. Y, en este sentido, sobre la cuesti\u00f3n europea --y con esto concluyo ya la presentaci\u00f3n--, creo importante compartir con ustedes la valoraci\u00f3n positiva de la firmeza con la que el Banco Central Europeo ha tomado decisiones en las \u00faltimas semanas; tambi\u00e9n nuestra valoraci\u00f3n positiva de otros movimientos, como la propuesta de la Comisi\u00f3n Europea de crear un sistema de reaseguro de desempleo --un tema que el Gobierno espa\u00f1ol viene defendiendo desde el primer d\u00eda--, y tambi\u00e9n la flexibilizaci\u00f3n de las normas del Pacto de Estabilidad y Crecimiento. Pero siendo medidas positivas, no son suficientes; es precisa una respuesta com\u00fan m\u00e1s decidida, m\u00e1s europea, y en conseguirlo es en lo que hemos estado trabajando desde el primer d\u00eda. Hoy mismo, como ustedes saben, participar\u00e9 en una nueva reuni\u00f3n del Eurogrupo, en la que espero que adoptemos una red de seguridad para las empresas, los Estados y los trabajadores del conjunto de la Uni\u00f3n; una red de aproximadamente 500 000 millones de euros en pr\u00e9stamos a trav\u00e9s de instituciones como el Banco Europeo de Inversiones, el Mecanismo Europeo de Estabilidad o el propio presupuesto comunitario. Este paquete de liquidez a corto plazo supondr\u00eda un primer paso positivo para articular una respuesta conjunta. Desde nuestro punto de vista es un primer paso, positivo, pero no es suficiente. Tenemos que trabajar en paralelo con una perspectiva de medio plazo para crear un mecanismo de puesta en com\u00fan de la deuda. La salida de esta crisis no puede suponer que cada uno de los pa\u00edses asuma de forma independiente, en solitario, la carga fiscal que se va a derivar tanto de las medidas que estamos adoptando en este momento para dar respuesta a la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social como del plan de inversiones que va a ser indispensable para poder abordar e impulsar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica cuando pasemos a las fases siguientes. Concluyo, por tanto, con esta idea. A nadie se le escapa que todav\u00eda tendremos que afrontar semanas dif\u00edciles, de gran incertidumbre, que requerir\u00e1n de paciencia para no perder el control de la situaci\u00f3n y seguir manteniendo el virus a raya, pero estoy convencida de que la sociedad espa\u00f1ola seguir\u00e1 actuando con ejemplaridad, templanza y solidaridad, tal y como ha venido haciendo desde el comienzo de esta crisis. Me habr\u00e1n o\u00eddo decir muchas veces que Espa\u00f1a es un gran pa\u00eds que cuenta con much\u00edsimos activos y, entre ellos, siempre ensalzo el de la creatividad, la solidaridad, la capacidad de adaptaci\u00f3n y la resiliencia de nuestro pueblo. Y creo que esta crisis nos est\u00e1 demostrando a todos que tenemos muchos motivos para sentirnos orgullosos de nuestro pa\u00eds; en primer lugar, por los ciudadanos, que a t\u00edtulo individual y desinteresado est\u00e1n ayudando a quienes m\u00e1s lo necesitan todos los d\u00edas, d\u00e1ndose \u00e1nimos desde los balcones y ventanas, agradeciendo de forma abierta y sincera el esfuerzo de todos los que no dejan que el pa\u00eds se pare; pero tambi\u00e9n tenemos que sentirnos orgullosos de los trabajadores que en circunstancias complicadas acuden a sus puestos de trabajo para garantizar nuestra salud, seguir produciendo nuestros alimentos y permitirnos poner comida en la mesa, mantener limpias nuestras ciudades, preservar nuestra seguridad, hacer funcionar las infraestructuras cr\u00edticas, desinfectar los espacios de vida com\u00fan y permitirnos celebrar hoy este debate. Y aqu\u00ed quiero incluir tambi\u00e9n, perm\u00edtanme decirlo, a los trabajadores p\u00fablicos, que hacen que la Administraci\u00f3n siga funcionando en estos momentos tan necesarios, as\u00ed como a todos los que est\u00e1n desarrollando su actividad desde casa. La ministra de Trabajo, que ya est\u00e1 aqu\u00ed con nosotros, sabe bien y vive todos los d\u00edas el intenso trabajo que est\u00e1n teniendo que desarrollar los funcionarios en aquellos ministerios que tienen que poner en marcha las medidas de corte econ\u00f3mico y social que nosotros proponemos y que ustedes han venido convalidando en este Parlamento. Y esto, apoyar a los ciudadanos, a los trabajadores, a las empresas, esto es lo que hacemos con este real decreto-ley y con el conjunto de medidas que hemos aprobado hasta ahora, construimos una red de seguridad que protege nuestra econom\u00eda, que protege a nuestra sociedad en esta fase transitoria y excepcional y que nos permite abordar estas semanas, reforzar nuestra resiliencia, con la esperanza de que pronto podamos estar discutiendo aqu\u00ed los planes de reactivaci\u00f3n e impulso para nuestro pa\u00eds. Pero para que ese momento llegue lo antes posible, tenemos que remar juntos en la misma direcci\u00f3n pensando en quienes m\u00e1s nos necesitan, hacer lo mismo que los ciudadanos espa\u00f1oles porque creo que todos tenemos claro que de esta crisis solo saldremos r\u00e1pido si salimos unidos. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}