{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-04-15T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUTADO DON JOSE\u0301 IGNACIO ECH\u00c1NIZ SALGADO, DEL GRUPO PARLAMENTARIO POPULAR EN EL CONGRESO, QUE FORMULA A LA SE\u00d1ORA MINISTRA DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL: \u00bfCREE EL GOBIERNO QUE EL RETRASO EN LA TOMA DE DECISIONES Y EN LA PREVENCI\u00d3N DE LA COVID\u201319 HA AFECTADO AL EMPLEO EN ESPA\u00d1A? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 0,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-018.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Preguntas dirigidas a la se\u00f1ora ministra de Trabajo y Econom\u00eda Social. Pregunta del diputado don Jos\u00e9 Ignacio Ech\u00e1niz Salgado, del Grupo Parlamentario Popular en el Congreso.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Preguntas",
            "lema": "pregunta",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "0.995868"
        },
        {
            "word": "dirigidas",
            "lema": "dirigir",
            "pos": "VMP00PF",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "a",
            "lema": "a",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.998775"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "ministra",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Trabajo",
            "lema": "trabajo",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "Econom\u00eda_Social",
            "lema": "econom\u00eda_social",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "diputado",
            "lema": "diputado",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.997382"
        },
        {
            "word": "don",
            "lema": "don",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Jos\u00e9_Ignacio_Ech\u00e1niz_Salgado",
            "lema": "jos\u00e9_ignacio_ech\u00e1niz_salgado",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Popular",
            "lema": "grupo_parlamentario_popular",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Congreso",
            "lema": "congreso",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}