{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-06T00:00:00.000Z",
        "debate": "SOLICITUD DE AUTORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL ESTADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE EL REAL DECRETO 463/2020, DE 14 DE MARZO, POR EL QUE SE DECLARA EL ESTADO DE ALARMA PARA LA GESTI\u00d3N DE LA SITUACI\u00d3N DE CRISIS SANITARIA OCASIONADA POR EL COVID-19, PRORROGADO POR LOS REALES DECRETOS 476/2020, DE 27 DE MARZO, 487/2020, DE 10 DE ABRIL, Y 492/2020, DE 24 DE ABRIL. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 41,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-021.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Muchas gracias a usted, se\u00f1or Mart\u00ednez Oblanca. (Pausa.--Una trabajadora del servicio de limpieza procede a desinfectar la tribuna de oradores). Muchas gracias. Tambi\u00e9n por el Grupo Parlamentario Mixto, tiene la palabra en \u00faltimo lugar el se\u00f1or Guitarte Gimeno.",
    "freeling": [
        null
    ]
}