{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-06T00:00:00.000Z",
        "debate": "SOLICITUD DE AUTORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL ESTADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE EL REAL DECRETO 463/2020, DE 14 DE MARZO, POR EL QUE SE DECLARA EL ESTADO DE ALARMA PARA LA GESTI\u00d3N DE LA SITUACI\u00d3N DE CRISIS SANITARIA OCASIONADA POR EL COVID-19, PRORROGADO POR LOS REALES DECRETOS 476/2020, DE 27 DE MARZO, 487/2020, DE 10 DE ABRIL, Y 492/2020, DE 24 DE ABRIL. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
                "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
                "codParlamentario": 274,
                "fchAlta": "27/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pedro",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
                "twitterUserId": "68740712",
                "twitterUserName": "sanchezcastejon"
            },
            26
        ],
        "order": 52,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-021.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTE DEL GOBIERNO (S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n)"
    },
    "text": "Este era el consenso que se hab\u00eda fraguado con los consejeros de Justicia de todos los Gobiernos auton\u00f3micos, con los portavoces de la pr\u00e1ctica totalidad de grupos parlamentarios de esta C\u00e1mara, incluido el Partido Popular. Entonces, lleg\u00f3 el se\u00f1or Casado y dijo que no, que no se pod\u00eda aprobar este decreto. \u00bfCu\u00e1l es el problema, se\u00f1or Casado? \u00bfUsted? No quiero creerlo, se\u00f1or Casado. Deje que le diga lo que pienso: a usted, se\u00f1or Casado, le da miedo el acuerdo. S\u00ed, le da miedo el acuerdo porque cree que con ello ayuda al Gobierno; no hay m\u00e1s. Pero no es cierto, con el acuerdo ayudar\u00eda a los espa\u00f1oles y, si me apura, se ayudar\u00eda a usted mismo, porque solo podr\u00e1n volver a gobernar cuando una mayor\u00eda de espa\u00f1oles perciba lo que hoy no percibe en el principal partido de la oposici\u00f3n; que son un partido moderado, prudente, con responsabilidad de Estado, que arrima el hombro cuando estamos viviendo la situaci\u00f3n m\u00e1s in\u00e9dita y compleja de los cuarenta y tantos a\u00f1os de democracia en nuestro pa\u00eds. Soy consciente, se\u00f1or Casado, no crea que no, de que hay un movimiento ultraderechista en la sociedad espa\u00f1ola que quiere una ruptura de la convivencia. Es un movimiento muy ruidoso porque las caceroladas son muy ruidosas. Pero no las coja, se\u00f1or Casado, aplauda a los sanitarios y a los espa\u00f1oles. Se trata de un movimiento muy minoritario. Lib\u00e9rese, se\u00f1or Casado. Yo le volver\u00e9 a tender la mano una y mil veces, porque es cierto que estamos saliendo de la emergencia sanitaria, pero nos queda la emergencia econ\u00f3mica y social derivada de la propagaci\u00f3n del virus en todo el mundo, no solamente en Espa\u00f1a, sino en el conjunto del planeta. Pero, ojo, recuerde que Espa\u00f1a tambi\u00e9n nos necesita porque, a veces, en su idea de Espa\u00f1a como que se olvidan ustedes de las tres cuartas partes de los espa\u00f1oles que no les han votado. Somos el partido que ha ganado las elecciones cinco veces durante el pasado a\u00f1o, t\u00e9nganos el respeto que nosotros le tenemos a ustedes, se\u00f1or Casado. Y, para terminar, el Partido Popular no lleva proponiendo --como dice usted-- un plan de choque econ\u00f3mico desde hace semanas; el PP lleva pidiendo un plan de choque desde hace semanas, pero estoy seguro de que usted sabe --he vuelto a repetirlo en mi intervenci\u00f3n-- que el Gobierno ha movilizado 139 000 millones de euros para frenar la destrucci\u00f3n de empleo, para frenar el cierre de empresas, para cubrir las rentas de 7 162 000 trabajadores y trabajadoras, es decir, un tercio de la poblaci\u00f3n activa, y proteger a los hogares m\u00e1s vulnerables. Tal y como recoge el Programa de Estabilidad 2020, son 28 403 millones de euros en diferentes pol\u00edticas de gasto --o de inversi\u00f3n, prefiero decir--, incluyendo 17 894 millones de euros para cuatro millones de trabajadores en ERTE, que s\u00ed est\u00e1n cobrando --a diferencia de lo que usted dijo ayer, se\u00f1or Casado, s\u00ed est\u00e1n cobrando--, e incluyendo prestaciones por cese de actividad para 1,4 millones de trabajadores aut\u00f3nomos, entre otras medidas. Son, adem\u00e1s, 6119 millones de euros en medidas de est\u00edmulo fiscal, principalmente a trav\u00e9s de la suspensi\u00f3n de cotizaciones a la Seguridad Social y 104 000 millones de euros en avales, garant\u00edas y coberturas de riesgo. Nunca ning\u00fan Gobierno, se\u00f1or\u00edas, hab\u00eda hecho una movilizaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos como la que est\u00e1 haciendo este Gobierno. Y en cuanto a las cuotas de aut\u00f3nomos, todos aquellos que perciben la prestaci\u00f3n por cese de actividad est\u00e1n exentos del pago de cuota, todos. Pero, mire, no es el Gobierno, se\u00f1or Casado, el que paga los ERTE; son las arcas p\u00fablicas con los impuestos de todos los espa\u00f1oles. Y eso necesita consistencia en cualquier propuesta, consistencia, que es lo que se echa en falta en muchas de sus intervenciones; no solamente un basamento real y no ficticio, sino consistencia y coherencia. Ustedes piden bajar impuestos, aumentar el gasto --porque cualquier cifra a ustedes les parece insuficiente-- y rebajar el d\u00e9ficit. A m\u00ed me parece l\u00edcito, se\u00f1or\u00eda, que usted pida bajar impuestos, aumentar el gasto y rebajar el d\u00e9ficit. Ahora lo piden todo al mismo tiempo, sin coherencia. \u00bfSabe qu\u00e9 ocurrir\u00eda si ahora procedi\u00e9semos, por ejemplo, a una rebaja fiscal generalizada, como usted propone? Que penalizar\u00edamos, precisamente, a los que menos tienen, a los m\u00e1s vulnerables. Y, como ya conocen los espa\u00f1oles, esas medidas vendr\u00edan acompa\u00f1adas de recortes masivos, que es en realidad lo que ustedes parecen querer. S\u00famese al acuerdo, se\u00f1or Casado, sea responsable, apoye la pr\u00f3rroga del estado de alarma. Los espa\u00f1oles le han otorgado una representaci\u00f3n parlamentaria de 89 diputados; use esa representaci\u00f3n para sumarse a la reconstrucci\u00f3n del pa\u00eds, como hace la oposici\u00f3n en nuestro entorno. Lo he dicho en mi primera intervenci\u00f3n; estamos ante una decisi\u00f3n trascendental que va a marcar a los grupos parlamentarios en esta votaci\u00f3n para mucho tiempo. Estamos decidiendo qu\u00e9 es lo que queremos, qu\u00e9 salida queremos: o queremos un \u00abrompan filas\u00bb levantando abruptamente el estado de alarma o queremos una progresi\u00f3n en ese camino hacia la nueva normalidad. Queremos y vamos a decidir con nuestro voto si queremos la unidad o queremos el \u00abs\u00e1lvese quien pueda\u00bb, al cual hac\u00eda referencia antes la portavoz del Grupo Parlamentario Socialista. Y es verdad, se\u00f1or Casado, que, despu\u00e9s de escuchar al se\u00f1or Abascal, \u00bfrealmente usted quiere parecerse al se\u00f1or Abascal en su discurso pol\u00edtico? \u00bfRealmente la derecha es lo \u00fanico que puede ofrecer al conjunto de la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola en este momento tan cr\u00edtico de nuestra historia? Se\u00f1or Abascal, yo tengo una dificultad con usted, y es que es muy dif\u00edcil replicarle porque es imposible entenderle. Espa\u00f1a est\u00e1 a una cosa y el se\u00f1or Abascal est\u00e1 a otra, y eso ha quedado en claro. (Aplausos). Hace usted una defensa del colectivo LGTBI, se\u00f1or Abascal, y yo le recuerdo que cuando se ha reconocido el matrimonio entre personas del mismo sexo, cuando se han ampliado derechos y libertades civiles, ha sido como consecuencia de que ha habido Gobiernos progresistas a lo largo de la historia de nuestra democracia. Usted pertenec\u00eda a un partido pol\u00edtico --antes de forjar y crear el suyo-- que cuando aprob\u00e1bamos, por ejemplo, la Ley de matrimonio entre personas del mismo sexo, lo que hac\u00eda era recurrirla ante el Tribunal Constitucional. Se\u00f1or Abascal, lo \u00fanico que le digo son tres palabras: abandone el odio, cr\u00e9ame, abandone el odio. Si lo hace, le garantizo que se abrir\u00e1 un mundo nuevo frente a usted. Adem\u00e1s, se\u00f1or Abascal, la verdad es que, viendo hoy un poco las redes sociales, ha sido bastante curiosa su referencia al Che Guevara, incluso a Paracuellos. \u00bfQu\u00e9 hay de la pandemia, se\u00f1or Abascal? Yo entiendo que usted tenga que recurrir a ese tipo de argumentos porque el se\u00f1or Casado le ha dejado pr\u00e1cticamente sin espacio pol\u00edtico. Pero, en fin, creo, se\u00f1or Abascal, que si usted acaba con ese discurso de odio que cada vez que sube a esta tribuna simplemente nos profiere sobre todo a los partidos pol\u00edticos que formamos esta coalici\u00f3n, har\u00e1 bien a Espa\u00f1a y se har\u00e1 bien incluso a s\u00ed mismo. T\u00f3melo como un consejo sin ning\u00fan tipo de inter\u00e9s m\u00e1s all\u00e1 del pol\u00edtico. Al se\u00f1or Asens quiero agradecerle mucho el tono y tambi\u00e9n algunas de las cuestiones que ha comentado y que yo l\u00f3gicamente comparto. No estamos hablando de nada m\u00e1s que de proteger la salud p\u00fablica y de proteger las vidas de los espa\u00f1oles vivan donde vivan, y esa es la \u00fanica ideolog\u00eda. En muchas ocasiones, escuchamos a la ultraderecha o escuchamos al Partido Popular decir que el Gobierno progresista lo que est\u00e1 haciendo es utilizar el estado de alarma para no s\u00e9 qu\u00e9 cosas, cuando en verdad la \u00fanica ideolog\u00eda que nos mueve para proponer de nuevo la pr\u00f3rroga del estado de alarma es la que usted ha dicho: salvar vidas, vidas extreme\u00f1as, vidas catalanas, vidas vascas, vidas andaluzas, vidas canarias, vidas gallegas, vidas de izquierdas, vidas de derechas, vidas nacionalistas independentistas; vidas, en definitiva, de compatriotas. Por eso, hemos pedido tambi\u00e9n, se\u00f1or\u00eda, la pr\u00f3rroga del estado de alarma. Y efectivamente, coincido con usted en que esta no es una cuesti\u00f3n que esconda detr\u00e1s un inter\u00e9s espurio por parte de un Gobierno en el que, por cierto, cada vez que he subido a esta tribuna siempre he defendido el Estado auton\u00f3mico. Y o nunca he defendido la recentralizaci\u00f3n de ninguna de las competencias. Al contrario, he insistido cada vez que he subido aqu\u00ed, a esta tribuna, cuando la oposici\u00f3n ha criticado a este Gobierno, por ejemplo, el no haber aprobado el estado de alarma un par de d\u00edas antes, entre otras cuestiones, porque una de las cosas que siempre nos ha animado es confiar l\u00f3gicamente en el buen hacer de las comunidades aut\u00f3nomas en la gesti\u00f3n de la sanidad. Por eso, se\u00f1or\u00eda, claro que no hay un uso retorcido del centralismo. Es una herramienta que necesitamos ahora mismo, como he dicho en mi primera intervenci\u00f3n, para limitar la movilidad durante unas semanas y es el medio para evitar que el virus se desplace sin control entre provincias, como hemos visto durante estas \u00faltimas semanas. Es, en definitiva, un escudo frente a la propagaci\u00f3n de la epidemia. Y tampoco, l\u00f3gicamente, tiene que ver para nada con limitar las libertades, como nos est\u00e1 diciendo la oposici\u00f3n. Todas las libertades --insisto-- est\u00e1n intactas, todos los derechos de la Constituci\u00f3n est\u00e1n intactos y los protegen plenamente las leyes, los tribunales, los medios de comunicaci\u00f3n. Por cierto, yo no s\u00e9 muy bien, se\u00f1or Abascal y se\u00f1or Casado, a qui\u00e9nes se refieren ustedes cuando hablan de medios de comunicaci\u00f3n a sueldo del Gobierno de Espa\u00f1a. Usted ha dicho, se\u00f1or Casado, aqu\u00ed que no hay prensa libre en nuestro pa\u00eds. Por favor, suba a esta tribuna y diga qu\u00e9 medios de comunicaci\u00f3n no son independientes. D\u00edgalo, porque lo que est\u00e1 haciendo usted, se\u00f1or Casado, es copiar el discurso de la ultraderecha incluso en lo referente a la libertad de prensa. (Un se\u00f1or diputado pronuncia palabras que no se perciben). Ustedes son libres de utilizar su turno para debatir lo que quieran, pero dado que ustedes est\u00e1n acusando a los medios de comunicaci\u00f3n de no ser independientes, lo \u00fanico que le pido al se\u00f1or Casado es que suba aqu\u00ed y diga qu\u00e9 medios de comunicaci\u00f3n no son independientes, simplemente. Le pido que lo diga porque estas acusaciones, al menos, se\u00f1or\u00eda, merecen alguna matizaci\u00f3n si es que a lo mejor se han producido en el fragor de su intervenci\u00f3n; una acusaci\u00f3n --a mi juicio inmerecida-- a los medios de comunicaci\u00f3n, que yo s\u00ed defiendo que son independientes digan lo que digan y defiendan editorialmente lo que defiendan. Se\u00f1or Rufi\u00e1n, usted dec\u00eda hace menos de un mes que par\u00e1bamos el pa\u00eds o que no habr\u00eda pa\u00eds que levantar. Usted dec\u00eda eso hace menos de un mes. El pa\u00eds ya no tiene que estar parado, pero tiene que empezar a volver el movimiento poco a poco. Tenemos que seguir restringiendo el movimiento y por eso estamos solicitando una nueva pr\u00f3rroga del estado de alarma. Usted nos habla de horizontalidad, nos habla de corresponsabilidad, y yo, se\u00f1or\u00eda, nunca lo he negado; nunca he negado esa corresponsabilidad y esa horizontalidad. De verdad, nunca lo he denegado. Mire usted lo que pasa fuera de Espa\u00f1a. \u00bfCu\u00e1les son los instrumentos constitucionales que utiliza la mayor parte de los Gobiernos europeos? Est\u00e1n utilizando figuras semejantes a las que estamos utilizando en Espa\u00f1a, porque evidentemente, aunque haya una autoridad --p\u00f3ngale usted luego el adjetivo que quiera-- coordinada, etc\u00e9tera, etc\u00e9tera, tiene que haber un departamento de Sanidad, un ministro de Sanidad o ministra de Sanidad que al final sea quien pilote, junto con el conjunto de comunidades aut\u00f3nomas, la desescalada. Eso es lo que nosotros denominamos autoridad, se\u00f1or\u00eda. Nosotros hemos pactado con todas las comunidades aut\u00f3nomas los marcadores del panel integral que van a evaluar el faseado de los distintos territorios. Hemos dicho a las comunidades aut\u00f3nomas: esta es nuestra propuesta, la provincia; pero hemos dicho tambi\u00e9n: si ustedes consideran que puede ser otra unidad territorial, estamos abiertos a ella. Lo \u00fanico que hemos pedido es, se\u00f1or\u00edas, que tengan en cuenta no solamente las capacidades estrat\u00e9gicas y sanitarias sino tambi\u00e9n la unidad econ\u00f3mica y la movilidad de los ciudadanos. Los ciudadanos saben cu\u00e1les son las fronteras administrativas de la provincia, no saben cu\u00e1les son las fronteras, por ejemplo, de un \u00e1rea sanitaria. \u00bfUstedes las sabe, se\u00f1or Rufi\u00e1n? Por tanto, yo creo que nosotros planteamos una propuesta razonable. Yo soy el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. Hay ya una unidad administrativa, que son las provincias. Yo me atengo a ellas, porque adem\u00e1s los expertos nos est\u00e1n diciendo que es la mejor unidad de acci\u00f3n para pilotar la desescalada, pero nos abrimos l\u00f3gicamente a que planteen lo que consideren ustedes oportuno. Por eso, hemos hablado de que la desescalada iba a ser asim\u00e9trica, iba a ser gradual, iba a ser coordinada e iba a ser adaptable. En fin, creo, se\u00f1or\u00eda, que se puede criticar, y mucho, al Gobierno. Se me dice por parte de alg\u00fan interviniente: el se\u00f1or S\u00e1nchez no reconoce ning\u00fan error. Cada vez que subo a esta tribuna me preguntan --adem\u00e1s, me lo preguntan siempre--: \u00bfva usted a reconocer errores? \u00a1Pues claro que reconozco los errores! Los aciertos son de todos, los errores son m\u00edos. Pero, se\u00f1or\u00eda, creo que tampoco es justo criticar al Gobierno por todo. El Gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 hablando con las comunidades aut\u00f3nomas. \u00bfCu\u00e1ntas reuniones lleva el ministro de Sanidad realizadas, celebradas durante casi ocho semanas con los consejeros y consejeras de Sanidad de los distintos Gobiernos auton\u00f3micos? Casi una treintena si no me fallan los n\u00fameros. Se me podr\u00e1 decir: el presidente del Gobierno, en las videoconferencias de presidentes todos los domingos, podr\u00eda hacer las cosas mejor. No lo dudo --seguro que s\u00ed, se\u00f1or\u00eda--, pero reconozcamos que este es el Gobierno que ha puesto en marcha esas conferencias de presidentes: ocho en ocho semanas; seis en diecis\u00e9is a\u00f1os y \u00a1ocho en ocho semanas! Se podr\u00e1 decir: \u00bfSe pueden hacer mejor? Sin duda alguna se pueden hacer mejor; estoy convencido de que se pueden hacer mejor. Estamos abonando, y precisamente aprendiendo, esa din\u00e1mica de colaboraci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y cooperaci\u00f3n, a la cual antes hac\u00eda referencia, pero no se puede decir, se\u00f1or\u00eda, que el Gobierno de Espa\u00f1a impone, porque eso es injusto. Nosotros no imponemos, se\u00f1or\u00eda. Todas las medidas que hemos puesto en marcha en el plano institucional de desescalada de fases han contado con una previa interlocuci\u00f3n con todos los Gobiernos auton\u00f3micos. F\u00edjese, yo echo en falta en muchas ocasiones que esos mismos Gobiernos auton\u00f3micos que critican al Gobierno de Espa\u00f1a en la falta de interlocuci\u00f3n interlocutaran con sus ayuntamientos. \u00bfCu\u00e1ntos de los Gobiernos auton\u00f3micos est\u00e1n interlocutando con sus ayuntamientos, tienen reuniones sistem\u00e1ticas como tenemos desde el Gobierno de Espa\u00f1a, por ejemplo, con las comunidades aut\u00f3nomas o con la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias? Me gustar\u00eda saberlo, porque estoy convencido de que no son tantas. Por tanto, con toda humildad, le digo, se\u00f1or\u00eda, que desde luego nosotros podremos mejorar, y mucho, en la coordinaci\u00f3n, en la interlocuci\u00f3n y que yo estoy dispuesto a asumir esos errores, esa responsabilidad, pero no se puede decir que el Gobierno de Espa\u00f1a no est\u00e1 dialogando con los Gobiernos auton\u00f3micos. No se puede decir eso porque creo que es faltar a la verdad. Por tanto, corresponsabilidad, toda. De hecho, se ha presentado aqu\u00ed por parte de un grupo parlamentario, en este caso el Partido Nacionalista Vasco, una enmienda que nosotros vamos a asumir y que precisamente refuerza esa idea de corresponsabilidad, de codecisi\u00f3n y de cogobernanza. Se podr\u00e1 decir, como se est\u00e1 interpretando en algunos medios de comunicaci\u00f3n conservadores, de l\u00edneas editoriales conservadoras, que lo hace por necesidad el Gobierno de Espa\u00f1a. Bien, por necesidad o por convicci\u00f3n, pero lo vamos a hacer y vamos a transitar esta etapa de desescalada precisamente con esos atributos. Y la horizontalidad, se\u00f1or\u00eda, desde luego creo que el Gobierno de Espa\u00f1a la practica; cuesti\u00f3n distinta es que a lo mejor a ustedes les parezca insuficiente. Dice usted que el que Esquerra Republicana vote con VOX no significa que ustedes tengan la misma posici\u00f3n que VOX. Lo comparto, pero, a ver, no le reproche al Gobierno ni a los grupos parlamentarios que soportan a este Gobierno que haya grupos parlamentarios que apoyen la pr\u00f3rroga del estado de alarma porque hemos llegado al acuerdo; lo que vale para usted tambi\u00e9n vale para el resto de grupos parlamentarios, se\u00f1or\u00eda. Por tanto, este Gobierno, se\u00f1or Rufi\u00e1n, siempre escucha y, de hecho, es el planteamiento que vamos a seguir. Yo se lo he dicho desde esta tribuna en muchas ocasiones, aunque hoy quiz\u00e1 no ha sido el d\u00eda, pero agradezco siempre su tono y sus aportaciones constructivas al debate y a este momento tan cr\u00edtico que vive nuestro pa\u00eds. Se\u00f1ora Borr\u00e0s, yo creo que en mi primera intervenci\u00f3n he sido muy claro, como lo fui tambi\u00e9n el domingo pasado en la Conferencia de Presidentes. Como he dicho antes al se\u00f1or Rufi\u00e1n, las comunidades aut\u00f3nomas y el Gobierno de Espa\u00f1a vamos a gobernar conjuntamente la desescalada. Antes se me ha olvidado comentar un dato al se\u00f1or Rufi\u00e1n, pero, f\u00edjese, el 83 % de las propuestas, el 83 % de las propuestas que nos enviaron las comunidades aut\u00f3nomas para las distintas fases de la desescalada est\u00e1n recogidas en el plan de desescalada del Gobierno de Espa\u00f1a, el 83 %. Usted podr\u00e1 decir que es insuficiente, pero es un 83 %. Hemos hecho un ejercicio de di\u00e1logo, de escucha y de integraci\u00f3n de esas propuestas m\u00e1s que evidente, y ah\u00ed est\u00e1n las cifras. El procedimiento escogido por el Gobierno yo creo que favorece la comunicaci\u00f3n, el acuerdo y la gesti\u00f3n integral y coordinada. Se podr\u00e1 cuestionar que el Gobierno de Espa\u00f1a no pueda tener la \u00faltima palabra en la decisi\u00f3n, bueno, pero f\u00edjese, en todo el camino para tomar esa decisi\u00f3n lo hacemos con los par\u00e1metros m\u00e1s objetivos posibles, con unos par\u00e1metros que adem\u00e1s nos han recomendado los expertos y los cient\u00edficos; es m\u00e1s, dejamos unos umbrales de negociaci\u00f3n bilateral con cada una de las comunidades aut\u00f3nomas. Ayer, el ministro de Sanidad tuvo ya una negociaci\u00f3n bilateral con tres Gobiernos auton\u00f3micos; hoy, me parece que van a ser otros cinco y ma\u00f1ana ser\u00e1n otros cinco. Vamos a tener una negociaci\u00f3n bilateral con todos y cada uno de los Gobiernos auton\u00f3micos, se\u00f1or\u00eda. Yo entiendo que se pueda criticar, y mucho, al Gobierno de Espa\u00f1a, pero de verdad, qu\u00e9 m\u00e1s podemos hacer. Usted pedir\u00e1 efectivamente que dimitamos de nuestras responsabilidades y que sea el Gobierno de Catalu\u00f1a quien lo lidere \u00fanica y exclusivamente (la se\u00f1ora Borr\u00e0s Castanyer: Efectivamente), pero si estuvi\u00e9ramos enfrent\u00e1ndonos a un desaf\u00edo completamente distinto al virus, yo no tendr\u00eda ning\u00fan problema, se\u00f1or\u00eda, pero es que el virus ha demostrado que no obedece ni atiende a ninguna barrera administrativa, a ninguna cuesti\u00f3n ideol\u00f3gica ni a ning\u00fan proyecto pol\u00edtico. Y precisamente nosotros nos vimos obligados a aprobar el estado de alarma porque se hab\u00eda desbordado en todo el pa\u00eds, viviera donde viviera el ciudadano, esta pandemia. Por tanto, no quieran ver agravios donde no los hay, es que no hay agravios en esta cuesti\u00f3n, se\u00f1ora Borr\u00e0s, de verdad, es que no los hay. Yo entiendo que ustedes a lo mejor tengan que arrimar el ascua a su sardina, que tengan ustedes que decir que el Gobierno de Espa\u00f1a no hace las cosas bien y que una Catalu\u00f1a independiente las har\u00eda fenomenal, pero no es as\u00ed, se\u00f1or\u00eda, no hay agravios pol\u00edticos ni territoriales en esta cuesti\u00f3n. Nosotros solamente tenemos un prop\u00f3sito, que es la defensa de la salud p\u00fablica y salvar vidas y, cr\u00e9ame, se\u00f1or\u00eda, con el estado de alarma y con el confinamiento hemos salvado muchas vidas, y no lo digo yo, lo dicen centros epidemiol\u00f3gicos nacionales e internacionales. Acepte usted que en situaciones de emergencia es preciso un mando que coordine, que eventualmente tome decisiones generales, como hemos tomado. Precisamente, para que podamos tener una desescalada sim\u00e9trica l\u00f3gicamente hemos tenido que tomar medidas de confinamiento generalizado en todo el pa\u00eds, sin que eso suponga injerencia ni menosprecio al autogobierno catal\u00e1n, que no lo tiene, se\u00f1or\u00eda. Yo tengo un profundo respeto por el autogobierno de Catalu\u00f1a, quiz\u00e1 mucho m\u00e1s que algunos l\u00edderes de su partido pol\u00edtico. Yo le pido, se\u00f1ora Borr\u00e0s, como les pido a todos los que han anunciado que votar\u00e1n negativamente, que reconsidere su voto, se lo pido de verdad, de coraz\u00f3n. El no al estado de alarma no es ahora una opci\u00f3n, no es ahora una opci\u00f3n. Nosotros tenemos que seguir restringiendo la movilidad, tenemos que seguir restringiendo la libertad de movimiento. No pongo su caso; pongamos el caso de una tierra que conoce bien el se\u00f1or Egea, Murcia. Cuando yo me re\u00fano con el presidente de Murcia y hablo con \u00e9l, una de las quejas que tiene es: presidente, que los madrile\u00f1os no hagan uso de su segunda residencia cuando vengan a Murcia. De hecho, f\u00edjese, ha habido alcaldes de Murcia que lo que han hecho ha sido anunciar el bloqueo de la llegada de madrile\u00f1os a sus segundas residencias. \u00bfC\u00f3mo puedo yo garantizar al se\u00f1or L\u00f3pez Miras que no va a haber un tr\u00e1nsito y una movilidad de madrile\u00f1os a Murcia? No lo hay, se\u00f1or\u00eda. Cuando lleguemos a una situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica igual, pr\u00e1cticamente homog\u00e9nea, y no heterog\u00e9nea, en todo el territorio nacional, yo no tendr\u00e9 ning\u00fan problema. \u00bfDe verdad usted cree que yo tengo inter\u00e9s en mantener el estado de alarma? \u00bfDe verdad usted cree que tengo inter\u00e9s pol\u00edtico? No tengo ninguno. El \u00fanico inter\u00e9s que tiene el Gobierno es el de salvar vidas y garantizar la salud p\u00fablica, ese es el \u00fanico, y no por ello estamos menospreciando el autogobierno catal\u00e1n ni el autogobierno de Murcia ni el autogobierno de Madrid. Por cierto, lo que se dice hoy en los medios de comunicaci\u00f3n es que han tenido que cancelar la reuni\u00f3n del Consejo de Gobierno en la Comunidad de Madrid por supuestas discrepancias entre los dos partidos que forman la coalici\u00f3n en cuanto a ver si Madrid tiene que pasar a la fase 1 o no. \u00bfSe imagina usted esa situaci\u00f3n? Si el Gobierno de Espa\u00f1a tambi\u00e9n puede ordenar y dar seguridad a cada uno de los ciudadanos de cada una de las comunidades aut\u00f3nomas, creo que estar\u00e1 a favor del inter\u00e9s general, \u00bfno? Sin estado de alarma, se\u00f1or\u00eda, se lo recuerdo, desaparecer\u00e1 la prohibici\u00f3n de la movilidad entre provincias y entre comunidades aut\u00f3nomas. Quiero recordarle que el president Torra fue uno de los primeros que me dijo que se limitara la movilidad interprovincial. Si se limita la movilidad interprovincial, lo que se est\u00e1 diciendo l\u00f3gicamente es que tenemos que utilizar el estado de alarma. El Gobierno de la Generalitat no tiene instrumentos jur\u00eddicos para cerrar Barcelona, es que no los tiene. (La se\u00f1ora Borr\u00e0s Castanyer hace gestos afirmativos). No, no los tiene, se\u00f1or\u00eda, no faltemos a la verdad. No digo que usted quiera enga\u00f1ar, pero no faltemos a la verdad. No hay instrumentos jur\u00eddicos por parte de la Generalitat de Catalunya para cerrar Barcelona, no los hay. Se tendr\u00edan que reabrir con normalidad l\u00edneas ferroviarias y todo aquello que el president Torra dec\u00eda que hab\u00eda que confinar, que hab\u00eda que hibernar y que hab\u00eda que cerrar. Insisto, yo creo que ustedes votan no sabiendo que va a salir que s\u00ed. (Denegaciones de la se\u00f1ora Borr\u00e0s Castanyer). Si no, en fin, el calificativo ser\u00eda otro, se\u00f1or\u00eda. Se\u00f1or Errej\u00f3n, le agradezco su apoyo. Lo he dicho antes, se\u00f1or\u00eda, el estado de alarma no es un proyecto pol\u00edtico de un Gobierno progresista, no lo es, cr\u00e9ame que no lo es. De hecho, aqu\u00ed se ha criticado por parte de la oposici\u00f3n en algunas ocasiones que estuvimos siete horas hablando en el Consejo de Ministros el d\u00eda que decretamos el estado de alarma, el 14 de marzo. \u00bfPor qu\u00e9 lo hicimos? Porque fuimos l\u00ednea a l\u00ednea viendo cada uno de los aspectos fundamentales del estado de alarma para salvaguardar todas las libertades y los derechos constitucionales, pero tambi\u00e9n para ponderar de qu\u00e9 manera pod\u00edamos hacer frente a una pandemia in\u00e9dita en el mundo y en consecuencia en Espa\u00f1a, para ponderar todos esos derechos y libertades para salvaguardar los que estaban puestos en cuesti\u00f3n, que eran la salud p\u00fablica y las vidas de los espa\u00f1oles. Eso es lo que nosotros hemos hecho, con acierto o con errores, como usted quiera valorarlo y calibrarlo, pero sin duda alguna con ese \u00e1nimo y no otro. Por tanto --lo ha dicho el ministro de Transportes en alguna ocasi\u00f3n de manera, creo, bastante elocuente--, el estado de alarma no es un proyecto pol\u00edtico, es una necesidad y es un amparo. Es una necesidad porque efectivamente es el \u00fanico instrumento constitucional que tenemos para poder limitar el derecho de reuni\u00f3n y de movilidad y es el amparo. No lo digo yo, lo ha dicho el secretario general de Comisiones Obreras, que ha dicho: bromas, las justas. Porque los ERTE o las prestaciones por cese de actividad a los aut\u00f3nomos se producen \u00bfpor qu\u00e9? Porque el Gobierno de Espa\u00f1a ha tomado una decisi\u00f3n dr\u00e1stica de cierre de negocios y, por tanto, por una causa de fuerza mayor que, inevitablemente, lleva aparejada una serie de medidas de pol\u00edtica econ\u00f3mica y social que ha puesto en marcha este Gobierno. Es m\u00e1s, nosotros ahora estamos hablando con los agentes sociales para ver de qu\u00e9 manera podemos acompasar todo ese proceso de desescalada, de transici\u00f3n hacia la normalidad con la realidad laboral, econ\u00f3mica y empresarial de much\u00edsimos colectivos, como el sector tur\u00edstico --como dec\u00eda antes el se\u00f1or Quevedo-- o de otros muchos sectores: el sector de la hosteler\u00eda, el sector de la restauraci\u00f3n o el sector de la automoci\u00f3n. Claro que s\u00ed, se\u00f1or\u00eda, nosotros empatizamos con su causa, pero si desaparece la causa de fuerza mayor, \u00bfqu\u00e9 pasa al d\u00eda siguiente? Pues al d\u00eda siguiente pasa que todas las actividades econ\u00f3micas tienen que volver a la normalidad. Por eso, se\u00f1or\u00edas, yo puedo empatizar --no lo digo por usted, se\u00f1or Errej\u00f3n-- con lo que se dice de que el Gobierno de Espa\u00f1a tiene que buscar otras f\u00f3rmulas, pero, insisto, hasta que nosotros no tengamos una situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica semejante en todo el territorio, no podemos prescindir del \u00fanico instrumento que tenemos y que sabemos que, a ciencia cierta, funciona para acabar con la pandemia, que es el control de la libertad de movimientos, y la libertad de movimientos est\u00e1 reconocida en el art\u00edculo 116 de nuestra Constituci\u00f3n a trav\u00e9s del estado de alarma en cuanto a su limitaci\u00f3n, y en la Ley org\u00e1nica de 1981. Punto y final, se\u00f1or\u00edas, no hay m\u00e1s. Se reprocha al Gobierno de Espa\u00f1a haber dicho que no hay plan B. En esta situaci\u00f3n, ahora mismo, con esta pandemia, \u00bfrealmente vamos a ponernos a ver otros experimentos? Hombre, tengamos clara cu\u00e1l es la experiencia que hemos acumulado durante estas semanas y pongamos fin a esta ola del COVID-19 que nos invadi\u00f3 a principios de a\u00f1o. Y luego, efectivamente, el Gobierno de Espa\u00f1a estar\u00e1 abierto a gobernar esa nueva realidad de otra manera completamente distinta, pero, insisto, creo que es muy importante ser conscientes de que tenemos enfrente una situaci\u00f3n absolutamente in\u00e9dita y que no podemos minusvalorar el riesgo que conlleva. Coincido con usted, se\u00f1or Errej\u00f3n, en los temas de transici\u00f3n ecol\u00f3gica, reconstrucci\u00f3n, conciliaci\u00f3n. Efectivamente, en las fases de desescalada hemos dado algunas alternativas que, l\u00f3gicamente, va a proveer el sistema educativo --sin tener que ser el sistema educativo, digamos, el que deba dar respuesta a ello--, pero tambi\u00e9n le tengo que decir que a trav\u00e9s del Ministerio de Trabajo se han puesto en marcha algunas medidas a favor de la conciliaci\u00f3n y que estamos en conversaciones con los ayuntamientos y con la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias para ver de qu\u00e9 manera podemos articular esa demanda de conciliaci\u00f3n a la cual usted hac\u00eda referencia antes. Se\u00f1or Errej\u00f3n, le agradezco mucho el apoyo a la pr\u00f3rroga del estado de alarma. Se\u00f1or Baldov\u00ed, tambi\u00e9n le agradezco mucho su apoyo, con la cr\u00edtica constructiva que ha manifestado, pero quisiera puntualizarle varias cuestiones. En primer lugar, en relaci\u00f3n con los para\u00edsos fiscales y los dividendos, las l\u00edneas de garant\u00eda de liquidez a trav\u00e9s del ICO ya establecen desde el primer momento que no se permiten ese tipo de l\u00edneas a empresas que est\u00e9n localizadas en para\u00edsos fiscales o repartan dividendos. Quiero que lo sepa usted porque de repente ha saltado este debate, pero este es un compromiso que el Gobierno de Espa\u00f1a ha manifestado negro sobre blanco en sus reales decretos-leyes desde el primer momento. Es decir, que no es una decisi\u00f3n nueva que nosotros hayamos tra\u00eddo, sino que, al contrario, la pusimos en marcha desde el primer minuto con estas l\u00edneas ICO. En cuanto al acuerdo en torno al super\u00e1vit de los ayuntamientos, estamos en conversaciones con la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias para ver exactamente c\u00f3mo podemos dar curso a ese super\u00e1vit. Creo que tambi\u00e9n usted, Se\u00f1or Baldov\u00ed, apreciar\u00e1 el anuncio que hemos hecho de que se pueda reiniciar la licitaci\u00f3n de obra p\u00fablica, que era una de las medidas que se hab\u00edan propuesto por los ayuntamientos y tambi\u00e9n por Gobiernos auton\u00f3micos. Al se\u00f1or Rego deseo agradecerle su actitud constructiva. En cuanto al tema del estado auton\u00f3mico, creo que ya he respondido antes. Son m\u00e1s de sesenta reuniones las que hemos mantenido con los Gobiernos auton\u00f3micos. F\u00edjese, el lunes pasado, hace dos d\u00edas, hubo tres reuniones: la primera del ministro de Sanidad con los consejeros de Sanidad para ultimar ese di\u00e1logo bilateral a partir del cual se va a evaluar la desescalada. Hubo una segunda reuni\u00f3n del ministro de Transportes con los consejeros de Transportes de las comunidades aut\u00f3nomas para empezar a hablar de c\u00f3mo vamos a financiar el d\u00e9ficit, entre otras cuestiones, del trasporte p\u00fablico. Y, en tercer lugar, hubo otra reuni\u00f3n de la ministra de Hacienda con los consejeros de Econom\u00eda y Hacienda de las comunidades aut\u00f3nomas para explicar y ver qu\u00e9 criterios se van a seguir para destinar ese fondo extraordinario no reembolsable de 16 000 millones de euros que ha aprobado el Gobierno de Espa\u00f1a en Consejo de Ministros. Son tres de las m\u00e1s de sesenta reuniones que hemos mantenido con todas las comunidades aut\u00f3nomas desde que empez\u00f3 esta crisis, ocho conferencias de presidentes celebradas hasta el momento por parte de mi persona e --insisto-- una negociaci\u00f3n bilateral que vamos a tener desde el Gobierno de Espa\u00f1a con todas las comunidades aut\u00f3nomas. Se pueden criticar muchas cosas, se\u00f1or Rego --no digo que no, y probablemente tengan ustedes raz\u00f3n--, y es verdad que hemos tenido Gobiernos anteriores que han practicado m\u00e1s el rodillo, que han impuesto sus criterios, pero, insisto, nosotros estamos abriendo esa cultura cooperativa y colaborativa con las comunidades aut\u00f3nomas. Seguro que podemos hacerlo mucho mejor; estoy convencido de que podemos hacerlo mucho mejor, pero no se puede negar a este Gobierno la voluntad de compartir esas decisiones con el conjunto de administraciones. Lo que no vamos a hacer es renunciar a nuestras competencias cuando los ciudadanos saben que es fundamental que el Gobierno de Espa\u00f1a coordine un desaf\u00edo que desborda las unidades territoriales, las pol\u00edticas y las administrativas. Le he comentado antes que, efectivamente, en cuanto al planteamiento que usted hac\u00eda sobre las parroquias, los concellos en Galicia --este fue un elemento que se suscit\u00f3 tambi\u00e9n por parte del presidente Feij\u00f3o y por parte del presidente Barb\u00f3n, del Principado de Asturias-- el propio decreto establece unos m\u00e1rgenes por los cuales las comunidades aut\u00f3nomas pueden establecer un m\u00e1ximo de m\u00e1s de 5000 habitantes. De hecho, el Principado de Asturias, a trav\u00e9s de la Federaci\u00f3n Asturiana de Concejos, elev\u00f3 esta consulta a la Delegaci\u00f3n de Gobierno, que plante\u00f3 que, en efecto, sus parroquias no se ajustaban a este l\u00edmite de los 5000 habitantes y se les ha permitido tener una libertad de movimiento con municipios de m\u00e1s de 5000, 6000 habitantes. Por tanto, tenemos en cuenta su petici\u00f3n, pero esta es una cuesti\u00f3n que ya ven\u00eda recogida en el decreto y, por tanto, no veo que haya cr\u00edtica al respecto. A la se\u00f1ora Arrimadas le agradezco el tono, las cr\u00edticas, tambi\u00e9n el apoyo que est\u00e1 prestando al Gobierno en esta crisis. Yo creo que usted ha demostrado que con diez esca\u00f1os se puede ser mucho m\u00e1s relevante en esta C\u00e1mara que con ochenta y ocho esca\u00f1os cuando se tiene voluntad de ser \u00fatil, y en ese sentido le agradezco su posici\u00f3n. Pero tambi\u00e9n vamos a ser claros y francos: se\u00f1or\u00eda, usted sabe como yo que es muy f\u00e1cil criticar al Gobierno de Espa\u00f1a y a todos los Gobiernos en los t\u00e9rminos en los que lo ha hecho. Sabe tambi\u00e9n, como yo, que la llamada constante que este Gobierno est\u00e1 haciendo es la de la unidad, la de la colaboraci\u00f3n entre administraciones, sin descanso. Hemos tratado de seguir tres reglas, algunas veces con m\u00e1s acierto que otras. Reitero: No polemizar, buscar la unidad y escuchar, porque el contacto territorial ha sido y sigue siendo constante. Sin ese contacto, se\u00f1or\u00eda, sin esa escucha, sin esa coordinaci\u00f3n, jam\u00e1s hubi\u00e9semos llegado hasta aqu\u00ed; y esa cogobernanza en la desescalada es imprescindible para lograrlo. Los contagios --lo hemos dicho en muchas ocasiones-- no se evitan con pol\u00e9micas; al virus no se le doblega con divisi\u00f3n; ning\u00fan enfermo se cura con insultos. Esa es mi forma de entender la pol\u00edtica y agradezco que usted plantee su apoyo al decreto de pr\u00f3rroga. Por eso, por ejemplo, hemos aceptado adaptar el formato de pacto de reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica a una Comisi\u00f3n parlamentaria, para alcanzar el m\u00e1ximo apoyo de los grupos parlamentarios. Por eso hizo suyas tambi\u00e9n las reivindicaciones de algunos Gobiernos auton\u00f3micos, en los que ustedes comparten responsabilidades de gobierno sobre la gran industria, sobre sectores esenciales, sobre las reivindicaciones de aut\u00f3nomos, sobre compatibilizar la prestaci\u00f3n por cese de actividad con otro tipo de prestaci\u00f3n. Insisto, ayer mismo, por ejemplo, al sector de la cultura le reconocimos por primera vez --y en ese Estatuto del Artista ven\u00eda esa reivindicaci\u00f3n-- una prestaci\u00f3n extraordinaria por desempleo. Tambi\u00e9n reivindicaciones en el \u00e1mbito rural. Asimismo, hemos atendido la petici\u00f3n de recursos de las comunidades aut\u00f3nomas, con la aprobaci\u00f3n de este fondo especial no reembolsable de 16 000 millones de euros y cuyos recursos expliqu\u00e9 a las comunidades aut\u00f3nomas en la octava Conferencia de Presidentes de Gobierno. Ahora que hemos superado los peores momentos de urgencia y de agobio, podemos ahondar en la coordinaci\u00f3n y mejorar la cogobernanza. Tenemos, se\u00f1or\u00eda, como he dicho antes, casi cuatro a\u00f1os de legislatura por delante para reconstruir social y econ\u00f3micamente el pa\u00eds y espero que podamos contar con su aporte. Usted tambi\u00e9n ha planteado que, efectivamente, el Gobierno de Espa\u00f1a tiene que empezar a pensar en f\u00f3rmulas de gobernabilidad de esta situaci\u00f3n distintas al estado de alarma. Las tenemos en mente, se\u00f1or\u00eda, pero creo que ahora el debate no puede ser otro salvo el del estado de alarma porque, efectivamente, necesitamos restringir la movilidad y eso solamente tiene un instrumento, que es el art\u00edculo 116 de nuestra Constituci\u00f3n. Se\u00f1or Esteban, cr\u00e9ame que entiendo muchas de sus observaciones, lo hago desde la comprensi\u00f3n de su posici\u00f3n como portavoz de una fuerza pol\u00edtica que gobierna en un territorio, que es Euskadi, nosotros tambi\u00e9n lo hacemos con ustedes en Euskadi; igual que entiendo muchas de las reflexiones y aportaciones que escucho por parte de otros l\u00edderes y representantes auton\u00f3micos, con los que tambi\u00e9n hablo. Ahora, solamente pido que entiendan la m\u00eda, solamente pido que entiendan la m\u00eda. Se lo digo porque en ocasiones --perm\u00edtame esta licencia-- echo de menos el mismo grado de entendimiento hacia mi posici\u00f3n. En fin, son numerosas las personas que trabajan sin descanso por aportar ideas, opiniones, sugerencias desde el \u00e1mbito territorial, que, por supuesto, es desde donde mejor se conoce la realidad local --eso no lo discuto--. Ah\u00ed est\u00e1 el 83 % de las propuestas realizadas que han sido incorporadas en el plan de desescalada, las veintitr\u00e9s reuniones que he dicho que ha mantenido hasta la fecha el ministro de Sanidad con los representantes de las comunidades aut\u00f3nomas, las conferencias de presidentes y un sinf\u00edn de contactos de todo tipo que me consta que usted mantiene y su partido con distintos representantes del Gobierno de Espa\u00f1a. Estaremos de acuerdo, se\u00f1or Esteban, en que alguien debe velar por los aspectos interterritoriales y supraterritoriales de las medidas que adoptamos. Solamente pido que empaticen con esta necesidad y con esta urgencia que tenemos desde el Gobierno de Espa\u00f1a. Alguien debe velar por los aspectos interterritoriales y supraterritoriales de las medidas que adoptamos. Porque, seamos justos, si sospechamos de la capacidad del Estado para atender eficazmente lo local, tambi\u00e9n deber\u00edamos sospechar de la capacidad de lo local para hacer propuestas que sean v\u00e1lidas m\u00e1s all\u00e1 de sus territorios de gesti\u00f3n. Por eso, no creo que trabajar desde la sospecha mutua sea, precisamente lo que requiere esta crisis. Creo que es todo lo contrario, que la construcci\u00f3n de un principio de cogobernanza, de un dif\u00edcil equilibrio entre los intereses territoriales y los intereses m\u00e1s estatales, se debe basar en esa confianza mutua. Y ese es el centro de la cuesti\u00f3n, se\u00f1or\u00edas, de verdad, esta es la cuesti\u00f3n. Necesitamos actuar a todos los niveles y a todas las escalas y, adem\u00e1s, hacerlo con una exigencia de rapidez dif\u00edcil de conjugar con el acierto constante. Necesitamos atender circunstancias muy espec\u00edficas, al mismo tiempo que mantenemos una direcci\u00f3n com\u00fan. Eso no es una opci\u00f3n que tome el Gobierno, se\u00f1or\u00edas, esta no es una opci\u00f3n del Gobierno, es una imposici\u00f3n del virus, a lo que nos estamos enfrentando. Quienes hoy nos creen movidos por un oscuro placer centralizador --del cual, vuelvo a insistir, este Gobierno no tiene ning\u00fan inter\u00e9s--, ser\u00edan los primeros en acusarnos del caos, de la imprevisi\u00f3n, de la dejaci\u00f3n de funciones si en alg\u00fan momento se produjera un rebrote de la pandemia por falta de coordinaci\u00f3n; algo que, por desgracia, bien podr\u00eda ocurrir en un pa\u00eds tan variado pero tan interconectado desde el punto de vista de las comunicaciones como es el nuestro. Por tanto, es un riesgo que no podemos olvidar porque no debemos perder el respeto al virus. F\u00edjese, se\u00f1or Esteban, en Euskadi, \u00bfc\u00f3mo se produjo la infecci\u00f3n, el contagio? En un velatorio. Un velatorio en el que gente de La Rioja y de Navarra --pero fundamentalmente de La Rioja-- se desplaz\u00f3 a Vitoria y viceversa. Por tanto, si nosotros no tenemos esa capacidad supraterritorial para hacer frente a la pandemia, se\u00f1or\u00eda, dif\u00edcilmente vamos a poder responder a ella con la m\u00e1xima eficacia. En todo caso, estamos dispuestos, desde luego, a caminar conjuntamente, a codecidir, a cogobernar; estamos dispuestos --y, de hecho, el Gobierno ya est\u00e1 en ello--, a ver de qu\u00e9 manera podemos, una vez termine esta transici\u00f3n, empezar a gobernar de otra manera --que es tambi\u00e9n el inter\u00e9s del Gobierno de Espa\u00f1a-- esta nueva situaci\u00f3n hasta que encontremos la vacuna o el remedio terap\u00e9utico. Pero insisto, ahora, ahora, ahora solamente tenemos un instrumento, que es el de la libertad de movimientos restringida para poder hacer frente definitivamente, esperemos, a los \u00faltimos estertores de esta ola del COVID-19 en nuestro pa\u00eds. Respecto a la portavoz de la CUP , la se\u00f1ora Veh\u00ed, hay algo de sus intervenciones que agradezco, y es que ponga m\u00e1s el acento en las circunstancias sociales que en las territoriales. Es verdad que no estamos de acuerdo en nada o en casi nada, pero me alegro de que por lo menos comparta que el problema no est\u00e1 en las fronteras sino en las condiciones de vida de las personas, cuando habla usted, por ejemplo, de los rescates y dem\u00e1s. Reconozca que es cuando menos curioso que un partido que acusa a la polic\u00eda de racismo institucional vote lo mismo que el partido de la ultraderecha. Digo esto porque a m\u00ed tambi\u00e9n me reprocha que otros grupos parlamentarios voten lo mismo que est\u00e1 proponiendo el Gobierno. Tambi\u00e9n resulta curioso que se quejen de recortes en sanidad, ustedes que han investido ya a dos Gobiernos presididos por uno de los partidos que m\u00e1s recortes ha hecho en la sanidad p\u00fablica, en este caso en Catalu\u00f1a. En fin, tengamos coherencia y actuemos con coherencia, se\u00f1or\u00eda. A la se\u00f1ora Aizpurua le agradezco el tono y adem\u00e1s tomo nota de sus cr\u00edticas y sus demandas. Creo que es muy importante mantener el estado de alarma, es lo m\u00e1s eficaz para la gesti\u00f3n de una pandemia y es lo que nuestra legislaci\u00f3n prev\u00e9. Desde luego, nosotros hemos actuado siempre con el \u00e1nimo de garantizar la seguridad, de dar certidumbre, de preservar la salud del conjunto de ciudadanos en todo el territorio espa\u00f1ol, y lo hemos hecho de manera coordinada. Insisto en esta idea: lo hemos hecho de manera coordinada. Era necesario garantizar los derechos de todos los ciudadanos con independencia del territorio en el que viv\u00edan y trabajar para que nadie quede atr\u00e1s, y sabe que en esto, efectivamente, estamos de acuerdo. Asimismo, insisto en los t\u00e9rminos de la transici\u00f3n: gradual, porque no podemos pasar de cero a cien, del confinamiento absoluto a la libertad absoluta, ya que no estamos preparados como sociedad a\u00fan para abordar esa nueva normalidad como consecuencia de la presencia del virus. Usted misma, adem\u00e1s, en algunas ocasiones, ha reprochado al Gobierno de Espa\u00f1a que en esa gradualidad ha visto una mayor rapidez que la que usted desear\u00eda, por ejemplo, para proteger la salud de los trabajadores y de las trabajadoras. Sin embargo, esa gradualidad va de la mano de la desescalada; por eso, necesitamos el estado de alarma, porque la desescalada va a ser asim\u00e9trica. El Gobierno de Espa\u00f1a siempre ha hablado de asimetr\u00eda en la desescalada, porque evidentemente la situaci\u00f3n de la pandemia no es la misma en un territorio que en otro. En Euskadi ocurrir\u00e1 tambi\u00e9n lo mismo, y ustedes ver\u00e1n los datos. Estoy seguro de que hay territorios hist\u00f3ricos, territorios forales en Euskadi, que tienen una situaci\u00f3n de la epidemia distinta. Y eso es algo, se\u00f1or\u00eda, que l\u00f3gicamente nosotros tenemos muy en cuenta tambi\u00e9n. Adem\u00e1s, es adaptable, f\u00edjese que como consecuencia de la enmienda que ha presentado en este caso el Partido Nacionalista Vasco, nosotros hemos demostrado tener la voluntad incluso de adelantar la reapertura de alguna de esas actividades econ\u00f3micas, en funci\u00f3n de cu\u00e1l sea la realidad de los territorios, a una fase anterior o previa, si as\u00ed lo indican y cuentan con el consenso de los expertos que nos est\u00e1n asesorando en esta fase de desescalada, con todas las incertidumbres a las cuales usted ha hecho referencia en su intervenci\u00f3n. Por tanto, es adaptable, pero inevitablemente tambi\u00e9n tiene que ser coordinado, porque la epidemia existe en todos y cada uno de los territorios de nuestro pa\u00eds, no solamente en uno s\u00ed y en otro no. Por eso es importante, se\u00f1or\u00eda, desde luego, la gradualidad, la asimetr\u00eda, la adaptabilidad, pero, sin duda alguna, tambi\u00e9n la coordinaci\u00f3n. Entiendo que su formaci\u00f3n pol\u00edtica, su proyecto pol\u00edtico, no comparta que sea el Gobierno de Espa\u00f1a quien coordine esa acci\u00f3n, esa desescalada. Yo lo puedo entender porque su proyecto pol\u00edtico no es ese, pero ahora mismo, se\u00f1or\u00eda, el \u00fanico instrumento constitucional que tenemos para garantizar esa salida ordenada, esa desescalada gradual es bajo la coordinaci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a, y esa coordinaci\u00f3n no est\u00e1 re\u00f1ida con la codecisi\u00f3n y con la cogobernanza de esta cuesti\u00f3n. Insisto, en fin, en recordar cu\u00e1l fue el foco de infecci\u00f3n en Euskadi sobre esta cuesti\u00f3n. Al resto de grupos, a Nueva Canarias, a Foro Asturias, a UPN, a Coalici\u00f3n Canaria, a Teruel Existe y al PRC, quiero hacerles alguna reflexi\u00f3n adicional. En fin, creo que he tratado en mi intervenci\u00f3n de trasladar que el estado de alarma no es un capricho, es una decisi\u00f3n fundamentada en los expertos. El estado de alarma funciona, y lo est\u00e1n demostrando los n\u00fameros. La existencia de un mando \u00fanico que coordine y coincida se ha demostrado efectivo para lograr el primer objetivo que nos marcamos, que es aplanar y doblegar la curva de propagaci\u00f3n del virus. Hoy tenemos m\u00e1s curados diarios que contagiados diarios, y ese es uno de los principales logros del estado de alarma. Y lo m\u00e1s sensato y responsable es seguir aplicando lo que la ciencia nos dice que funciona, que es el confinamiento, que es la restricci\u00f3n de la movilidad, que es la restricci\u00f3n de un derecho b\u00e1sico como es el de reuni\u00f3n, precisamente para salvaguardar dos derechos fundamentales como son la salud p\u00fablica y la vida. Solo as\u00ed ganaremos tiempo y solo as\u00ed podremos recobrar gradualmente la normalidad institucional. Este es un Gobierno que cree en el estado auton\u00f3mico, en las ventajas de la descentralizaci\u00f3n en circunstancias normales, pero lo que hoy vivimos no son circunstancias normales. Podremos debatir los detalles de la cogobernanza, ir dise\u00f1ando una desescalada administrativa en funci\u00f3n de los \u00e9xitos de la desescalada sanitaria, pero esta \u00faltima siempre ser\u00e1 l\u00f3gicamente la m\u00e1s importante y por eso creo que es fundamental contar con su apoyo, se\u00f1or\u00edas. A la se\u00f1ora Lastra, portavoz del Grupo Parlamentario Socialista, quiero agradecerle el apoyo y la defensa que est\u00e1 haciendo en estas circunstancias tan complejas de la gesti\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a. Reitero, como ha hecho ella, la importancia de aprobar una nueva pr\u00f3rroga del estado de alarma. Termino, se\u00f1ora presidenta, con un par de reflexiones adicionales. Solo un Gobierno que escucha, que toma decisiones y que rectifica, es capaz de entender para atender a todo un pa\u00eds que espera volver a su vida cotidiana cuanto antes. Quien quiera tener siempre la raz\u00f3n es que se ha negado a s\u00ed mismo el derecho a aprender de una epidemia que est\u00e1 causando tanto dolor como angustia. Negarse a aprender solo provoca caos en uno mismo y en sus propias decisiones y al caos se le combate con planificaci\u00f3n. As\u00ed que no hay que tener prisa, hay que tener m\u00e9todo, acierto y constancia. El estado de alarma funciona, se\u00f1or\u00edas, y no hay otra opci\u00f3n a d\u00eda de hoy. Negarse es negar la realidad de este pa\u00eds donde sigue muriendo gente v\u00edctima del virus. Negarse es poner en riesgo la salud y la seguridad de todos nuestros compatriotas. No hay que competir entre instituciones, hay que ser eficaces como responsables p\u00fablicos. Pierden el tiempo y la energ\u00eda aquellos que se alivian demonizando al Gobierno de Espa\u00f1a, en vez de invertir todos sus esfuerzos en derrotar a un virus que sigue amenazando nuestra salud y nuestro porvenir. Y quienes pierden el tiempo solo ganar\u00e1n la frustraci\u00f3n y, no les quepa duda, la desafecci\u00f3n del conjunto de la ciudadan\u00eda. Se\u00f1or\u00edas, la \u00faltima reflexi\u00f3n es una reflexi\u00f3n de esperanza, porque estamos cerca, lo he dicho en mi primera intervenci\u00f3n. La sonrisa de los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa es el s\u00edntoma de la ilusi\u00f3n. Este pa\u00eds recobra su latir con cada paso de la ciudadan\u00eda en las calles. Los ciudadanos nos exigen que no nos precipitemos, porque precipit\u00e1ndonos ponemos en riesgo sus vidas. Muchos padres y madres quieren que sus hijos e hijas vuelvan al colegio, pero saben que no pueden ir si quieren protegerlos y proteger a sus familias, as\u00ed de sencillo. Muchas personas quieren recobrar la normalidad de sus viajes, sus vidas, su trabajo, pero lo que me transmiten, lo que nos transmiten, es que debemos ir paso a paso y colaborando entre todas las instituciones. Los aut\u00f3nomos, las empresas, quieren recobrar su actividad, pero debemos garantizarles un futuro y toda la seguridad. Nuestros j\u00f3venes, aquellos que estudian, que han perdido su trabajo, o que est\u00e1n aprendiendo a sobrevivir en una incertidumbre que parece eterna al enlazar crisis tras crisis, necesitan un pa\u00eds fuerte, competente y lleno de oportunidades. Estamos venciendo al virus, se\u00f1or\u00edas, pero a\u00fan somos fr\u00e1giles; no olvidemos este punto. Estamos venciendo al virus, pero a\u00fan somos fr\u00e1giles. Justo ahora que disfrutamos de algo de alivio, algo de alivio, fruto del trabajo colectivo y de una victoria, insisto, parcial, no podemos fallar a la ciudadan\u00eda, no podemos abandonarla. Hemos llegado hasta aqu\u00ed, como dije al principio de mi intervenci\u00f3n, como fruto del trabajo conjunto, gracias al apoyo de esta C\u00e1mara, gracias al esfuerzo inmenso y a la resistencia de todas las personas de nuestro pa\u00eds y, por tanto, no podemos abandonarles ahora. Espa\u00f1a ha trabajado como una cadena perfecta con el objetivo de salvar vidas durante m\u00e1s de cincuenta d\u00edas. Justo ahora que empezamos a ver la luz, justo ahora que empezamos a ver el final del camino, la pol\u00edtica no puede ser el eslab\u00f3n perdido de esa cadena. Estemos a la altura, se\u00f1or\u00edas. Les pido seriedad, responsabilidad y el apoyo al estado de alarma. Gracias, se\u00f1ora presidenta. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}