{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-13T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUTADO DON CARLOS HUGO FERN\u00c1NDEZ-ROCA SU\u00c1REZ, DEL GRUPO PARLAMENTARIO VOX, QUE FORMULA A LA SE\u00d1ORA MINISTRA DE DEFENSA: \u00bfPOR QU\u00c9 NO APLICAN LA LEY DE SEGURIDAD NACIONAL EN LUGAR DE PRORROGAR EL ESTADO DE ALARMA DURANTE 50 D\u00cdAS M\u00c1S? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 4,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-022.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora ministra. Se\u00f1or Fern\u00e1ndez-Roca Su\u00e1rez.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "ministra",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Se\u00f1or_Fern\u00e1ndez-Roca_Su\u00e1rez",
            "lema": "se\u00f1or_fern\u00e1ndez-roca_su\u00e1rez",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}