{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-13T00:00:00.000Z",
        "debate": "CONVALIDACI\u00d3N O DEROGACI\u00d3N DE REALES DECRETOS-LEYES: -- REAL DECRET O-LEY 15/2020, DE 21 DE ABRIL, DE MEDIDAS URGENTES COMPLEMENT ARIAS PARA APOYAR LA ECONOM\u00cdA Y EL EMPLEO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n",
                "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n",
                "codParlamentario": 83,
                "fchAlta": "20/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "Vox",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Iv\u00e1n",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm",
                "twitterUserId": "48976307",
                "twitterUserName": "ivanedlm"
            },
            91
        ],
        "order": 1,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-022.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTA TERCERA DEL GOBIERNO Y MINISTRA DE ASUNTOS ECON\u00d3MICOS Y TRANSFORMACI\u00d3N DIGITAL (Calvi\u00f1o Santamar\u00eda)"
    },
    "text": "Muchas gracias, presidenta. Buenos d\u00edas, se\u00f1or\u00edas. Comparezco una vez m\u00e1s ante esta C\u00e1mara para solicitar su apoyo a la convalidaci\u00f3n del Real Decreto-ley 15/2020, de 21 de abril, de medidas urgentes complementarias para apoyar la econom\u00eda y el empleo; un real decreto-ley que refuerza las medidas de protecci\u00f3n del tejido productivo y del empleo que hemos venido implementando, con el objetivo de preservar del mejor modo posible nuestra econom\u00eda para contar as\u00ed con un buen punto de partida a la hora de afrontar la recuperaci\u00f3n. Se trata de medidas imprescindibles y urgentes ante la persistencia de las circunstancias econ\u00f3micas y sociales excepcionales que est\u00e1 provocando la pandemia del COVID-19. Como todos ustedes saben, las \u00faltimas siete semanas --y particularmente desde que se decret\u00f3 el estado de alarma-- hemos presentado sucesivos reales decretos-ley con medidas de tres tipos. En primer lugar, medidas sanitarias para reforzar nuestro sistema de salud. La prioridad absoluta de nuestro Gobierno es luchar contra la emergencia sanitaria de la forma m\u00e1s eficaz posible y tratar de salvar vidas. Se trata de apoyar a los profesionales que est\u00e1n en primera l\u00ednea de defensa de los ciudadanos luchando contra la enfermedad e impulsar la investigaci\u00f3n para proveernos cuanto antes con un tratamiento y una vacuna contra el coronavirus. En segundo lugar, hemos adoptado medidas sociales para apoyar a los ciudadanos en este momento de dificultad, con especial atenci\u00f3n a los colectivos m\u00e1s vulnerables. Y en tercer lugar, medidas econ\u00f3micas para sostener nuestro tejido productivo, flexibilizar el mercado laboral para evitar la destrucci\u00f3n permanente de empleo y proteger a los trabajadores en este contexto, proveyendo a los colectivos y sectores m\u00e1s vulnerables --por ejemplo, los aut\u00f3nomos y las pymes-- de herramientas que les permitan navegar en este periodo atendiendo a sus principales dificultades, por ejemplo, la liquidez. A esto responden medidas como las que todos ustedes conocen y han venido convalidando en esta sede parlamentaria como la flexibilizaci\u00f3n y el apoyo p\u00fablico a los expedientes de regulaci\u00f3n temporal de empleo, los ERTE, con plena garant\u00eda de acceso a las prestaciones por parte de todos los trabajadores afectados, la puesta en marcha de la l\u00ednea de avales p\u00fablicos a trav\u00e9s del Instituto de Cr\u00e9dito Oficial especialmente dirigidas a pymes y aut\u00f3nomos y la creaci\u00f3n de una red de seguridad para proteger a los ciudadanos, particularmente a los m\u00e1s vulnerables y a los aut\u00f3nomos, como el aplazamiento de cuotas sociales e impuestos, la creaci\u00f3n de subsidios para las empleadas del hogar y los trabajadores con contrato temporal, la creaci\u00f3n de una prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad para los aut\u00f3nomos, la moratoria en el pago de hipotecas y alquileres o la prohibici\u00f3n de cortes de suministros b\u00e1sicos. Son medidas importantes que ya han contribuido a aliviar la situaci\u00f3n que atraviesan m\u00e1s de siete millones de ciudadanos en nuestro pa\u00eds y que demuestran nuestro firme compromiso con la m\u00e1xima que gu\u00eda al Gobierno de que saldremos de esta crisis unidos, de que no dejaremos a nadie atr\u00e1s. Pese a lo mucho que ya hemos hecho hasta el momento, seguimos constantemente evaluando la situaci\u00f3n, atentos a las necesidades que van surgiendo conforme evoluciona el confinamiento y la progresiva desescalada. Tambi\u00e9n seguimos analizando las propuestas, sugerencias y peticiones que nos llegan de los diferentes colectivos para determinar qu\u00e9 m\u00e1s podemos hacer con este objetivo de atender a las necesidades de nuestro pa\u00eds de la mejor forma posible en estos dif\u00edciles momentos. Este es un Gobierno que escucha y fruto de ese trabajo permanente de evaluaci\u00f3n y de nuestro constante contacto con los agentes sociales y con los grupos pol\u00edticos es este real decreto-ley que nos une hoy aqu\u00ed, que incluye una treintena de medidas econ\u00f3micas y sociales centradas fundamentalmente en el apoyo a las empresas y los trabajadores con cuatro objetivos claros: reducir los costes operativos de pymes y aut\u00f3nomos, reforzar la financiaci\u00f3n empresarial, facilitar el ajuste de la econom\u00eda y proteger el empleo y finalmente apoyar a los trabajadores. La minoraci\u00f3n o directamente la falta de ingresos que est\u00e1n sufriendo muchos empresarios a resultas de la dr\u00e1stica reducci\u00f3n de la actividad econ\u00f3mica puede llevar a que negocios perfectamente solventes y rentables no puedan hacer frente a sus obligaciones de pago de alquileres, poniendo as\u00ed en riesgo su propia supervivencia. Por eso, en este real decreto-ley se regula un procedimiento para que pymes y aut\u00f3nomos puedan llegar a acuerdos con los arrendadores de locales comerciales cuando se trate de grandes tenedores inmobiliarios o empresas p\u00fablicas. En el caso de que el arrendador sea un peque\u00f1o propietario, se facilita el uso de la fianza como mecanismo de pago debi\u00e9ndose reponer en el plazo de un a\u00f1o. Se trata de una medida con un impacto claramente positivo en el colectivo de aut\u00f3nomos y pymes de la que se pueden beneficiar m\u00e1s de 150 000 inmuebles de uso comercial, el 11 % del total, y m\u00e1s de 70 000 inmuebles de uso de ocio y hosteler\u00eda, casi un tercio del total. En segundo lugar, el real decreto-ley incluye medidas adicionales para reforzar la financiaci\u00f3n empresarial. Por eso se habilita al Instituto para la para la Diversificaci\u00f3n y Ahorro de la Energ\u00eda, el IDAE, para conceder aplazamientos en los pr\u00e9stamos concedidos a terceros en el \u00e1mbito de los distintos programas de subvenciones o ayudas reembolsables que tienen. Se trata de una posibilidad a la que podr\u00e1n acogerse hasta 845 pr\u00e9stamos, con vencimientos de m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros al mes. Es una cantidad que supone un bal\u00f3n de ox\u00edgeno para las empresas afectadas, y seguimos as\u00ed la l\u00ednea que ya se inici\u00f3 con otro tipo de entidades de apoyo a las peque\u00f1as y medianas empresas en el \u00e1mbito del Ministerio de Industria. Adem\u00e1s, para garantizar la continuidad de las transacciones econ\u00f3micas y aportar seguridad a las operaciones comerciales en el actual contexto de incertidumbre, reforzamos los mecanismos del sector asegurador. Se trata de una medida muy importante, la de habilitar al Consorcio de Compensaci\u00f3n de Seguros para que desarrolle actividades de reaseguro, de cr\u00e9dito y de cauci\u00f3n que sirven de garant\u00eda para el cobro de las ventas o prestaci\u00f3n de servicios y de cumplimientos legales y contractuales. Siguiendo con la l\u00ednea de los avales del ICO, se trata de garantizar la liquidez del tejido productivo. Tenemos que garantizar que siguen manteni\u00e9ndose los flujos de liquidez, que son el alimento del funcionamiento de la sociedad y de la econom\u00eda, incluso en una situaci\u00f3n de relativa hibernaci\u00f3n, como la que hemos tenido en las pasadas semanas. T ambi\u00e9n con este real decreto-ley se refuerza el reaval de la Compa\u00f1\u00eda Espa\u00f1ola de Reafianzamiento, Cersa, previsto ya en el Real Decreto-ley 8/2020, que tuve ocasi\u00f3n de defender aqu\u00ed el pasado 25 de marzo, aumentando la capacidad de aval de las sociedades de garant\u00eda rec\u00edproca de todas las comunidades aut\u00f3nomas. Se trata de garantizar que esta liquidez llega a todo el tejido productivo y a todo el territorio nacional. Adem\u00e1s, garantizamos que la l\u00ednea de avales del ICO puesta en marcha hace unas semanas, por valor de 100 000 millones de euros, pueda liberarse hasta finales de a\u00f1o, ampliando el margen temporal que hay para la posible solicitud de estos avales. Como todos ustedes saben, hemos desplegado tres fases de esta l\u00ednea de avales, con un total de 64 500 millones de euros, 4000 de los cuales se destinan a avalar los pagar\u00e9s del mercado alternativo de renta fija para que no sea solo el sistema bancario el que canalice la liquidez y pueda aprovechar esta l\u00ednea de avales. Esto es posible, precisamente, por una modificaci\u00f3n que introdujimos en este real decreto-ley, que incluye bajo el paraguas de los avales del ICO estos instrumentos, con el fin de fomentar el mantenimiento de las distintas fuentes de liquidez con las que opera el mercado. Hasta el domingo, el ICO hab\u00eda registrado ya m\u00e1s de 318 000 operaciones, el 98 % de ellas corresponden a pymes y a aut\u00f3nomos, por un montante total de casi 31 400 millones de euros, que han permitido movilizar 41 266 millones de euros de financiaci\u00f3n. Me gusta indicar estas cifras cada vez que vengo porque aunque es cierto que son frecuentes los mensajes que llegan acerca de alg\u00fan cr\u00e9dito que no ha podido culminarse, de alguna operaci\u00f3n que no ha podido llegar en el momento adecuado o que se est\u00e1 retrasando, creo que es importante que pongamos en valor lo que supone esta l\u00ednea de avales --entre las m\u00e1s eficaces y considerada de mayor \u00e9xito de toda la Uni\u00f3n Europea--, ya que est\u00e1 canalizando un volumen muy importante de recursos hacia el conjunto de la sociedad y que constantemente estamos mejorando para tratar de llegar a todos aquellos que necesitamos mantener activos con el fin de tener una buena base para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. En tercer lugar, este real decreto-ley incluye una serie de medidas fiscales --medidas de gran calado-- que se suman a las ya previstas en el real decreto-ley que esta C\u00e1mara convalid\u00f3 el pasado 29 de abril, con un amplio respaldo. Hasta el pr\u00f3ximo 31 de julio el material sanitario estar\u00e1 sujeto a un tipo impositivo del cero por ciento en el IVA, aplicable a las entregas interiores, importaciones y adquisiciones intracomunitarias, cuando el destinatario de dicho material sean entidades p\u00fablicas, entidades sin \u00e1nimo de lucro y centros hospitalarios. De esta manera, se ahorrar\u00e1n algo m\u00e1s de 1000 millones de euros y ponemos la producci\u00f3n nacional al mismo nivel que las importaciones de material sanitario. Por otra parte, se alinean los ingresos a cuenta de las empresas con la previsi\u00f3n de ingresos para 2020, con el fin de reflejar de manera m\u00e1s fiel la realidad econ\u00f3mica de los contribuyentes y liberar m\u00e1s de 1100 millones de euros de liquidez para las empresas, sobre todo aut\u00f3nomos y pymes. Se incluye una opci\u00f3n extraordinaria en la modalidad de pago fraccionado del impuesto sobre sociedades y se adapta de forma proporcional al periodo del estado de alarma el c\u00e1lculo de los pagos fraccionados en el m\u00e9todo de estimaci\u00f3n objetiva del IRPF y el ingreso a cuenta del r\u00e9gimen simplificado del IVA. Tambi\u00e9n se permite determinar la cuant\u00eda del rendimiento de pymes y aut\u00f3nomos con arreglo al m\u00e9todo de estimaci\u00f3n directa. En l\u00ednea con el objetivo se\u00f1alado anteriormente de no perjudicar la liquidez de las empresas, disponemos de la posibilidad de supeditar el pago de las deudas tributarias a la obtenci\u00f3n de financiaci\u00f3n avalada por el Estado. Tambi\u00e9n extendemos la vigencia temporal de determinadas medidas tributarias contenidas en anteriores reales decretos-ley para garantizar que se pueda adaptar a la evoluci\u00f3n de la crisis y que sean plenamente efectivas en su objetivo. Finalmente, en relaci\u00f3n con el IVA, reducimos al 4 % el tipo impositivo aplicable a libros, peri\u00f3dicos y revistas digitales, un tema muy importante particularmente en la situaci\u00f3n de confinamiento de estas pasadas semanas. En cuanto a las medidas para facilitar el ajuste de la econom\u00eda y proteger el empleo, se aclara lo dispuesto en relaci\u00f3n con los expedientes de regulaci\u00f3n temporal de empleo por fuerza mayor para permitir que su aplicaci\u00f3n sea parcial, es decir, que las empresas que desarrollan actividades esenciales puedan beneficiarse de la protecci\u00f3n de los ERTE para la parte de la actividad o de la plantilla no afectada por ese car\u00e1cter esencial. Se trata de una medida que ven\u00eda siendo muy reclamada por ciertos sectores de nuestro tejido productivo, que por cierto sus se\u00f1or\u00edas mencionaban pr\u00e1cticamente en todas las comparecencias que yo he tenido en esta sala. Se trata, por tanto, de una medida razonable que supone un importante alivio para muchas empresas, que as\u00ed estar\u00e1n en mejores condiciones para resistir en estas excepcionales circunstancias. El real decreto-ley tambi\u00e9n refuerza la protecci\u00f3n de los trabajadores fijos discontinuos, ampliando la cobertura social a unos 15 000 que no han podido reincorporarse a su actividad en las fechas previstas y que ahora podr\u00e1n incorporarse a los ERTE o percibir una prestaci\u00f3n, aun no habiendo agotado el desempleo. Es el caso de muchos empleos asociados a las actividades de temporada que empiezan en esta \u00e9poca y que trabajan tan solo unos meses al a\u00f1o. Se trata tambi\u00e9n de una reclamaci\u00f3n y de una reivindicaci\u00f3n que ven\u00edamos escuchando de determinados colectivos. Con respecto a los aproximadamente 50 000 aut\u00f3nomos que no optaron por una mutua colaboradora con la Seguridad Social en el plazo y que ahora tienen que solicitar la prestaci\u00f3n por cese de actividad, se les permite hacer ambos tr\u00e1mites conjuntamente de modo que se facilite el reconocimiento de este derecho y su tramitaci\u00f3n, as\u00ed como la solicitud de la prestaci\u00f3n por incapacidad laboral temporal. Por otra parte, para garantizar la seguridad jur\u00eddica en coherencia con las anteriores medidas de suspensi\u00f3n general de plazos de las administraciones p\u00fablicas, suspendemos tambi\u00e9n los plazos que rigen en el \u00e1mbito de la Inspecci\u00f3n del Trabajo y Seguridad Social, con excepci\u00f3n de aquellos casos o aquellas intervenciones que sean indispensables para garantizar la protecci\u00f3n del inter\u00e9s general, o est\u00e9n relacionados con la COVID-19. En este real decreto-ley se refuerzan los mecanismos de control y sanci\u00f3n de comportamientos fraudulentos en la percepci\u00f3n de prestaciones p\u00fablicas al regular las sanciones a empresas que presenten solicitudes con falsedades o incorrecciones, incluyendo la obligaci\u00f3n de la empresa de devolver las prestaciones indebidamente percibidas por sus trabajadores cuando no medie dolo o culpa de ellos. Se flexibiliza con car\u00e1cter extraordinario el Fondo de promoci\u00f3n y educaci\u00f3n de las cooperativas para que puedan destinar estos recursos a cualquier actividad que contribuya a frenar o paliar los efectos del COVID-19 mediante acciones propias, donaciones a otras entidades p\u00fablicas o privadas, dotaci\u00f3n de liquidez a la cooperativa para garantizar la continuidad de su funcionamiento. Asimismo, para garantizar la protecci\u00f3n de los trabajadores y seguir atendiendo las necesidades de conciliaci\u00f3n, prorrogamos dos meses m\u00e1s el car\u00e1cter preferente del teletrabajo, as\u00ed como el derecho de adaptaci\u00f3n del horario y de reducci\u00f3n de jornada por cuidado de familiares. Finalmente, ante las dificultades de los parques cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos de cumplir con sus obligaciones de reembolso de pr\u00e9stamos concedidos por la Administraci\u00f3n General del Estado, se flexibilizan las condiciones de estos pr\u00e9stamos y tambi\u00e9n se posibilita la pr\u00f3rroga de los contratos predoctorales para personal investigador y de formaci\u00f3n suscritos en el \u00e1mbito de la investigaci\u00f3n y se autoriza el endeudamiento del Consorcio Barcelona Supercomputing CenterCentro Nacional de Supercomputaci\u00f3n, para posibilitar el cumplimiento de los compromisos internacionales relacionados con el proyecto EuroHPC. Un \u00faltimo cap\u00edtulo de este real decreto-ley son las medidas de protecci\u00f3n de los ciudadanos. Se trata de atender a determinados casos que hasta ahora no estaban cubiertos por los reales decretos-ley que hemos venido aprobando y convalidando en esta C\u00e1mara. Se trata, por ejemplo, de proteger a quienes no pod\u00edan acceder a prestaciones por desempleo, pese a haber sufrido una suspensi\u00f3n de contrato, una reducci\u00f3n de jornada o un despido por haber dejado voluntariamente su empleo anterior para cambiar de trabajo y encontrarse todav\u00eda en periodo de prueba justamente en este periodo del COVID, o quienes no han llegado a recibir una oferta laboral en firme por el estallido de la situaci\u00f3n de crisis sanitaria. Por otra parte, se desarrolla la medida relativa a la ampliaci\u00f3n de las contingencias en las que se pueden rescatar planes de pensiones, que ya hab\u00edamos adoptado en el Real Decreto-ley 11/2020, defini\u00e9ndose, entre otras cuestiones, la acreditaci\u00f3n de las circunstancias que dan derecho a la disponibilidad de dichos fondos, el plazo y el importe m\u00e1ximo del que se puede disponer. Se reducen al 50 % los aranceles notariales previstos para las novaciones de cr\u00e9ditos no hipotecarios, tal como ya estaba previsto para las moratorias. Para poner en marcha las medidas relativas a la moratoria de arrendamientos para familias vulnerables se habilita que la l\u00ednea de avales aprobada por el Real Decreto-ley 11/2020 tenga una dotaci\u00f3n de hasta 1200 millones de euros para garantizar los pr\u00e9stamos concedidos por las entidades financieras. Se incluyen medidas para garantizar la seguridad jur\u00eddica en caso de otorgamiento unilateral por el acreedor de los instrumentos notariales en que se formaliza la ampliaci\u00f3n de plazo. Tambi\u00e9n se aclara que los gastos relativos a aranceles notariales y registrales derivados de la formalizaci\u00f3n e inscripci\u00f3n en el caso de moratorias hipotecarias ser\u00e1n asumidos por la entidad financiera y se incluyen otras medidas en beneficio de colectivos espec\u00edficos como los trabajadores por cuenta ajena agrarios, para los que habr\u00e1 una reducci\u00f3n de cotizaciones durante la situaci\u00f3n de inactividad; en el \u00e1mbito deportivo, se facilita la transferencia de recursos privados generados por el f\u00fatbol profesional hacia pol\u00edticas p\u00fablicas que permitan garantizar la sostenibilidad de las federaciones deportivas y de los programas de preparaci\u00f3n para los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio, y se favorece la devoluci\u00f3n de los denominados pr\u00e9stamos rentauniversidad a aquellos titulares que no pudieron reembolsarlos en tiempo y forma, para los que se abre la posibilidad de novar estos instrumentos en un nuevo plazo con las mismas condiciones. Presidenta, concluyo ya. Este real decreto-ley es un nuevo paso para apoyar las necesidades derivadas de la prolongaci\u00f3n de esta situaci\u00f3n excepcional. No me canso de indicarlo, esto no son medidas del Gobierno, no son medidas del Congreso, son medidas financiadas y que suponen un esfuerzo importante por parte del conjunto de la sociedad espa\u00f1ola, que lo que est\u00e1 haciendo a trav\u00e9s de estos paquetes socioecon\u00f3micos es proteger y dar soporte al tejido productivo, al empleo, a los colectivos m\u00e1s vulnerables de nuestro pa\u00eds. Como ha se\u00f1alado el presidente del Gobierno esta ma\u00f1ana, estamos tratando de salvar vidas y tambi\u00e9n de salvar empleos y empresas. Entre todos estamos consiguiendo as\u00ed minimizar el impacto de esta crisis. Actuando unidos, con responsabilidad, con solidaridad y con transparencia conseguiremos evitar que la pandemia deje cicatrices permanentes en nuestra sociedad y en nuestra econom\u00eda y facilitaremos que la recuperaci\u00f3n llegue cuanto antes, m\u00e1s r\u00e1pido y m\u00e1s fuerte, cuando empiece a remitir la crisis sanitaria. Pronto --estoy segura y eso deseo-- estaremos hablando de planes de recuperaci\u00f3n y revitalizaci\u00f3n de nuestro tejido econ\u00f3mico, pero hasta que ese momento llegue es imprescindible que sigamos sacando adelante las medidas necesarias para contener las muchas emergencias que esta pandemia est\u00e1 generando. Por eso les pido su voto a favor de la convalidaci\u00f3n de este real decreto-ley. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}