{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-13T00:00:00.000Z",
        "debate": "CONVALIDACI\u00d3N O DEROGACI\u00d3N DE REALES DECRETOS-LEYES. (VOTACI\u00d3N): -- REAL DECRET O-LEY 15/2020, DE 21 DE ABRIL, DE MEDIDAS URGENTES COMPLEMENT ARIAS PARA APOYAR LA ECONOM\u00cdA Y EL EMPLEO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Bel Accensi",
                "apellidosNombre": "Bel Accensi, Ferran",
                "codParlamentario": 14,
                "fchAlta": "19/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "JxCat-JUNTS",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
                "idCircunscripcion": 43,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Ferran",
                "nombreCircunscripcion": "Tarragona",
                "twitter": "https://twitter.com/ferran_bel",
                "twitterUserId": "352930189",
                "twitterUserName": "ferran_bel"
            },
            0
        ],
        "order": 20,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-022.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "BEL ACCENSI"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora, presidenta. Se\u00f1ora ministra, vaya por delante que va a tener nuestro voto favorable. Algunas de las medidas, una parte importante de las medidas que incorpora este real decreto-ley, se las hab\u00eda pedido nuestro grupo con tres semanas de antelaci\u00f3n y, por tanto, debo decirle que, desde nuestra perspectiva, algunas de estas llegan tarde y otras llegan absolutamente incompletas. Por eso, vamos a pedir la tramitaci\u00f3n como proyecto de ley. Entre estas limitaciones les podr\u00eda nombrar muchas, pero me voy a ce\u00f1ir a algunas. Que el IVA del material sanitario sea del 0 % nos parece una buena medida, pero nos parece limitada y que genera un agravio, se\u00f1ora ministra. Lo estamos trabajando con la ministra de Hacienda. Pero ustedes deben saber que algunos materiales sanitarios, sobre todo los de un solo uso, como batas, monos y otros elementos de protecci\u00f3n quir\u00fargica, tributan al 0 % y, en cambio, los reutilizables est\u00e1n tributando al 21 %. Por tanto, cuando hacemos un discurso hablando de econom\u00eda circular debemos ser coherentes con las medidas que tomamos. Esperemos que este trabajo que estamos haciendo con el Ministerio de Hacienda, que deseo que tambi\u00e9n lo apoye el Ministerio de Asuntos Econ\u00f3micos, d\u00e9 sus frutos. Tambi\u00e9n se quedan cortas las medidas respecto a los alquileres de los locales de negocios, sobre todo para aut\u00f3nomos y pymes. Proponemos que cuando el propietario no sea un gran tenedor haya alg\u00fan incentivo fiscal para aquellos que condonen total o parcialmente los alquileres, en el caso de pymes y aut\u00f3nomos afectados por el COVID. Estos incentivos se podr\u00edan traducir en un mejor trato respecto al resto de las rentas del capital inmobiliario para estos peque\u00f1os tenedores si llegan a acuerdos con sus arrendatarios. Se\u00f1ora ministra, no estamos de acuerdo en absoluto con la creaci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Espa\u00f1a Deporte Global. Ni encaja aqu\u00ed ni encaja en nuestro concepto de c\u00f3mo se debe organizar el deporte. Tampoco estamos de acuerdo con sus tejemanejes --los suyos no, perdone, los de la se\u00f1ora Lozano-- en la reasignaci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de los derechos audiovisuales del f\u00fatbol en relaci\u00f3n con esta fundaci\u00f3n. Esperemos que sean sensibles y que esto se pueda resolver mediante las enmiendas correspondientes. No voy a desperdiciar la ocasi\u00f3n, se\u00f1ora ministra --como ya ha hecho alg\u00fan portavoz--, para decirle que estamos a disposici\u00f3n del acuerdo, pero que nuestra capacidad para asumir los contratos de adhesi\u00f3n se est\u00e1 agotando. Por tanto, esperemos que no desaproveche esta predisposici\u00f3n. Much\u00edsimas gracias.",
    "freeling": [
        null
    ]
}