{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-13T00:00:00.000Z",
        "debate": "CONVALIDACI\u00d3N O DEROGACI\u00d3N DE REALES DECRETOS-LEYES. (VOTACI\u00d3N): -- REAL DECRET O-LEY 15/2020, DE 21 DE ABRIL, DE MEDIDAS URGENTES COMPLEMENT ARIAS PARA APOYAR LA ECONOM\u00cdA Y EL EMPLEO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Guijarro Garc\u00eda",
                "apellidosNombre": "Guijarro Garc\u00eda, Txema",
                "codParlamentario": 344,
                "fchAlta": "29/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "UP",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
                "idCircunscripcion": 3,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Txema",
                "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
                "twitter": "https://twitter.com/TxemaGuijarro",
                "twitterUserId": "752439542859304960",
                "twitterUserName": "TxemaGuijarro"
            },
            0
        ],
        "order": 24,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-022.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "GUIJARRO GARC\u00cdA"
    },
    "text": "Gracias, presidenta. Buenas tardes a todas y a todos. Si alguien ha dado con el tono necesario para afrontar una situaci\u00f3n tan peligrosa y excepcional como la presente, ese ha sido --a mi juicio-- el doctor Fernando Sim\u00f3n. Siendo uno de los mayores expertos en epidemias de nuestro pa\u00eds, ha estado muy lejos de esa actitud tan categ\u00f3rica, tan apod\u00edctica incluso, que predomina en la pol\u00edtica espa\u00f1ola desde que yo al menos tengo uso de raz\u00f3n; un se\u00f1or que asume accidentalmente un papel crucial y cuyas decisiones afectan en mayor o menor medida a todos nosotros. Es decir, una persona que se ve arrogada por un poder excepcional sobrevenido y que sin embargo es capaz de reconocer errores no ya pasados sino la posibilidad incluso de cometerlos en el futuro, que asume frontalmente el desconocimiento de la evoluci\u00f3n de muchas de las variables que afectan decisivamente a nuestras vidas y que adem\u00e1s tiene la humildad de reconocerlo p\u00fablicamente, sin estridencias, sin aspavientos, sin trucos ni imposturas. En fin, un b\u00e1lsamo de modestia en este mar de testosterona que es hoy la pol\u00edtica espa\u00f1ola. Digo todo esto porque, si algo nos ha ense\u00f1ado el doctor Sim\u00f3n, es esa verdad tan socr\u00e1tica seg\u00fan la cual debemos reconocer que apenas conocemos el terreno en el que nos estamos moviendo, lo que no mitiga el hecho de que haya que tomar decisiones. Es decir, de que haya que adaptarse al terreno --si me permiten el verbo--, de que haya que improvisar, como se ha acusado ya --a mi juicio sin justificaci\u00f3n-- al Gobierno. De nuevo, las medidas recogidas en este real decreto-ley que hoy se nos llama a convalidar son un perfecto ejemplo de esa capacidad de adaptaci\u00f3n que est\u00e1 demostrando este Gobierno, y lo son porque las mismas no hacen sino completar, extender y definir algunas de las medidas ya adoptadas en textos convalidados --como ya se ha dicho--, adem\u00e1s de simplificar algunos de los requisitos. Iba a detallar algunas de las muchas medidas que recoge este texto pero, dada la brevedad de mi tiempo y la prolijidad de las explicaciones que ha dado la se\u00f1ora ministra, me voy a limitar sencillamente a decir que se le ha reclamado aqu\u00ed en esta tribuna, se\u00f1ora ministra, que estas medidas llegan tarde. Ciertamente, estas medidas fueron tomadas hace ya casi tres semanas en un Consejo de Ministros. Al fin y al cabo, solo estamos aqu\u00ed convalid\u00e1ndolo y, en este sentido, siempre tengo la sensaci\u00f3n de que, en un momento de crisis como esta, estos quince d\u00edas laborables que pasan entre la aprobaci\u00f3n y la convalidaci\u00f3n son un oc\u00e9ano de tiempo en el que pasan quiz\u00e1 demasiadas cosas. (La se\u00f1ora presidenta ocupa la Presidencia). Tambi\u00e9n he escuchado cr\u00edticas en un sentido y en el contrario en la misma intervenci\u00f3n, lo cual no deja de sorprenderme. Tiene algo --si me permiten-- de esquizofr\u00e9nico esto de que se diga que el Gobierno no escucha pero, cuando cambia algo porque ha escuchado, entonces se diga que improvisa. Hay que ser un poco coherente en la cr\u00edtica tambi\u00e9n. Si le das por un lado al Gobierno, lo que no puedes hacer es darle luego por el otro. En ese sentido tenemos que ser todos un poquito m\u00e1s coherentes. Lejos de reconocer este proceso de prudente perfeccionamiento en el que anda el Gobierno, el Partido Popular sigue subido ah\u00ed, en su monta\u00f1a, compartiendo cota con la ultraderecha, presto a hacer la oposici\u00f3n m\u00e1s voraz, m\u00e1s irracional, m\u00e1s in\u00fatil que hemos visto nunca. \u00bfSaben de la urgencia y de la pertinencia de las medidas que se proponen convalidar? \u00bfSaben que incluso el Gobierno est\u00e1 de acuerdo en que se negocien modificaciones de las mismas, en el marco de su tramitaci\u00f3n como proyecto de ley? Es decir, que un voto a favor no implica tener que comer lentejas y por tanto podr\u00edan participar de su convalidaci\u00f3n, sin tener que suscribir la totalidad de lo que este decreto-ley contiene. Pero no, prefieren seguir instalados en el contragolpe, en la finta t\u00e1ctica, en da\u00f1ar al Gobierno, as\u00ed tenga un efecto colateral negativo innegable sobre el porvenir de nuestro pa\u00eds. Qu\u00e9 m\u00e1s da si, al fin y al cabo, algo ara\u00f1an. Pero lo cierto es que ese camino les est\u00e1 llevando directamente a la irrelevancia, como se ha demostrado ya en la \u00faltima pr\u00f3rroga del estado de alarma, en la que el sentido de su voto, despu\u00e9s de tanta pose y de tanta amenaza, result\u00f3 sencillamente eso, irrelevante. Se\u00f1ora vicepresidenta, ya nos vamos conociendo y sabe que no puedo terminar un debate sobre econom\u00eda espa\u00f1ola sin haber introducido la cuesti\u00f3n europea, la madre de todos los debates. Como muy bien ha expresado nuestro compa\u00f1ero, el eurodiputado Ernesto Urtasun, si hay unos pa\u00edses que se est\u00e1n beneficiando de la creaci\u00f3n del euro y de la existencia del mercado interior, esto debe traducirse tambi\u00e9n en mecanismos de fiscalidad y de endeudamiento compartido. Esto es una verdad como un templo. Tiene que haber una ambiciosa pol\u00edtica fiscal europea, se\u00f1ora ministra; tiene que haber un impuesto europeo a las grandes fortunas, a las grandes compa\u00f1\u00edas digitales. Tiene que haber un ingreso m\u00ednimo vital europeo. Tiene que haber, en fin, un compromiso regional contra los para\u00edsos fiscales que operan dentro de la propia Uni\u00f3n. Pero, adem\u00e1s, ese esfuerzo fiscal tiene que venir acompa\u00f1ado de una acumulaci\u00f3n monetaria como nunca antes se ha visto en Europa. Ciertamente, el Banco Central ya anunci\u00f3 la puesta en marcha del programa de compra por emergencia pand\u00e9mica, dotado de hasta 750 000 millones de euros, hecho que tranquiliz\u00f3 a los mercados, toda vez que el primer compromiso para ampliar la compra de activos por tan solo 120 000 millones provocara ca\u00eddas generalizadas en las bolsas espa\u00f1olas --el Ibex llego a caer un 6 %--. Estas dos cantidades, sumadas al programa de compra reactivado en noviembre de 2019, comprometen ya un total de 1,1 billones de euros para la compra de activos durante el actual ejercicio. Adicionalmente, la se\u00f1ora Lagarde y su equipo han hecho volar por los aires los condicionantes Draghi para la compra de deuda p\u00fablica, a la vez que la \u00faltima semana han adquirido un volumen de 34 000 millones de euros, es decir, un 54 % m\u00e1s que la semana anterior. Ello supone un claro desaf\u00edo a la reciente sentencia del Tribunal Constitucional alem\u00e1n, que por un momento ha sufrido una especie de regresi\u00f3n colectiva y se ha cre\u00eddo legislando sobre el deutsche mark. Estas medidas, por cierto, ya han permitido que en la \u00faltima subasta del Tesoro, en la que se han captado casi 2500 millones de euros, Espa\u00f1a vuelva a cobrar por las letras a nueve meses, recuperando as\u00ed esa rentabilidad negativa. En todo caso --y pese a las cantidades astron\u00f3micas que esta pol\u00edtica monetaria acomodaticia supone para cualquiera-- quiz\u00e1 no sea suficiente. Quiz\u00e1 haya que reformar pronto los tratados --se lo comentaba el otro d\u00eda en la Comisi\u00f3n-- para permitir la compra de deuda soberana en mercados primarios. La diputada Elvira Rodr\u00ed guez casi se me cae redonda el otro d\u00eda en la Comisi\u00f3n cuando se lo suger\u00ed, quiz\u00e1 desconociendo que la Reserva Federal norteamericana anunci\u00f3, a finales de marzo, la compra ilimitada de activos en el mercado primario --en el mercado primario-- durante el tiempo que sea necesario. En apenas diez semanas, la FED ha adquirido deuda del Tesoro de Estados Unidos por valor de 1,5 billones de d\u00f3lares, es decir, m\u00e1s que todo lo comprometido para el ejercicio por el Banco Central Europeo. Ya ven, se\u00f1oras y se\u00f1ores del Partido Popular, resulta que Trump ha nombrado gobernador de la reserva a un peligroso subversivo econ\u00f3mico como es el se\u00f1or Jerome Powell. Pero tambi\u00e9n en Jap\u00f3n se echan en manos de herejes cuando su banco central destapa el m\u00e1ximo de 80 billones de yenes anuales en compra de bonos de deuda p\u00fablica de nuevo en el mercado primario. \u00a1Y qu\u00e9 decir de los brit\u00e1nicos! Directamente, que se han vuelto locos, ya que han abierto la posibilidad de que el Banco de Inglaterra financie directamente al Estado sin acudir siquiera a la emisi\u00f3n de deuda. Definitivamente, se\u00f1oras y se\u00f1ores del Partido Popular, un d\u00eda despertar\u00e1n ustedes de su fantas\u00eda ortodoxa neoliberal y descubrir\u00e1n que se han quedado m\u00e1s solos que la una. Gracias.",
    "freeling": [
        null
    ]
}