{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-20T00:00:00.000Z",
        "debate": "ACTOS EN RELACI\u00d3N CON LOS ESTADOS DE ALARMA, EXCEPCI\u00d3N Y SITIO: -- SOLICITUD DE AUTORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL ESTADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE EL REAL DECRETO 463/2020, DE 14 DE MARZO, POR EL QUE SE DECLARA EL ESTADO DE ALARMA PARA LA GESTI\u00d3N DE LA SITUACI\u00d3N DE CRISIS SANITARIA OCASIONADA POR EL COVID-19, PRORROGADO POR LOS REALES DECRETOS 476/2020, DE 27 DE MARZO, 487/2020, DE 10 DE ABRIL, 492/2020, DE 24 DE ABRIL, Y 514/2020, DE 8 DE MAYO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Echenique Robba",
                "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo",
                "codParlamentario": 13,
                "fchAlta": "19/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "UP",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
                "idCircunscripcion": 50,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pablo",
                "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
                "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique",
                "twitterUserId": "25555639",
                "twitterUserName": "PabloEchenique"
            },
            0
        ],
        "order": 15,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-023.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "ECHENIQUE ROBBA"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora presidenta. Por respeto a esta C\u00e1mara, no voy a convocar manifestaciones en pleno estado de alarma ni tampoco voy a abusar de mi tiempo como el se\u00f1or Pablo Casado. Se\u00f1or\u00edas, miembros del Gobierno, se\u00f1or presidente, compatriotas, dec\u00eda hace pocos d\u00edas en este hemiciclo la ministra portavoz Mar\u00eda Jes\u00fas Montero: \u00abEstamos mal, pero menos mal que estamos\u00bb. Me gust\u00f3 mucho la frase y me permito hacerla m\u00eda en esta intervenci\u00f3n porque creo que es una gran verdad. Es verdad que estamos mal. Estamos todav\u00eda en la peor epidemia en cien a\u00f1os; todav\u00eda estamos en ella, conviene no olvidarlo. M\u00e1s de dos millones de compatriotas se han infectado, seg\u00fan el test de seroprevalencia y, como dec\u00eda el presidente, llevamos m\u00e1s de 27 000 fallecidos por COVID-19 en nuestro pa\u00eds. Por eso, quiero empezar por mandar mi p\u00e9same y el de mi grupo parlamentario y todo el cari\u00f1o de nuestra fuerza pol\u00edtica a las personas, a los familiares de los fallecidos y a la gente que ha sufrido. Tambi\u00e9n quiero mandar nuestro agradecimiento a los sanitarios, a los m\u00e9dicos, a los enfermeros, tambi\u00e9n a la gente trabajadora que ha garantizado el abastecimiento, que nos ha permitido a todos y a todas sobrellevar el confinamiento. Y , por \u00faltimo, quiero agradecer a la poblaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, a la sociedad, a nuestro pueblo, la ejemplaridad enorme que ha demostrado, muy superior a la de otros pa\u00edses, que, junto con las medidas que ha tomado el Gobierno, ha sido clave para que a d\u00eda de hoy podamos empezar a ver la luz al final del t\u00fanel. Ha sido enormemente dif\u00edcil llegar hasta aqu\u00ed y quer\u00eda agradec\u00e9rselo a toda la gente que lo ha hecho posible. Estamos mal, pero menos mal que estamos. Menos mal que este Gobierno actu\u00f3 antes que otros pa\u00edses desarrollados homologables al nuestro, con una gran afluencia de viajeros. Le voy a dar datos de la OMS, se\u00f1or Casado. Ya s\u00e9 que a usted no le gustan los datos, no le gusta la ciencia, no le gustan los cient\u00edficos, pero yo se los voy a dar, porque, a diferencia de usted y a diferencia del se\u00f1or Abascal, los datos no mienten. Seg\u00fan los datos, Espa\u00f1a decret\u00f3 el confinamiento de su poblaci\u00f3n con 120 fallecidos y con alrededor de 4000 contagiados; Francia lo hizo con 148 fallecidos y m\u00e1s de 6000 contagiados; Reino Unido, con 281 fallecidos y m\u00e1s de 5000 contagiados; Italia, con 463 fallecidos y m\u00e1s de 9000 contagiados y Estados Unidos, no sabemos muy bien qu\u00e9 est\u00e1 haciendo, m\u00e1s all\u00e1 de que su presidente recomiende inyectarse desinfectante para luchar contra el coronavirus. Estamos mal, pero menos mal que estamos, porque las medidas de este Gobierno y la responsabilidad de la gente han conseguido doblegar la curva y ver la luz al final del t\u00fanel. Menos mal que estamos y menos mal que no est\u00e1n ustedes, se\u00f1or Casado, porque una cosa ha cambiado en estas \u00faltimas semanas, y es que ahora ya sabemos lo que usted habr\u00eda hecho en nuestro lugar, se\u00f1or Casado. Hasta hace poco, usted ejecutaba una danza conceptual bastante curiosa, por decir algo, usted expresaba una serie de obligaciones muy sensatas: hay que conseguir mascarillas --lo ha vuelto a hacer aqu\u00ed hoy--, hay que proteger a los sanitarios, hay que proteger a las personas mayores, claro, por supuesto, pero lo que usted nunca dec\u00eda es c\u00f3mo hacerlo, y entonces alg\u00fan incauto podr\u00eda haber imaginado que usted sabr\u00eda, de hecho, c\u00f3mo hacer estas cosas que Francia, Reino Unido, Italia o Estados Unidos no han sabido hacer. Como est\u00e1bamos ante una situaci\u00f3n in\u00e9dita y no ten\u00edamos nada con lo que comparar, parec\u00eda imposible saber a ciencia cierta c\u00f3mo habr\u00eda gestionado usted, se\u00f1or Casado, la epidemia en nuestro lugar, y esto le permit\u00eda, y le permite, disparar impunemente al Gobierno de Espa\u00f1a y decir que el Gobierno lo hace todo mal y as\u00ed, alg\u00fan incauto podr\u00eda pensar que usted lo habr\u00eda hecho mejor, podr\u00eda pensar que usted habr\u00eda sido un supergobernante muy por encima de los dem\u00e1s. Pero estas \u00faltimas semanas se le ha estropeado el truco, se\u00f1or Casado, ya no funciona, ahora ya sabemos exactamente c\u00f3mo lo habr\u00eda hecho usted en nuestro lugar y lo sabemos porque nos lo ha dicho usted mismo. Usted, en nuestro lugar, habr\u00eda actuado como Isabel D\u00edaz Ayuso en la Comunidad de Madrid; la revelaci\u00f3n da p\u00e1nico con solamente imagin\u00e1rselo. Usted podr\u00eda haber se\u00f1alado a Moreno Bonilla o a Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco, tambi\u00e9n presidentes auton\u00f3micos del Partido Popular, pero no, su ejemplo a seguir, su modelo es el de D\u00edaz Ayuso. Usted ha llegado a decir que Ayuso es un icono y Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar --el que minti\u00f3 miserablemente a los espa\u00f1oles tras el peor atentado terrorista de nuestra historia-- la bendijo recientemente como una cruzada contra los hijos de \u2018cubazuela del norte\u2019. Entre par\u00e9ntesis, y si me permite un consejo, se\u00f1or Casado, es normal que al se\u00f1or Aznar, tambi\u00e9n conectado con la ultraderecha medi\u00e1tica norteamericana, le guste el estilo trumpista con el que Ayuso revienta la conversaci\u00f3n p\u00fablica diciendo una barbaridad nueva cada d\u00eda. Pero si yo fuera usted, se\u00f1or Casado, estar\u00eda atento al retrovisor, nuestra particular Trump castiza parece haberse propuesto convertirse en la l\u00edder de la oposici\u00f3n al Gobierno y ya sabe, se\u00f1or Casado, que l\u00edder de la oposici\u00f3n solo hay uno, pero, bueno, de momento, el jefe del PP es usted y Ayuso es su icono y su ejemplo a seguir. Es un mensaje n\u00edtido que haya elegido la comunidad aut\u00f3noma con m\u00e1s fallecidos acumulados y con m\u00e1s contagiados acumulados; ya es un mensaje n\u00edtido que haya elegido la segunda comunidad aut\u00f3noma con m\u00e1s fallecidos y contagiados por cada 100 000 habitantes. De hecho, se\u00f1or Casado --revise los datos--, Espa\u00f1a no es el pa\u00eds con m\u00e1s fallecidos y m\u00e1s contagiados por cada 100 000 habitantes; de hecho, si no incluimos a la Comunidad de Madrid en el c\u00f3mputo, Espa\u00f1a pasa de ser el s\u00e9ptimo pa\u00eds, no el primero, el s\u00e9ptimo, a ser el duod\u00e9cimo pa\u00eds con m\u00e1s contagiados por cada 100 000 habitantes y, si quitamos a la Comunidad de Madrid del c\u00f3mputo, Espa\u00f1a pasa de ser el cuarto pa\u00eds con m\u00e1s fallecidos por cada 100 000 habitantes a ser el sexto. Si quitamos del c\u00f3mputo a la Comunidad de Madrid, los datos epidemiol\u00f3gicos de Espa\u00f1a mejoran bastante. Manda usted un mensaje muy n\u00edtido al elegir la gesti\u00f3n de Ayuso como modelo, se\u00f1or Casado, un mensaje preocupante pero n\u00edtido. Le pido que no insulte la inteligencia de los espa\u00f1oles repitiendo ese bulo de que el Gobierno de Espa\u00f1a, el Gobierno socialcomunista, se qued\u00f3 con todas las competencias, primero porque usted sabe que eso es mentira, usted sabe que el estado de alarma no funciona as\u00ed, pero es que adem\u00e1s, si el Gobierno de Espa\u00f1a se qued\u00f3 con todas las competencias, \u00bfqu\u00e9 sentido tiene que Ayuso saque pecho del \u00e9xito de Ifema? Ser\u00eda en todo caso un \u00e9xito del Gobierno socialcomunista, \u00bfno? Como escrib\u00eda el otro d\u00eda un famoso tuitero: \u00abA ver si me entero. Madrid fue un caos por culpa del Gobierno, que era quien gestionaba. Pero Ayuso ha gestionado genial, aunque ella no gestionaba, porque gestionaba el Gobierno\u00bb. No tome a los espa\u00f1oles por idiotas, se\u00f1or Casado. Aunque haya un mando \u00fanico, las comunidades aut\u00f3nomas han retenido sus competencias, y en ejercicio de esas competencias, Ayuso, su modelo, su ejemplo a seguir, tiene los peores indicadores epidemiol\u00f3gicos de Espa\u00f1a. Estamos mal, pero menos mal que estamos, se\u00f1or Casado, porque ahora que ya sabemos lo que usted habr\u00eda hecho en nuestro lugar, se\u00f1or Casado, sabemos por ejemplo que usted habr\u00eda indicado desde el Ministerio de Sanidad que los ni\u00f1os vulnerables de todo el pa\u00eds comieran pizza, y luego habr\u00eda promocionado a Telepizza desde la Presidencia del Gobierno, por supuesto cantando las loas de la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada. Aunque usted no ha parado de criticar al Gobierno por algunas compras fallidas de material sanitario en un mercado obviamente dif\u00edcil para todos los pa\u00edses del mundo, ahora que sabemos que Ayuso es su ejemplo a seguir, ahora que sabemos que Ayuso es su modelo, ya sabemos lo que usted habr\u00eda hecho en nuestro lugar. Usted habr\u00eda hecho lo que hizo Ayuso, se\u00f1or Casado, usted habr\u00eda anunciado a bombo y platillo la compra de millones de mascarillas FFP2 a una empresa china y luego habr\u00edamos descubierto que los certificados eran falsos mientras la empresa desaparec\u00eda sospechosamente de Internet. Ahora que sabemos que su modelo es Ayuso, sabemos que usted, se\u00f1or Casado, habr\u00eda jaleado desde el Gobierno de Espa\u00f1a, como hace la se\u00f1ora Ayuso, manifestaciones en los barrios m\u00e1s pudientes que ponen en peligro la salud de todos, que ponen en riesgo lo que hemos conseguido toda la sociedad para llegar hasta aqu\u00ed, y adem\u00e1s a las que asisten --esto no es opini\u00f3n, esto es un hecho-- conocidos neonazis que luego cuelgan fotos en redes sociales usando camisetas en las que pone: \u00abAdolf Hitler ten\u00eda raz\u00f3n\u00bb. Sabemos que usted habr\u00eda jaleado estas manifestaciones en pleno estado de alarma, como le digo, porque Ayuso las ha jaleado. A lo mejor, si usted fuera presidente del Gobierno, se\u00f1or Casado, Dios no lo quiera, usted habr\u00eda ido a vivir durante la epidemia a dos o tres plantas de m\u00e1s de 400 metros cuadrados en un hotel de lujo regaladas por un hotelero amigo suyo, amigo de la se\u00f1ora Ayuso y por lo visto tambi\u00e9n amigo de Albert Rivera, investigado por fraude fiscal, y a lo mejor usted habr\u00eda tenido que salir a decir cuando le hubieran pillado que no era gratis, que los 400 metros cuadrados de lujo con garaje, con seguridad y con limpieza, val\u00edan 80 pavos la noche, como una habitaci\u00f3n de 15 metros cuadrados en un hotel de tres estrellas en temporada baja. A lo mejor, si usted estuviera en nuestro lugar y su ejemplo a seguir es Ayuso, se\u00f1or Pablo Casado, el olor a corrupci\u00f3n no estar\u00eda manando en estos momentos de la Puerta del Sol\u2026 (Rumores y protestas).",
    "freeling": [
        null
    ]
}