{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-03-27T00:00:00.000Z",
        "debate": "CONVALIDACI\u00d3N O DEROGACI\u00d3N DE REALES DECRETOS-LEYES: -- REAL DECRET O-LEY 18/2020, DE 12 DE MA YO, DE MEDIDAS SOCIALES EN DEFENSA DEL EMPLEO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n",
                "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n",
                "codParlamentario": 83,
                "fchAlta": "20/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "Vox",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Iv\u00e1n",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm",
                "twitterUserId": "48976307",
                "twitterUserName": "ivanedlm"
            },
            36
        ],
        "order": 1,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-024.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "MINISTRA DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL (D\u00edaz P\u00e9rez)"
    },
    "text": "Buenas tardes. No querr\u00eda empezar esta comparecencia de hoy sin mostrar p\u00fablicamente en nombre del Gobierno y en el m\u00edo propio el dolor y la solidaridad con las v\u00edctimas de la COVID-19. Les recuerdo que este pa\u00eds est\u00e1 de luto y nuestra memoria rinde homenaje a todas y todos aquellos que han perdido la vida durante esta pandemia mortal. Mi m\u00e1s sincero cari\u00f1o y afecto a los familiares, amigos y allegados que hoy lloran a un ser querido. Comparezco ante ustedes para exponer el contenido y el alcance del Real Decreto-ley 18/2020, de 12 de mayo, de medidas sociales en defensa del empleo, una norma hoy imprescindible para continuar evolucionando hacia la normalizaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda, de nuestras empresas, de nuestros trabajos y tambi\u00e9n de nuestras vidas. La norma que hoy someto a su consideraci\u00f3n es fruto del consenso con los interlocutores sociales. Me refiero a la traslaci\u00f3n legal del acuerdo social para la defensa del empleo, vital para nuestro pa\u00eds. Para llegar a ese acuerdo, los agentes sociales han logrado aparcar sus leg\u00edtimas diferencias y consensuar los instrumentos necesarios para la protecci\u00f3n del empleo. Ese ejemplo, el de aunar esfuerzos para resolver los problemas de la ciudadan\u00eda, es el que impulsa este real decreto y el que hoy evoco para pedir su ratificaci\u00f3n parlamentaria. Les hablo del acuerdo social, pero tambi\u00e9n del acuerdo alcanzado por los agentes sociales que hicimos propio en el Real Decreto-ley 8/2020. Gracias a este di\u00e1logo permanente entre Gobierno, sindicatos y empresarios, hemos logrado por primera vez en nuestro pa\u00eds afrontar una crisis de gran envergadura sin recurrir a la destrucci\u00f3n masiva de empleo. Saben ustedes que la precariedad de nuestro mercado laboral, su temporalidad extrema, nos hace diferentes al resto de Europa. En esta ocasi\u00f3n, la respuesta de Espa\u00f1a ha sido menos an\u00f3mala, menos diferente, y este es uno de los grandes resultados a los que ha conducido el di\u00e1logo social. La medida m\u00e1s relevante para afrontar la pandemia ha sido la generalizaci\u00f3n de los expedientes de regulaci\u00f3n temporal de empleo, que se han convertido en el instrumento clave para transformar los despidos en suspensiones de contrato o en reducciones de jornada. Los ERTE han permitido que 3 300 000 personas mantengan su relaci\u00f3n laboral con la empresa, al mismo tiempo que han servido para que cientos de miles de empresas se mantengan vivas en espera de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. Con el concurso del di\u00e1logo social, hemos redise\u00f1ado una herramienta laboral que trae origen en la Ley 35/2010; y la hemos redise\u00f1ado para agilizarla, flexibilizarla y hacerla m\u00e1s apta, dando respuesta a las necesidades de millones de trabajadores y a m\u00e1s de medio mill\u00f3n de empresas, haci\u00e9ndolo adem\u00e1s --si me permiten-- en un tiempo r\u00e9cord. Los ERTE han sido los mecanismos para generar y promover la solidaridad durante los momentos m\u00e1s duros de la crisis sanitaria. En torno a ellos, tanto las empresas como las personas trabajadoras y el propio Estado han actuado de modo comprometido para asegurar el mantenimiento de los proyectos empresariales y de los empleos. Ese ha sido en todo momento nuestro objetivo. En esta crisis los ERTE est\u00e1n desempe\u00f1ando un triple papel. En primer lugar, protegen a millones de personas con prestaciones p\u00fablicas que sustituyen a sus salarios, manteniendo as\u00ed los ingresos necesarios para vivir. En segundo lugar, estos ingresos son fundamentales para mantener la demanda interna y, por lo tanto, sostener la actividad productiva de los sectores que no est\u00e1n paralizados, impidiendo con ello un mayor retroceso de la econom\u00eda. En tercer lugar, pero con tanta o m\u00e1s importancia que los dos anteriores, el esquema de protecci\u00f3n de los ERTE a personas trabajadoras y a empresas permite minimizar los efectos de la crisis en el tejido productivo de nuestro pa\u00eds, evitando que el deterioro que ahora sufren se convierta en un da\u00f1o permanente e irreversible para las empresas y los sectores productivos. Se trata de mantener lo m\u00e1s indemne posible nuestra capacidad productiva, evitando por todos los medios cierres empresariales, de tal forma que, a medida que se vaya recuperando la actividad, las empresas vuelvan de la forma m\u00e1s r\u00e1pida y con los menores da\u00f1os posibles a la normalidad. La apuesta estrat\u00e9gica del Gobierno por esta f\u00f3rmula, en colaboraci\u00f3n directa con empresarios y sindicatos, permiti\u00f3 la generalizaci\u00f3n de su uso por empresas de todos los sectores y de todos los tama\u00f1os. M\u00e1s de 550 000 empresas con m\u00e1s de 3 300 000 personas amparadas por un ERTE es algo desconocido en nuestra historia. En ning\u00fan mes de la crisis financiera entre 2008 y 2013 el n\u00famero de personas acogidas en un ERTE super\u00f3 las 60 000. La inversi\u00f3n p\u00fablica en torno a los ERTE ha sido intensa y ha tenido m\u00faltiples manifestaciones, como la generalizaci\u00f3n del acceso a las prestaciones por desempleo. Hemos creado subsidios extraordinarios para atender a la vulnerabilidad de varios colectivos y hemos articulado las exenciones a las cotizaciones empresariales. A su vez, porque nos importa y velamos por el destino de estos fondos p\u00fablicos, se han establecido mecanismos de garant\u00eda espec\u00edficos, como la salvaguarda contra el despido o el compromiso de actividad. No pod\u00eda ser de otra manera, porque han sido muchos los recursos p\u00fablicos invertidos y tambi\u00e9n muy grandes los esfuerzos de la ciudadan\u00eda. Los ERTE deben ir evolucionando hasta dejar de ser el n\u00facleo central de nuestra acci\u00f3n. Es el principal objetivo de este real decreto-ley que, como saben, contiene un conjunto sistem\u00e1tico de medidas para que el ERTE por fuerza mayor se mantenga el tiempo necesario, m\u00e1s all\u00e1 incluso del estado de alarma, pero estableciendo al mismo tiempo mecanismos para una posterior transici\u00f3n. El Real Decreto-ley 18/2020 que ahora se somete a la consideraci\u00f3n de esta C\u00e1mara es una norma laboral que marca un regreso pautado de la actividad econ\u00f3mica. La causa de fuerza mayor estrictamente vinculada a la pandemia est\u00e1 destinada a desaparecer y debe hacerlo progresivamente a medida que se recupera la actividad empresarial y laboral. Pero aunque las medidas de confinamiento dejen de ser la causa directa de los ERTE, el ordenamiento debe estar preparado para acompa\u00f1ar a las empresas en los momentos dif\u00edciles que puedan venir tras el fin del estado de alarma. Ese amparo, esa mano tendida, es el principal objetivo del Real Decreto-ley 18/2020, pero no es el \u00fanico. Este real decreto tiene tambi\u00e9n una funci\u00f3n estructural, es una norma de ajuste transitorio que pretende adem\u00e1s reflejar el modo en que se configurar\u00e1n las normas estables de nuestro futuro inmediato manteniendo en ellas la solidaridad, la protecci\u00f3n social y la implicaci\u00f3n p\u00fablica que han inspirado las normas aprobadas durante la pandemia. El ERTE protege el empleo, a las personas asalariadas, pero tambi\u00e9n a las empresas y al tejido productivo en su conjunto porque permite mantener intacta su capacidad a la espera de reanudar su actividad, se trata de un par\u00e9ntesis. El Real Decreto-ley 18/2020 pretende establecer los ejes para ir transitando no solo hacia la normalidad, sino hacia una normalidad mejor. Estas palabras, normalidad mejor, son las que hace escasos d\u00edas utilizaba el director general de la OIT , el se\u00f1or Guy Ryder, para referirse al tipo de relaciones laborales que deber\u00edan surgir tras la crisis sanitaria de la COVID-19. Esa es la petici\u00f3n de la OIT: sentar las bases para un nuevo modelo de relaciones laborales m\u00e1s justo, m\u00e1s digno y m\u00e1s equitativo. En la configuraci\u00f3n de este nuevo marco m\u00e1s comprometido socialmente, m\u00e1s solidario y m\u00e1s dialogante, los agentes sociales est\u00e1n destinados a ocupar un lugar central. El di\u00e1logo social en circunstancias ordinarias tiene un valor indiscutible porque refuerza la legitimaci\u00f3n de las normas y porque asegura su aplicaci\u00f3n, pero perm\u00edtanme decirles que en momentos tan relevantes como los actuales adem\u00e1s sirve para asegurar que las bases de la recuperaci\u00f3n ser\u00e1n m\u00e1s firmes. El hecho de que el Real Decreto-ley 18/2020 haya sido fruto del di\u00e1logo social reafirma su legitimidad y su eficacia para transitar hacia ese nuevo escenario colectivo para nuestras empresas y trabajadores. (El se\u00f1or vicepresidente, Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis, ocupa la Presidencia). Como bien saben, esta no es una crisis espec\u00edfica de nuestro pa\u00eds, sino una crisis de car\u00e1cter europeo y mundial. Pr\u00e1cticamente todos los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea han sufrido una intensa ca\u00edda del PIB en el primer trimestre de 2020. Esta ca\u00edda de la actividad se ha trasladado a una crisis del empleo, ante la que la mayor\u00eda de los pa\u00edses ha respondido con medidas de apoyo a las personas trabajadoras y a las empresas. Se han utilizado f\u00f3rmulas diversas, pero se ha facilitado cobertura con recursos p\u00fablicos a la reducci\u00f3n de las horas de trabajo perdidas por la ca\u00edda de actividad. Es en este esquema de protecci\u00f3n europea donde se integran los ERTE que hemos aplicado, que comparten muchas de las caracter\u00edsticas de los diferentes modelos de los pa\u00edses de nuestro entorno. En t\u00e9rminos agregados, los datos reflejan la enorme gravedad de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica y laboral a la que se enfrenta la Uni\u00f3n Europea. A finales de abril eran m\u00e1s de 42 millones las solicitudes con medidas de reducci\u00f3n de jornada o de suspensi\u00f3n de empleo en la Uni\u00f3n de los Veintisiete, cifra que se eleva a m\u00e1s de cincuenta millones de personas si incluimos al Reino Unido y a Suiza. Esto significa --f\u00edjense-- que el 25 % de la fuerza de trabajo europea tiene su empleo afectado por la COVID-19 y que una de cada cuatro personas puede necesitar recursos p\u00fablicos para mantener sus ingresos total o parcialmente. El ERTE es la f\u00f3rmula con la que Espa\u00f1a se incorpora al modelo europeo de protecci\u00f3n al empleo, porque los ERTE han neutralizado el impacto de esa anomal\u00eda espa\u00f1ola a la que me he referido, que es la precariedad y la temporalidad extrema de nuestro mercado laboral. Perm\u00edtanme que defina ahora con cuatro notas el contenido y alcance general de este real decreto. Es una norma que sigue poniendo en el centro a los ERTE, como no puede ser de otra manera, dado que todav\u00eda nos encontramos en estado de alarma. El decreto prev\u00e9 la evoluci\u00f3n de los ERTE en un contexto flexible, con m\u00faltiples escenarios posibles. Hemos tenido en cuenta la crisis sanitaria, pero tambi\u00e9n las diversas situaciones que afrontar\u00e1n empresas y personas trabajadoras. Otra caracter\u00edstica de este decreto es la capacidad de adaptaci\u00f3n a las circunstancias que se pueden plantear en los pr\u00f3ximos meses. El di\u00e1logo social que avala este decreto ha permitido crear un \u00f3rgano tripartito de seguimiento, que hoy mismo se re\u00fane y que ser\u00e1 fundamental no solo para que los ERTE evolucionen y cumplan adecuadamente su funci\u00f3n, sino tambi\u00e9n para que los agentes sociales participen de modo activo en la configuraci\u00f3n de esta nueva y mejor normalidad. Adem\u00e1s, esta es una norma que establece mecanismos concretos para promocionar la reactivaci\u00f3n y el mantenimiento del empleo, a la vez que desincentiva modos de actuaci\u00f3n poco solidarios y poco consecuentes con el esfuerzo que a toda la poblaci\u00f3n le ha exigido esta crisis sanitaria. En definitiva, es una norma, en primer lugar, evolutiva, tambi\u00e9n adaptable, incentivadora y que garantiza un buen uso de los fondos p\u00fablicos. En torno a estas cuatro caracter\u00edsticas desarrollar\u00e9 el resto de mi intervenci\u00f3n. Es una norma que evoluciona. El ERTE por fuerza mayor fue relativamente homog\u00e9neo durante el tiempo del confinamiento. La introducci\u00f3n de las fases para abandonar progresivamente el confinamiento, la din\u00e1mica de la crisis sanitaria y la recuperaci\u00f3n parcial de la actividad aconsejaban afrontar estos ERTE de forma diferenciada. Lo que ha hecho el Real Decreto-ley 18/2020 es permitir la pr\u00f3rroga de los ERTE por fuerza mayor cuando la actividad no pueda reanudarse, pero tambi\u00e9n permitir la incorporaci\u00f3n de parte de la plantilla por medio del ERTE por fuerza mayor parcial sin mediar la solicitud de un nuevo ERTE. La simplificaci\u00f3n, como entender\u00e1n, es prioritaria en este sistema de pr\u00f3rroga porque admite la posibilidad de variaciones en el volumen de trabajo afectado sin necesidad de iniciar nuevos procedimientos. Durante el tiempo de ERTE por fuerza mayor prorrogado hemos puesto a cero el contador de las prestaciones por desempleo y hemos establecido para los fijos discontinuos una protecci\u00f3n especial de mayor duraci\u00f3n, que se mantiene hasta el d\u00eda 31 de diciembre de este a\u00f1o y que est\u00e1 motivada por la estacionalidad que caracteriza estos trabajos. La solidaridad colectiva sigue presidiendo la voluntad de estas medidas. Otro de los rasgos relevantes del Real Decreto-ley 18/2020 es que dedica una atenci\u00f3n especial a los ERTE motivados por causas econ\u00f3micas, t\u00e9cnicas, organizativas y de producci\u00f3n. Los ERTE por fuerza mayor deben volver progresivamente al espacio residual que los corresponde a medida que vayan perdiendo su conexi\u00f3n directa con la pandemia. En cambio, es previsible que los efectos indirectos de la crisis sanitaria se prolonguen en el tiempo y que algunas empresas atraviesen dificultades motivadas por una menor producci\u00f3n o por una bajada de las ventas. Este real decreto-ley facilita el tr\u00e1nsito de ERTE por fuerza mayor a ERTE por causas ETOP, una pasarela que establece mecanismos para que exista continuidad entre ambos y posibilite que el tr\u00e1nsito sea lo m\u00e1s sencillo posible. Es una norma adaptable. El Real Decreto-ley 18/2020 establece una fecha fija para la aplicaci\u00f3n de las medidas que contiene, como conocen, el 30 de junio. Es un marco temporal razonado que ofrece un horizonte de referencia y que permite un primer grado de planificaci\u00f3n por parte de las empresas. La adaptabilidad de esta norma se plasma en el hecho de que el Consejo de Ministros, en atenci\u00f3n a las circunstancias, pueda prorrogar esta fecha como tambi\u00e9n las exenciones a las empresas o la prestaci\u00f3n p\u00fablica de desempleo. La norma que hoy traemos prev\u00e9 la posibilidad de que las exenciones se extiendan a los ERTE por causas ETOP , que hasta ahora hab\u00edan quedado fuera de estos beneficios. Las exenciones podr\u00e1n as\u00ed acomodarse a nuevas situaciones que requieran incentivaci\u00f3n y, por tanto, tambi\u00e9n apoyo del Estado. La Comisi\u00f3n tripartita de seguimiento laboral es otra muestra de esta adaptabilidad; es un \u00f3rgano fundamental que, como he dicho, seguir\u00e1 las medidas adoptadas y que debe ser consultada de modo previo a las posibles pr\u00f3rrogas que pudieran establecerse por acuerdo del Consejo de Ministros. Es una pieza clave y un instrumento de participaci\u00f3n que mantiene viva nuestra apuesta por el di\u00e1logo social como motor y expresi\u00f3n de las necesidades de empresas y trabajadores. En tercer lugar, una norma que incentiva la reincorporaci\u00f3n al trabajo. Los ERTE no son solo un mecanismo de salvaguarda del empleo, sino tambi\u00e9n un incentivo para la reactivaci\u00f3n. Esos incentivos tienen en cuenta a las empresas que m\u00e1s lo necesitan, las peque\u00f1as empresas, as\u00ed como a las que con mayor premura procedieron a la reincorporaci\u00f3n de las personas trabajadoras. Esa es la raz\u00f3n por la que el Real Decreto-ley 18/2020 establece un sistema de exenci\u00f3n de la cotizaci\u00f3n empresarial de las empresas en ERTE por fuerza mayor de cuant\u00eda variable. Los factores que se tienen en cuenta para determinar la cuant\u00eda concreta de la exenci\u00f3n son: el momento de la reincorporaci\u00f3n, las dimensiones de la empresa y el hecho de que se trate de una suspensi\u00f3n del contrato o de una reincorporaci\u00f3n. Se\u00f1or\u00edas, quiero llamar su atenci\u00f3n acerca del innovador sistema de exenciones que prev\u00e9 el real decreto-ley. No nos conformamos con apoyar las cotizaciones de los trabajadores con el contrato suspendido, sino que tambi\u00e9n hemos ampliado las exenciones a los trabajadores que se reincorporen a la actividad; digamos que abrimos dos mecanismos de exoneraci\u00f3n; un sistema novedoso totalmente que estimula la recuperaci\u00f3n de la actividad ampliando la protecci\u00f3n que brinda el sistema de Seguridad Social. En cuarto lugar, una norma que garantiza el buen uso de los fondos p\u00fablicos. Esto es importante; en esta crisis creo que es fundamental. La norma que les presento es tambi\u00e9n un ejemplo de la madurez de los interlocutores sociales. Todos y todas, se\u00f1or\u00edas, somos conscientes del esfuerzo extraordinario que est\u00e1 haciendo el Gobierno sosteniendo a empresas y trabajadores durante la crisis, y no puede otorgarse a cambio de nada. Quien se acoge a los ERTE debe asumir un compromiso con la sociedad que se hace expl\u00edcito a trav\u00e9s de cinco medidas clave: la primera, la cl\u00e1usula espec\u00edfica de salvaguarda del empleo. Todas las medidas de fomento del empleo en nuestro pa\u00eds anteriores a la crisis sanitaria con aportaci\u00f3n de fondos p\u00fablicos as\u00ed lo han establecido. Es lo habitual, pero tambi\u00e9n es una exigencia. La cl\u00e1usula de salvaguarda del empleo que establece el Real Decreto-ley 18/2020 es el compromiso de actividad, de mantenimiento durante seis meses por parte de la empresa desde la fecha de reanudaci\u00f3n de la actividad, cifrada en la reincorporaci\u00f3n al trabajo efectivo de las personas afectadas por el expediente. De no cumplirse, la empresa deber\u00e1 reintegrar el importe de las exenciones disfrutadas. Esta cl\u00e1usula de salvaguarda se hace cargo de que algunas empresas que se encuentren en riesgo de concurso no podr\u00e1n cumplir este compromiso. Dos, no podr\u00e1n acogerse a los ERTE por fuerza mayor y a sus correspondientes exenciones aquellas empresas domiciliadas en para\u00edsos fiscales. Tres, de igual modo, las empresas con m\u00e1s de cincuenta trabajadores y trabajadoras no podr\u00e1n repartir dividendos en el ejercicio fiscal correspondiente al ERTE. Es otra manifestaci\u00f3n del principio de solidaridad colectiva que debe inspirar el contenido de todas las normas relacionadas con la pandemia, y que debe ser consecuente con las necesidades y los esfuerzos realizados por las empresas y las personas. Cuatro, se proh\u00edbe hasta el 30 de junio despedir por fuerza mayor y por causas t\u00e9cnicas, econ\u00f3micas, organizativas y de producci\u00f3n. Estamos haciendo todo lo posible para mantener el empleo, raz\u00f3n por la que no es de recibo, en este momento cr\u00edtico del pa\u00eds, ampararse en causas destinadas a desaparecer para frustrar las expectativas de los trabajadores de mantener sus empleos. Y quinto, suspende tambi\u00e9n hasta el 30 de junio el c\u00f3mputo de los contratos temporales con el fin de que el empleo temporal no se destruya como consecuencia de la crisis y pueda, como el empleo fijo, seguir ampar\u00e1ndose en los ERTE. Son, todas ellas, medidas que adquieren a\u00fan m\u00e1s valor, si cabe, por ser fruto de un acuerdo que, insisto, acredita la madurez de los interlocutores sociales. Nadie duda de que la protecci\u00f3n que los ERTE procuran no es ni debe ser incondicional. Es preceptivo que haga referencia ahora --ya para finalizar-- a la concurrencia de extraordinaria y urgente necesidad que exige el art\u00edculo 86.1 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola para la aprobaci\u00f3n por parte del Gobierno de un real decreto-ley. En el presente Real Decreto-ley 18/2020 concurren los requisitos de extraordinaria y urgente necesidad porque la norma atiende a la situaci\u00f3n grave y excepcional que persiste como consecuencia de la crisis sanitaria de la COVID-19. El Real decreto-ley 18/2020 atiende a la situaci\u00f3n concreta que se produce en un momento de tr\u00e1nsito a la normalidad en el que se requieren mecanismos de actuaci\u00f3n inmediatos. Concluyo mi intervenci\u00f3n, se\u00f1or\u00edas. Lo que hoy les pido que convaliden es el resultado del esfuerzo colectivo del Gobierno, pero sobre todo del esfuerzo colectivo de los agentes sociales, a los que hoy --una vez m\u00e1s-- doy las gracias por su contribuci\u00f3n a la salida de esta crisis. Es una norma legal innovadora que incentiva el retorno a la actividad sin descuidar los problemas que para su funcionamiento normal todav\u00eda arrastran muchas empresas. Una norma pactada que, adem\u00e1s, no es un punto y final, sino que se hace cargo de que las dificultades pueden persistir y de que ser\u00e1n necesarias nuevas medidas que tengan en cuenta las particularidades de los distintos sectores de actividad. Una norma, en fin, que vuelve a confiar en el di\u00e1logo social para extender sus efectos m\u00e1s all\u00e1 de junio y seguir gobernando la salida de la crisis de forma rigurosa y plural. Creo, se\u00f1or\u00edas, que es el momento para que esta C\u00e1mara muestre su apoyo a este di\u00e1logo y que incluso --perm\u00edtanme decirlo humildemente-- aprenda de \u00e9l. Aprendamos de los interlocutores sociales, hagamos en el \u00e1mbito de la pol\u00edtica lo que hemos hecho en este \u00e1mbito social; ser\u00e1 el mejor pasaporte para que nuestro pa\u00eds cruce las fronteras que nos conducen a una nueva normalidad o, como hemos dicho, a una normalidad mejor, haci\u00e9ndome de nuevo eco de las palabras del director de la OIT. Seamos ejemplares, se\u00f1or\u00edas, estemos a la altura de las circunstancias, aprendamos del di\u00e1logo social y permitamos que nuestro pa\u00eds pueda seguir afrontando esta crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social con la serenidad y la cautela que se merece. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}