{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-06-16T00:00:00.000Z",
        "debate": "PROPOSICIONES NO DE LEY: -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO VASCO (EAJ-PNV), SOBRE LA PERSPECTIVA DE G\u00c9NERO EN LA POL\u00cdTICA PENITENCIARIA. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 0,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-029.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Comenzamos con el debate de la proposici\u00f3n no de ley del Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV), sobre la perspectiva de g\u00e9nero en la pol\u00edtica penitenciaria. Para la presentaci\u00f3n de la iniciativa, tiene la palabra el se\u00f1or Agirretxea Urresti.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Comenzamos",
            "lema": "comenzar",
            "pos": "VMIP1P0",
            "prob": "0.65"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "debate",
            "lema": "debate",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.976534"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "proposici\u00f3n",
            "lema": "proposici\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "no",
            "lema": "no",
            "pos": "RN",
            "prob": "0.999297"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "ley",
            "lema": "ley",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Vasco",
            "lema": "grupo_parlamentario_vasco",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "(",
            "lema": "(",
            "pos": "Fpa",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "EAJ-PNV",
            "lema": "eaj-pnv",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ")",
            "lema": ")",
            "pos": "Fpt",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "sobre",
            "lema": "sobre",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.997804"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "perspectiva",
            "lema": "perspectiva",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.990196"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "g\u00e9nero",
            "lema": "g\u00e9nero",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "pol\u00edtica",
            "lema": "pol\u00edtica",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.369481"
        },
        {
            "word": "penitenciaria",
            "lema": "penitenciario",
            "pos": "AQ0FS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "presentaci\u00f3n",
            "lema": "presentaci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "iniciativa",
            "lema": "iniciativa",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.958015"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Agirretxea_Urresti",
            "lema": "agirretxea_urresti",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}