{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-06-17T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUTADO DON CARLOS GARC\u00cdA ADANERO, DEL GRUPO PARLAMENTARIO MIXTO, QUE FORMULA AL SE\u00d1OR PRESIDENTE DEL GOBIERNO: \u00bfCREE QUE TIENE EL GOBIERNO ADECUADO PARA LLEVAR A CABO LA RECONSTRUCCI\u00d3N SOCIAL Y ECON\u00d3MICA DE ESPA\u00d1A? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 0,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-030.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Pregunta del diputado don Carlos Garc\u00eda Adanero, del Grupo Parlamentario Mixto.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "diputado",
            "lema": "diputado",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.997382"
        },
        {
            "word": "don",
            "lema": "don",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Carlos_Garc\u00eda_Adanero",
            "lema": "carlos_garc\u00eda_adanero",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Mixto",
            "lema": "grupo_parlamentario_mixto",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}