{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-06-24T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUT ADO DON JOS\u00c9 IGNACIO ECH\u00c1NIZ SALGADO, DEL GRUPO P ARLAMENT ARIO POPULAR EN EL CONGRESO, QUE FORMULA AL SE\u00d1OR MINISTRO DE SANIDAD: \u00bfQU\u00c9 BALANCE HACE DE LA GESTI\u00d3N DEL MINISTERIO DE SANIDAD DURANTE LA VIGENCIA DEL ESTADO DE ALARMA? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 0,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-032.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Pregunta dirigida al se\u00f1or ministro de Sanidad. Pregunta del diputado don Jos\u00e9 Ignacio Ech\u00e1niz Salgado, del Grupo Parlamentario Popular en el Congreso.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "dirigida",
            "lema": "dirigir",
            "pos": "VMP00SF",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "a",
            "lema": "a",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "ministro",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Sanidad",
            "lema": "sanidad",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "diputado",
            "lema": "diputado",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.997382"
        },
        {
            "word": "don",
            "lema": "don",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Jos\u00e9_Ignacio_Ech\u00e1niz_Salgado",
            "lema": "jos\u00e9_ignacio_ech\u00e1niz_salgado",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Popular",
            "lema": "grupo_parlamentario_popular",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Congreso",
            "lema": "congreso",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}