{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-09-10T00:00:00.000Z",
        "debate": "CONVALIDACI\u00d3N O DEROGACI\u00d3N DE REALES DECRETOS-LEYES: -- REAL DECRETO-LEY 27/2020, DE 4 DE AGOSTO, DE MEDIDAS FINANCIERAS, DE CAR\u00c1CTER EXTRAORDINARIO Y URGENTE, APLICABLES A LAS ENTIDADES LOCALES. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 70,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-043.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Gracias. Por el Grupo Parlamentario Socialista tiene la palabra la se\u00f1ora Blanquer Alcaraz.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Socialista",
            "lema": "grupo_parlamentario_socialista",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "Blanquer_Alcaraz",
            "lema": "blanquer_alcaraz",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}