{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-09-30T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTA DEL DIPUTADO DON PABLO CASADO BLANCO, DEL GRUPO PARLAMENTARIO POPULAR EN EL CONGRESO, QUE FORMULA AL SE\u00d1OR PRESIDENTE DEL GOBIERNO: \u00bfEST\u00c1 PROTEGIENDO EL FUTURO DE LOS ESPA\u00d1OLES? -- DEL DIPUTADO DON CARLOS ROJAS GARC\u00cdA, DEL GRUPO PARLAMENTARIO POPULAR EN EL CONGRESO, QUE FORMULA AL SE\u00d1OR MINISTRO DE JUSTICIA: \u00bfCONSIDERA QUE EL PROYECTO DE PA\u00cdS DEL GOBIERNO ENCAJA EN NUESTRO ESTADO DE DERECHO? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 12,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-049.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Silencio.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Silencio",
            "lema": "silencio",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.997076"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}