{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-10-29T00:00:00.000Z",
        "debate": "ACTOS EN RELACI\u00d3N CON LOS ESTADOS DE ALARMA, EXCEPCI\u00d3N Y SITIO: -- SOLICITUD DE AUTORIZACI\u00d3N DE LA PR\u00d3RROGA DEL ESTADO DE ALARMA DECLARADO MEDIANTE EL REAL DECRETO 926/2020, DE 25 DE OCTUBRE, POR EL QUE SE DECLARA EL ESTADO DE ALARMA PARA CONTENER LA PROPAGACI\u00d3N DE INFECCIONES CAUSADAS ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Casado Blanco",
                "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo",
                "codParlamentario": 307,
                "fchAlta": "28/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PP",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pablo",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_",
                "twitterUserId": "523386042",
                "twitterUserName": "pablocasado_"
            },
            0
        ],
        "order": 7,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-059.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "CASADO BLANCO"
    },
    "text": "Ser\u00e1 un debate en el que el se\u00f1or ministro de Sanidad simplemente dar\u00e1 unas cifras en las que a lo mejor nos intenta convencer, despu\u00e9s de no haber querido negociar nada y de no haber asumido lo que ya es algo objetivo y que todo el mundo est\u00e1 diciendo sobre Espa\u00f1a. Pero no, encima vienen aqu\u00ed a acusar al Partido Popular y a echarnos en cara que las comunidades aut\u00f3nomas tengan que usar los \u00fanicos mecanismos legales que ustedes les permiten utilizar, dej\u00e1ndolas abandonadas y no asumiendo con coraje, con decisi\u00f3n, con determinaci\u00f3n, con eficacia y, si se me permite, con patriotismo, la lucha contra esta pandemia. Nosotros s\u00ed lo vamos a hacer, pero se lo seguiremos reclamando con esta abstenci\u00f3n cr\u00edtica para no dejar el campo sanitario descubierto. Y para no avalar el atropello legal que ustedes han hecho, dejaremos que las comunidades aut\u00f3nomas hagan su trabajo y nosotros haremos el nuestro, en este caso, en la Comisi\u00f3n de Venecia, ya que aqu\u00ed ni a las Cortes les dejan hacer su labor de control constitucional. Muchas gracias, presidenta. (Aplausos de las se\u00f1oras y los se\u00f1ores diputados del Grupo Parlamentario Popular en el Congreso, puestos en pie.--Varios se\u00f1ores diputados: \u00a1Bravo!).",
    "freeling": [
        null
    ]
}