{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-11-12T00:00:00.000Z",
        "debate": "DEBATES DE TOTALIDAD DE INICIATIVAS LEGISLATIVAS. (CONTINUACI\u00d3N): -- PROYECTO DE LEY DE PRESUPUESTOS GENERALES DEL ESTADO PARA EL A\u00d1O 2021. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Lastra Fern\u00e1ndez",
                "apellidosNombre": "Lastra Fern\u00e1ndez, Adriana",
                "codParlamentario": 109,
                "fchAlta": "21/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 33,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Adriana",
                "nombreCircunscripcion": "Asturias",
                "twitter": "https://twitter.com/Adrilastra",
                "twitterUserId": "200194757",
                "twitterUserName": "Adrilastra"
            },
            0
        ],
        "order": 39,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-061.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "LASTRA FERN\u00c1NDEZ"
    },
    "text": "Gracias, presidenta. Viendo las caras apetece decir: \u00a1\u00c1nimo, que solo quedo yo! (Risas). Muchas gracias, se\u00f1ora presidenta, como dec\u00eda antes. Se\u00f1ora ministra, se\u00f1oras y se\u00f1ores diputados, el pasado lunes se cumpl\u00eda el aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn. Algunos diputados y diputadas en esta C\u00e1mara no hab\u00edan nacido y algunas \u00e9ramos solamente unas ni\u00f1as, pero todos sabemos que aquel 9 noviembre de 1989 marc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s en la historia de la humanidad. Sobre lo que vino despu\u00e9s habr\u00e1 opiniones divergentes, pero la verdad indiscutible es que lo que vino despu\u00e9s fue lo que nosotros quisimos, pudimos o supimos hacer. Se\u00f1or\u00edas, 2020 ser\u00e1 para siempre el a\u00f1o de la pandemia, un a\u00f1o que marcar\u00e1 un antes y un despu\u00e9s en la historia de la humanidad, pero la pandemia pasar\u00e1 y lo que venga despu\u00e9s ni est\u00e1 escrito en las estrellas ni grabado en roca, lo que venga despu\u00e9s solo depender\u00e1 de lo que nosotros decidamos, queramos y podamos hacer. Esta C\u00e1mara es la expresi\u00f3n pol\u00edtica de la uni\u00f3n de espa\u00f1oles y espa\u00f1olas que pensamos y sentimos de manera diferente, y del reconocimiento de esa diversidad, del respeto a esa diferencia, deber\u00eda partir todo lo que hacemos, porque ese es el sentido del Parlamento. Por eso el Parlamento y la pol\u00edtica democr\u00e1tica se resienten cuando se traen a esta C\u00e1mara proyectos y discursos que atacan al adversario como enemigo, que cuestionan al Gobierno leg\u00edtimo y abundan en calificativos para denigrar y excluir a partidos democr\u00e1ticos, que pasan el d\u00eda conjugando el ustedes, pero a los que nunca se oye un nosotros. Por eso no podemos renunciar a que la pol\u00edtica tenga un sentido \u00e9tico. Un fin, por mucho que creamos en \u00e9l, no justifica cualquier medio. Se\u00f1ores del Partido Popular --y no es la primera vez que se lo digo en esta C\u00e1mara--, ya est\u00e1 bien de calumniar a este Gobierno y de cuestionar en Europa nuestro Estado de derecho. Cuando el presidente negociaba los fondos europeos, ustedes mandaban un informe para boicotearlos y se dedicaban a decir que el Gobierno de Espa\u00f1a no era de fiar. Ahora que los fondos europeos est\u00e1n aprobados, ustedes dicen desde esta tribuna y por toda Europa tambi\u00e9n que aqu\u00ed no se respeta el Estado de derecho, y la Comisi\u00f3n Europea, como es l\u00f3gico, les contesta que dejen ustedes de inventarse historias de miedo. Ayer vino el se\u00f1or Casado aqu\u00ed de nuevo a contarnos otra de esas historias: que los presupuestos del Gobierno son extremistas y radicales. Creo que el se\u00f1or Casado tiene alg\u00fan problema, pero este es uno de los grandes y es con el que se topa siempre: dice una cosa pero la verdad le acaba desmintiendo. Estos presupuestos est\u00e1n pensados, dise\u00f1ados, negociados, dialogados y pactados por partidos democr\u00e1ticos, partidos que cuentan con toda la legitimidad de haber sido elegidos por los ciudadanos. El problema es otro, aunque el PP no se atreva a mencionarlo; el problema es que a ustedes no les gustan unos presupuestos que ponen la justicia social en el centro de la pol\u00edtica, que enfrentan la desigualdad como lo que es, un mal que resquebraja nuestra sociedad. Por eso a la derecha no le gustan estos presupuestos. Entiendo que el Partido Popular y VOX no los compartan, pero calificarlos como un radicalismo peligroso de la izquierda no indica d\u00f3nde est\u00e1n estos presupuestos, sino d\u00f3nde se sit\u00faa el Partido Popular: en el extremo del que no es capaz de moverse. Muchos partidos nos hemos puesto de acuerdo, hemos hablado, negociado y pactado para sacar adelante estos presupuestos y tendremos que seguir haci\u00e9ndolo en las pr\u00f3ximas semanas, partidos de izquierda, de centro y de derecha --vayan sumando--, partidos regionalistas, nacionalistas, liberales y socialistas, de todos los colores y todas las ideolog\u00edas. Yo creo que al PP eso le parece mal --m\u00e1s que creerlo, lo ha dejado bastante claro--, pero a m\u00ed me parece la mejor expresi\u00f3n del parlamentarismo, porque eso es lo que hacemos aqu\u00ed, buscamos d\u00eda tras d\u00eda los puntos de encuentro, no porque estemos de acuerdo, sino, precisamente, porque no lo estamos; no porque seamos iguales, sino porque somos diferentes; no porque tengamos un mismo proyecto para Espa\u00f1a, sino porque convivimos, se\u00f1ores del PP, convivimos en este pedacito de tierra que se llama Espa\u00f1a y queremos ponernos de acuerdo en un proyecto en el que todos quepamos. El problema llegar\u00e1 si un d\u00eda en lugar de verbos como construir, acordar, levantar y avanzar, todo el espacio lo ocupan esos calificativos insultantes que tanto abundan en sus intervenciones. El problema --se lo dec\u00eda hace unos d\u00edas-- no es que hablemos unos con otros, el problema, se\u00f1ores del PP, se\u00f1or Casado --aunque no est\u00e9--, vendr\u00e1 si un d\u00eda los dem\u00f3cratas dejamos de hablar unos con otros, y si ustedes no entienden eso es que no entienden ni el parlamentarismo ni el tiempo en el que nos ha tocado vivir. (Aplausos). Quiz\u00e1s eso tambi\u00e9n explique que de nuevo se queden solos con los mismos calificativos que VOX, los mismos excesos que VOX y el mismo voto que VOX. Estos no son unos presupuestos de partido. Son unos presupuestos progresistas, sin duda, porque al Gobierno le corresponde la direcci\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds y los ciudadanos eligieron un Gobierno de izquierdas, pero quiz\u00e1s nunca desde la Transici\u00f3n ha habido m\u00e1s razones para decir que estos son unos presupuestos de pa\u00eds, unos presupuestos en los que muchos y muy diferentes hemos sabido encontrarnos, y es importante que hayamos sabido sumarnos, porque a nadie se le escapa que le importancia de estos presupuestos va mucho m\u00e1s all\u00e1 del pr\u00f3ximo a\u00f1o. Es el momento --esto lo decimos mucho la gente de costa-- de quitar la mirada de la espuma de las olas y mirar a las corrientes m\u00e1s profundas que nos arrastran. Se\u00f1ores del PP, un gobernante puede acertar o equivocarse, lo que no puede hacer es ignorar el momento hist\u00f3rico en el que vive, y 2020 es una quiebra, es una fisura dolorosa en nuestra historia, es un antes y un despu\u00e9s. Hoy estamos poniendo en pie las vigas maestras del ma\u00f1ana y el Partido Popular se equivoca de nuevo al quedarse al margen de este proyecto para Espa\u00f1a que ponemos en marcha. Son presupuestos progresistas, sin duda, los m\u00e1s progresistas de la historia, porque nunca como ahora ha hecho falta un esfuerzo de reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica como el que tenemos que poner en marcha; son los presupuestos con la mayor partida de la historia destinada a gasto social, porque es lo que hace falta, y todos ustedes saben que el compromiso de mi partido con la justicia social es firme y es nuestra se\u00f1a de identidad, pero esta vez va mucho m\u00e1s all\u00e1. No se trata solo del PSOE ni del Gobierno, es una mayor\u00eda de los partidos de esta C\u00e1mara, es la Comisi\u00f3n Europea, es el Parlamento Europeo, son el Fondo Monetario Internacional y el Banco Mundial quienes est\u00e1n diciendo que este no es el tiempo de esa receta de recortes que tanto les gusta a las derechas y que aplican en cuanto pueden. Yo escucho al Partido Popular decir que hay que dar seguridad y estabilidad a los mercados, y es verdad, estoy de acuerdo, pero sobre todo hay que dar seguridad, estabilidad y esperanza a la gente, y de eso nunca le escucho nada al Partido Popular, nunca. (Aplausos). Hablaba el se\u00f1or Casado en el d\u00eda de ayer de equilibrio y de austeridad, pero es que esa palabra que ustedes llevan d\u00e9cadas manoseando y retorciendo significa algo muy distinto para ustedes y para nosotros. Ustedes hablan de austeridad para ocultar sus recortes o su pol\u00edtica laboral de sueldos de miseria sin derechos. Austeridad para nosotros no es trabajar sin descanso y no llegar a fin de mes; austeridad significa vivir digna y honestamente; austeridad es la vida que siempre han vivido los trabajadores de este pa\u00eds gan\u00e1ndose el sustento con esfuerzo y honradez. No son ellos los que han vivido por encima de sus posibilidades ni los que se han llenado los bolsillos de sobresueldos; ellos son los que sufr\u00edan los recortes, y eso es lo que no puede volver a pasar en este pa\u00eds. Austeridad no es gastar m\u00e1s o menos, sino gastar lo justo, y gastar lo justo no es gastar lo m\u00ednimo, sino asegurarnos de que somos justos en el reparto, de que no comprometeremos la justicia social. Eso es lo que hacen estos presupuestos y por eso no les gustan a las derechas y dicen que son radicales, se\u00f1ora ministra. Lo que ustedes hacen, por \u00faltimo, no se llama austeridad ni se llama equilibrio, se\u00f1ores del PP , se llama recortes. Son los \u00fanicos que los defienden en toda Europa y no va a pasar con este Gobierno. Esa es la diferencia entre unos y otros. Ayer lleg\u00f3 aqu\u00ed el se\u00f1or Casado, se subi\u00f3 a esta tribuna y llam\u00f3 h\u00e9roes a los sanitarios. Dijo que va a acabar con la pobreza, que quiere apoyar a los aut\u00f3nomos, que hay que pactar la reforma educativa, que hay que crear empleo y proteger a los desempleados. El problema no es lo que dice el se\u00f1or Casado en esta tribuna, el problema son los hechos, como apuntaba ayer la ministra. Nosotros creemos que ya es hora de pasar de alabar a nuestros profesores a empezar a echarles una mano. Hemos presentado unos presupuestos que refuerzan la educaci\u00f3n p\u00fablica un 70 %, la mayor partida de becas de la historia y un plan de modernizaci\u00f3n de la FP; ustedes, se\u00f1ores del PP , han anunciado que votar\u00e1n en contra. Ustedes han hablado de los sanitarios como h\u00e9roes. Nosotros creemos que los aplausos de los balcones y ventanas deben traducirse en recursos para la sanidad p\u00fablica y proponemos un aumento del 75 % en su dotaci\u00f3n presupuestaria, el refuerzo de atenci\u00f3n primaria, la vigilancia epidemiol\u00f3gica y 1000 millones para vacunas frente a la COVID-19, y ustedes, se\u00f1ores del PP, votar\u00e1n en contra. (Aplausos). Nosotros creemos que la infancia y las familias no pueden pagar las consecuencias de esta pandemia y ustedes dicen que las familias son el centro de la sociedad --y est\u00e1 bien--. Hemos propuesto dedicar 159 millones para combatir la pobreza infantil y cerca de 3000 millones para el ingreso m\u00ednimo vital, y ustedes votar\u00e1n en contra. Nosotros creemos que tenemos una deuda con nuestros j\u00f3venes y estos Presupuestos Generales del Estado llevan un plan de choque para reducir el paro juvenil y aumentar un 15 % las contrataciones indefinidas, para garantizar el acceso a la vivienda, aumentando un 368 % los recursos dedicados a esta partida, y ustedes, se\u00f1ores del PP , votar\u00e1n en contra. Nosotros creemos en la igualdad entre hombres y mujeres y ya es hora de que los derechos se conviertan en hechos. Proponemos reforzar la lucha contra la violencia de g\u00e9nero, impulsar las pol\u00edticas de inserci\u00f3n e incentivos a la contrataci\u00f3n, la equiparaci\u00f3n de permisos de maternidad y paternidad con diecis\u00e9is semanas intransferibles y remuneradas al cien por cien, y ustedes, se\u00f1or\u00edas del PP, junto con VOX, votar\u00e1n en contra. (Aplausos). Nosotros creemos que es nuestra obligaci\u00f3n proteger la calidad de vida de nuestros mayores, revalorizando las presiones, garantizando su poder adquisitivo y tambi\u00e9n incrementando m\u00e1s de un 34 % los recursos para dependencia, y ustedes votar\u00e1n en contra. Dijeron ayer que hay que modernizar la econom\u00eda, hacerla m\u00e1s s\u00f3lida, y me parece bien, se\u00f1or\u00edas del PP , por eso queremos salir de esta crisis con un modelo productivo que se apoye en bases m\u00e1s justas y m\u00e1s firmes. Hemos destinado casi 12 000 millones a pol\u00edticas verdes, las partidas en I+D+i y digitalizaci\u00f3n suman un 75 % m\u00e1s, las pol\u00edticas de industria y energ\u00eda subir\u00e1n 5690 millones de euros, y ustedes votar\u00e1n en contra. Creemos que en ese nuevo modelo de sociedad y de consumo la cultura debe ocupar cada vez m\u00e1s espacio y los profesionales de la cultura tener m\u00e1s protecci\u00f3n, y por eso se incrementa la partida un 25 %, y ustedes, se\u00f1or Casado, se\u00f1or\u00edas del PP , votar\u00e1n en contra. Se\u00f1or\u00edas, la dignidad de las personas no depende de su empleo ni de su salario ni de su situaci\u00f3n personal, familiar o laboral. Se puede ser digno con poco y se puede ser indigno con mucho, y no faltan ejemplos de lo uno y de lo otro. Lo que s\u00ed es indigno son los salarios de miseria, la explotaci\u00f3n de los trabajadores o la discriminaci\u00f3n de las mujeres. Ning\u00fan trabajador deber\u00eda elegir entre tener empleo o tener derechos. La reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica de nuestro pa\u00eds supone poner todos nuestros esfuerzos en crear m\u00e1s empleo y empleo de calidad. Estos presupuestos destinan 7400 millones a incentivar la contrataci\u00f3n y promover la inserci\u00f3n; se ampl\u00eda la protecci\u00f3n a los trabajadores desempleados y a los aut\u00f3nomos, que son una pieza clave para nuestro sistema econ\u00f3mico. Se\u00f1or Casado, se\u00f1ores del Partido Popular, han decidido ustedes votar en contra de todo esto. Ustedes dicen que defienden una cosa, pero defienden o votan la contraria. Tambi\u00e9n dec\u00eda ayer el se\u00f1or Casado que habr\u00eda hecho las cosas de otro modo, y en eso acierta, en eso estamos de acuerdo, porque, honestamente, si en estos meses hubiese gobernado el PP, \u00bfhabr\u00eda pandemia?, \u00bfhabr\u00eda crisis sanitaria?, \u00bfhabr\u00eda dificultades econ\u00f3micas? Por supuesto, claro que las habr\u00eda, pero no habr\u00eda unos presupuestos con m\u00e1s y mejor sanidad y educaci\u00f3n p\u00fablica, m\u00e1s protecci\u00f3n para las pensiones de nuestros mayores, m\u00e1s oportunidades para los j\u00f3venes, m\u00e1s igualdad de g\u00e9nero, m\u00e1s derechos para los trabajadores, m\u00e1s garant\u00edas para los aut\u00f3nomos y m\u00e1s inversiones. (Aplausos). Todo esto que ustedes llaman ser radical, todo esto a lo que se oponen y todo esto que votar\u00e1n ustedes en contra se llama justicia social, se lo repito, y no les ha gustado nunca ni les va a gustar ni les gustar\u00e1. Y no es que lo diga yo, es que en este pa\u00eds no ha habido ni un solo avance en derechos y libertades con los Gobiernos de la derecha; ni uno solo. Se\u00f1or\u00edas, hay quienes dicen que alcanzar unos presupuestos de pa\u00eds como estos supone dejar de lado la pol\u00edtica. Yo creo que estos presupuestos son la mejor expresi\u00f3n de la pol\u00edtica. Creo que con ellos recuperamos un espacio que nunca debimos perder, porque si algo hemos aprendido de esta crisis y de la crisis anterior es que nunca fue solo la econom\u00eda, siempre fue la pol\u00edtica. No se trata solo de c\u00f3mo hacer frente a la crisis, se trata de saber a d\u00f3nde queremos ir despu\u00e9s de la crisis de la pandemia. Es hora de empezar a extraer lecciones de estos meses, lecciones de fondo sobre el modelo de sociedad que necesitamos y que queremos. Porque hoy sabemos, y conviene no olvidarlo, que cuando es necesario ayudar, quien acude no es la mano invisible del mercado, sino las miles de manos bien visibles de los m\u00e9dicos, enfermeros y personal de la sanidad p\u00fablica, las manos bien visibles de los profesores y las Fuerzas de Seguridad del Estado. (Aplausos). No se trata de elegir lo uno o lo otro, se trata de que la mano invisible del mercado necesita esas manos bien visibles de lo p\u00fablico, de lo de todos. Siempre he cre\u00eddo que en pol\u00edtica la relevancia de los valores se mide en el Bolet\u00edn Oficial del Estado y la profundidad de los compromisos se refleja en los Presupuestos Generales del Estado, y creo que una mayor\u00eda de este pa\u00eds tiene las ideas claras y el horizonte definido. Queremos un pa\u00eds libre, que sea un ejemplo en solidaridad, en sostenibilidad, en igualdad y en competitividad, y queremos hacerlo contando con todos. Por eso hemos buscado el mayor consenso y el di\u00e1logo permanente con instituciones, partidos pol\u00edticos, agentes sociales y diversos colectivos de este pa\u00eds. En esta C\u00e1mara hemos pasado horas, d\u00edas, meses y a\u00f1os hablando y pensando en un pa\u00eds m\u00e1s seguro, m\u00e1s fuerte, m\u00e1s sostenible y m\u00e1s justo. Hoy, ante la peor crisis de nuestro siglo, ya no basta con pensar, discutir y hablar; ha llegado la hora de actuar; ha llegado el momento de reconciliar la realidad con el ideal, el momento de que nos escuchemos, de que dejemos de mirar hacia dentro; es el momento de vencer divisiones y recelos; es el momento de estar a la altura de la responsabilidad que cada uno tenemos con construir un pa\u00eds mejor para este nuevo tiempo. El Partido Socialista votar\u00e1 en contra de las enmiendas a la totalidad y apoyar\u00e1 este proyecto de Presupuestos Generales del Estado y le pido al resto de grupos de la C\u00e1mara que haga lo mismo. Much\u00edsimas gracias. (Prolongados aplausos de las se\u00f1oras y los se\u00f1ores diputados del Grupo Parlamentario Socialista y de los miembros del Gobierno, puestos en pie.--Aplausos de las se\u00f1oras y los se\u00f1ores diputados del Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan).",
    "freeling": [
        null
    ]
}