{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-11-18T00:00:00.000Z",
        "debate": "INTERPELACIONES URGENTES: -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO VOX, SOBRE LAS MEDIDAS QUE VA A ADOPTAR EL GOBIERNO EN EL \u00c1MBITO DE LA LIBERTAD DE EXPRESI\u00d3N EN ESPA\u00d1A. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Mariscal Zabala",
                "apellidosNombre": "Mariscal Zabala, Manuel",
                "codParlamentario": 153,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "Vox",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
                "idCircunscripcion": 45,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Manuel",
                "nombreCircunscripcion": "Toledo",
                "twitter": "https://twitter.com/MariscalZabala",
                "twitterUserId": "257669729",
                "twitterUserName": "MariscalZabala"
            },
            0
        ],
        "order": 1,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-063.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "MARISCAL ZABALA"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora presidenta.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "presidenta",
            "lema": "presidente",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}