{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-11-18T00:00:00.000Z",
        "debate": "INTERPELACIONES URGENTES: -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO CIUDADANOS, A LA MINISTRA DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL SOBRE LAS MEDIDAS QUE PIENSA ADOPTAR EL GOBIERNO PARA GARANTIZAR EL DERECHO A LA CONCILIACI\u00d3N DEL TRABAJO Y LA FAMILIA, ESPECIALMENTE ANTE LAS DIFICULTADES EXCEPCIONALES GENERADAS POR LA EMERGENCIA SANITARIA DE LA COVID-19. (CONTINUACI\u00d3N). ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 67,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-063.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Much\u00edsimas gracias. Se\u00f1ora Hoyo, \u00bfacepta usted la enmienda?",
    "freeling": [
        {
            "word": "Much\u00edsimas",
            "lema": "mucho",
            "pos": "DI0FP0",
            "prob": "0.763114"
        },
        {
            "word": "gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Se\u00f1ora_Hoyo",
            "lema": "se\u00f1ora_hoyo",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u00bf",
            "lema": "\u00bf",
            "pos": "Fia",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "acepta",
            "lema": "aceptar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.968254"
        },
        {
            "word": "usted",
            "lema": "usted",
            "pos": "PP2CS0P",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "enmienda",
            "lema": "enmienda",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.953488"
        },
        {
            "word": "?",
            "lema": "?",
            "pos": "Fit",
            "prob": "1"
        }
    ]
}