{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-11-19T00:00:00.000Z",
        "debate": "CONVALIDACI\u00d3N O DEROGACI\u00d3N DE REALES DECRETOS-LEYES. (CONTINUACI\u00d3N): -- REAL DECRETO-LEY 32/2020, DE 3 DE NOVIEMBRE, POR EL QUE SE APRUEBAN MEDIDAS SOCIALES COMPLEMENTARIAS PARA LA PROTECCI\u00d3N POR DESEMPLEO Y DE APOYO AL SECTOR CULTURAL. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Borr\u00e1s Pab\u00f3n",
                "apellidosNombre": "Borr\u00e1s Pab\u00f3n, Mireia",
                "codParlamentario": 142,
                "fchAlta": "22/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "Vox",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Mireia",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/_mireiaborras",
                "twitterUserId": "2348453556",
                "twitterUserName": "_mireiaborras"
            },
            8
        ],
        "order": 15,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-064.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "BORR\u00c0S CASTANYER"
    },
    "text": "Muchas gracias, se\u00f1ora presidenta. Se\u00f1or ministro, hoy debatimos la convalidaci\u00f3n de este decreto-ley, que es necesario pero, una vez m\u00e1s, insuficiente y que, como siempre, llega tarde. Instalarse en la cultura de lo insuficiente lleva asociado instalarse en la cultura de lo ineficiente. El sector cultural, usted lo ha dicho, es uno de los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia y, si en una situaci\u00f3n de normalidad ya podr\u00edamos considerar que es uno de los sectores m\u00e1s olvidados, ahora est\u00e1 afrontando una situaci\u00f3n insostenible. Se necesita rigor, eficiencia y celeridad. Las cosas, y este real decreto es un ejemplo, se pueden hacer mejor siempre, pero, sobre todo, en estas circunstancias hay que hacerlas m\u00e1s r\u00e1pido. No podemos permitir que los efectos secundarios de la pandemia se ceben en el \u00e1mbito de la cultura, porque la cultura no es, y usted lo sabe perfectamente, un \u00e1mbito secundario. Agradece el mundo de la cultura la empat\u00eda, por supuesto que s\u00ed, pero necesita recursos y no pueden llegarle tarde y con cuentagotas. El sector est\u00e1 sufriendo y necesita m\u00e1s ayudas. Ustedes tienen las competencias en materia de Seguridad Social y de trabajo y podr\u00edan y, de hecho, tendr\u00edan que haber sido m\u00e1s generosos y eficientes. Como Gobierno, habr\u00edan tenido que hacer frente com\u00fan para fijar las cuotas de los aut\u00f3nomos, que son multitud --usted lo sabe-- en el mundo de la cultura. Tendr\u00edan que haberse fijado las cuotas conforme a los ingresos o haber permitido flexibilizarlas seg\u00fan la facturaci\u00f3n a partir de un determinado m\u00ednimo. \u00bfC\u00f3mo se pueden pagar 350 euros al mes de cuota o pagar un IVA si no se ha cobrado la factura y si no se factura un m\u00ednimo? Hay que tener en cuenta c\u00f3mo se pueden gravar los impuestos a la actividad econ\u00f3mica sin que esa actividad econ\u00f3mica se pueda llevar a cabo a causa de la pandemia. Espa\u00f1a es el \u00fanico Estado de Europa que no ha concedido ayudas directas a profesionales, empresas o entidades, y solo ha dado cr\u00e9ditos. Solo ha facilitado avales promoviendo de esta manera el endeudamiento. Hay que dejar de penalizar y ahogar a los emprendedores, porque la cultura se ha reinventado tambi\u00e9n en tiempos de pandemia. Piensen, por ejemplo, en el esfuerzo que hacen los profesores de lengua para no dejar a sus alumnos sin clases y apostando por soluciones online o piensen, por ejemplo, en un actor como Mart\u00ed Perarnau, que ha convertido el comedor de su casa en un teatro para no renunciar a su profesi\u00f3n y poder trabajar en su municipio, considerando las restricciones de movilidad, y en grupos permitidos por las autoridades sanitarias. Son ejemplos de los miles de personas que han emprendido proyectos culturales pese a las circunstancias y que deben poder subsistir. La semana pasada el Senado aprob\u00f3 una moci\u00f3n de Junts per Catalunya en defensa del sector cultural, rebajando el IVA en los productos y en las actividades culturales. Ahora que est\u00e1 tan de moda utilizar el verbo blindar, lo que es necesario es blindar la cultura como servicio b\u00e1sico esencial --me ha gustado o\u00edrlo en su exposici\u00f3n inicial--, como bien de inter\u00e9s general, como elemento de crecimiento individual y colectivo, pero tambi\u00e9n como una fuente de generaci\u00f3n de empleo y de actividad econ\u00f3mica. Por eso resulta oportuno y coherente aplicar una fiscalidad reducida al consumo de sus bienes y servicios. As\u00ed lo han entendido los Gobiernos de la pr\u00e1ctica totalidad de los Estados miembros de la Uni\u00f3n Europea y no se podr\u00eda comprender qu\u00e9 razones justificaban que Espa\u00f1a no aplicara estos tipos impositivos reducidos. Cuando anuncian medidas sociales de apoyo a los trabajadores del sector cultural se refieren a los profesionales de la tauromaquia y lo anuncian con una plaza de toros por si no hubiera quedado claro. Marca Espa\u00f1a. Termino. La cultura es un sector maltrecho por el virus de quienes no creen en ella y no se dan cuenta de que la cultura es lo que nos queda cuando ya no nos queda nada. Y nada tendr\u00e1 sentido si la cultura no es parte de la vida del mayor n\u00famero posible de personas, as\u00ed que apuesten por la cultura de verdad y ver\u00e1n c\u00f3mo todos salimos ganando. Muchas gracias.",
    "freeling": [
        null
    ]
}