{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-11-19T00:00:00.000Z",
        "debate": "INFORMES DE COMISIONES PERMANENTES. (VOTACI\u00d3N): -- INFORME DE EVALUACI\u00d3N Y REFORMA DEL PACTO DE TOLEDO, APROBADO POR LA COMISI\u00d3N PERMANENTE DE SEGUIMIENTO Y EVALUACI\u00d3N DE LOS ACUERDOS DEL PACTO DE TOLEDO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Ruiz de Pinedo Undiano",
                "apellidosNombre": "Ruiz de Pinedo Undiano, I\u00f1aki",
                "codParlamentario": 64,
                "fchAlta": "20/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "EH Bildu",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
                "idCircunscripcion": 1,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "I\u00f1aki",
                "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava",
                "twitter": "https://twitter.com/RuizdePinedo",
                "twitterUserId": "596531845",
                "twitterUserName": "RuizdePinedo"
            },
            0
        ],
        "order": 3,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-064.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "RUIZ DE PINEDO UNDIANO"
    },
    "text": "Egun on. Buenos d\u00edas, presidenta, se\u00f1or\u00edas, ministro. Dado el tiempo disponible, no puedo entrar al fondo del contenido de cada uno de los trece votos particulares que hemos presentado conjuntamente con el Grupo Esquerra Republicana, pero s\u00ed al menos quiero dejar constancia de su motivaci\u00f3n. (El se\u00f1or vicepresidente, Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis, ocupa la Presidencia). Los movimientos sociales de pensionistas no est\u00e1n pidiendo imposibles, est\u00e1n pidiendo dignidad; el acceso a unas pensiones dignas es una cuesti\u00f3n posible y necesaria. No repitamos errores del pasado en el desarrollo de estas recomendaciones. La crisis de 2007 ya dej\u00f3 patente que las reglas de la econom\u00eda especulativa est\u00e1n muy alejadas de la econom\u00eda real productiva y especialmente de las necesidades sociales. Hoy, terminando el a\u00f1o 2020, en medio de otra gran crisis en esta situaci\u00f3n creada por la pandemia, no se puede plantear volver a aplicar medidas de restricci\u00f3n, medidas restrictivas. Salir de la crisis requiere el fortalecimiento de la demanda interna; reforzar las pensiones, especialmente las m\u00e1s bajas, significa dar vida a las personas pensionistas y a sus familias, pero tambi\u00e9n es un instrumento directo de reanimaci\u00f3n de la econom\u00eda. El anterior Pacto de Toledo se redact\u00f3 all\u00e1 por el a\u00f1o 2011, hoy estamos en una situaci\u00f3n muy muy diferente. Sin embargo, este texto no ha cambiado b\u00e1sicamente en lo que es su estructura ni en sus elementos fundamentales, \u00bfPor qu\u00e9? Porque b\u00e1sicamente estas recomendaciones, al igual que las de 2011, siguen respondiendo a las \u00f3rdenes de la tecnocracia, al marco de las limitaciones que nos pone la Comisi\u00f3n Europea, el Banco Central Europeo y el Fondo Monetario Internacional, esa \u00e9lite burocr\u00e1tica que sigue ordenando reducir el importe de las pensiones; unas pensiones que en sus mismos textos pone que son generosas, lo dicen as\u00ed, con este calificativo. \u00bfPero qu\u00e9 hay de generosidad en una pensi\u00f3n de 400, 600 o 700 euros? Es ir\u00f3nico que todav\u00eda sigan poniendo estos adjetivos. Y estos mismos entes financieros no solo piden la reducci\u00f3n de las pensiones sino adem\u00e1s, sabiendo los efectos que tienen sus pol\u00edticas, proponen diferentes medidas para paliar la situaci\u00f3n de empobrecimiento de las pensiones. \u00bfQu\u00e9 proponen? Retrasar la jubilaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de los 65, incluso m\u00e1s all\u00e1 de los 67; compatibilizar la jubilaci\u00f3n con el trabajo; mejorar la pensi\u00f3n con complementos de pensiones privadas; apoyar las pensiones con rentas sociales de inserci\u00f3n. \u00a1Qu\u00e9 casualidad!, muchas de estas medidas coinciden con los ejes b\u00e1sicos que estamos recogiendo en el Pacto de Toledo. No podemos aceptar, por tanto, que estos acuerdos den por bueno este marco impuesto de limitaci\u00f3n de derechos. No estamos de acuerdo con muchos de los aspectos b\u00e1sicos del texto de recomendaciones. Nuestros votos particulares parten, precisamente, de dos constataciones: primera, el Sistema de la Seguridad Social no es generoso y, segunda, la cuesti\u00f3n demogr\u00e1fica no es el problema, el problema es b\u00e1sicamente econ\u00f3mico. En nuestros trece votos particulares proponemos reafirmar el mantenimiento y mejora del Sistema P\u00fablico de Pensiones basado en el reparto y la solidaridad, as\u00ed como reponer y compensar los recursos de la caja de la Seguridad Social desviados a gastos impropios. El pacto debe recoger que se haga una auditor\u00eda para saber a cu\u00e1nto ascienden los excedentes que no fueron a ning\u00fan fondo de reserva desde el a\u00f1o 1978. En el tema de las mutuas es necesario un nuevo marco regulador y, respecto a la recomendaci\u00f3n, pedimos la retirada del punto \u00abextender los sistemas complementarios de pensiones\u00bb. La privatizaci\u00f3n de las pensiones, aunque sean de empresa, no puede ser considerada como uno de los pilares fundamentales para reforzar las pensiones de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n. No tienen efecto redistributivo, de hecho son inalcanzables para muchos sectores de baja capacidad de ahorro, y, adem\u00e1s, detraen futuros recursos necesarios para el buen funcionamiento del Sistema P\u00fablico de las Pensiones. Otro aspecto b\u00e1sico es que el Pacto de Toledo no debe consolidar reformas de Seguridad Social que reduzcan las pensiones, especialmente las m\u00e1s precarias, como son la implantaci\u00f3n de quince a\u00f1os como periodo m\u00ednimo de cotizaci\u00f3n para obtener una contributiva, el incremento a veinticinco a\u00f1os de c\u00e1lculo de cotizaci\u00f3n o el aumento de treinta y cinco a treinta y siete de cotizaci\u00f3n para tener el cien por cien. En nuestros votos particulares tambi\u00e9n defendemos que trabajar por encima de los 65 a\u00f1os tiene que ser voluntario. En el caso de las jubilaciones anticipadas, incluimos el derecho de aquellas personas que tienen cuarenta a\u00f1os o m\u00e1s de cotizaci\u00f3n a cobrar el cien por cien, una vez que alcancen la edad de jubilaci\u00f3n. Y cuando son jubilaciones involuntarias, en el caso de treinta y cinco a\u00f1os cotizados que puedan acceder al cien por cien. Tambi\u00e9n llamamos la atenci\u00f3n de aquellas situaciones de pensionistas que se han visto afectados negativamente por cambios legislativos, eliminaci\u00f3n de fecha l\u00edmite y la cl\u00e1usula de salvaguarda de las pensiones. Respecto a las cuant\u00edas, deben ser suficientes para vivir dignamente. El umbral de dignidad de las pensiones se debe establecer en el 90 % del salario digno. Seg\u00fan la Carta Social Europea, hoy un salario m\u00ednimo digno son 1200 euros; a eso le corresponde una pensi\u00f3n m\u00ednima digna de 1080. Termino, se\u00f1or\u00edas. Estas recomendaciones de la Comisi\u00f3n no recogen necesidades b\u00e1sicas de las y los pensionistas. Que el Pacto de Toledo no responda a estas demandas de los movimientos de pensionistas es muy grave. No apoyar aqu\u00ed hoy la eliminaci\u00f3n de las pensiones de pobreza o la supresi\u00f3n de los recortes de los derechos de los y las pensionistas es una gran responsabilidad de la que tendr\u00e1n que responder ante la sociedad. Con estos votos particulares tratamos de lograr una base de acuerdo para que los nuevos pactos sociales consigan un nuevo consenso social. Hoy, en este Pleno, no va a ser as\u00ed, pero aspiramos a que estas propuestas sean tenidas en cuenta en el posterior proceso de negociaci\u00f3n que deber\u00e1 abrirse con los agentes sociales y en el proceso de redacci\u00f3n de una nueva ley de Seguridad Social. Ser\u00e1 importante que en estos procesos participen tambi\u00e9n los agentes sociales representantes de los y las pensionistas. Est\u00e9n seguros de que, si se hace as\u00ed, se abrir\u00e1n procesos de recuperaci\u00f3n de confianza con este Gobierno. Los y las trabajadoras de ayer, quienes levantaron la Seguridad Social, son los jubilados de hoy. Se lo merecen. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}