{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-11-19T00:00:00.000Z",
        "debate": "INFORMES DE COMISIONES PERMANENTES. (VOTACI\u00d3N): -- INFORME DE EVALUACI\u00d3N Y REFORMA DEL PACTO DE TOLEDO, APROBADO POR LA COMISI\u00d3N PERMANENTE DE SEGUIMIENTO Y EVALUACI\u00d3N DE LOS ACUERDOS DEL PACTO DE TOLEDO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Barandiaran Benito",
                "apellidosNombre": "Barandiaran Benito, \u00cd\u00f1igo",
                "codParlamentario": 97,
                "fchAlta": "21/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "EAJ-PNV",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)",
                "idCircunscripcion": 20,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
                "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
                "twitter": "https://twitter.com/inibaran",
                "twitterUserId": "878647221532729345",
                "twitterUserName": "inibaran"
            },
            0
        ],
        "order": 25,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-064.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "BARANDIARAN BENITO"
    },
    "text": "Muchas gracias, se\u00f1ora presidenta. Se\u00f1oras y se\u00f1ores diputados, yo creo que hoy deber\u00eda ser considerado un d\u00eda grande, un d\u00eda importante. No es cualquier acuerdo, no es cualquier procedimiento, no es cualquier objetivo el que se pretende con este acuerdo. Un sistema de pensiones, este o cualquier sistema de pensiones --m\u00e1s all\u00e1 de que aqu\u00ed tenga una dimensi\u00f3n constitucional--, es el eje sobre el que se vertebra el Estado del bienestar, el que define la vocaci\u00f3n social de un Estado y el que concreta el alcance o la dimensi\u00f3n solidaria de una sociedad. Hoy hemos venido aqu\u00ed a convalidar un acuerdo. Un acuerdo de la Comisi\u00f3n de Seguimiento y Evaluaci\u00f3n del Pacto de Toledo que concreta el alcance o dimensi\u00f3n del compromiso pol\u00edtico y social en orden a garantizar el sostenimiento del sistema de pensiones. Un acuerdo que es plural y democr\u00e1tico como pocas cosas lo pueden ser, que pretende ser cauce sobre el que construir m\u00e1s tarde todas aquellas medidas y pol\u00edticas dirigidas a garantizar, mediante pensiones adecuadas y peri\u00f3dicamente actualizadas, la suficiencia econ\u00f3mica a los ciudadanos durante la tercera edad. Perm\u00edtanme incidir en este aspecto, en el acuerdo, en el gran valor que supone el acuerdo entre diferentes en el Pacto de Toledo, porque esa y no otra es la garant\u00eda del sistema. Todas las formaciones pol\u00edticas saben que no pueden ni deben ser ajenas a un acuerdo que suponga garantizar el sistema p\u00fablico de pensiones y, por tanto, a la posibilidad de participar en la definici\u00f3n de sus t\u00e9rminos y sus caracteres. Plural, dispar, diferente, todos somos conscientes de la importancia que para los ciudadanos tiene el sistema de pensiones y nadie, salvo que cometa un grave error, deber\u00eda quedar fuera del compromiso de esa garant\u00eda del sistema de pensiones. Adem\u00e1s, debemos ser conscientes de que todas, absolutamente todas las medidas que contempla el informe son mejorables. No es una exageraci\u00f3n afirmar que pr\u00e1cticamente todos los que formamos esa Comisi\u00f3n podr\u00edamos haber dado otra redacci\u00f3n, otro giro u otro sentido a muchas o a pr\u00e1cticamente todas las recomendaciones de su texto actual y del pasado tambi\u00e9n, pero es igualmente cierto --hablo por m\u00ed, pero creo que lo hago por todos los que han participado-- que la b\u00fasqueda del acuerdo y del consenso ha primado en los grupos de trabajo de la Comisi\u00f3n porque, a su vez, todos somos conscientes de que no solo en tiempos de zozobra, sino en cualquier momento el sistema de pensiones ha sido el puntal que ha sostenido la supervivencia de muchas familias. Por ello, todos somos conscientes de la necesidad de garantizar su continuidad y de que para ello es imprescindible un elemento primordial, que es generar confianza. Es imprescindible que quienes les representamos seamos capaces de llegar a acuerdos que supongan un compromiso para que, a su vez, los ciudadanos mantengan la confianza en el sistema. En este punto es donde quiero hacer referencia a los votos particulares, porque entendemos que el tiempo en el que hacer nuestras aportaciones era el del debate del texto y que, aun pudiendo participar de algunos de ellos, hoy y en este momento los votos particulares solo sirven para dar testimonio de puntos de vista particulares que, siendo leg\u00edtimos en algunos aspectos --como otros que ha mantenido mi grupo o yo mismo--, no sirven al prop\u00f3sito de dar confianza a los ciudadanos, no aportan valor a\u00f1adido al acuerdo. Cuesti\u00f3n distinta es, adem\u00e1s, saber si el alcance de algunos votos particulares est\u00e1 dirigido a cuestionar las bases del sistema y, por tanto, a proponer una alternativa diferente a la existente, lo cual es leg\u00edtimo, pero en estos momentos es opaco e ineficaz. Por eso, este acuerdo es tambi\u00e9n relevante porque, junto a otros aspectos, pretende acoger distintos caracteres y personas. Muchos colectivos --aut\u00f3nomos, mayores de 55, parados de larga duraci\u00f3n, mujeres, j\u00f3venes, discapacitados, migrantes y otros-- obtienen determinados tratamientos que ser\u00e1n discutibles, pero que son los que han obtenido un determinado consenso. El acuerdo tambi\u00e9n ratifica los principales caracteres del sistema, que son, a mi juicio, vertebradores, como es el sistema p\u00fablico de reparto sostenible, que garantiza la suficiencia econ\u00f3mica a los ciudadanos durante la tercera edad. (La se\u00f1ora presidenta ocupa la Presidencia). Es p\u00fablico y de reparto y no solo porque lo diga la Constituci\u00f3n, sino tambi\u00e9n porque, sin perjuicio de su naturaleza contributiva, concreta un compromiso de solidaridad en su triple dimensi\u00f3n --como dice la recomendaci\u00f3n 11--, generacional, sectorial y territorial, que es la expresi\u00f3n, al fin y al cabo, del car\u00e1cter de reparto. El sistema sostenido hoy por quienes ma\u00f1ana esperan ser sus beneficiarios y la reiteraci\u00f3n de dicha garant\u00eda intergeneracional es la concreci\u00f3n de ese car\u00e1cter de reparto y de ese car\u00e1cter p\u00fablico, y supera el debate sobre el futuro de la naturaleza de las pensiones. Adem\u00e1s, las recomendaciones reiteran su compromiso por la sostenibilidad y por la suficiencia sin que entre ambos se tenga por qu\u00e9 establecer, como se ha hecho de forma falsa, una especie de dicotom\u00eda o falso debate de alternancia. Dicho con todo respeto, es absolutamente equ\u00edvoco ese planteamiento. Y permitan al final que destaque otros dos o tres apartados de la recomendaciones. Uno, los sistemas complementarios, que vienen no a sustituir sino a complementarlas, precisamente cuando somos conscientes todos de que la tasa de sustituci\u00f3n el d\u00eda de ma\u00f1ana ser\u00e1 diferente. Dos, el de la gesti\u00f3n del sistema de la recomendaci\u00f3n n\u00famero 8, donde su nueva redacci\u00f3n da pie a superar determinada visi\u00f3n centralizadora y unitaria all\u00ed donde el bloque de constitucionalidad proyecta una visi\u00f3n integradora y solidaria, y en nuestro caso adem\u00e1s, el cumplimiento del Estatuto de Autonom\u00eda del Pa\u00eds Vasco, disposici\u00f3n transitoria quinta y art\u00edculo 18.2 de dicho estatuto. Pero hay un elemento m\u00e1s que quiero destacar y es que, a mi modo de ver, no se ha destacado de forma suficiente que el de las pensiones es un sistema en permanente reforma; no hacerlo supondr\u00eda condenarlo a no tener futuro, y por ello resulta relevante la nueva redacci\u00f3n de la recomendaci\u00f3n 20, que conmina al Gobierno a comparecer, al menos anualmente ante la Comisi\u00f3n, ante eventuales cambios. Bien, voy a ir terminando. Han sido muchas las personas, los actores que han comparecido y que han participado en la concreci\u00f3n de estos textos. No voy a dejar de hacer menci\u00f3n, primero, a Magdalena por su destacad\u00edsima direcci\u00f3n del debate que ha conseguido este acuerdo, y es importante se\u00f1alarlo; a portavoces como Ana, I\u00f1aki, Gen\u00eds, Jordi, Pau, Pablo, Mery, Tom\u00e1s, y, c\u00f3mo no, Merc\u00e8 --a quien quiero hacer no una especial menci\u00f3n, porque va para todos, pero s\u00ed destacar su labor--, a quienes env\u00edo un gran abrazo. Pero tambi\u00e9n a Gerardo, Aina, Sergio, Ignaci y Carles --a los que algunos tambi\u00e9n han citado--, porque este texto es heredero de otro que se gener\u00f3 en la anterior legislatura. (La se\u00f1ora Valerio Cordero hace signos afirmativos). Y c\u00f3mo no, por supuesto quiero hacer un especial\u00edsimo reconocimiento al letrado de la Comisi\u00f3n, Ignacio. De verdad que sin ti las cosas hubieran sido diferentes; nos has ayudado, has sido no solo part\u00edcipe, sino tambi\u00e9n coadyuvador de este acuerdo. Espero, como dice un texto, que este avive el seso y despierte la confianza de los ciudadanos en su mejor y m\u00e1s importante herramienta frente al riesgo de desprotecci\u00f3n en la tercera edad. Sobra decir que votar\u00e9 a favor pero espero tambi\u00e9n que la C\u00e1mara sea consciente de la importancia, del valor que para los ciudadanos tiene la obtenci\u00f3n de este acuerdo en el marco del Pacto de Toledo. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}