{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-12-02T00:00:00.000Z",
        "debate": "DICTA\u0301MENES DE COMISIONES SOBRE INICIATIVAS LEGISLATIVAS. (CONTINUACI\u00d3N): -- PROYECTO DE LEY DE PRESUPUESTOS GENERALES DEL ESTADO PARA EL A\u00d1O 2021. (CONTINUACI\u00d3N). ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Riolobos Regadera",
                "apellidosNombre": "Riolobos Regadera, Carmen",
                "codParlamentario": 7,
                "fchAlta": "18/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PP",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
                "idCircunscripcion": 45,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Carmen",
                "nombreCircunscripcion": "Toledo",
                "twitter": "https://twitter.com/CarmenRiolobos",
                "twitterUserId": "106811959",
                "twitterUserName": "CarmenRiolobos"
            },
            0
        ],
        "order": 162,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-067.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "RIOLOBOS REGADERA"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora presidenta. Ayer murieron 442 personas por el COVID. Es lo mismo que si en Espa\u00f1a todos los d\u00edas un avi\u00f3n se estrellara y fallecieran todos sus ocupantes. Tremendo. Quiero recordar a los familiares de los 75 000 fallecidos y a los 1,6 millones de contagiados. Se\u00f1or Garz\u00f3n, el presidente Casado ha hecho por los consumidores m\u00e1s que usted y el se\u00f1or S\u00e1nchez, porque ha conseguido que bajara el IVA de las mascarillas, el elemento m\u00e1s importante para la protecci\u00f3n de la salud frente al COVID. Ahora buscamos que lo bajen al 0 %. Se\u00f1or Garz\u00f3n, estos presupuestos son muy da\u00f1inos para los consumidores: da\u00f1an la cesta de la compra porque usted ha pedido que se suba el IVA; da\u00f1an el poder adquisitivo de las familias porque usted ha pedido que se suban los impuestos; afectan a las rentas m\u00e1s bajas, y adem\u00e1s a la hosteler\u00eda y a todos los sectores. El suyo es un Gobierno kamikaze, va en sentido contrario al del resto de los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea: todos bajan los impuestos y bajan el IVA para activar el consumo. Es muy curioso que usted vaya a pasar a la historia como el ministro del IVA, un ministro comunista que sabe que el IVA es el impuesto m\u00e1s injusto para las clases m\u00e1s modestas. (Aplausos). Nosotros hemos presentado 1500 enmiendas, y hay dos que su Gobierno ha vetado: la de IVA cero para las mascarillas, que supondr\u00eda ahorrar 1600 millones en concepto de IVA a todos los consumidores espa\u00f1oles, y la de no subir el IVA de las bebidas azucaradas. Es verdad que ayer hemos conseguido meter una enmienda por la cual, al menos, salen de la subida del IVA los yogures que son l\u00edquidos y las bebidas l\u00edquidas para los mayores y para los ni\u00f1os. Mire usted, la voracidad recaudatoria de ustedes es tremenda, porque, a pesar de haber bajado el IVA de las mascarillas, \u00bfsabe cu\u00e1nto van a recaudar este a\u00f1o, sac\u00e1ndolo del bolsillo de los consumidores? M\u00e1s de 800 millones de euros. Estos presupuestos son el cuento de la lechera. \u00bfUsted cree que se va a activar el consumo privado en 10,7 puntos? Es una quimera. \u00bfUsted cree que se van a recaudar 72 000 millones de euros en concepto de IVA cuando vamos a llegar a cuatro millones de parados? Es impensable. Nosotros hemos pedido en una de nuestras enmiendas a la secci\u00f3n 31, que doy por defendida, que desaparezca su ministerio. \u00bfSabe por qu\u00e9? Porque es un ministerio puramente artificial, ya que se cre\u00f3 para que usted fuera ministro, para que fuera presidente el se\u00f1or S\u00e1nchez --por cierto, es el peor presidente de la historia y el que ha tenido el menor n\u00famero de votos-- y, desde luego, para que usted pueda colocar a sus amigos. Tiene muy pocas competencias porque est\u00e1n casi todas transferidas a las comunidades aut\u00f3nomas. Tiene un escaso presupuesto, 41 millones de euros, diez veces menor que el del Ministerio de Igualdad y setecientas veces menor que el del ministerio del se\u00f1or Escriv\u00e1, que tiene 29 000 millones de euros. Adem\u00e1s, \u00bfsabe cu\u00e1nto va a gastar usted? Menos de un euro por habitante y a\u00f1o para proteger a los consumidores, absolutamente nada. Y o creo, sinceramente, que usted no ha tenido qui\u00e9n le apoyara en la negociaci\u00f3n de los presupuestos, creo que est\u00e1 usted en horas bajas, porque su amado l\u00edder, el se\u00f1or Iglesias, no le ha defendido; apunte usted esto, a ver si va a ser usted el siguiente en caer en esas purgas leninistas a las que nos tiene acostumbrados el se\u00f1or Iglesias con sus compa\u00f1eros. Los resultados de su ministerio son pat\u00e9ticos. Mire usted, tres de sus ministros, Illa, Garz\u00f3n e Iglesias, por una ministra del Partido Popular, la doctora Ana Pastor. Fue ministra de Sanidad, Consumo y Bienestar Social, y les da a ustedes diez mil vueltas. Consigui\u00f3 unos resultados extraordinarios, y ella sola, por cierto. Adem\u00e1s de esto, usted ha metido much\u00edsimo la pata. Usted ha defendido que el modelo de consumo ideal es el modelo cubano --cartillas de racionamiento y miseria--, ha atacado al turismo, a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, a la Jefatura del Estado, y en el tema del IVA usted se ha dejado comer la merienda por parte de la se\u00f1ora Montero. \u00bfSabe cu\u00e1nto han recaudado en concepto de IVA en la compra de mascarillas desde el d\u00eda 14 de marzo hasta ahora? M\u00e1s de 1000 millones. Nuestras enmiendas van en la siguiente l\u00ednea: lucha contra la obesidad, lucha contra la ludopat\u00eda, mejor uso de las mascarillas, mejora de los alimentos sanos, apoyo al Consejo de Consumidores y Usuarios, pero nosotros lo queremos hacer educando y persuadiendo, y no a cap\u00f3n y con subida del IVA, como usted hace. Mire, se\u00f1or Garz\u00f3n, usted est\u00e1 en lo suyo; usted lo que quiere es cambiar el modelo democr\u00e1tico de 1978; quiere actuar como un caballo de Troya dentro del Gobierno, socavando los pilares del Estado de derecho. Termino. Se\u00f1or Simancas --y me alegro de que usted est\u00e9 aqu\u00ed--, el lunes ped\u00eda usted a voz en grito que apoy\u00e1ramos los presupuestos, y yo no puedo apoyar estos presupuestos porque ustedes han tratado de forma cruel a Talavera de la Reina y a toda la provincia de Toledo. A Talavera de la Reina, con un nivel de paro cr\u00f3nico del 30 %, ustedes le han quitado 300 millones de euros de los presupuestos que hab\u00eda programados desde 2018 para el AVE y han parado el AVE de Extremadura porque tiene que pasar por Talavera de la Reina. (Aplausos). \u00bfY usted cree, se\u00f1or Simancas, que los madrile\u00f1os le van a votar poni\u00e9ndose usted a criticar a los madrile\u00f1os, como el se\u00f1or Rufi\u00e1n? Mire, se\u00f1or Garz\u00f3n, estos presupuestos son, como le dec\u00eda al principio, da\u00f1inos para todos los consumidores; van a hacer much\u00edsimo da\u00f1o a los consumidores y desde luego no nos parece ni medio bien que usted utilice el sill\u00f3n del Ministerio de Consumo para atacar a la monarqu\u00eda, para intentar controlar la justicia, para ningunear al Poder Legislativo, para intentar amordazar a la prensa y las redes sociales, para luchar contra la libertad de educaci\u00f3n y ahora tambi\u00e9n para aprobar la ley de la eutanasia contra la vida. Se\u00f1or Garz\u00f3n el rodillo de Pedro y de Pablo har\u00e1 un da\u00f1o irreparable y letal a los 47 millones de consumidores. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}