{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-12-16T00:00:00.000Z",
        "debate": "COMPARECENCIA DEL GOBIERNO ANTE EL PLENO DE LA C\u00c1MARA, DE CONFORMIDAD CON LO DISPUESTO POR EL ART\u00cdCULO 203 DEL REGLAMENTO: -- SOLICITUD DE COMPARECENCIA, A PETICI\u00d3N PROPIA, DEL PRESIDENTE DEL GOBIERNO ANTE EL PLENO DEL CONGRESO DE LOS DIPUTADOS, PARA INFORMAR DEL CONSEJO EUROPEO EXTRAORDINARIO CELEBRADO LOS D\u00cdAS 1 Y 2 DE OCTUBRE Y DE LOS CONSEJOS EUROPEOS ORDINARIOS CELEBRADOS LOS D\u00cdAS 15 Y 16 DE OCTUBRE Y EL CELEBRADO LOS D\u00cdAS 10 Y 11 DE DICIEMBRE, AS\u00cd COMO EN CUMPLIMIENTO DEL ART\u00cdCULO 14 DEL REAL DECRETO 926/2020, DE 25 DE OCTUBRE, POR EL QUE SE DECLARA EL ESTADO DE ALARMA ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
                "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
                "codParlamentario": 274,
                "fchAlta": "27/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 28,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Pedro",
                "nombreCircunscripcion": "Madrid",
                "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
                "twitterUserId": "68740712",
                "twitterUserName": "sanchezcastejon"
            },
            26
        ],
        "order": 76,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-070.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTE DEL GOBIERNO (S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n)"
    },
    "text": "Se\u00f1ora presidenta, se\u00f1oras diputadas y se\u00f1ores diputados, en primer lugar, quisiera dar las gracias a los grupos parlamentarios que han expresado en el d\u00eda de hoy sus opiniones, a todos. He escuchado atentamente los argumentos y tambi\u00e9n las cr\u00edticas, sobre todo las cr\u00edticas constructivas. Con algunas, evidentemente, no estoy de acuerdo, como se puede suponer, pero me quedo, como he dicho antes, con las cr\u00edticas constructivas, porque son las que van a ayudar a impulsar nuevamente la prosperidad y, definitivamente, a dar un salto que nos ponga en la pista de superar con garant\u00edas esta pandemia. Dejen por ello que comience, tras escucharles atentamente y para que conste en acta, con una reflexi\u00f3n en torno al conocimiento y la experiencia de la pandemia, la rendici\u00f3n de cuentas y la transparencia del Gobierno y el liderazgo frente al virus, porque ha sido algo que sobre todo la bancada de la oposici\u00f3n conservadora y la ultraderecha ha venido reiteradamente planteando en esta comparecencia y tambi\u00e9n en otras muchas. Por m\u00faltiples razones, se\u00f1or\u00edas, vivimos un momento muy dif\u00edcil, lo hemos dicho. Nadie estaba preparado para gestionar esta pandemia, tambi\u00e9n se ha dicho. Hemos tenido que derivar nuestro conocimiento de la experiencia directa en lo que nos ocurr\u00eda, tambi\u00e9n se ha dicho; un conocimiento que no hubi\u00e9ramos querido adquirir as\u00ed, porque no hay una prueba m\u00e1s dura --tambi\u00e9n se ha dicho por parte de algunos grupos parlamentarios-- para un gobernante que ver sufrir a su pa\u00eds. Pero es el conocimiento cient\u00edfico el que nos salva, el que nos permite no solo sobrevivir, sino tambi\u00e9n perfeccionarnos y fortalecernos. Hace un a\u00f1o, en un debate muy semejante a este, nadie pod\u00eda imaginar que \u00edbamos a sufrir una pandemia, la peor pandemia en cien a\u00f1os, pero adem\u00e1s en un a\u00f1o, tan solo en un a\u00f1o, la ciencia ha arrojado una soluci\u00f3n definitiva a trav\u00e9s de la vacuna para poder derrotar con contundencia al virus. Por tanto, creo que la humanidad ha demostrado que en los momentos m\u00e1s dif\u00edciles ha sido capaz de realizar unida los mayores progresos de nuestra historia. En muchas ocasiones, centr\u00e1ndonos en Europa ahora, creo que la negociaci\u00f3n que ha habido en relaci\u00f3n con las grandes farmac\u00e9uticas para la compra de las vacunas por parte de la Comisi\u00f3n Europea, lider\u00e1ndola, y sin duda alguna tambi\u00e9n con los Estados miembros detr\u00e1s, demuestra que la respuesta que se ha dado por parte de Europa garantiza ese acceso equitativo, accesible para el conjunto de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola y europea con las m\u00e1ximas dosis de garant\u00eda y de seguridad. Yo creo que esta es una de las lecciones que tenemos que extraer de esta pandemia, la importancia trascendental de no enga\u00f1ar a la sociedad con una realidad que no existe, de hablar de los temas que realmente importan a la ciudadan\u00eda, de no acrecentar el dolor y la incertidumbre de la ciudadan\u00eda con relatos basados en la falsedad y hasta incluso en el oportunismo, se\u00f1or\u00edas; de no anteponer nunca m\u00e1s los intereses particulares, por muy leg\u00edtimos que sean, de algunas formaciones pol\u00edticas al inter\u00e9s general o al bien com\u00fan. Se\u00f1or\u00edas, las herramientas de nuestro Estado social y democr\u00e1tico de derecho funcionan. Funcion\u00f3 el primer estado de alarma, con comparecencias sistem\u00e1ticas cada quince d\u00edas para solicitar la pr\u00f3rroga por mi parte, est\u00e1 funcionando este segundo estado de alarma, est\u00e1 funcionando la estrategia estatal, est\u00e1 funcionando la estrategia de vacunaci\u00f3n, en el sentido de que nos hemos anticipado y hemos trabajado con las comunidades aut\u00f3nomas, con expertos vinculados con m\u00faltiples disciplinas. Ha sido aprobado por el consejo interterritorial, hemos sido con Alemania los dos primeros pa\u00edses que hemos aprobado una estrategia estatal, nacional de vacunaci\u00f3n. No s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 aqu\u00ed de repente se sube alguien a la tribuna a decir que no hay una estrategia nacional de vacunaci\u00f3n. \u00bfEs que no se leen el BOE? \u00bfEs que no leen los acuerdos del Consejo de Ministros, se\u00f1or\u00edas? (Aplausos). Esta es la realidad, se\u00f1or\u00edas, es una realidad incontestable, es una realidad que atestigua con cifras la rendici\u00f3n de cuentas y la transparencia que ha caracterizado a este Gobierno en la gesti\u00f3n de la pandemia. (Rumores). Claro que s\u00ed, se\u00f1or\u00edas, escuchen ustedes las cifras: hasta el 30 de noviembre se han realizado 48 comparecencias p\u00fablicas en total --a ustedes no les gustar\u00e1n, pero 48 comparecencias p\u00fablicas--, 305 turnos de preguntas, 776 respuestas\u2026 (Rumores).",
    "freeling": [
        null
    ]
}