{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-12-16T00:00:00.000Z",
        "debate": "INTERPELACIONES URGENTES: -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO REPUBLICANO, SOBRE LA INTENCI\u00d3N DEL GOBIERNO DE RESOLVER EL CONFLICTO POL\u00cdTICO CON CATALU\u00d1A. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 6,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-070.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Gracias, se\u00f1ora Bassa. Tendr\u00e1 m\u00e1s tiempo despu\u00e9s.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "Bassa",
            "lema": "bassa",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Tendr\u00e1",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIF3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "m\u00e1s",
            "lema": "m\u00e1s",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.99993"
        },
        {
            "word": "tiempo",
            "lema": "tiempo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "despu\u00e9s",
            "lema": "despu\u00e9s",
            "pos": "RG",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}