{
    "metadata": {
        "celebrated": "2020-12-17T00:00:00.000Z",
        "debate": "DICT\u00c1MENES DE COMISIONES SOBRE INICIATIVAS LEGISLATIVAS: -- PROPOSICI\u00d3N DE LEY ORG\u00c1NICA DE REGULACI\u00d3N DE LA EUTANASIA. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 44,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-072.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Se\u00f1ora Carcedo, si lo desea puede quitarse la mascarilla.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Se\u00f1ora_Carcedo",
            "lema": "se\u00f1ora_carcedo",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "si",
            "lema": "si",
            "pos": "CS",
            "prob": "0.999827"
        },
        {
            "word": "lo",
            "lema": "lo",
            "pos": "PP3MSA0",
            "prob": "0.334764"
        },
        {
            "word": "desea",
            "lema": "desear",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.987805"
        },
        {
            "word": "puede",
            "lema": "poder",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.999693"
        },
        {
            "word": "quitar",
            "lema": "quitar",
            "pos": "VMN0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se",
            "lema": "se",
            "pos": "PP3CN00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "mascarilla",
            "lema": "mascarilla",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}