{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-01-25T00:00:00.000Z",
        "debate": "PETICI\u00d3N FORMULADA POR UN N\u00daMERO SUFICIENTE DE DIPUTADOS MIEMBROS DE LA DIPUTACI\u00d3N PERMANENTE, PERTENECIENTES AL GRUPO PARLAMENTARIO POPULAR EN EL CONGRESO, DE QUE SE ACUERDE LA CONVOCATORIA DE UNA SESI\u00d3N EXTRAORDINARIA DE -- COMPARECENCIA DEL MINISTRO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA, PARA INFORMAR SOBRE LAS ACCIONES QUE EL GOBIERNO HA DESARROLLADO Y EST\u00c1 DESARROLLANDO ANTE LA SITUACI\u00d3N DE LOS CAMIONEROS ATRAPADOS EN INGLATERRA, PARA GARANTIZAR SU SEGURIDAD Y LA VUELTA AL TERRITORIO ESPA\u00d1OL.",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 8,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-073.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Gracias. A continuaci\u00f3n, por el Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan, tiene la palabra el se\u00f1or Mayoral Perales.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "A",
            "lema": "a",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.998775"
        },
        {
            "word": "continuaci\u00f3n",
            "lema": "continuaci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Confederal_de_Unidas_Podemos-En_Com\u00fa_Podem-Galicia",
            "lema": "grupo_parlamentario_confederal_de_unidas_podemos-en_com\u00fa_podem-galicia",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Com\u00fan",
            "lema": "com\u00fan",
            "pos": "NP00G00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Mayoral_Perales",
            "lema": "mayoral_perales",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}