{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-01-25T00:00:00.000Z",
        "debate": "DEL D\u00cdA: -- COMPARECENCIA DEL MINISTRO DEL INTERIOR, PARA DAR CUENTA DE LAS ACTUACIONES LLEVADAS A CABO POR PARTE DE SU MINISTERIO, DE FORMA PREVIA AL TEMPORAL QUE CON LA DENOMINACI\u00d3N DE BORRASCA \u00abFILOMENA\u00bb, HA AZOTADO BUENA PARTE DE NUESTRO TERRITORIO NACIONAL DURANTE DISTINTAS JORNADAS DE LA PRIMERA QUINCENA DE ENERO DE 2021; AS\u00cd COMO DE LAS ACTUACIONES LLEVADAS A CABO DURANTE EL DESARROLLO DEL REFERIDO TEMPORAL Y DE FORMA POSTERIOR AL MISMO.",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            18
        ],
        "order": 14,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-073.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00ed guez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Gracias. Por el Grupo Parlamentario Socialista, tiene la palabra el se\u00f1or Ramos Esteban.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Socialista",
            "lema": "grupo_parlamentario_socialista",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "palabra",
            "lema": "palabra",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Ramos_Esteban",
            "lema": "ramos_esteban",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}