{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-02-17T00:00:00.000Z",
        "debate": "EAJ-JPNV. -- DEL DIPUTADO DON JOS\u00c9 MAR\u00cdA MAZ\u00d3N RAMOS, DEL GRUPO PARLAMENTARIO MIXTO, QUE FORMULA A LA SE\u00d1ORA MINISTRA DE HACIENDA: \u00bfC\u00d3MO HA NEGOCIADO EL GOBIERNO LOS PAR\u00c1METROS APLICADOS PARA VALORAR LOS CRITERIOS DE REPARTO DEL FONDO REACT-EU ENTRE LAS COMUNIDADES AUT\u00d3NOMAS? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 0,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-079.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Pregunta del diputado don Jos\u00e9 Mar\u00eda Maz\u00f3n Ramos, del Grupo Parlamentario Mixto.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "diputado",
            "lema": "diputado",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.997382"
        },
        {
            "word": "don",
            "lema": "don",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Jos\u00e9_Mar\u00eda_Maz\u00f3n_Ramos",
            "lema": "jos\u00e9_mar\u00eda_maz\u00f3n_ramos",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Mixto",
            "lema": "grupo_parlamentario_mixto",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}