{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-02-24T00:00:00.000Z",
        "debate": "COMPARECENCIA DEL GOBIERNO ANTE EL PLENO DE LA C\u00c1MARA, DE CONFORMIDAD CON LO DISPUESTO POR EL ART\u00cdCULO 203 DEL REGLAMENTO: -- SOLICITUD DE COMPARECENCIA, A PETICI\u00d3N PROPIA, DEL PRESIDENTE DEL GOBIERNO ANTE EL PLENO DEL CONGRESO DE LOS DIPUTADOS, EN CUMPLIMIENTO DEL ART\u00cdCULO 14 DEL REAL DECRETO 926/2020, DE 25 DE OCTUBRE, POR EL QUE SE DECLARA EL ESTADO DE ALARMA PARA CONTENER LA PROPAGACI\u00d3N DE INFECCIONES CAUSADAS POR EL SARS-COV-2, PARA DAR CUENTA DE LOS DATOS Y GESTIONES DEL GOBIERNO EN RELACI\u00d3N A LA APLICACI\u00d3N DEL MISMO. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rufi\u00e1n Romero",
                "apellidosNombre": "Rufi\u00e1n Romero, Gabriel",
                "codParlamentario": 187,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "ERC-S",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Gabriel",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/gabrielrufian",
                "twitterUserId": "2904896141",
                "twitterUserName": "gabrielrufian"
            },
            0
        ],
        "order": 77,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-082.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "RUFI\u00c1N ROMERO"
    },
    "text": "Bueno, aqu\u00ed uno de la banda. Intervendr\u00e9 brevemente. Me ha gustado mucho, yo creo que lo mejor de la ma\u00f1ana ha sido la entrada improvisada del se\u00f1or Garriga justo cuando hablaba el se\u00f1or Casado. (Aplausos). \u00a1Qu\u00e9 casualidad! Me ha gustado mucho el gesto del se\u00f1or Garriga de \u00a1ay! me aplauden, ha estado muy bien; hoy hago honor. Creo que ayer pas\u00f3 algo hermoso, todo el hemiciclo, excepto, evidentemente, la ultraderecha, tumbamos una iniciativa salvaje de la ultraderecha, negacionista para con la violencia machista y a m\u00ed me gust\u00f3 mucho y creo que todos nos debemos felicitar por el gesto del Partido Popular. El Partido Popular se levant\u00f3 y acab\u00f3 aplaudiendo. Ojal\u00e1 siga pasando porque yo creo que este pa\u00eds se merece una derecha decente. Les animo a que lo sigan haciendo y a que se sigan desmarcando de esta gente. (Rumores). Se\u00f1or presidente, es que lo que est\u00e1 pasando no es por Has\u00e9l. Yo le cuento una an\u00e9cdota. Joan Tard\u00e0, que es un santo var\u00f3n, fue una vez al juzgado aqu\u00ed en Madrid en el que estaba declarando Pablo Has\u00e9l hace ya un par de a\u00f1os por una de las movidas que tiene y mientras estaba ah\u00ed defendi\u00e9ndole en la calle con la prensa estaba recibiendo tuits del propio Pablo Has\u00e9l insult\u00e1ndole, llam\u00e1ndole traidor e insult\u00e1ndole. Y recuerdo que le pregunt\u00e9 a Joan Tard\u00e0 por qu\u00e9 hacemos esto y por qu\u00e9 est\u00e1s aqu\u00ed, despu\u00e9s de que te insulta, y Joan Tard\u00e0 me dijo que es que los derechos civiles no son solo para la gente que nos cae bien, no son solo para nuestros amigos, no son solo para la gente maja, sino que son para todos. Entonces, le vuelvo a repetir, lo que est\u00e1 sucediendo en las calles no es solamente por Pablo Has\u00e9l. Lo de Linares no es por Linares, hay toda una generaci\u00f3n absolutamente desesperada, se\u00f1alada, criminalizada y culpabilizada. Y o tomamos nota o directamente la perderemos o, peor a\u00fan, se la entregaremos a esta gente. Se\u00f1or presidente, unas elecciones, un Parlamento, la Generalitat de Catalunya no es una liga, no es Roland Garros, no es una Champions, las elecciones no las gana quien gana, las gana quien puede gobernar y quien puede gobernar en Catalu\u00f1a es Esquerra Republicana. Ya est\u00e1. (Aplausos). Y nosotros lo que pedimos una vez m\u00e1s es un frente amplio con todo el mundo para seguir con el proceso, con el movimiento pol\u00edtico independentista republicano con predominancia de las izquierdas en Catalu\u00f1a. Tiene raz\u00f3n en que ha habido un mal resultado de las derechas en Catalu\u00f1a, de hecho es la primera vez en la historia que la \u00fanica consecuencia de un mal resultado en este caso en el Partido Popular es la dimisi\u00f3n de la sede. Es la \u00fanica consecuencia que ha habido. La \u00fanica medida que ha tomado esta gente ha sido marcharse de su sede, pero tambi\u00e9n es cierto que la ultraderecha ha entrado a paladas en el Parlament de Catalunya y creo que es una reflexi\u00f3n que nos tenemos que hacer todos, que liga con lo primero que le dec\u00eda en relaci\u00f3n con la juventud. El Partido Popular reivindica a Su\u00e1rez. El se\u00f1or Su\u00e1rez, un pol\u00edtico al cual yo respeto, como no puede ser de otra manera, hace cuarenta a\u00f1os legaliz\u00f3 el Partido Comunista, restituy\u00f3 la Generalitat, restituy\u00f3 a Tarradellas, permiti\u00f3 el retorno de Alberti y de la Pasionaria e hizo la Ley del divorcio. \u00bfQu\u00e9 estar\u00eda diciendo ahora el PP? \u00bfQu\u00e9 estar\u00eda diciendo Ciudadanos? De VOX ya ni hablo. As\u00ed estamos, \u00bfeh? As\u00ed estamos. Imag\u00ednese. Acabo con un recuerdo para uno de los mejores. Es para las se\u00f1or\u00edas del Gobierno, tanto de Unidas Podemos como del PSOE. Recuerden a Anguita --a la coalici\u00f3n, me refiero--, aquello de programa, programa, programa. Muchas gracias. (Aplausos).",
    "freeling": [
        null
    ]
}