{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-02-24T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUTADO DON IV\u00c1N ESPINOSA DE LOS MONTEROS DE SIM\u00d3N, DEL GRUPO PARLAMENTARIO VOX, QUE FORMULA A LA SE\u00d1ORA VICEPRESIDENTA PRIMERA Y MINISTRA DE LA PRESIDENCIA, RELACIONES CON LAS CORTES Y MEMORIA DEMOCR\u00c1TICA: \u00bfCONSIDERA QUE LA EXTREMA IZQUIERDA ANTISISTEMA PUEDE SEGUIR FORMANDO PARTE DEL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A A LA VISTA DE LOS ACONTECIMIENTOS AUSPICIADOS POR ELLA DURANTE LOS \u00daLTIMOS D\u00cdAS? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 6,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-082.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Muchas gracias, se\u00f1or Espinosa de los Monteros. --",
    "freeling": [
        {
            "word": "Muchas",
            "lema": "mucho",
            "pos": "DI0FP0",
            "prob": "0.82345"
        },
        {
            "word": "gracias",
            "lema": "gracia",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.957935"
        },
        {
            "word": "Espinosa_de_los_Monteros",
            "lema": "espinosa_de_los_monteros",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "--",
            "lema": "--",
            "pos": "Fg",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}