{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-05-10T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUTADO DON N\u00c9STOR REGO CANDAMIL, DEL GRUPO PARLAMENTARIO PLURAL, QUE FORMULA AL SE\u00d1OR MINISTRO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA: \u00bfPOR QU\u00c9, TENIENDO EN CUENTA QUE EXISTEN LAS PARTIDAS NECESARIAS EN LOS PRESUPUESTOS GENERALES DEL ESTADO DE 2021, NO SE HAN EMPEZADO A\u00daN A APLICAR LAS REBAJAS Y DESCUENTOS EN LA AP-9? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 6,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-085.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Se\u00f1or ministro de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Se\u00f1or",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "I",
            "prob": "0.040153"
        },
        {
            "word": "ministro",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Transportes",
            "lema": "transportes",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Movilidad",
            "lema": "movilidad",
            "pos": "NP00G00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "Agenda_Urbana",
            "lema": "agenda_urbana",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}