{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-05-23T00:00:00.000Z",
        "debate": "TOMA EN CONSIDERACI\u00d3N DE PROPOSICIONES DE LEY: -- DEL GRUPO PARLAMENTARIO VASCO (EAJ-PNV), ORG\u00c1NICA DE REFORMA DE LA LEY ORG\u00c1NICA 2/1979, DE 3 DE OCTUBRE, DEL TRIBUNAL CONSTITUCIONAL. ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
                "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
                "codParlamentario": 168,
                "fchAlta": "25/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSOE",
                "genero": 1,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 41,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Alfonso",
                "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
                "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
                "twitterUserId": "22473944",
                "twitterUserName": "gomezdcelis"
            },
            17
        ],
        "order": 92,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-090.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "VICEPRESIDENTE (Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis)"
    },
    "text": "Un minuto tiene.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Un",
            "lema": "uno",
            "pos": "DI0MS0",
            "prob": "0.99698"
        },
        {
            "word": "minuto",
            "lema": "minuto",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.963964"
        },
        {
            "word": "tiene",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}