{
    "metadata": {
        "celebrated": "2021-05-24T00:00:00.000Z",
        "debate": "PREGUNTAS: -- DEL DIPUTADO DON JUAN JOS\u00c9 MATAR\u00cd S\u00c1EZ, DEL GRUPO PARLAMENTARIO POPULAR EN EL CONGRESO, QUE FORMULA A LA SE\u00d1ORA MINISTRA DE EDUCACI\u00d3N Y FORMACI\u00d3N PROFESIONAL: \u00bfPOR QU\u00c9 EL GOBIERNO LEGISLA EN EDUCACI\u00d3N AL MARGEN DE LA CONSTITUCI\u00d3N? ",
        "diputado": [
            {
                "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
                "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
                "codParlamentario": 215,
                "fchAlta": "26/11/2019",
                "fchBaja": "",
                "formacion": "PSC-PSOE",
                "genero": 2,
                "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
                "idCircunscripcion": 8,
                "idLegislatura": 14,
                "nombre": "Meritxell",
                "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
                "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
                "twitterUserId": "725700028392689664",
                "twitterUserName": "meritxell_batet"
            },
            10
        ],
        "order": 0,
        "path": "../data/diaries-txts/DSCD-14-PL-091.txt",
        "president": "MERITXELL BATET LAMA\u00d1A",
        "presidentTreatment": "Presidenta",
        "speacker": "PRESIDENTA"
    },
    "text": "Pregunta dirigida a la se\u00f1ora ministra de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional. Pregunta del diputado don Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed S\u00e1ez, del Grupo Parlamentario Popular en el Congreso.",
    "freeling": [
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "dirigida",
            "lema": "dirigir",
            "pos": "VMP00SF",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "a",
            "lema": "a",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.998775"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "se\u00f1ora",
            "lema": "se\u00f1or",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.99569"
        },
        {
            "word": "ministra",
            "lema": "ministro",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Educaci\u00f3n",
            "lema": "educaci\u00f3n",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "Formaci\u00f3n_Profesional",
            "lema": "formaci\u00f3n_profesional",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Pregunta",
            "lema": "preguntar",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.300493"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "diputado",
            "lema": "diputado",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.997382"
        },
        {
            "word": "don",
            "lema": "don",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Juan_Jos\u00e9_Matar\u00ed_S\u00e1ez",
            "lema": "juan_jos\u00e9_matar\u00ed_s\u00e1ez",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Grupo_Parlamentario_Popular",
            "lema": "grupo_parlamentario_popular",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Congreso",
            "lema": "congreso",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}