[
    {
        "id": "1379737978969411584",
        "created_at": "2021-04-07T10:09:03.000Z",
        "text": "Esto nos hace da\u00f1o a todas. Y a todos.\n\nAcaso no es Erdogan consciente del insulto que supone saltarse as\u00ed el protocolo?\n\nAcaso no debi\u00f3 Von der Layen simplemente levantarse e irse?\n\nAcaso Charles Michel no deber\u00eda haber hecho lo mismo, o al menos sentarse tambi\u00e9n \u00e9l en el sof\u00e1?! https://t.co/W0JJyoKJPX",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379505688548888577",
        "created_at": "2021-04-06T18:46:00.000Z",
        "text": "Arcadi Oliveres: la lucha por la Paz y la Justicia.\nQue la tierra te sea leve. https://t.co/1FWmYFTIaW",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379351945144590336",
        "created_at": "2021-04-06T08:35:05.000Z",
        "text": "La ciencia es laica, las patentes son sagradas.\nEl Roto https://t.co/oC9AdHi5uY",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379350683967705091",
        "created_at": "2021-04-06T08:30:04.000Z",
        "text": "Seguimos con el an\u00e1lisis valiente y certero de las conexiones alrededor de la Operaci\u00f3n Kitchen, por .@patricialopezl https://t.co/J1GshMmawS",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379063097919479810",
        "created_at": "2021-04-05T13:27:18.000Z",
        "text": "Luego lamentarse nos cuesta m\u00e1s.\n\nVamos a suscribirnos!\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/26xR8lSjDX",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379015341792169986",
        "created_at": "2021-04-05T10:17:33.000Z",
        "text": "Est\u00e1 claro, esto va a ser cosa de porcentajes.\nLa soluci\u00f3n:\n\nA  VOTAR!!!! https://t.co/GowDsTSRmC",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379014678442041350",
        "created_at": "2021-04-05T10:14:54.000Z",
        "text": "... hasta que haya un Gobierno a la altura de su ciudadan\u00eda.",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1379010262930456577",
        "created_at": "2021-04-05T09:57:22.000Z",
        "text": "Una democracia adulta exige una ley de Secretos Oficiales que nos permita buscar la verdad sobre nosotros mismos. \nSi van a filtrar en un despacho qu\u00e9 parte de nuestra Historia no tenemos derecho a conocer, que nos lo digan ya.\nY seguimos en el franquismo.\nhttps://t.co/ChNS1VqY3y",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1378975526388428801",
        "created_at": "2021-04-05T07:39:20.000Z",
        "text": "Muy preocupante esto que escribe @elisabeni... \ud83d\udc47\n\nTodas sabemos c\u00f3mo va esto de las estad\u00edsticas... que las carga el diablo... y que las \"descargas\" se las llevan las mujeres... \ud83d\ude4e\ud83c\udffb https://t.co/XQr8vrZNM0\n.@eldiarioes",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1378669757923213316",
        "created_at": "2021-04-04T11:24:19.000Z",
        "text": "Que no te cuenten bobadas. Inf\u00f3rmate y luego vota en consecuencia.\n\nMadrid una de las comunidades m\u00e1s ricas pero con menos gasto en servicios p\u00fablicos: m\u00e1s recortes en Sanidad, Educaci\u00f3n y Servicios Sociales\nLos hechos \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nVia @_infoLibre https://t.co/JVE1ICG02M",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1378292549308329988",
        "created_at": "2021-04-03T10:25:25.000Z",
        "text": "\u00abAlgunos polic\u00edas est\u00e1n aqu\u00ed para mantener el desorden\u00bb.\nRichar J Daley\n#Kitchen\n#CloacaPolicial\nhttps://t.co/vSQs3kTg4D",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1378003552912736256",
        "created_at": "2021-04-02T15:17:03.000Z",
        "text": "Terrible. https://t.co/oqF13JPlqC",
        "lang": "en"
    },
    {
        "id": "1377931590999871488",
        "created_at": "2021-04-02T10:31:06.000Z",
        "text": "Desde las elecciones andaluzas de 2018 estamos dando un lugar medi\u00e1tico y pol\u00edtico a la ultraderecha que nos perjudica como pa\u00eds democr\u00e1tico.\n\nNo le demos un protagonismo que ni tiene ni puede tener, cord\u00f3n sanitario.\n\nY que nadie deje de criminalizar estas actitudes violentas. https://t.co/i51chDhiXU",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1377585848745652226",
        "created_at": "2021-04-01T11:37:15.000Z",
        "text": "Sea cual sea tu opci\u00f3n de izquierdas recuerda que la principal herramienta para ganar la derecha en Madrid siempre ha sido la desmovilizaci\u00f3n.\n\nNo te quedes en casa. Es imprescindible.\n\n#4M https://t.co/FIvwuhUxrJ",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1377559080315797505",
        "created_at": "2021-04-01T09:50:53.000Z",
        "text": "Primero Murcia. Luego Madrid?\n#4M https://t.co/O2jhGp1FuN",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1377541165596221440",
        "created_at": "2021-04-01T08:39:42.000Z",
        "text": "A la pregunta de Madina \u201c\u00bfYa est\u00e1?\u201d, alguien desde la izquierda deber\u00eda responder alto: \u201cNo, c\u00f3mo narices va a estar\u201d.\n\nPor \u2066@Pevelasco\u2069  https://t.co/iaM8mqZN8t",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1377165579409260548",
        "created_at": "2021-03-31T07:47:15.000Z",
        "text": "Desde Corcuera no ve\u00edamos nada igual.\n\nSi desobedecer la orden de la policia de abrir la puerta se convierte en el delito flagrante que permite tirarla abajo, se acab\u00f3 la inviolabilidad del domicilio.\n\nA la basura el Art.18.2 de la Constituci\u00f3n.\n\nSin m\u00e1s. https://t.co/x4pPs6TSfc",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1376592717929668608",
        "created_at": "2021-03-29T17:50:54.000Z",
        "text": "Ojal\u00e1 https://t.co/9aMUg9ThrI",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1376445768018575360",
        "created_at": "2021-03-29T08:06:58.000Z",
        "text": "Adi\u00f3s de .@ManoloMonereo \n\nSe cierra un peri\u00f3dico. La izquierda nada hace. No cree en lo q dice, prefiere pactar con los grandes grupos medi\u00e1ticos o crear artilugios q aseguren la voz univoca de la direcci\u00f3n del partido. Viven al d\u00eda y lo llaman realismo. https://t.co/4GpLFGEHRN",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1376416880492228609",
        "created_at": "2021-03-29T06:12:11.000Z",
        "text": "Tremendo!\n\nEl Estado tiene que \"salvar\" los bancos con dinero de todos y ponerlos corriendo en manos de banqueros.\n\nPero que ni se le ocurra proteger a los trabajadores' porque eso son \"injerencias\".\n\nY lo dem\u00e1s ya muy bien...\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/AxnBWic5lA https://t.co/8rxWRzDsra",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1376139750042656768",
        "created_at": "2021-03-28T11:50:58.000Z",
        "text": "Pol\u00edticos que conceden honores a pol\u00edticos por el \u00fanico motivo de haber sido pol\u00edticos...\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo entienden algunos la representaci\u00f3n... \n\nDesde luego no como servicio p\u00fablico. https://t.co/zCVwnGnSqZ",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375823084465307655",
        "created_at": "2021-03-27T14:52:39.000Z",
        "text": "A mi, lo primero, al margen de cualquier otra sesuda conclusi\u00f3n, me da mucha verg\u00fcenza.\n\n#AyusoVeteYa https://t.co/iSB04UzAAf",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375774391502520324",
        "created_at": "2021-03-27T11:39:10.000Z",
        "text": "Bravo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/6YrojQhk1X",
        "lang": "pt"
    },
    {
        "id": "1375719416705392643",
        "created_at": "2021-03-27T08:00:43.000Z",
        "text": "Imprescindible \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/XmlHTy7sFf",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375714893681295361",
        "created_at": "2021-03-27T07:42:44.000Z",
        "text": "Si analizamos por un lado el proceso inquisitorial contra el fiscal Stampa, fruto de maledicencias.\n\nY por otro los hechos constatados judicialmente que afectan a la imparcialidad de la Fiscal General del Estado con respecto a decisiones alrededor de la causa T\u00e1ndem es desolador. https://t.co/DJisIbHSQM",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375712541754716160",
        "created_at": "2021-03-27T07:33:24.000Z",
        "text": "\u00abSer\u00eda muy preocupante que buenos principios y causas pol\u00edticas terminen desautorizadas por haber despreciado el respeto de la realidad de los hechos.\u00bb\n@pascual_serrano \n.@eldiarioes \nhttps://t.co/OyBUlUpd1y",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375544741455101953",
        "created_at": "2021-03-26T20:26:37.000Z",
        "text": "Unanimidad entre los pol\u00edticos holandeses para proteger a sus inquilinos.\n\nS\u00f3lo la extrema derecha vota en contra de limitar las subidas de precios por parte de los propietarios.\n\nParece que les preocupan m\u00e1s sus inquilinos que las amenazas de @blackstone https://t.co/tnlMDLEvPu",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375459299300937737",
        "created_at": "2021-03-26T14:47:06.000Z",
        "text": "El trabajador medio tarda siete a\u00f1os en juntar el dinero necesario para pedir una hipoteca con su salario.\n\nOjo \ud83d\udc49\ud83c\udffd \u201cPara pedir una hipoteca\u201d https://t.co/PgHd0fnODl",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375455044150132746",
        "created_at": "2021-03-26T14:30:11.000Z",
        "text": "Esto es de no creer. \n\nHa sido alcalde y no ha pagado la Seguridad Social de tus trabajadores y ahora eres el l\u00edder de un sindicato.\n\nSabr\u00e1 lo que significa ser alcalde? Y lo que es un sindicato? Y lo que son los derechos de los trabajadores?\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n https://t.co/AKuqja8hSN",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375398837972566016",
        "created_at": "2021-03-26T10:46:51.000Z",
        "text": "Sobre la investidura hoy de Aragon\u00e8s.\n\nHabr\u00eda que plantearse y debatir apoyar a ERC en la investidura. Con la referencia del acuerdo de gobierno con la CUP.\nEn adelante habr\u00e1 muchas formas de cerrar y apuntalar esas medidas, ahora hay que darles una oportunidad.",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375394154138722305",
        "created_at": "2021-03-26T10:28:14.000Z",
        "text": "Desolador \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/8q2xdGkaUT",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1375020905252986882",
        "created_at": "2021-03-25T09:45:05.000Z",
        "text": "Imprescindible .\u2066@DelOlmoE\u2069 \n\n\u201cEl ascenso de Ayuso al prime time se produce por su activismo medi\u00e1tico y pol\u00e9mico, pero tambi\u00e9n por la continua respuesta que desde la izquierda se ha dado a sus provocaciones\u201d\n https://t.co/ZBENrPiwF9",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1374787673848750084",
        "created_at": "2021-03-24T18:18:18.000Z",
        "text": "Menudo giro de guion.\nQui\u00e9n podr\u00eda imagin\u00e1rselo!\n\nToni Cant\u00f3 en las listas de Ayuso? En el PP?\n https://t.co/DNT07iiLim",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1374677678213718023",
        "created_at": "2021-03-24T11:01:13.000Z",
        "text": "\"A veces el verdadero cambio es volver al principio. A los principios\".         \n                          .@PabloIglesias\n \n.@PODEMOS \nhttps://t.co/PffDwdfEAI",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1374655790120849408",
        "created_at": "2021-03-24T09:34:14.000Z",
        "text": "Dinero, dinero, dinero.. Las instituciones, los cargos, las actuaciones, el Estado, lo de todos... tan solo como fuentes de ingresos particulares\n\nLas cloacas son una forma de ver el poder homologada por sus clientes https://t.co/wMk4uQiBQr\n.@publico_es\n@patricialopezl\n@minielgdl",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1374475523917635588",
        "created_at": "2021-03-23T21:37:56.000Z",
        "text": "Sin ninguna duda es altamente preocupante que durante una investigaci\u00f3n en curso tan importante como #T\u00e1ndem, se dejara fuera a uno de los fiscales anticorrupci\u00f3n.\n\nDesde la FGE se debi\u00f3 proteger al fiscal y a la investigaci\u00f3n.\n\nDeber\u00edan responder por qu\u00e9 https://t.co/mb5nJ9eKOv",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1374254782400053248",
        "created_at": "2021-03-23T07:00:47.000Z",
        "text": "Est\u00e1s son las t\u00edpicas cosas que acaban produciendo empleo... \n\nConcretamente \"empleo\" para pol\u00edticos en los Consejos de Administraci\u00f3n de la banca...\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#ComisionesGiratorias https://t.co/DpxVjjiqXR",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1374130303548133384",
        "created_at": "2021-03-22T22:46:09.000Z",
        "text": "Unos se lo quitaron de encima, otros se lo pagaron bien, aquellos lo ocultaron, los de siempre metieron la mano y los \u00faltimos contrataron a los que lo hicieron...\n\n\u00bfC\u00f3mo? Con el dinero de todos, claro... \n#Expolio\n.@ctxt_es  \n@ManuelGabarre3\n.@Observa_CODE https://t.co/28c5pJahp1",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1373934329282375682",
        "created_at": "2021-03-22T09:47:25.000Z",
        "text": "Muy de acuerdo con \u2066@DelOlmoaE\u2069 hay que centrar el debate en Madrid en la nefasta gesti\u00f3n de Ayuso, y de la mano de sus socios de gobierno.\n\nSin astracanadas... es suficiente. https://t.co/O3PNXef88H",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1373930074416746499",
        "created_at": "2021-03-22T09:30:30.000Z",
        "text": "Sinceramente me parecen muy importante los debates que avanzan en calidad democr\u00e1tica.\n\nEl modelo de orden p\u00fablico est\u00e1 caduco y obsoleto. Prioricemos las libertades individuales y colectivas, cambios estructurales y cambios de pa\u00eds.\n\nImportante. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/SAeMKXaqsn",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1373909804163477504",
        "created_at": "2021-03-22T08:09:57.000Z",
        "text": "Maravillosa. Perra.\nRigoberta Bandini https://t.co/y4ibs3oZa0",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1373669405264121860",
        "created_at": "2021-03-21T16:14:42.000Z",
        "text": "Creo que el mundo es bello,\nque la poes\u00eda es como el pan, de todos.\n\nY que mis venas no terminan en m\u00ed\nsino en la sangre un\u00e1nime\nde los que luchan por la vida,\nel amor,\nlas cosas,\nel paisaje y el pan,\nla poes\u00eda de todos.\n\nRoque Dalton\n\n#DiaMundialDeLaPoesia https://t.co/6t0NpMpTHq",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1373227878238846978",
        "created_at": "2021-03-20T11:00:14.000Z",
        "text": "Muchas gracias a @Cajasol y Mar\u00eda del Mar D\u00edez por su acogida y la oportunidad de charlar y debatir. \n\nMuchas gracias a Pedro Ingelmo por sus preguntas y amabilidad.\n\nY por supuesto a la Asociaci\u00f3n de la Prensa de C\u00e1diz y a @FernandoSantia5 en particular.\n\nY siempre a C\u00e1diz \ud83d\udc95 https://t.co/5Gt92zoIVZ",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372604069915860992",
        "created_at": "2021-03-18T17:41:26.000Z",
        "text": "\u201cHa habido un terremoto absoluto en la percepci\u00f3n de la pol\u00edtica esp. El PP pasa a ser un partido que solo puede pactar con Vox. Y el PSOE pasa a ser el partido que puede pactar con todo el mundo. Es decir, tambi\u00e9n con PP.\u201d\n\n.\u2066@Guillemmartnez\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83e\uddf8 https://t.co/v5lpR9dLp2",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372520059302772736",
        "created_at": "2021-03-18T12:07:36.000Z",
        "text": "Pocas leyes llevan detr\u00e1s tanto dolor y desesperaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n tanto amor y dignidad.\n\nPor el recuerdo de todas las personas que ha luchado por el derecho a una vida y una muerta digna.\n\nGracias. \n\n#Eutanasia  https://t.co/TkBS4nzkZd",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372460072048193539",
        "created_at": "2021-03-18T08:09:14.000Z",
        "text": "Por favor escuchen \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/7mlQ7zl23m",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372430027824959490",
        "created_at": "2021-03-18T06:09:51.000Z",
        "text": "'\u00a1Chanchulleo o decencia!'\n\nDespu\u00e9s de un largo invierno de a\u00f1os de corrupci\u00f3n, definitivamente Madrid necesita una intensa limpieza de primavera...\n\nNo dejen de leer esta segunda entrega de @patricialopezl y @Anmariapascual para .@publico_es\n\n#BuenosDias https://t.co/QI26TpgpeQ",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372295270097108994",
        "created_at": "2021-03-17T21:14:23.000Z",
        "text": "(Y no s\u00f3lo para apuntalar hiperliderazgos o saldar las cuentas de las Secretar\u00edas de Organizaci\u00f3n)",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372295176597671936",
        "created_at": "2021-03-17T21:14:00.000Z",
        "text": "Da igual el partido al que se arrimen, hay gente que ha venido a la pol\u00edtica a lo que ha venido... \n\nY no es \"transfuguismo\", es corrupci\u00f3n: marionetas en venta, traficantes de la confianza... \n\nPara acabar con esto s\u00ed urge un pacto de todos lo partidos...\nhttps://t.co/IpjNfuFPY8",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372284868659445762",
        "created_at": "2021-03-17T20:33:03.000Z",
        "text": "Promover el derecho a la vivienda como un derecho social b\u00e1sico implica revertir \u00e9sta l\u00f3gica.\n\nHay que detener la especulaci\u00f3n y el aumento de los precios del alquiler. https://t.co/PVx4n6ED0E",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372262672796946444",
        "created_at": "2021-03-17T19:04:51.000Z",
        "text": "Desarrollar las pol\u00edticas p\u00fablicas que atienden los problemas de los trabajadores y las trabajadoras, esa es la cuesti\u00f3n. \n\nImporta muy poco ser Vicepresidenta Segunda o Tercera. https://t.co/g3imXobpGl",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372172742368366594",
        "created_at": "2021-03-17T13:07:30.000Z",
        "text": "Lo ocurrido hoy en el Congreso durante la intervenci\u00f3n de @ierrejon no es casual, es un s\u00edntoma de c\u00f3mo el PP enfrenta con distancia y desprecio ciertos problemas de salud p\u00fablica, agravados adem\u00e1s por la pandemia, como es el caso de la salud mental. https://t.co/hwIl7sVskR",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1372099651747319810",
        "created_at": "2021-03-17T08:17:04.000Z",
        "text": "Enhorabuena Arsenio. https://t.co/ndfkNZ6Ouf",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371853421322645504",
        "created_at": "2021-03-16T15:58:38.000Z",
        "text": "Liderazgos, desencuentros, muchos n\u00fameros, grandes palabras y peque\u00f1as estrategias\n\nLo importante: poner fin al pesimismo en Madrid.\n\nRecuperar la pol\u00edtica para la gente. https://t.co/ePoDxuvrYR",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371847342681423880",
        "created_at": "2021-03-16T15:34:28.000Z",
        "text": "Una informaci\u00f3n que puede salvar muchas vidas. Y concienciar de los peligros de la exposici\u00f3n al amianto \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n@StopAmianto https://t.co/KIpjLbeMbh",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371713735543422977",
        "created_at": "2021-03-16T06:43:34.000Z",
        "text": "Muy de acuerdo con \u2066@ManoloMonereo\u2069 en este art\u00edculo.\n\nExiste una posibilidad para dar la batalla en Madrid, pero tambi\u00e9n comienza una imprescindible etapa para la recuperaci\u00f3n del espacio Podemos.\n\n https://t.co/aEaRIcFD8k",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371709438881624066",
        "created_at": "2021-03-16T06:26:30.000Z",
        "text": "El \u201dnuevo Partido Popular\u201d:\nCuarenta y cinco a\u00f1os de 'novedad'... y de financiaci\u00f3n subterr\u00e1nea.\n\nImpresionante art\u00edculo-resumen de @patricialopezl y @Anmariapascual para .@publico_es\nhttps://t.co/MsX560LpPU",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371534579488677900",
        "created_at": "2021-03-15T18:51:40.000Z",
        "text": "Cuando te llaman fascista y haces honor de ello es que has pasado todos los l\u00edmites, y eres un aut\u00e9ntico problema pol\u00edtico para cualquier sociedad. https://t.co/ASLQjb6143",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371485701817110529",
        "created_at": "2021-03-15T15:37:26.000Z",
        "text": "Muy feliz de asistir a este \u201cReencuentro con la pol\u00edtica\u201d con la Asociaci\u00f3n de la Prensa de C\u00e1diz el pr\u00f3ximo viernes d\u00eda 19 de marzo.\n\nSin duda los tiempos merecen una conversaci\u00f3n profunda, honesta y tambi\u00e9n, por qu\u00e9 no, divertida.\n\nGracias \ud83d\ude42 https://t.co/uDuxjuQB1M",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371440202896539659",
        "created_at": "2021-03-15T12:36:39.000Z",
        "text": "El objetivo es movilizar la izquierda. Sin duda. Eso en Madrid es mucho, podemos dar esta batalla. Con Pablo Iglesias y Monica Garc\u00eda.\n\nEn el gobierno @Yolanda_Diaz_ tambi\u00e9n es una garant\u00eda de que se profundizar\u00e1 en medidas progresistas, en cohesi\u00f3n y honestidad.",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371123271303884811",
        "created_at": "2021-03-14T15:37:16.000Z",
        "text": "Habemus elecciones https://t.co/7GBUDZJuI3",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371067561287245829",
        "created_at": "2021-03-14T11:55:54.000Z",
        "text": "Sin ninguna duda este art\u00edculo est\u00e1 a la altura de su t\u00edtulo. \n\nImprescindible (mucho) \u2066@Rivasbarrs\u2069\n https://t.co/Pjinqum32s",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1371061344326328320",
        "created_at": "2021-03-14T11:31:12.000Z",
        "text": "En t\u00e9rminos personales este a\u00f1o pand\u00e9mico nos ha puesto a prueba y no todos hemos salido victoriosos.\n\nLa confianza y la generosidad son prueba de la inteligencia.\n\nLes recomiendo que lean a \u2066@ErnestoEkaizer\u2069  https://t.co/PYGZQBdvyP",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370783954505175046",
        "created_at": "2021-03-13T17:08:57.000Z",
        "text": "Inmoralidad y barbarie.\n\nEn Uganda, 200 de cada 1.000 ni\u00f1os nacidos en los hogares m\u00e1s pobres morir\u00e1n antes de su quinto cumplea\u00f1os mientras que en los pa\u00edses ricos solo morir\u00e1n siete de cada 1.000.\n https://t.co/v7XunvgOE1",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370783187987804162",
        "created_at": "2021-03-13T17:05:54.000Z",
        "text": "Qu\u00e9 pa\u00eds!!! https://t.co/3JsAK6B3Zx",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370735512433098753",
        "created_at": "2021-03-13T13:56:27.000Z",
        "text": "A la espera de la decisi\u00f3n del TSJ de Madrid sin duda esta es la prioridad \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u201cNuestra moci\u00f3n de censura est\u00e1 el servicio de todas aquellas fuerzas y grupos parlamentarios que est\u00e9n de acuerdo con tener el objetivo com\u00fan de echar a la se\u00f1ora Ayuso\u201d\n https://t.co/fLqBKSfJ7F",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370636893080150016",
        "created_at": "2021-03-13T07:24:35.000Z",
        "text": "\u00bfTe imaginas que un d\u00eda la pol\u00edtica fuera ajustar las instituciones a lo que hace la gente, en vez de que la gente se tuviera que ajustar a lo que hacen los pol\u00edticos con las instituciones?\n#FelizFinde\nhttps://t.co/F2BvrhQ7h2",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370398931838984196",
        "created_at": "2021-03-12T15:39:00.000Z",
        "text": "Qu\u00e9 necesaria es la idea de responder pol\u00edticamente cuando se cometen errores. \n\nO cuando eres incapaz de anteponer el proyecto a tus propios intereses personales.\n\nO cuando simplemente ya no simbolizas nada.",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370324026904752129",
        "created_at": "2021-03-12T10:41:22.000Z",
        "text": "No. La externalizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n p\u00fablica nunca es neutral, ni t\u00e9cnica, ni casual...\n\n\"Adelgazar\" las administraciones siempre sirve para que otros \"engorden\". Y no son los ciudadanos...\n\n(Lo digo por si alguien lo pensaba).\nhttps://t.co/6xAjMJgKsX .@ElSaltoDiario \n@ecanrog",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370293894819278849",
        "created_at": "2021-03-12T08:41:38.000Z",
        "text": "\u00abMujeres, no salg\u00e1is solas!\u00bb\n\nEl polic\u00eda que asesin\u00f3 a Sarah particip\u00f3 en la campa\u00f1a para asustar a las mujeres londinenses...\n\nTremendo. El miedo como violencia...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nhttps://t.co/NXry0GyCZE",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370106234360246279",
        "created_at": "2021-03-11T20:15:56.000Z",
        "text": "Teor\u00eda del vuelo de la mariposa ib\u00e9rica: la vacunaci\u00f3n de un consejero en Murcia puede provocar un se\u00edsmo en toda la derecha que acabe poniendo patas arriba el mapa pol\u00edtico nacional.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/h8119kyaAR",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1370065670864572420",
        "created_at": "2021-03-11T17:34:45.000Z",
        "text": "Hace 17 a\u00f1os en los que un pa\u00eds se uni\u00f3 en un profundo dolor.\n\nUn abrazo fuerte a familiares y amigos de los fallecidos y supervivientes.\n\nInfinitas gracias a los profesionales y voluntarios que prestaron su ayuda y esfuerzo en esa tragedia.\n\n#11M\n#11marzo https://t.co/II8S5BKgMM",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369923674418118659",
        "created_at": "2021-03-11T08:10:30.000Z",
        "text": "Mientras... en la vida \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nEl adelanto electoral en Madrid impide que lleguen 600 millones de ayudas a comercios, pymes y aut\u00f3nomos https://t.co/IBvT75Fz5p",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369718413250228233",
        "created_at": "2021-03-10T18:34:52.000Z",
        "text": "Hoy acaban las comparecencias de la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n relativa al tr\u00e1gico accidente JK5022. Comparece la Presidenta de la Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas @pivepa\n\nNo solo me conmueven sus palabras, sino la lucha de la sociedad civil que organizada persigue Justicia y Reparaci\u00f3n.",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369620071530831878",
        "created_at": "2021-03-10T12:04:06.000Z",
        "text": "Desde el respeto \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/M4ApBxJgp6",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369572275175964677",
        "created_at": "2021-03-10T08:54:10.000Z",
        "text": "En estos momentos, si seguimos en pol\u00edtica para transformar la realidad social... esta es la pregunta clave \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/vkQgtKEdaO",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369562253792534529",
        "created_at": "2021-03-10T08:14:21.000Z",
        "text": "Soy Liudmila Pavlichenko, luchadora sovietica frente a los nazis.\n\n#MIRAMEALACARA https://t.co/DQZeo7ZFxY",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369550364589101056",
        "created_at": "2021-03-10T07:27:06.000Z",
        "text": "Del compromiso y su fuerza transformadora. Pero\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u201cSe est\u00e1 produciendo la \u201cgran regresi\u00f3n\u201d: el retorno a las democracias olig\u00e1rquicas, plutocr\u00e1ticas, en forma de una norteamericanizaci\u00f3n de la vida p\u00fablica.\u201d\n\nPor \u2066@ManoloMonereo\u2069\nNo dejen de leerlo https://t.co/lIaWrZmhXw",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369291658135736323",
        "created_at": "2021-03-09T14:19:06.000Z",
        "text": "El capit\u00e1n neonazi que instruy\u00f3 a cadetes del Ej\u00e9rcito del Aire es el jefe de Inteligencia de la mejor unidad de aviones de combate, por @tableroglobal y @publico_es https://t.co/s3A4XqpPoQ",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369281470242643969",
        "created_at": "2021-03-09T13:38:37.000Z",
        "text": "Casi 45 a\u00f1os en el Consejo de Europa y no hemos sido capaces de adaptar nuestra legislaci\u00f3n sobre #LibertadDeExpresi\u00f3n a los est\u00e1ndares de DDHH europeos..\n\nDe verdad es tan dif\u00edcil? De verdad alguien cree que as\u00ed se sustenta la autoridad de nuestros jueces?https://t.co/RkPw4ldbFz",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1369279872988819457",
        "created_at": "2021-03-09T13:32:16.000Z",
        "text": "Casi 45 a\u00f1os en el Consejo de Europa y no hemos sido capaces de adaptar a\u00fan la operativa de nuestros Cuerpos de Seguridad a los est\u00e1ndares de DDHH europeos...\n\nDe verdad es tan dif\u00edcil? De verdad alguien cree que as\u00ed se apoya a nuestros funcionarios? https://t.co/cezuKp9LxR",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368980275800211457",
        "created_at": "2021-03-08T17:41:46.000Z",
        "text": "\"Los valores de nuestro alumnado y de la cantera del club son incompatibles con su intolerancia. Las campa\u00f1as de partidos de extrema derecha, c\u00f3mplices del deterioro de la educaci\u00f3n p\u00fablica, no tienen cabida en nuestro centro\u201d\n https://t.co/PX8pgYHmL4",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368935108875587587",
        "created_at": "2021-03-08T14:42:18.000Z",
        "text": "Muchas gracias al @Registrador_es por esta entrevista.\n\nEnhorabuena por este n\u00famero reivindicativo del 8M y feliz d\u00eda a todas! https://t.co/mKV6N3NZkz",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368913587763351554",
        "created_at": "2021-03-08T13:16:47.000Z",
        "text": "A lo importante \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/2o2I9VT5cY",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368873413398396932",
        "created_at": "2021-03-08T10:37:08.000Z",
        "text": "Eugenio Pino sobre el comisario Villarejo:\n\n\u00abEs un se\u00f1or que no estaba controlado ni por el DAO, ni por el presidente del Gobierno, ni por el CNI, ni por el secretario de Estado\u00bb.\n\n#Villarejo, incontrolado... pero muy \u2019enraigado' en la \"sociedad\u201d...\nhttps://t.co/bF4lypid4n https://t.co/QN06DAuAN4",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368857684926214147",
        "created_at": "2021-03-08T09:34:38.000Z",
        "text": "Este art\u00edculo de \u2066@minielgdl\u2069 para \u2066@publico_es\u2069 es crucial.\n\nLas \u00e9lites econ\u00f3micas saben muy bien qu\u00e9 hilos hay q tocar. Las reglas de juego donde todo se instrumentaliza a tu servicio. Las instituciones del Estado.\n\nVillarejo tiene la clave. https://t.co/GXbe9TEo9v",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368831217576075264",
        "created_at": "2021-03-08T07:49:28.000Z",
        "text": "Hay esperanza en este pa\u00eds por cosas como esta \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u00c9chenle un vistazo y vean como hay gente que no mira para otro lado. https://t.co/Cb6UmBkU5w",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368823541898964994",
        "created_at": "2021-03-08T07:18:58.000Z",
        "text": "Sobre la memoria de un encierro... de la precariedad, la juventud, el miedo, la migraci\u00f3n de unas mujeres explotadas se construye este d\u00eda.\n\nMurieron juntas no luchemos separadas.\n\nPor un mundo reivindicativo, social, de derechos y libertades.\n\n#8M2021 https://t.co/Y31CiBBY5s",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368633504989380612",
        "created_at": "2021-03-07T18:43:50.000Z",
        "text": "Estamos orgullosas.\n\nMa\u00f1ana #SalAlPortalMadrid20h \n#8M2021 https://t.co/24bSIWI8NA",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368632352818290693",
        "created_at": "2021-03-07T18:39:15.000Z",
        "text": "Muy de acuerdo aqu\u00ed con \u2066@mikelemora\u2069 \n\nA\u00f1ado: este nivel de putrefacci\u00f3n no ser\u00eda posible sin esos pol\u00edticos que o bien no tuvieron remilgos en abrazar diferentes formas de corrupci\u00f3n o bien siempre miraron para otro lado.\n\nEl silencio de los tibios https://t.co/8EkTBVBMCv",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368329982779531266",
        "created_at": "2021-03-06T22:37:44.000Z",
        "text": "Bravo Alberto San Juan:\n\n\"Los derechos humanos no pueden ser bienes con los que se especulen y el derecho a la vivienda es un derecho humano muy b\u00e1sico\" \n\nY enhorabuena por el Goya!!!\n\n#Goyas2021",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368230142682730499",
        "created_at": "2021-03-06T16:01:01.000Z",
        "text": "\u201cPor eso nuestro feminismo es anticapitalista, antirracista y de clase, pero tambi\u00e9n es un feminismo antipunitivista, antipuritano y por la libertad sexual. No nos conformamos con menos\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nQu\u00e9 alegr\u00eda frente a la victimizaci\u00f3n y la desideologizaci\u00f3n! https://t.co/lNIB92DDj8",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1368221660659257344",
        "created_at": "2021-03-06T15:27:18.000Z",
        "text": "No hay nada q pueda dejarse pasar, sin leer, de esta entrevista de \u2066\u2066@mrenau\u2069\n\nResistencia, inteligencia e integridad en una lucha q sigue viva.\n\n \u201cUsted tiene que luchar. Usted no puede ser una persona ap\u00e1tica frente a la realidad\u201d \n#BertaCaceres https://t.co/YXUc1xrmSV",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1367802083399897089",
        "created_at": "2021-03-05T11:40:03.000Z",
        "text": "Nadie puede ponerlo en duda.\nProfesional e integro.\nUn abrazo https://t.co/A3j9uYNaiD",
        "lang": "es"
    },
    {
        "id": "1367777094256754688",
        "created_at": "2021-03-05T10:00:45.000Z",
        "text": "Cuando todo el mundo callaba, cuando arriesgabas tu carrera y tu integridad pocos se atrevieron a denunciar.\n\nCuando Villarejo sale de la c\u00e1rcel sabe perfectamente a quien poner en la diana. \n\n.\u2066@patricialopezl\u2069 ya no est\u00e1s sola. \ud83d\udc95\n\nhttps://t.co/DLpV1lIdAv",
        "lang": "es"
    }
]