{"id": "1203724522601496576", "text": "Hoy en Almonte. Dia de la Inmaculada. Hemos acompa\u00f1ado a la Hermandad de la Virgen del Roc\u00edo de Palos de la Frontera en  su peregrinaci\u00f3n ante la Virgen.", "created_at": "2019-12-08T17:14:24.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Romero Hern\u00e1ndez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero Hern\u00e1ndez, Carmelo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 21, "nombreCircunscripcion": "Huelva", "nombre": "Carmelo", "codParlamentario": 241, "twitter": "https://twitter.com/cromeroher", "twitterUserName": "cromeroher", "twitterUserId": "461900036"}}