{"id": "1204347278355582976", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T10:29:01.000Z", "text": "Hoy Jornada COP25 en el @congreso_diputados Nuestro compromiso contra el Cambio Clim\u00e1tico y cuidar la casa com\u00fan es total. @populares https://t.co/MyVgvvTq2i", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez, C\u00e9sar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "C\u00e9sar", "codParlamentario": 249, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcesar", "twitterUserName": "sanchezcesar", "twitterUserId": "28385397"}}