{
    "text": "Prisi\u00f3n permanente revisable para el Chicle. Desear\u00edamos  que no hubiese tenido nunca nada que ver con nuestra tierra, con nuestra provincia, con nuestra costa, con nuestros pueblos, con nuestra vida. DEP Diana Quer que tuvo la desgracia de cruzarse con \u00e9l https://t.co/uqbTau35RW",
    "created_at": "2019-12-17T11:25:33.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1206898219193643010",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez, Marta",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Marta",
        "codParlamentario": 237,
        "twitter": "https://twitter.com/martaglezvzqz",
        "twitterUserName": "martaglezvzqz",
        "twitterUserId": "3436686957"
    }
}