{
    "text": "https://t.co/32E3I29E3z llevo 2 d\u00edas entre la perplejidad y la preocupaci\u00f3n, por razones pol\u00edticas, judiciales y climatol\u00f3gicas. Veo incr\u00e9dula que los jueces no han visto el agravante de g\u00e9nero en el asesinato de Ana Enjamio. C\u00f3mo es posible? #NiUnaMenos",
    "created_at": "2019-12-21T16:53:49.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1208430383932551168",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez, Marta",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Marta",
        "codParlamentario": 237,
        "twitter": "https://twitter.com/martaglezvzqz",
        "twitterUserName": "martaglezvzqz",
        "twitterUserId": "3436686957"
    }
}