{
    "created_at": "2020-01-04T09:31:25.000Z",
    "id": "1213392478289747968",
    "text": "Llevamos hora y media de #SesionDeinvestidura y por ahora @sanchezcastejon sigue sin aclarar a los espa\u00f1oles\nel contenido de su pacto con los separatistas en un discurso vac\u00edo en el que asume la \u201cjudicializaci\u00f3n del conflicto pol\u00edtico catal\u00e1n \u201c. Todo claro y nada nuevo. Preocupa https://t.co/yImnIvoupV",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda D\u00edez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda D\u00edez, Joaqu\u00edn Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "18/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 27,
        "nombreCircunscripcion": "Lugo",
        "nombre": "Joaqu\u00edn Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 11,
        "twitter": "https://twitter.com/Quin1954",
        "twitterUserName": "Quin1954",
        "twitterUserId": "267248683"
    }
}