{"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T11:41:38.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas, recuerden las palabras del citado hoy aqu\u00ed AZA\u00d1A *acato que ataquen La Republica pero NO ASUMO QUE ATAQUEN \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLa foto en blanco y negro, que cada uno saque sus conclusiones #SesionDeInvestura https://t.co/19vKcssBjL", "id": "1214512414466756608", "diputado": {"apellidos": "Navarro Lacoba", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Navarro Lacoba, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 82, "twitter": "https://twitter.com/CnLacoba", "twitterUserName": "CnLacoba", "twitterUserId": "4172373034"}}