{
    "lang": "es",
    "text": "Pactar con el comunismo, con los q quieren romper Espa\u00f1a, con los herederos de ETA, permitir injurias al Rey y a nuestra Democracia y ahora insultar a las v\u00edctimas del terrorismo. #cuandosejodioelsocialismo @populares https://t.co/rRDxFBUgCf @JoseMCaturla",
    "id": "1214193131396255744",
    "created_at": "2020-01-06T14:32:55.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez, C\u00e9sar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "C\u00e9sar",
        "codParlamentario": 249,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcesar",
        "twitterUserName": "sanchezcesar",
        "twitterUserId": "28385397"
    }
}