{"id": "1217081156279111680", "lang": "es", "created_at": "2020-01-14T13:48:54.000Z", "text": "Con los vigilantes de seguridad de prisiones  hoy en Ciudad Real contra la decisi\u00f3n del Gobierno S\u00e1nchez de retirar la seguridad privada de las prisiones de Madrid, Castilla-La Mancha y Extremadura, que afectar\u00e1 a unos 250 trabajadores. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/KWjx7l20Yx", "diputado": {"apellidos": "Callejas Cano", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Callejas Cano, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 35, "twitter": "https://twitter.com/jacallejascano", "twitterUserName": "jacallejascano", "twitterUserId": "403536088"}}