{
    "created_at": "2020-01-24T13:56:41.000Z",
    "id": "1220706994212024321",
    "text": "Cont\u00e1dselo al nuevo Gobierno de Espa\u00f1a que ya veis que @sanchezcastejon no le quiere recibir! Y el VP no le considera presidente...mientras Abalos se re\u00fane en secreto con quien tiene la entrada a la UE prohibida!#abalosdimisi\u00f3n https://t.co/EH510ZcmHG",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Ferro",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Mar\u00eda Valentina",
        "codParlamentario": 341,
        "twitter": "https://twitter.com/valentinam",
        "twitterUserName": "valentinam",
        "twitterUserId": "9242202"
    }
}