{"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T18:41:29.000Z", "text": "Resumen de la semana. Podemos se manifiesta contra Podemos en la concentraci\u00f3n de los trabajadores de Alcoa. Gracias a Cela\u00e1, Espa\u00f1a ha pasado de ser un pa\u00eds de padres sin ni\u00f1os a un pa\u00eds de ni\u00f1os sin padres. Y \u00c1balos vuelve a la clandestinidad. Batiendo r\u00e9cords. https://t.co/iBcBkUd3JT", "id": "1220416278655053824", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2016", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 219, "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan", "twitterUserName": "MarioGarcesSan", "twitterUserId": "808948514155855872"}}