{"text": "\u00bfQue pa\u00eds queremos en 2030? \u00bfY en el 2050? https://t.co/JzubsQCzPS", "lang": "es", "id": "1220018721256886272", "created_at": "2020-01-22T16:21:44.000Z", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Ferro", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Mar\u00eda Valentina", "codParlamentario": 341, "twitter": "https://twitter.com/valentinam", "twitterUserName": "valentinam", "twitterUserId": "9242202"}}