{"text": "\u201cAmpliaremos a maior\u00eda que representamos nas vindeiras elecci\u00f3ns galegas coa nosa proposta aberta ao entendemento e \u00e1 moderaci\u00f3n, fronte os multipartitos\u201d. @FeijooGalicia na Interparlamentaria do @ppdegalicia https://t.co/5icGoG2aQd", "id": "1221037429592862722", "created_at": "2020-01-25T11:49:43.000Z", "lang": "pt", "diputado": {"apellidos": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez, Marta", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Marta", "codParlamentario": 237, "twitter": "https://twitter.com/martaglezvzqz", "twitterUserName": "martaglezvzqz", "twitterUserId": "3436686957"}}