{"lang": "es", "created_at": "2020-01-25T09:40:01.000Z", "text": "Hoy en Santiago de Compostela reunido con muchos compa\u00f1eros del @ppdegalicia celebramos una Interparlamentaria para poner en com\u00fan un trabajo coordinado en distintas instituciones donde la agenda de GALICIA es prioritaria en nuestro trabajo parlamentario. @GPPopular https://t.co/STTmgoain8", "id": "1221004787497476096", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda D\u00edez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda D\u00edez, Joaqu\u00edn Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 27, "nombreCircunscripcion": "Lugo", "nombre": "Joaqu\u00edn Mar\u00eda", "codParlamentario": 11, "twitter": "https://twitter.com/Quin1954", "twitterUserName": "Quin1954", "twitterUserId": "267248683"}}