{
    "text": "Nos vamos a partir a cara por Galicia, mensaje de @FeijooGalicia en su discurso ante la Xunta Directiva del PP de Galicia. Temos o mellor candidato e o mellor Presidente da Xunta. https://t.co/1Ld5SZ4iyN",
    "created_at": "2020-02-11T11:51:10.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1227198388850089985",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez, Marta",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Marta",
        "codParlamentario": 237,
        "twitter": "https://twitter.com/martaglezvzqz",
        "twitterUserName": "martaglezvzqz",
        "twitterUserId": "3436686957"
    }
}