{"lang": "es", "id": "1228298443430531073", "created_at": "2020-02-14T12:42:24.000Z", "text": "Es vergonzoso que excluyan a las organizaciones agrarias en la reuni\u00f3n con el vicepresidente Pablo Iglesias y la ministra de Empleo.\n\nUna nueva muestra de que este Gobierno ignora al campo espa\u00f1ol y no sabe lo que es.", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Elvira", "codParlamentario": 123, "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019", "twitterUserName": "erodriguez_2019", "twitterUserId": "1184610201812590593"}}