{"lang": "ca", "id": "1230828772133347328", "created_at": "2020-02-21T12:17:01.000Z", "text": "\u2705Aznar\n\u2705Zapatero\n\u2705Rajoy\n\u2705S\u00e1nchez\n\nTots han incomplert una sent\u00e8ncia del Tribunal Constitucional de l\u2019any 2001 sobre beques. La seva sort \u00e9s que no s\u00f3n independentistes i no passa res. https://t.co/1yqrtEHeYb", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}