{
    "text": "Estupenda jornada junto con unos grandes anfitriones, como son los amigos de la casa de Le\u00f2n en Albacete!! Muchas gracias por la invitaci\u00f3n!!! Gente amable y encantadora la que acudi\u00f3 a este magn\u00edfico evento!! https://t.co/eA6674VMHo",
    "created_at": "2020-02-24T15:11:28.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1231959835274567680",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}