{"text": "Su modelo pol\u00edtico es el ppal aval constitucional de todos los constitucionalistas xq es el que permite la perfecta convivencia entre los gallegos que se sienten espa\u00f1oles. https://t.co/AZH0ZxSYAZ", "created_at": "2020-02-25T08:35:17.000Z", "id": "1232222521187020800", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Ferro", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Mar\u00eda Valentina", "codParlamentario": 341, "twitter": "https://twitter.com/valentinam", "twitterUserName": "valentinam", "twitterUserId": "9242202"}}