{"lang": "ca", "created_at": "2020-02-27T17:06:03.000Z", "text": "El 9/03 el presentarem a Girona amb @annapuigc @BassaMontse @marianobergest i Cristina S\u00e0nchez i el 19/03 a Barcelona amb M\u00f2nica Terribas, @BassaMontse @txellborras @marianobergest @camilros i Teresa Blasi. Ens agradar\u00e0 que vingueu i poder compartir el llibre amb vosaltres! https://t.co/rhCaBPXhKN", "id": "1233075836653318145", "diputado": {"apellidos": "Bassa Coll", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Bassa Coll, Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Montserrat", "codParlamentario": 192, "twitter": "https://twitter.com/BassaMontse", "twitterUserName": "BassaMontse", "twitterUserId": "1084408297"}}