{
    "text": "Hoy domingo en #VistalegreVOX #LaAlternativa #EspanaSiempre @VOX_Congreso con este ramillete de guapas y valientes compa\u00f1eras #diputadosVOX @georgina_vox @eledhmel @malenanevado @CrisEstebanVox un placer compartir actos con vosotras!!Viva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/mbsch8m9xp",
    "created_at": "2020-03-08T15:58:49.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1236682793532493825",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}