{"text": "En la hora de unidad pol\u00edtica, la lealtad institucional y la eficacia gubernamental, el ejecutivo de S\u00e1nchez convierte a Espa\u00f1a en v\u00edctima de su improvisaci\u00f3n, bandazos y divisi\u00f3n interna.\n\nUna verg\u00fcenza que los ciudadanos no merecen en una situaci\u00f3n as\u00ed.\n\n#ConsejoDeMinistros", "id": "1238883983947112449", "created_at": "2020-03-14T17:45:33.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Sayas L\u00f3pez", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 55, "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas", "twitterUserName": "sergiosayas", "twitterUserId": "144600462"}}