{"text": "Las esencias de los nacionalismos al desnudo:\n\nEstamos en medio de una grav\u00edsima crisis sanitaria mundial y la principal preocupaci\u00f3n de los Gobiernos vasco y catal\u00e1n es que les \u201cinvadan\u201d sus competencias", "lang": "es", "id": "1239129925241786370", "created_at": "2020-03-15T10:02:50.000Z", "diputado": {"apellidos": "Uriarte Bengoechea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edurne", "codParlamentario": 30, "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte", "twitterUserName": "EdurneUriarte", "twitterUserId": "250092838"}}