{
    "lang": "es",
    "id": "1239237075955843079",
    "created_at": "2020-03-15T17:08:37.000Z",
    "text": "Una propuesta esencial la que realiza @InesArrimadas desde la unidad y el sentido de estado, un plan de choque econ\u00f3mico. Tenemos que brindar a nuestras empresas y aut\u00f3nomos.                                  https://t.co/H6UQNPnB8D",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}