{"text": "Desde @CiudadanosCs hemos pedido que el pleno de ma\u00f1ana se celebre de forma telem\u00e1tica, si es presencial no iremos, por responsabilidad social. Lo explico en este v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/ThsvjMDZ6I", "id": "1239968753829294080", "lang": "es", "created_at": "2020-03-17T17:36:03.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}