{
    "text": "El intolerable mitin pol\u00edtico de Pablo Iglesias usando el coronavirus: \n\nNosotros protegemos, no como otros en crisis anteriores, y esto demuestra que la pol\u00edtica econ\u00f3mica es la de la izquierda: m\u00e1s Estado y m\u00e1s gasto \n\nY as\u00ed pretende este Gobierno la unidad?",
    "id": "1240675761675218947",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-03-19T16:25:26.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Uriarte Bengoechea",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Edurne",
        "codParlamentario": 30,
        "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte",
        "twitterUserName": "EdurneUriarte",
        "twitterUserId": "250092838"
    }
}