{"lang": "es", "created_at": "2020-03-28T11:53:44.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 31 de enero de 2020 en portada: \u00abLa OMS declara la emergencia mundial ante la expansi\u00f3n del virus\u00bb. Ese d\u00eda, en una reuni\u00f3n en el @sanidadgob alert\u00f3 al Gobierno de la enorme peligrosidad del #CODVID19. \u00bfNo era una alerta de la autoridad sanitaria o esto no era una prioridad? https://t.co/FtvqZ0OXOq", "id": "1243868876896718848", "diputado": {"apellidos": "Su\u00e1rez Lamata", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Eloy", "codParlamentario": 214, "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl", "twitterUserName": "eloysuarezl", "twitterUserId": "241080178"}}