{"id": "1244925845833162752", "lang": "es", "text": "Igual que tenemos que frenar al #COVID19 unidos, juntos debemos detener el virus del racismo y los discursos que estigmatizan a determinados colectivos en esta situaci\u00f3n de crisis. Estas actitudes no se pueden permitir \nhttps://t.co/2OHyyGd2CB", "created_at": "2020-03-31T09:53:45.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}