{
    "text": "Dice el podemita Monedero: \u201cCuidado, gente, porque el fascismo tambi\u00e9n se est\u00e1 colando a trav\u00e9s de las redes sociales\u201d\n\nPues el comunismo no s\u00f3lo est\u00e1 en las redes sociales... est\u00e1 en el mism\u00edsimo Gobierno de Espa\u00f1a",
    "id": "1245970120150667265",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-04-03T07:03:20.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Uriarte Bengoechea",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Edurne",
        "codParlamentario": 30,
        "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte",
        "twitterUserName": "EdurneUriarte",
        "twitterUserId": "250092838"
    }
}