{
    "lang": "es",
    "id": "1245646036518891521",
    "created_at": "2020-04-02T09:35:32.000Z",
    "text": "V\u00eddeo 2. Vuelve a intentarlo... Estoy segura de q si dejasen preguntar a los periodistas en directo no tendr\u00edan estos problemas... pero las preguntas enlatadas/preparadas son as\u00ed... https://t.co/y767x0VZJ1",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Ferro",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Mar\u00eda Valentina",
        "codParlamentario": 341,
        "twitter": "https://twitter.com/valentinam",
        "twitterUserName": "valentinam",
        "twitterUserId": "9242202"
    }
}