{
    "lang": "es",
    "text": "Seguimos trabajando. #teletrabajo #yomequedoencasa en Calpe https://t.co/8P5Ube1oEy",
    "id": "1246859781635289090",
    "created_at": "2020-04-05T17:58:32.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez, C\u00e9sar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "C\u00e9sar",
        "codParlamentario": 249,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcesar",
        "twitterUserName": "sanchezcesar",
        "twitterUserId": "28385397"
    }
}