{
    "created_at": "2020-04-11T12:14:40.000Z",
    "id": "1248947574666678273",
    "text": "Manipul\u00e1is  tanto que se te ha pasado un detalle por alto  .@pablocasado_ hace unos meses que lleva  barba .Ese v\u00eddeo es a\u00f1o pasado cuando se conformaba el actual gobierno de @sanchezcastejon que ya lleva contabilizadas m\u00e1s de 15.000 v\u00edctimas https://t.co/k4ftSjsxmW",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Su\u00e1rez Lamata",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Eloy",
        "codParlamentario": 214,
        "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl",
        "twitterUserName": "eloysuarezl",
        "twitterUserId": "241080178"
    }
}