{"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:54:04.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds que facilita m\u00e1s informaci\u00f3n, el \u00fanico que contabiliza todos los positivos, todos los fallecimientos, todos los ingresos en UCI @sanchezcastejon @Congreso_Es #unidadylealtad #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/weSH1PGR6i", "id": "1248157216558977024", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Alfonso", "codParlamentario": 168, "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis", "twitterUserName": "gomezdcelis", "twitterUserId": "22473944"}}