{
    "created_at": "2020-04-13T11:25:43.000Z",
    "id": "1249660029017481216",
    "text": "Se va Landelino Lavilla, referente de una generaci\u00f3n de pol\u00edticos que antepuso el futuro del pa\u00eds a sus intereses partidistas o personales. \n\nConsenso, moderaci\u00f3n y altura de miras. Qu\u00e9 legado.\n\nDescanse en Paz.",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sayas L\u00f3pez",
        "formacion": "NA+",
        "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Sergio",
        "codParlamentario": 55,
        "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas",
        "twitterUserName": "sergiosayas",
        "twitterUserId": "144600462"
    }
}