{
    "text": "Exministro de Justicia y expresidente del @Congreso_Es. Landelino Lavilla fue un pol\u00edtico con un profundo sentido de Estado, fundamental en los inicios de nuestra democracia.\n\nUna gran p\u00e9rdida. Mis condolencias a sus familiares y amigos. DEP https://t.co/5maoqnTqAH",
    "id": "1249978424745222144",
    "created_at": "2020-04-14T08:30:54.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Alfonso",
        "codParlamentario": 168,
        "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
        "twitterUserName": "gomezdcelis",
        "twitterUserId": "22473944"
    }
}