{
    "text": "La mala gesti\u00f3n del Gobierno valenciano pone en peligro los sueldos de los trabajadores que cuidan a nuestros mayores en esta crisis sin precedentes.\n \nAlgunas residencias asumen retrasos de los pagos desde hace 7\u20e3 meses. Es intolerable \ud83d\udc47\nhttps://t.co/OBec0RDnC0",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-04-15T13:00:17.000Z",
    "id": "1250408604466905089",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}