{"lang": "es", "created_at": "2020-04-19T15:46:30.000Z", "text": "Jam\u00e1s ning\u00fan gobierno en democracia atac\u00f3 tanto y con tanta fuerza las libertades d sus ciudadanos. La censura constante y la persecuci\u00f3n d  discrepante vulnera gr\u00e1vemente la libertad y los derechos d los espa\u00f1oles, estamos en una aut\u00e9ntica #emergenciademocratica. Es grav\u00edsimo! https://t.co/92nXHwT9nF", "id": "1251899986176081925", "diputado": {"apellidos": "Betoret Coll", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Betoret Coll, Vicente", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Vicente", "codParlamentario": 228, "twitter": "https://twitter.com/VicenteBetoret", "twitterUserName": "VicenteBetoret", "twitterUserId": "141173322"}}