{"lang": "ca", "id": "1252884240410177536", "created_at": "2020-04-22T08:57:35.000Z", "text": "Aquests dies la llibertat de poder escollir on comprem l'haur\u00edem d'acompanyar de responsabilitat i generositat. Per algunes llibreries Sant Jordi \u00e9s oxigen per viure bona part de l'any. Ning\u00fa ens deixar\u00e0 d'estimar si aquest any regalem el llibre una mica tard. @obrimllibreries https://t.co/Gs0vqdhE0P", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}