{"created_at": "2020-04-20T13:20:53.000Z", "text": "Hoy se cumplen diez a\u00f1os de la muerte de mi padre. El fil\u00f3sofo Ernst Bloch dijo que \"no hay entrada al para\u00edso sin la sombra de la p\u00e9rdida\". Contin\u00fao buscando mis peque\u00f1os para\u00edsos con la certeza de que su ausencia me acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Feliz d\u00eda, especialmente a mis hermanas. https://t.co/v8HV6yHo72", "id": "1252225727405195270", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}}