{"id": "1252613760780566530", "lang": "es", "text": "Gracias a @AvilaFaema mi compa\u00f1era @sorayarr_  y yo hemos conocido la experiencia diaria de los profesionales que asisten a personas con problemas de salud mental.\n\nAhora m\u00e1s que nunca es necesario mejorar los servicios en las zonas despobladas. \u00a1Nadie se puede quedar atr\u00e1s! https://t.co/WoMFQY3Qgv", "created_at": "2020-04-21T15:02:47.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}