{"lang": "es", "created_at": "2020-04-24T19:13:21.000Z", "text": "Le recomiendo escuche la entrevista entera, estoy seguro que usted se pondr\u00e1 en el lado de los que quieren acabar con el Covid19 y no con los que \u00fanicamente quieren acabar con el Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. @desdelamoncloa \nNo hay nada que retirar. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/pYvBZsCoKi", "id": "1253763981350748160", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Alfonso", "codParlamentario": 168, "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis", "twitterUserName": "gomezdcelis", "twitterUserId": "22473944"}}