{"text": "No olvidemos nunca que siempre, incluso bajo las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles, o povo \u00e9 quem mais ordena.\n\nFeliz #25Abril a los hermanos y hermanas portugueses. Fuisteis y sois ejemplo.", "lang": "es", "id": "1253967607574794240", "created_at": "2020-04-25T08:42:29.000Z", "diputado": {"apellidos": "Belarra Urteaga", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Ione", "codParlamentario": 139, "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra", "twitterUserName": "ionebelarra", "twitterUserId": "344739325"}}