{"text": "Las cifras no tienen ideolog\u00eda salvo para @sanchezcastejon que quiere esconder su responsabilidad en la peor gesti\u00f3n del #Coronavirus de todo el mundo . Si quer\u00eda ser l\u00edder ya lo es , pero de la m\u00e1xima incompetencia . https://t.co/1KmbWQl3jq", "lang": "es", "id": "1254401059025534979", "created_at": "2020-04-26T13:24:52.000Z", "diputado": {"apellidos": "Su\u00e1rez Lamata", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Eloy", "codParlamentario": 214, "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl", "twitterUserName": "eloysuarezl", "twitterUserId": "241080178"}}