{
    "text": "Los alcaldes del @ppgranada demuestran que son verdaderamente los alcaldes de todos su vecinos y que est\u00e1n cerca de las v\u00edctimas y sus familias en estos dif\u00edciles momentos en los que el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez no ha querido decretar luto nacional. https://t.co/SCmcAQ1RVE",
    "created_at": "2020-04-29T16:50:31.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1255539975317270530",
    "diputado": {
        "apellidos": "Hisp\u00e1n Iglesias de Ussel",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Hisp\u00e1n Iglesias de Ussel, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 18,
        "nombreCircunscripcion": "Granada",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 309,
        "twitter": "https://twitter.com/HispanPablo",
        "twitterUserName": "HispanPablo",
        "twitterUserId": "3095873030"
    }
}