{
    "lang": "es",
    "text": "Aqu\u00ed un bulo, @desdelamoncloa.  https://t.co/1KX2ZEop9g",
    "id": "1255217787456425984",
    "created_at": "2020-04-28T19:30:16.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ech\u00e1niz Salgado",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Ech\u00e1niz Salgado, Jos\u00e9 Ignacio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 19,
        "nombreCircunscripcion": "Guadalajara",
        "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio",
        "codParlamentario": 89,
        "twitter": "https://twitter.com/JIEchaniz",
        "twitterUserName": "JIEchaniz",
        "twitterUserId": "1110628846242594820"
    }
}