{"lang": "ca", "id": "1255054791010668544", "created_at": "2020-04-28T08:42:34.000Z", "text": "Aqu\u00ed hi ha una lli\u00e7\u00f3. Es para un projecte del govern anterior perqu\u00e8 els comer\u00e7os no tenen \"maduresa digital\". Arriba el confinament i els comer\u00e7os comencen a utilitzar plataformes digitals. L'Ajuntament vol recuperar el projecte. No cal ni subestimar ciutadans ni anar a remolc. https://t.co/efucf5QImt", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}