{
    "lang": "es",
    "id": "1256847874010341382",
    "created_at": "2020-05-03T07:27:38.000Z",
    "text": "Echan de menos a alg\u00fan Presidente en esta firma? Pues eso: Italia, Francia, Alemania, presiente del Consejo Europeo, Noruega y presidenta de la Comisi\u00f3n Europea... @sanchezcastejon?? A lo mejor es que no sabe trabajar \u201cjuntos\u201d... \u00bfXq no est\u00e1 Espana? https://t.co/HHgJpqi7IG",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Ferro",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Mar\u00eda Valentina",
        "codParlamentario": 341,
        "twitter": "https://twitter.com/valentinam",
        "twitterUserName": "valentinam",
        "twitterUserId": "9242202"
    }
}