{"id": "1256995299261849602", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T17:13:27.000Z", "text": "Ni un paso atr\u00e1s en la defensa de las libertades. Periodistas acosados, detenidos e, incluso, asesinados deben ser recordados en este #D\u00edaDeLaLibertadDePrensa. \n\n\u00a1Viva la prensa libre!", "diputado": {"apellidos": "Ech\u00e1niz Salgado", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ech\u00e1niz Salgado, Jos\u00e9 Ignacio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 19, "nombreCircunscripcion": "Guadalajara", "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio", "codParlamentario": 89, "twitter": "https://twitter.com/JIEchaniz", "twitterUserName": "JIEchaniz", "twitterUserId": "1110628846242594820"}}