{
    "lang": "es",
    "text": "A la pregunta en el diario \u201cEl Pa\u00eds\u201d sobre la causa de que Portugal tenga unos datos tan buenos, contesta la VP Ribera: \u201cPortugal par\u00f3 antes. Ven\u00edan del este y ellos est\u00e1n un poco m\u00e1s al oeste\u201d. Definitivamente, merecemos que se nos trate como personas inteligentes. https://t.co/sk8yyQTtpE",
    "id": "1256916101734322176",
    "created_at": "2020-05-03T11:58:45.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2016",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 22,
        "nombreCircunscripcion": "Huesca",
        "nombre": "Mario",
        "codParlamentario": 219,
        "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan",
        "twitterUserName": "MarioGarcesSan",
        "twitterUserId": "808948514155855872"
    }
}