{
    "text": "Comenzamos la ma\u00f1ana con reuni\u00f3n de diputd@s @gpscongreso de comisi\u00f3n #agricultura para preparar la comisi\u00f3n de ma\u00f1ana. \n\nTras esta reuni\u00f3n estaremos en el pleno del @Congreso_Es donde se votar\u00e1 prorroga del estadio de alarma para afrontar desescalada.\n\n\u00a1Seguimos trabajando!\u270c\ufe0f https://t.co/xxuBchiFrD",
    "id": "1257937741293248513",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-05-06T07:38:23.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Serrano Mart\u00ednez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 23,
        "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n",
        "nombre": "Juan Francisco",
        "codParlamentario": 158,
        "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano",
        "twitterUserName": "jfrserrano",
        "twitterUserId": "337929140"
    }
}