{
    "created_at": "2020-05-09T12:17:34.000Z",
    "id": "1259095163323875330",
    "text": "- \u00bfQui\u00e9n forma parte del Comit\u00e9 de Expertos? \n\n- Pedro S\u00e1nchez: \u201cFuncionarios del Ministerio de Sanidad\u201d \n\nLos @populares exigimos saber nombres y apellidos. La Ley le obliga.",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ech\u00e1niz Salgado",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Ech\u00e1niz Salgado, Jos\u00e9 Ignacio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 19,
        "nombreCircunscripcion": "Guadalajara",
        "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio",
        "codParlamentario": 89,
        "twitter": "https://twitter.com/JIEchaniz",
        "twitterUserName": "JIEchaniz",
        "twitterUserId": "1110628846242594820"
    }
}