{"lang": "es", "id": "1259478327976505346", "created_at": "2020-05-10T13:40:08.000Z", "text": "A mi lo que de verdad me interesa saber es c\u00f3mo lleva el Gobierno de @sanchezcastejon ese Plan B para poder garantizar la seguridad y la salud de los espa\u00f1oles sin depender del Estado de Alarma.", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}