{
    "id": "1259480109049950208",
    "created_at": "2020-05-10T13:47:12.000Z",
    "text": "Europa crea un comit\u00e9 cient\u00edfico para asesorar sobre el Covid-19. \n\nA pesar de ser el quinto pa\u00eds con m\u00e1s casos y muertes de coronavirus en Europa, no habr\u00e1 representaci\u00f3n espa\u00f1ola.\n\n\u00bfPor qu\u00e9?  https://t.co/eefhfV7UNp",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}