{"lang": "es", "id": "1260232433510817794", "text": "\u00a1Qu\u00e9 pena, Jero! No podr\u00e9 acompa\u00f1aros https://t.co/ywcE1TLWbY", "created_at": "2020-05-12T15:36:40.000Z", "diputado": {"apellidos": "Manso Olivar", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Manso Olivar, Rub\u00e9n Silvano", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Rub\u00e9n Silvano", "codParlamentario": 119, "twitter": "https://twitter.com/rubenmansolivar", "twitterUserName": "rubenmansolivar", "twitterUserId": "386796948"}}