{"text": "Si la gesti\u00f3n de Madrid explica el alto n\u00famero de muertos de esta Comunidad, dice Rafael Simancas\n\n... los muertos de Espa\u00f1a se explican por la gesti\u00f3n del mando \u00fanico del Gobierno de Espa\u00f1a?", "created_at": "2020-05-13T17:15:39.000Z", "id": "1260619730320330757", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Uriarte Bengoechea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edurne", "codParlamentario": 30, "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte", "twitterUserName": "EdurneUriarte", "twitterUserId": "250092838"}}