{
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udd35 Hoy le he preguntado a la Ministra Cela\u00e1 por el desmantelamiento de los centro de Educaci\u00f3n Especial. Por mucho que le moleste, desde @populares vamos a seguir defendiendo a la @Plenainclusion @EspecialTambien. \n\n#InclusivaS\u00ed #EspecialTambi\u00e9n https://t.co/CHJ1MZ7JlO",
    "id": "1260501269300613121",
    "created_at": "2020-05-13T09:24:56.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Clavell L\u00f3pez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Clavell L\u00f3pez, \u00d3scar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 12,
        "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
        "nombre": "\u00d3scar",
        "codParlamentario": 108,
        "twitter": "https://twitter.com/OscarClavell",
        "twitterUserName": "OscarClavell",
        "twitterUserId": "540111388"
    }
}