{"text": "Se nos ha ido Juan Genov\u00e9s.\nEn la Sala Constitucional del @Congreso_Es se puede contemplar su obra m\u00e1s emblem\u00e1tica sobre el esp\u00edritu de la Transici\u00f3n y la reconciliaci\u00f3n de los espa\u00f1oles.\n\u201cEl abrazo\u201d.  \nHoy volvemos a necesitar ese abrazo entre diferentes.\nhttps://t.co/fxbizJgFFY", "created_at": "2020-05-15T12:45:39.000Z", "id": "1261276559136239617", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez \u00c1lvarez", "formacion": "PSE-EE-PSOE", "apellidosNombre": "L\u00f3pez \u00c1lvarez, Patxi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Patxi", "codParlamentario": 61, "twitter": "https://twitter.com/patxilopez", "twitterUserName": "patxilopez", "twitterUserId": "16084460"}}