{
    "lang": "es",
    "text": "Madrid, entre el 0 y el 1. Unos t\u00e9cnicos an\u00f3nimos, sobre la base de unos criterios ocultos de ponderaci\u00f3n, proponen un desconfinamiento a una fase intermedia desconocida. Por curiosidad, cu\u00e1ntas fases en el sistema decimal hay entre el 0 y el 1?  Vecinos de N\u00fa\u00f1ez de Balboa, al 0 https://t.co/axIrSWw8iZ",
    "id": "1261262373442203650",
    "created_at": "2020-05-15T11:49:17.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2016",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 22,
        "nombreCircunscripcion": "Huesca",
        "nombre": "Mario",
        "codParlamentario": 219,
        "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan",
        "twitterUserName": "MarioGarcesSan",
        "twitterUserId": "808948514155855872"
    }
}