{"text": "La izquierda pensaba que la calle era suya y la ha perdido\n\nSe acumulan las manifestaciones y los reveses judiciales: \n\nHasta 3 Tribunales Superiores, Castilla y Le\u00f3n, Catalu\u00f1a y Madrid, autorizan las manifestaciones que prohibi\u00f3 Gobierno y ponen en evidencia su autoritarismo", "created_at": "2020-05-23T09:18:41.000Z", "id": "1264123577223315463", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Uriarte Bengoechea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edurne", "codParlamentario": 30, "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte", "twitterUserName": "EdurneUriarte", "twitterUserId": "250092838"}}