{"id": "1264845929024274434", "text": "https://t.co/sfztpsJ3lr", "created_at": "2020-05-25T09:09:03.000Z", "lang": "und", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2016", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 219, "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan", "twitterUserName": "MarioGarcesSan", "twitterUserId": "808948514155855872"}}