{"id": "1264235838432587778", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T16:44:46.000Z", "text": "2.000 veh\u00edculos participan en la protesta contra el Gobierno https://t.co/JMINLajpQ8 v\u00eda @DiadeValladolid", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}