{"id": "1264192451646033921", "lang": "es", "text": "El tercer sector est\u00e1 luchando en la primera l\u00ednea de batalla contra la crisis social que ha tra\u00eddo consigo la #COVID19, pero el se\u00f1or Iglesias ha decidido recortar su financiaci\u00f3n.\n\nUna decisi\u00f3n unilateral que da\u00f1a la atenci\u00f3n de los m\u00e1s vulnerables \ud83d\udc47\nhttps://t.co/UiZemeAzwi", "created_at": "2020-05-23T13:52:22.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}