{"id": "1265416220536377351", "text": "Iniciamos diez d\u00edas de luto oficial para recordar y reconocer a los fallecidos por el covid-19. Mis condolencias a sus familias, apoyo y cari\u00f1o a todas las personas que han perdido un ser querido. Unidad, respeto y cari\u00f1o para el conjunto de nuestro pa\u00eds. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-05-26T22:55:11.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Serrano Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Juan Francisco", "codParlamentario": 158, "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano", "twitterUserName": "jfrserrano", "twitterUserId": "337929140"}}