{"text": "Se\u00f1ores del Gobierno, dejen de arrodillarse ante Bildu.\n\nDignifiquen la pol\u00edtica. La est\u00e1n convirtiendo en zoco de la desverg\u00fcenza y bazar de la indecencia.  \n\nGeneren confianza y certidumbre lejos de unos socios que solo nos traer\u00e1n miseria. https://t.co/tYy72Fse9G", "id": "1265628051456561152", "created_at": "2020-05-27T12:56:56.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Sayas L\u00f3pez", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 55, "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas", "twitterUserName": "sergiosayas", "twitterUserId": "144600462"}}