{"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T11:26:53.000Z", "text": "\ud83d\udccc [...]\n\u21aa\ufe0f 17 Mill\u20ac del Fondo Social Extraordinario\n\u21aa\ufe0f 1,9 Mill\u20ac en becas comedor\n\u21aa\ufe0f 1.378,2 Mill\u20ac en avales @ICOgob a 7.393 empresas gallegas\n\u21aa\ufe0f 271.7 millones m\u00e1s gasto sanitario \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/irbCNg0JYV", "id": "1265967779477360640", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Alfonso", "codParlamentario": 168, "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis", "twitterUserName": "gomezdcelis", "twitterUserId": "22473944"}}