{
    "created_at": "2020-05-26T14:03:33.000Z",
    "id": "1265282427829829637",
    "text": "Siento enormemente el fallecimiento de Pachi Calleja. Sus fotograf\u00edas y su sentido del humor nos acompa\u00f1ar\u00e1n siempre. Un abrazo a su familia, en especial a su hermano, y tambi\u00e9n a sus compa\u00f1eros de @DiariodeNavarra",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sayas L\u00f3pez",
        "formacion": "NA+",
        "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Sergio",
        "codParlamentario": 55,
        "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas",
        "twitterUserName": "sergiosayas",
        "twitterUserId": "144600462"
    }
}