{
    "lang": "es",
    "id": "1266346298329968643",
    "created_at": "2020-05-29T12:30:59.000Z",
    "text": "Porque parec\u00eda imposible, pero hoy es un hecho. Nuestro compromiso con la clase trabajadora es incuestionable. #IngresoMinimoVital https://t.co/WBmkB5075X",
    "diputado": {
        "apellidos": "Maestro Moliner",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Roser",
        "codParlamentario": 282,
        "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro",
        "twitterUserName": "Roser_Maestro",
        "twitterUserId": "118453663"
    }
}