{"text": "En la reuni\u00f3n telem\u00e1tica con los secretarios auton\u00f3micos de Pol\u00edtica Institucional del @PSOE y los portavoces de RRII en los Parlamentos auton\u00f3micos, para abordar las las distintas iniciativas sobre planes de reconstrucci\u00f3n y que #NadieSeQuedeAtr\u00e1s. \n#EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/tTLKtSh4OF", "id": "1267524292461412364", "created_at": "2020-06-01T18:31:55.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Alfonso", "codParlamentario": 168, "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis", "twitterUserName": "gomezdcelis", "twitterUserId": "22473944"}}