{
    "created_at": "2020-06-03T10:43:05.000Z",
    "id": "1268131083033423872",
    "text": "Hoy en los @Desayunos_tve con @xabierfortes he hablado de la necesaria dimisi\u00f3n de Marlaska:\n\n\u27a1\ufe0fInterfiri\u00f3 en una investigaci\u00f3n judicial.\n\n\u27a1\ufe0fMinti\u00f3 a los espa\u00f1oles en sede parlamentaria.\n\n\u27a1\ufe0fSu permanencia expresar\u00eda el desprecio de S\u00e1nchez por la democracia. https://t.co/4GwxMEd82n",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sayas L\u00f3pez",
        "formacion": "NA+",
        "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Sergio",
        "codParlamentario": 55,
        "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas",
        "twitterUserName": "sergiosayas",
        "twitterUserId": "144600462"
    }
}