{"text": "Esto es Pol\u00edtica, no los insultos y amenazas: La Inspecci\u00f3n obliga a hacer fijos a 9.500 precarios despedidos ilegalmente. No xq seamos bolivarianos social comunistas, sino xq defendemos los derechos de la gente nos tienen miedo. No hemos hecho + q empezar https://t.co/dteMh1VvDP", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T07:07:41.000Z", "id": "1268439261952593920", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}