{
    "text": "Y aqu\u00ed os dejo mi segunda intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Industria, Comercio y Turismo en el @Congreso_Es\n\nhttps://t.co/BWnImH9Y2R",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-06-05T10:14:40.000Z",
    "id": "1268848708327747590",
    "diputado": {
        "apellidos": "Soler Mur",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Alejandro",
        "codParlamentario": 144,
        "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM",
        "twitterUserName": "AlejandroSolerM",
        "twitterUserId": "251096605"
    }
}