{"id": "1268625794596732936", "text": "#Juntsxcat demanem al @Congreso_Es i al ministre @salvadorilla un  increment de sou o paga extraordin\u00e0ria en concepte de reconeixement a l'esfor\u00e7 fet per tot el m\u00f3n sanitari (metges, infermers, administratius, auxiliars, zeladors, etc...) durant la pand\u00e8mia del #COVID\u30fc19 https://t.co/lmXXqK3NE6", "created_at": "2020-06-04T19:28:54.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Ca\u00f1adell Salvia", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Ca\u00f1adell Salvia, Concep", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 25, "nombreCircunscripcion": "Lleida", "nombre": "Concep", "codParlamentario": 21, "twitter": "https://twitter.com/conceptermens", "twitterUserName": "conceptermens", "twitterUserId": "2867230876"}}