{
    "created_at": "2020-06-03T21:29:32.000Z",
    "id": "1268293766542172166",
    "lang": "es",
    "text": "Con un premio no se combate la precariedad de los profesionales,  ni se garantiza la calidad de los Servicios P\u00fablicos. \nHay q defender la Salud como un derecho fundamental. Tenemos que cuidar a los que nos cuidan, garantizarles recursos, un trabajo digno. https://t.co/7w0W8twp0w",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}