{"created_at": "2020-06-06T18:47:43.000Z", "text": "Ens veiem dem\u00e0 a pla\u00e7a Sant Jaume. Amb tota la prud\u00e8ncia, mantenint les dist\u00e0ncies, per\u00f2 deixant clar que ara i sempre #BlackLivesMatter https://t.co/LvvRyJ594L", "id": "1269340207020720129", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}}