{"created_at": "2020-06-09T12:14:03.000Z", "text": "\ud83d\udd35Ha sido un placer compartir propuestas con los compa\u00f1eros del Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n del @PPopularAvila y resaltar en @copeavila el trabajo que desarrollan y su ejemplo de gesti\u00f3n.\n\n\ud83c\udf99\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/FH7KWdRLRQ https://t.co/Td3BOWbRO1", "id": "1270328302176284672", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 260, "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana", "twitterUserName": "abeltran_ana", "twitterUserId": "2300055003"}}