{
    "text": "\u00bfPor qu\u00e9 1,5 m de distancia?\n\nEl texto original del Gobierno establec\u00eda (obviamente) m\u00e1s separaci\u00f3n.\n\nLa OMS dice que 1 m es suficientemente seguro. \n\nRebajar la distancia inicial establecida es una demanda de hosteler\u00eda y peque\u00f1o comercio para tener m\u00e1s capacidad para clientela. https://t.co/gtxcK8LYen",
    "created_at": "2020-06-09T20:47:31.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1270457521837391879",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}