{"lang": "es", "created_at": "2020-06-09T20:10:02.000Z", "text": "\u201cTen\u00edan una falta de cuidados terrible, sin darles apenas de comer, sin pasar a visitarlos, sin movilizarlos (...)\u201d Lo que se ha hecho en Castilla y Le\u00f3n con los mayores es execrable. https://t.co/qxdrggheRI", "id": "1270448085781659651", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Andrea", "codParlamentario": 102, "twitter": "https://twitter.com/afernb", "twitterUserName": "afernb", "twitterUserId": "702298741651447808"}}