{
    "lang": "es",
    "text": "Per es que adem\u00e1s el IMV es una potente medida econ\u00f3mica, porque es fundamental para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica que pueda garantizar m\u00e1s el consumo de los productos b\u00e1sicos.\nUP trabaja por un IMV europeo.",
    "id": "1270706197126164480",
    "created_at": "2020-06-10T13:15:40.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}