{"id": "1271019224325074944", "text": "Ni callarem, ni ens callaran davant la policia que ens van colpejar impunement i de forma salvatge al crit de 'a por ellos'. Perqu\u00e8 defensem i defensarem sempre la democr\u00e0cia i la pau davant la barb\u00e0rie de l'1O. Som la veu de la repressi\u00f3! https://t.co/SnvGjwf9EQ", "created_at": "2020-06-11T09:59:32.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Bassa Coll", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Bassa Coll, Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Montserrat", "codParlamentario": 192, "twitter": "https://twitter.com/BassaMontse", "twitterUserName": "BassaMontse", "twitterUserId": "1084408297"}}