{
    "lang": "es",
    "id": "1271797005204029440",
    "created_at": "2020-06-13T13:30:09.000Z",
    "text": "Comparto el art\u00edculo que hoy publica La Nueva Espa\u00f1a sobre el Ingreso M\u00ednimo Vital https://t.co/EPrOlngL6b",
    "diputado": {
        "apellidos": "Carcedo Roces",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Carcedo Roces, Mar\u00eda Luisa",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Mar\u00eda Luisa",
        "codParlamentario": 270,
        "twitter": "https://twitter.com/luisacarcedo",
        "twitterUserName": "luisacarcedo",
        "twitterUserId": "925676922838929408"
    }
}