{"id": "1271166520631189504", "text": "Totalmente de acuerdo con @lorenzoamor_ata \n\nEsta ser\u00e1 una de las enmiendas que llevaremos al tr\u00e1mite como Ley del Decreto del Gobierno sobre el Ingreso M\u00ednimo Vital: incorporar a los aut\u00f3nomos societarios.\n\nhttps://t.co/1TYuiqKwwv", "created_at": "2020-06-11T19:44:50.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}