{
    "lang": "es",
    "text": "Me presento en la candidatura al CCA con la determinaci\u00f3n de luchar por un Podemos Andaluc\u00eda fuerte, plural, democr\u00e1tico y transparente. La clave es UNIDAD, un partido enraizado en nuestra tierra para echar a las derechas del Gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda. S\u00ed Se Puede! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c https://t.co/tLE6UtPVBU",
    "id": "1271879555872108544",
    "created_at": "2020-06-13T18:58:11.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}