{"text": "https://t.co/7UnSlbMkOg Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los familiares de esta familia. !Cuanto dolor!Necesitamos mejor prevenci\u00f3n y protecci\u00f3n para las mujeres v\u00edctimas de violencia y para sus hijos. Fallamos, ante esta tragedia solo siento que fallamos.", "lang": "es", "id": "1272113623427624962", "created_at": "2020-06-14T10:28:17.000Z", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}