{"text": "Seguiremos solicitando de mil formas esa comisi\u00f3n d investigaci\u00f3n. Porque adem\u00e1s d 1 problema judicial, es un conflicto pol\u00edtico q afecta al Estado d Derecho. \u00bfSe puede hurtar a las C\u00e1maras, representantes d la soberan\u00eda popular, el derecho a debatir un tema vital para el Estado?", "lang": "es", "id": "1272939049754509316", "created_at": "2020-06-16T17:08:14.000Z", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}