{
    "text": "Es inconcebible:\n\ud83d\udc49No se va a investigar lo acaecido en las residencias.\n\ud83d\udc49No hay memoria econ\u00f3mica\n\ud83d\udc49No hay medidas de control de gasto pol\u00edtico.\n\ud83d\udc49Se suspende la bonificaci\u00f3n de  del Impto. de Sucesiones.\n https://t.co/dHDddBMoM7 v\u00eda @clpost_cyl",
    "created_at": "2020-06-17T10:49:57.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1273206239208628225",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 278,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM",
        "twitterUserName": "PabloSaezAM",
        "twitterUserId": "559273864"
    }
}