{
    "lang": "es",
    "id": "1273243292738748417",
    "created_at": "2020-06-17T13:17:11.000Z",
    "text": "Gracias, Pablo Albor\u00e1n, por estas palabras tan emotivas y valientes. Eres un referente art\u00edstico para millones de personas y tu mensaje es una oda a la libertad y a la igualdad.\n\nQue nadie en nuestro pa\u00eds tenga que sentirse menos feliz por amar a qui\u00e9n quiera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@pabloalboran https://t.co/csQ73Zrw6q",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}