{
    "lang": "es",
    "text": "Va a resultar que aquella Espa\u00f1a imposible del Ministerio de Igualdad es la reciente Espa\u00f1a de Pedro S\u00e1nchez:\n5/10/2018. emisi\u00f3n de sello con la imagen de Don Pelayo \n15/10/2018. emisi\u00f3n de sello sobre animales\n19/3/2019. emisi\u00f3n de sello con las murallas de \u00c1vila\nPosible y real https://t.co/z0x01MYyKf",
    "id": "1274306782245117954",
    "created_at": "2020-06-20T11:43:07.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2016",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 22,
        "nombreCircunscripcion": "Huesca",
        "nombre": "Mario",
        "codParlamentario": 219,
        "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan",
        "twitterUserName": "MarioGarcesSan",
        "twitterUserId": "808948514155855872"
    }
}