{
    "created_at": "2020-06-25T16:43:24.000Z",
    "id": "1276194290457247744",
    "text": "\ud83d\udd35 Hace unos d\u00edas le traslad\u00e9 a la Presidenta del @deportegob el malestar del @GPPopular por c\u00f3mo ha transcurrido el proceso electoral a la presidencia del @rfef \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/cuQ5Oy9F8f",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Merino Mart\u00ednez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 26,
        "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 138,
        "twitter": "https://twitter.com/javier_merino",
        "twitterUserName": "javier_merino",
        "twitterUserId": "82652418"
    }
}