{"id": "1276157289792245762", "text": "\ud83d\udd34 Hay acuerdo: se extender\u00e1n los ERTEs hasta el 30 de septiembre adaptando las condiciones al contexto existente.\n\nAbrir los negocios y las fronteras no significa que se active la demanda necesariamente.\n\nLo llev\u00e1bamos reclamando desde el primer d\u00eda. https://t.co/5DlbxxAmCM", "created_at": "2020-06-25T14:16:22.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}