{"id": "1276608348100665345", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T20:08:43.000Z", "text": "El BBVA advierte de que \"las pensiones, como est\u00e1n definidas, no se van a poder a pagar\" \nLo dicen todos los expertos. \nEn @vox_es lo sabemos y as\u00ed lo pondremos de manifiesto en todos los foros.\nhttps://t.co/lwFALtwd8p v\u00eda @voz_populi", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}