{
    "created_at": "2020-06-25T16:48:07.000Z",
    "id": "1276195479039234049",
    "text": "D\u00f3nde est\u00e1n los brotes verdes??. #COVID19 https://t.co/Hp1OmOncu5",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Terol",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Terol, Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Antonio",
        "codParlamentario": 166,
        "twitter": "https://twitter.com/Aglezterol",
        "twitterUserName": "Aglezterol",
        "twitterUserId": "164274777"
    }
}