{"text": "Graciassss a @MinervaOso por visibilizar uno de los principales problemas a los que actualmente se enfrentan muchas familias gitanas https://t.co/kPSBdNikL0", "lang": "es", "id": "1276800363538952192", "created_at": "2020-06-27T08:51:43.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}