{
    "text": "Los feriantes se hicieron o\u00edr en C\u00f3rdoba https://t.co/KKLHlquVVu v\u00eda @Aguilar Noticias",
    "id": "1277921304683872257",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-06-30T11:05:56.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Hurtado Zurera",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Hurtado Zurera, Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/02/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 14,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba",
        "nombre": "Antonio",
        "codParlamentario": 372,
        "twitter": "https://twitter.com/AntonioHurtado",
        "twitterUserName": "AntonioHurtado",
        "twitterUserId": "20585781"
    }
}