{"text": "Aprobamos pnl sobre concienciaci\u00f3n tributaria del @gpscongreso Financiaci\u00f3n y fortalecimiento de los servicios p\u00fablicos. Un placer trabajar con equipo de la comisi\u00f3n.", "id": "1277969216394551296", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:16:19.000Z", "diputado": {"apellidos": "Blanquer Alcaraz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Blanquer Alcaraz, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 71, "twitter": "https://twitter.com/Patri_Blanquer", "twitterUserName": "Patri_Blanquer", "twitterUserId": "399278810"}}