{"text": "Ya 50!!! #NoM\u00e1sBloqueo https://t.co/ISjNAYYC6x", "id": "1278404590719901696", "lang": "und", "created_at": "2020-07-01T19:06:20.000Z", "diputado": {"apellidos": "Maestro Moliner", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Roser", "codParlamentario": 282, "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro", "twitterUserName": "Roser_Maestro", "twitterUserId": "118453663"}}