{"id": "1278324817784160256", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14Pues igual tienen raz\u00f3n, unos por ideolog\u00eda privatizan la educaci\u00f3n o la sanidad mientras otras apuestan por proteger, ampliar y mejorar lo que es de todas, la educaci\u00f3n, la sanidad. Y esta crisis a demostrado que lo que nos salva es lo p\u00fablico. Por esto hay que protegerlo. https://t.co/hCqqNjtYPZ", "created_at": "2020-07-01T13:49:21.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jover D\u00edaz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Jover D\u00edaz, Antonia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Antonia", "codParlamentario": 334, "twitter": "https://twitter.com/Antonia_jover_", "twitterUserName": "Antonia_jover_", "twitterUserId": "230807056"}}