{
    "created_at": "2020-07-03T14:29:44.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udd3aNecesitamos una confluencia de todas las fuerzas de izquierda en #Andaluc\u00eda para frenar a la ultraderecha en nuestra tierra. Las fuerzas democr\u00e1ticas debemos impedir el avance del odio, la xenofobia y el machismo, como se hace en el resto de #Europa. #EncuentroSer https://t.co/REhAMfBKgg",
    "id": "1279059756263579648",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Alfonso",
        "codParlamentario": 168,
        "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
        "twitterUserName": "gomezdcelis",
        "twitterUserId": "22473944"
    }
}