{"text": "Gracias a @Cermi_Estatal, @SaveChildrenEs  y @gitanos_org \npor haber querido contar con la presencia de Cs en la Jornada de Inclusi\u00f3n Educativa.\n\nNuestro compromiso con la igualdad es firme, desde @CsCongreso trabajaremos por un sistema educativo de calidad y que no discrimine. https://t.co/oBjg2Vimcw", "lang": "es", "id": "1280167859516256258", "created_at": "2020-07-06T15:52:56.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}