{
    "created_at": "2020-07-07T13:29:57.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Hoy en la Junta de Contrataci\u00f3n hemos aprobado, entre otros, el pliego de adjudicaci\u00f3n para el acondicionamiento del centro de educaci\u00f3n infantil con el fin de impulsar la implantaci\u00f3n de la conciliaci\u00f3n de la vida familiar y laboral de las personas trabajadoras del @Congreso_Es. https://t.co/fABONLPP39",
    "id": "1280494262363336707",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Alfonso",
        "codParlamentario": 168,
        "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
        "twitterUserName": "gomezdcelis",
        "twitterUserId": "22473944"
    }
}