{
    "created_at": "2020-07-07T11:29:52.000Z",
    "id": "1280464041543110656",
    "lang": "es",
    "text": "Reuni\u00f3n de los diputad@s socialistas de la comisi\u00f3n de transici\u00f3n ecol\u00f3gica y reto demogr\u00e1fico  con @iberdrola para tratar el Proyecto de ley de #CambioClim\u00e1tico https://t.co/daPoNyJivt",
    "diputado": {
        "apellidos": "Renau Mart\u00ednez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Renau Mart\u00ednez, Germ\u00e1n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 12,
        "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
        "nombre": "Germ\u00e1n",
        "codParlamentario": 52,
        "twitter": "https://twitter.com/germanrenau",
        "twitterUserName": "germanrenau",
        "twitterUserId": "153563085"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}