{
    "created_at": "2020-07-11T12:01:31.000Z",
    "id": "1281921560580960256",
    "lang": "es",
    "text": "No entienden el significado de libertad de expresi\u00f3n ni el de democracia. https://t.co/QwxjmeTkFB",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 278,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM",
        "twitterUserName": "PabloSaezAM",
        "twitterUserId": "559273864"
    }
}