{"id": "1281481462500425728", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T06:52:44.000Z", "text": "Que al final de una campa\u00f1a electoral en el Pa\u00eds Vasco se ultraje la tumba de Mikel Buesa y no pase nada,dice mucho de que la normalidad democr\u00e1tica en el Pais Vasco no existe.Lo asesinaron y no lo dejan descansar en paz  .https://t.co/gJMcJQNwAl", "diputado": {"apellidos": "Su\u00e1rez Lamata", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Eloy", "codParlamentario": 214, "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl", "twitterUserName": "eloysuarezl", "twitterUserId": "241080178"}}