{"text": "Mitin en #Vigo con Abel Caballero para que un gobierno progresista en #Galicia liderado por @G_Caballero_M sea un aliado de la ciudad de Vigo!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/hhSnPV9zin", "id": "1281329978173460490", "created_at": "2020-07-09T20:50:47.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Marra Dom\u00ednguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles", "codParlamentario": 46, "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra", "twitterUserName": "AngelesMarra", "twitterUserId": "487856790"}}