{"created_at": "2020-07-12T22:58:45.000Z", "text": "Orgullosa de @populares, siempre. Mi enhorabuena a @FeijooGalicia por su hist\u00f3rico resultado en Galicia y a @carlositurgaiz por liderar en el Pa\u00eds Vasco la alternativa al nacionalismo. Seguimos.", "id": "1282449344281677825", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 260, "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana", "twitterUserName": "abeltran_ana", "twitterUserId": "2300055003"}}