{
    "created_at": "2020-07-13T11:48:37.000Z",
    "id": "1282643089862152192",
    "text": "En la Junta Diectivs del @ppdegalicia escuchando a un emocionado @FeijooGalicia agradeciendo al pueblo de Galicia el premio recibido como recompensa a un trabajo intenso y de compromiso con los gallegos, \u201cal pueblo al que servimos\u201d que no permiti\u00f3 que nadie decida por el. https://t.co/NfSkTQm3Zy",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda D\u00edez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda D\u00edez, Joaqu\u00edn Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "18/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 27,
        "nombreCircunscripcion": "Lugo",
        "nombre": "Joaqu\u00edn Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 11,
        "twitter": "https://twitter.com/Quin1954",
        "twitterUserName": "Quin1954",
        "twitterUserId": "267248683"
    }
}