{"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T18:34:54.000Z", "text": "Vuelve #Banksy con su arte para concienciar, llamar la atenci\u00f3n y reivindicar https://t.co/bJ88I9fYXt", "id": "1283470111152787462", "diputado": {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}}