{
    "created_at": "2020-07-16T14:40:19.000Z",
    "id": "1283773463174483968",
    "text": "Hoy en Espa\u00f1a se ha celebrado un acto para recordar a las v\u00edctimas del COVID que cumple a rajatabla la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola.",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Serrano Mart\u00ednez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 23,
        "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n",
        "nombre": "Juan Francisco",
        "codParlamentario": 158,
        "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano",
        "twitterUserName": "jfrserrano",
        "twitterUserId": "337929140"
    }
}