{"text": "Una dona de 21 anys assassinada per viol\u00e8ncia masclista a Barcelona. Aquesta tarda i dem\u00e0, hi ha diverses convocat\u00f2riea per mostrar el nostre rebuig. https://t.co/4IvMB1ucEn", "id": "1283066641983643683", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-14T15:51:40.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}}