{"id": "1284486048395952128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T13:51:53.000Z", "text": "Esta carta cat\u00e1rtica. \n\nL\u00e9anla tambi\u00e9n los timoratos y los t\u00e1cticos, y entender\u00e1n por qu\u00e9 tenemos que dar la batalla cultural. \n\nVersi\u00f3n original: \nhttps://t.co/pNATbGbOYs\n\nTraducci\u00f3n de \u2066@albertdepaco\u2069 : https://t.co/kWajbsrEre", "diputado": {"apellidos": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos, Cayetana", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Cayetana", "codParlamentario": 308, "twitter": "https://twitter.com/cayetanaAT", "twitterUserName": "cayetanaAT", "twitterUserId": "303168830"}}