{"id": "1284807850255159296", "lang": "es", "created_at": "2020-07-19T11:10:36.000Z", "text": "L\u00e1zaro Azor\u00edn elogia la apuesta del Gobierno por la Formaci\u00f3n Profesional con m\u00e1s 316 millones de inversi\u00f3n en este a\u00f1o\n\nhttps://t.co/VTlBU5BBsJ", "diputado": {"apellidos": "Soler Mur", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Alejandro", "codParlamentario": 144, "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM", "twitterUserName": "AlejandroSolerM", "twitterUserId": "251096605"}}