{"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos presentado una Proposici\u00f3n No de Ley para solicitar la recuperaci\u00f3n de los servicios de RENFE que La Rioja ten\u00eda antes del estado de alarma.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb aqu\u00ed lo explicamos:\n\n@cucagamarra \n@AndresLorite \n@javier_merino https://t.co/TV6bh3aOkF", "id": "1285153021794684929", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T10:02:12.000Z", "diputado": {"apellidos": "Merino Mart\u00ednez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 138, "twitter": "https://twitter.com/javier_merino", "twitterUserName": "javier_merino", "twitterUserId": "82652418"}}