{
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udd35 Hoy se cumplen #DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n desde que @pablocasado_ lleg\u00f3 a la presidencia de @populares. Dos a\u00f1os de trabajo en los que hemos tenido el honor de que inaugurase nuestra sede local del @pplavall. https://t.co/jsNyJRqYfo",
    "id": "1285532196221132800",
    "created_at": "2020-07-21T11:08:54.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Clavell L\u00f3pez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Clavell L\u00f3pez, \u00d3scar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 12,
        "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
        "nombre": "\u00d3scar",
        "codParlamentario": 108,
        "twitter": "https://twitter.com/OscarClavell",
        "twitterUserName": "OscarClavell",
        "twitterUserId": "540111388"
    }
}