{"text": "En Cartagena tengo grandes amigos y gratos recuerdos, tenemos un gran patrimonio cultural, una excepcional Universidad polit\u00e9cnica y muy buena gente.\n\nDesde hace unas horas... tambi\u00e9n un equipo de Segunda Divisi\u00f3n!! Grandes!!! EFES\u00c9 !!! https://t.co/EKodSJmeHI", "id": "1285130786656653312", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T08:33:50.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Egea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Egea, Teodoro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Teodoro", "codParlamentario": 310, "twitter": "https://twitter.com/teogarciaegea", "twitterUserName": "teogarciaegea", "twitterUserId": "224074203"}}