{"text": "La inversi\u00f3n en la convocatoria d becas dl curso pr\u00f3ximo, 1900 millones d euros, supone 1 subida dl 22% con respcto al a\u00f1o anterior. \nAyer en la Comisi\u00f3n de Universidades ped\u00ed q se agilizara al m\u00e1ximo el tr\u00e1mite, q se comunique y q se haga efectivo el ingreso cuanto antes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd13\ud83d\udcda https://t.co/bn8aJyVYW3", "lang": "es", "id": "1285521039628349440", "created_at": "2020-07-21T10:24:34.000Z", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}