{"text": "Sres de Podemos, por mucho que les cieguen sus dogmas ideol\u00f3gicos la educaci\u00f3n concertada es tambi\u00e9n educaci\u00f3n p\u00fablica. Es una injusticia que por su radicalismo se dejen atr\u00e1s a muchos ni\u00f1os que han sufrido como todos la grave crisis del #COVID19 \n\n\ud83d\udc4f@BalEdmundo hoy en el #Pleno https://t.co/9z2yLNDbe9", "lang": "es", "id": "1285601300202364929", "created_at": "2020-07-21T15:43:29.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}