{"id": "1287282781706489856", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T07:05:06.000Z", "text": "Bruselas no conoce por lo visto a @sanchezcastejon que piensa que gracias a \u00e9l se ha conseguido el acuerdo . https://t.co/VjbT4x1wzj", "diputado": {"apellidos": "Su\u00e1rez Lamata", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Eloy", "codParlamentario": 214, "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl", "twitterUserName": "eloysuarezl", "twitterUserId": "241080178"}}