{"text": "\u00a1Viva el 26 de julio! \u00a1Viva la Revoluci\u00f3n Cubana! #SiempreEs26 https://t.co/vpvW5rviWv", "id": "1287353971791863808", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T11:47:59.000Z", "diputado": {"apellidos": "Maestro Moliner", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Roser", "codParlamentario": 282, "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro", "twitterUserName": "Roser_Maestro", "twitterUserId": "118453663"}}