{
    "created_at": "2020-07-27T09:51:45.000Z",
    "id": "1287687109780922369",
    "text": "Con \u00e9l todo queda en LA FAMILIA. https://t.co/l7FZ2bEefq",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}