{"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T16:34:57.000Z", "text": "Se\u00f1or Ministro: \u00bfhab\u00eda o no hab\u00eda comit\u00e9 de expertos? No hab\u00eda. Nos ment\u00edan a los espa\u00f1oles. \n\nSalvador Illa admite que no hab\u00eda un comit\u00e9 de expertos para la desescalada y la oposici\u00f3n le acusa de \"tomar el pelo\" a los espa\u00f1oles https://t.co/ugxiB38Pt1", "id": "1288875741510344706", "diputado": {"apellidos": "Gamarra Ruiz-Clavijo", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gamarra Ruiz-Clavijo, Concepci\u00f3n", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Concepci\u00f3n", "codParlamentario": 261, "twitter": "https://twitter.com/cucagamarra", "twitterUserName": "cucagamarra", "twitterUserId": "83573034"}}