{
    "created_at": "2020-07-28T20:51:27.000Z",
    "id": "1288215516658769921",
    "text": "Ni hab\u00eda expertos, ni tenemos los informes, ni nos cuentan el n\u00famero real de victimas, ni hay quien pueda seguir los datos ...\n\nY nos preguntamos por qu\u00e9 Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses que peor ha gestionado la pandemia. \n\nNo es cuesti\u00f3n de mala suerte, es cuesti\u00f3n de mal Gobierno. https://t.co/kOXDm7cLfe",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sayas L\u00f3pez",
        "formacion": "NA+",
        "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Sergio",
        "codParlamentario": 55,
        "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas",
        "twitterUserName": "sergiosayas",
        "twitterUserId": "144600462"
    }
}