{
    "created_at": "2020-07-29T09:19:43.000Z",
    "id": "1288403824873549832",
    "text": "\u25b6\ufe0f@pablocasado_ vuelve a poner a S\u00e1nchez frente al espejo de la realidad: \u201cUsted tiene que elegir ente Europa o sus socios. O sus intereses personales o los de Espa\u00f1a\u201d. https://t.co/kMDEyJpJ61",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}