{
    "created_at": "2020-07-29T21:15:14.000Z",
    "id": "1288583886885265408",
    "lang": "es",
    "text": "Inteligente, elegante, culto, c\u00e1ustico y tambi\u00e9n tan c\u00e1lido. \nQuerido Carlos, may the earth rest lightly on you. https://t.co/Y6QdtLTy29",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos, Cayetana",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Cayetana",
        "codParlamentario": 308,
        "twitter": "https://twitter.com/cayetanaAT",
        "twitterUserName": "cayetanaAT",
        "twitterUserId": "303168830"
    }
}