{
    "created_at": "2020-07-31T17:52:21.000Z",
    "id": "1289257607153287170",
    "lang": "es",
    "text": "Salamanca es Tauromaquia se re\u00fane con VOX en las Cortes Regionales https://t.co/n1IUtyVGwF",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 278,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM",
        "twitterUserName": "PabloSaezAM",
        "twitterUserId": "559273864"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Salamanca",
            "lema": "sala_manco",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.65"
        },
        {
            "word": "es",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Tauromaquia",
            "lema": "tauromaquia",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se",
            "lema": "se",
            "pos": "P00CN00",
            "prob": "0.494509"
        },
        {
            "word": "re\u00fane",
            "lema": "reunir",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.983871"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "VOX",
            "lema": "vox",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "las",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FP0",
            "prob": "0.988184"
        },
        {
            "word": "Cortes_Regionales",
            "lema": "cortes_regionales",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/n1IUtyVGwF",
            "lema": "https://t.co/n1IUtyVGwF",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}