{"id": "1289163562712051713", "text": "Sin pol\u00edticas proinmigraci\u00f3n, Espa\u00f1a perder\u00e1 la mitad de su poblaci\u00f3n para 2100, advierte un estudio.\n\nPol\u00edticas de inmigraci\u00f3n abiertas permitir\u00e1n sostenerse a pa\u00edses pr\u00f3speros con saldo demogr\u00e1fico negativo. Verdades inc\u00f3modas para la ultraderecha.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SUpyr5Wk6K", "created_at": "2020-07-31T11:38:39.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}