{"id": "1289121153890627584", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T08:50:08.000Z", "text": "No ten\u00e9is  ni verg\u00fcenza ni escr\u00fapulos. \n\nA ver cuando mand\u00e1is abrazos a las victimas de la banda terrorista que este personaje dirigi\u00f3. \n\n@sanchezcastejon esto es Bildu y con sus votos gobiernas Espa\u00f1a. \n\n@mavichina esto es Bildu y con sus votos gobiernas Navarra. https://t.co/2XTlgmUhrh", "diputado": {"apellidos": "Sayas L\u00f3pez", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 55, "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas", "twitterUserName": "sergiosayas", "twitterUserId": "144600462"}}