{
    "created_at": "2020-08-03T14:39:55.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "#MotivosParaLaMocion \nPorque \u2066@sanchezcastejon\u2069 y \u2066@PabloIglesias\u2069 han abandonado al sector primario y no han adoptado una sola medida para prevenir posibles futuras pandemias o plagas que puedan afectar tambi\u00e9n a nuestra ganader\u00eda o agricultura. Ah\u00ed lo dejo. https://t.co/GSS1nXPLmz",
    "id": "1290296343898906625",
    "diputado": {
        "apellidos": "Nevado del Campo",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Nevado del Campo, Mar\u00eda Magdalena",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 10,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres",
        "nombre": "Mar\u00eda Magdalena",
        "codParlamentario": 293,
        "twitter": "https://twitter.com/malenanevado",
        "twitterUserName": "malenanevado",
        "twitterUserId": "274481242"
    }
}