{"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T10:40:46.000Z", "text": "Un placer participar en la tertulia de la Ser en Navalmoral de la Mata. Que alegr\u00eda visitar esta poblaci\u00f3n cacere\u00f1a con una gran alcaldesa como @RMedinaNuevo. Sab\u00e9is que siempre pod\u00e9is contar conmigo. https://t.co/wsFoy6sqfD", "id": "1290960933691568128", "diputado": {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}}