{
    "lang": "es",
    "text": "Espa\u00f1a es ya el primer pa\u00eds de Europa en cuanto a casos diagnosticados.\n\nPedro S\u00e1nchez de vacaciones y sin un plan B para rebrotes. Luego, la culpa ser\u00e1 de las Comunidades Aut\u00f3nomas.",
    "id": "1291655310004965376",
    "created_at": "2020-08-07T08:39:58.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ech\u00e1niz Salgado",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Ech\u00e1niz Salgado, Jos\u00e9 Ignacio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 19,
        "nombreCircunscripcion": "Guadalajara",
        "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio",
        "codParlamentario": 89,
        "twitter": "https://twitter.com/JIEchaniz",
        "twitterUserName": "JIEchaniz",
        "twitterUserId": "1110628846242594820"
    }
}