{
    "id": "1291694981032431617",
    "lang": "es",
    "text": "Duele ver c\u00f3mo el se\u00f1or Torra abandona una y otra vez a los catalanes. M\u00e1s de 60 mil personas se han sumado al paro en plena crisis de la #COVID19 y la respuesta del Govern es un #PlenoDeLaInfamia para hablar de la monarqu\u00eda. \n\nDeber\u00eda darle verg\u00fcenza. https://t.co/TH8hpPEWqU",
    "created_at": "2020-08-07T11:17:36.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}