{
    "id": "1291757565374865409",
    "lang": "es",
    "text": "En el mes de junio esta diputada por Valencia pregunt\u00f3 por escrito al Gobierno sobre las medidas que piensa adoptar para paliar la situaci\u00f3n en la que se encuentra el sector de la pirotecnia ante la crisis provocada por la COVID-19 y que cuenta @NiusDiario en este art\u00edculo. https://t.co/JtkePJZQUq https://t.co/1yVeH0nCvt",
    "created_at": "2020-08-07T15:26:17.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}