{"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T16:13:42.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene la obligaci\u00f3n de gastar bien esos fondos europeos: en reformas profundas para una econom\u00eda del siglo XXI. Esos planes deben acompa\u00f1arse con unas cuentas realistas. \n\nDebemos renunciar a ocurrencias ideol\u00f3gicas populistas e intervencionistas radicales. 5/6 https://t.co/VtKzuAIAEw", "id": "1291769496101953536", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}