{
    "text": "La UE, combatiendo la evasi\u00f3n del IVA, pero olvid\u00e1ndose de combatir los para\u00edsos fiscales: ver la paja y no ver la viga https://t.co/3rNpjQUcdE",
    "created_at": "2020-08-10T15:49:07.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1292850472559288320",
    "diputado": {
        "apellidos": "Uriarte Torrealday",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Uriarte Torrealday, Roberto",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Roberto",
        "codParlamentario": 207,
        "twitter": "https://twitter.com/RoberUriarte",
        "twitterUserName": "RoberUriarte",
        "twitterUserId": "3019568698"
    }
}