{"id": "1292071124403204096", "text": "En este enlace se encuentra toda la informaci\u00f3n sobre la convocatoria de becas y ayudas al estudio para el curso 2020-21 \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f 386 M\u20ac m\u00e1s y 22% de incremento con respecto al \u00faltimo a\u00f1o.  #IgualdadDeOportunidades #Educaci\u00f3n\n\u2705 https://t.co/AyNKLhPyl0", "created_at": "2020-08-08T12:12:16.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Seijo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 34, "nombreCircunscripcion": "Palencia", "nombre": "Mar\u00eda Luz", "codParlamentario": 251, "twitter": "https://twitter.com/luzseijo", "twitterUserName": "luzseijo", "twitterUserId": "270356445"}}