{
    "created_at": "2020-08-08T08:18:59.000Z",
    "id": "1292012417413722113",
    "lang": "es",
    "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds de Europa:\n\nCon m\u00e1s exceso de muerte.\nCon m\u00e1s sanitarios infectados.\nCon la mayor ca\u00edda del PIB.\nCon las peores previsiones econ\u00f3micas.\n \nY ahora tambi\u00e9n... \n\nCon m\u00e1s contagios.\n\n#S\u00e1nchezCampe\u00f3n https://t.co/K7LaADnwo5",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos, Cayetana",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Cayetana",
        "codParlamentario": 308,
        "twitter": "https://twitter.com/cayetanaAT",
        "twitterUserName": "cayetanaAT",
        "twitterUserId": "303168830"
    }
}