{"text": "Sr. Bargall\u00f3, li ho dic en llenguatge Torra per a que ho entengui:\nCanviar la \"r\" de recursos p\u00fablics per la \"r\" de responsabilitat dels equips docents \u00e9s liberalisme pur i no protegeix ni a l'alumnat, ni a l'equip docent, ni als sistemes p\u00fablics de sanitat i educaci\u00f3 ni a ning\u00fa. https://t.co/vijaNs6lmR", "created_at": "2020-08-13T19:56:43.000Z", "id": "1293999949189918722", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Dom\u00ednguez, Laura", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Laura", "codParlamentario": 263, "twitter": "https://twitter.com/Lauralopezd", "twitterUserName": "Lauralopezd", "twitterUserId": "193228093"}}