{"id": "1294573202920943616", "text": "Hoy, 84 a\u00f1os despu\u00e9s, recordamos la masacre, el genocidio que se produjo en Badajoz. Siempre en nuestra memoria, vuestros ideales siguen vivos. https://t.co/ma54FZRdse", "created_at": "2020-08-15T09:54:38.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Valent\u00edn", "codParlamentario": 226, "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag", "twitterUserName": "valentingarciag", "twitterUserId": "353808961"}}