{"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T11:16:53.000Z", "text": "\ud83d\udc9cLo mataron por rojo, por maric\u00f3n y por republicano. Pero les gan\u00f3. Porque su obra, su memoria y los valores que representa se mantendr\u00e1n vivos para siempre.\n\n\u270aHoy que el fascismo vuelve a campar a sus anchas, hay que lorquear m\u00e1s que nunca. Lorca eterno https://t.co/bHsFdpxxCj", "id": "1295681067517698050", "diputado": {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}}