{
    "lang": "es",
    "id": "1296477494632210435",
    "created_at": "2020-08-20T16:01:36.000Z",
    "text": "El d\u00eda que los extreme\u00f1os creamos en nuestras posibilidades y aprovechemos nuestras potencialidades, que son muchas, seremos imparables.",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ramos Esteban",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 10,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres",
        "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "codParlamentario": 178,
        "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos",
        "twitterUserName": "CesarJRamos",
        "twitterUserId": "11086042"
    }
}