{"text": "@juralde recuerda que otros pa\u00edses, como Francia, Austria o Alemania ya lo han prohibido. La Agencia Intenacional para la Investigaci\u00f3n sobre el C\u00e1ncer (OMS) ha alertado sobre su potencial cancer\u00edgeno. No es cierto, como dicen las administraciones, que se degrade con rapidez.", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T11:27:42.000Z", "id": "1296046175192322048", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}