{
    "lang": "es",
    "id": "1296361222581948416",
    "created_at": "2020-08-20T08:19:35.000Z",
    "text": "\u201cSer es defenderse.\u201d https://t.co/gAffT2myxi",
    "diputado": {
        "apellidos": "De Meer M\u00e9ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "codParlamentario": 340,
        "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio",
        "twitterUserName": "MeerRocio",
        "twitterUserId": "4525423215"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "\u201c",
            "lema": "\u201c",
            "pos": "Fra",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Ser",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSN0000",
            "prob": "0.959637"
        },
        {
            "word": "es",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "defender",
            "lema": "defender",
            "pos": "VMN0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "se",
            "lema": "se",
            "pos": "PP3CN00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u201d",
            "lema": "\u201d",
            "pos": "Frc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/gAffT2myxi",
            "lema": "https://t.co/gAffT2myxi",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}