{
    "lang": "es",
    "text": "Entrevista a @BalEdmundo, nos preocupa lo mal que lo est\u00e1 pasando la gente. Por ello, creo q es vital ofrecer soluciones a las familias https://t.co/5HjJ98y9nk",
    "id": "1296100191641231360",
    "created_at": "2020-08-19T15:02:20.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}