{"id": "1297515041403678721", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T12:44:27.000Z", "text": "Si alguien quiere recordar esos veranos en blanco y negro. La digesti\u00f3n, la mayonesa, el efecto de comer pollo o el zumo de naranja. Verano de 1975. Mi \u00faltima colaboraci\u00f3n para Marie Claire https://t.co/3TJ7m5DE1Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2016", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 219, "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan", "twitterUserName": "MarioGarcesSan", "twitterUserId": "808948514155855872"}}