{"id": "1298509201178796039", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T06:34:53.000Z", "text": "Congreso de los Diputados ayer. El silencio de los corderos y el Gobierno de S\u00e1nchez https://t.co/dxk4i8FZ8C", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2016", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 219, "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan", "twitterUserName": "MarioGarcesSan", "twitterUserId": "808948514155855872"}}