{"id": "1298718204374605825", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-26T20:25:23.000Z", "text": "Aquesta vesprada reuni\u00f3 a la fresca #UnidesPodem Betx\u00ed, amb retrobades, informaci\u00f3 de la tasca del nostre regidor, Javier Delgado, debat pol\u00edtic i planificaci\u00f3 de futur. Com sempre, amb bon ambient i amb ganes de cr\u00e8ixer i enfortir aquest espai politic de canvi \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\n#S\u00edSePuede https://t.co/B337GLRCQa", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}