{
    "text": "Asimismo, esta coordinaci\u00f3n debe abarcar tambi\u00e9n un plan para la garant\u00eda de suministros higi\u00e9nicos (mascarillas y geles), evitar aglomeraciones escalonando entradas y salidas, horarios de lavado de manos, uso de mascarillas y ventilaci\u00f3n en los espacios educativos.",
    "created_at": "2020-08-27T08:47:59.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1298905087369191424",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mena Arca",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 264,
        "twitter": "https://twitter.com/joanmena",
        "twitterUserName": "joanmena",
        "twitterUserId": "61822734"
    }
}