{"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T17:47:28.000Z", "text": "Es lamentable que la composici\u00f3n de una instituci\u00f3n tan relevante como el CGPJ se rija por los intereses pol\u00edticos del Gobierno.\n\nComo abogada no concibo que no se atienda a un sistema de m\u00e9ritos, sin interceder el r\u00e9dito que se pueda obtener.\n\nhttps://t.co/tFpKjvLLwB", "id": "1299765627331260417", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}