{"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T09:33:17.000Z", "text": "Mientras que muchas familias vulnerables esperan el ingreso m\u00ednimo vital para poder salir adelante, las noticias sobre una ralentizaci\u00f3n injustificada en su tramitaci\u00f3n no cesan. \n\nContinuamos exigiendo explicaciones al Gobierno y que ponga soluci\u00f3n cuanto antes \ud83d\udc47 https://t.co/TsNZwXBMhC", "id": "1299278872706416641", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}