{"lang": "es", "id": "1299323691495550977", "created_at": "2020-08-28T12:31:22.000Z", "text": "Mi apoyo total y absoluto a la @guardiacivil https://t.co/0UuFWV9nHN", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez, C\u00e9sar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "C\u00e9sar", "codParlamentario": 249, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcesar", "twitterUserName": "sanchezcesar", "twitterUserId": "28385397"}}