{
    "text": "Mart\u00ednez Seijo destaca la labor del Ministerio para coordinar \"una vuelta a las aulas  con[...] https://t.co/CbgoXhk5dj v\u00eda @PSOE",
    "id": "1300504168738762752",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-08-31T18:42:10.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Seijo",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 34,
        "nombreCircunscripcion": "Palencia",
        "nombre": "Mar\u00eda Luz",
        "codParlamentario": 251,
        "twitter": "https://twitter.com/luzseijo",
        "twitterUserName": "luzseijo",
        "twitterUserId": "270356445"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}