{"id": "1300827025075208196", "lang": "es", "text": "Martin Villa declarar\u00e1 desde la embajada argentina por \"delitos de homicidio agravado\" en un contexto de cr\u00edmenes de lesa humanidad.\n\nCuesta leer esta noticia sin pensar en Vitoria. En Pamplona. Esas cartas de apoyo deber\u00edan ser para v\u00edctimas y familiares.\nhttps://t.co/oG0vFOKN5p", "created_at": "2020-09-01T16:05:05.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}