{"id": "1302937204226916352", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-07T11:50:11.000Z", "text": "Per uns pressupostos de reconstrucci\u00f3 de pa\u00eds amb Serveis p\u00fablics forts, m\u00e9s igualtat, sostenibilitat i sobirania industrial i aliment\u00e0ria, drets i aprofundiment democr\u00e0tic. \n\nEls q governen amb Vox tenen altre projecte de pa\u00eds, i ja sabem on ens porta.\n\nhttps://t.co/W3GL6dwb9z\u2026 https://t.co/2RQ7ytYj8Q", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}