{"id": "1302713720523685889", "text": "Por supuesto @Ortega_Smith @VOX_Albacete @TFernandezRios Ser\u00e1 un basti\u00f3n en donde solo habr\u00e1 determinaci\u00f3n, entrega, trabajo, ilusi\u00f3n y ganas!!! Muchas ganas!!! al servicio de toda la ciudadan\u00eda de #Albacete sin distinci\u00f3n.#NiUnPasoAtr\u00e1s @vox_es https://t.co/nOoB2998a2", "created_at": "2020-09-06T21:02:08.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 294, "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana", "twitterUserName": "RafaLomana", "twitterUserId": "821157253"}}