{"text": "Quanta ra\u00f3 t\u00e9 @ArnaldoOtegi. Viol\u00e8ncia d\u2019Estat. Un altre pres ha mort a la seva https://t.co/I01HcV5Vkg. Volem que desapareixin TOTES les viol\u00e8ncies. La seva tamb\u00e9! No callem \ud83d\udcaa https://t.co/aHFhFVkM3w", "lang": "ca", "id": "1302282035399135235", "created_at": "2020-09-05T16:26:47.000Z", "diputado": {"apellidos": "Bassa Coll", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Bassa Coll, Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Montserrat", "codParlamentario": 192, "twitter": "https://twitter.com/BassaMontse", "twitterUserName": "BassaMontse", "twitterUserId": "1084408297"}}