{
    "created_at": "2020-09-05T18:53:08.000Z",
    "id": "1302318869047062528",
    "text": "No se las veces q voy a tener q sacar este tuit...\u201dtan solo 1 a\u00f1o en el Gobierno\u201d \u201cimportante mejor\u00eda\u201d. Cuando vengan mal dadas y el #MarMenor se queje o lo q es peor se muera, habr\u00e1 q recordarle su a\u00f1o de gesti\u00f3n. Yo tb pido #Responsabilidad, pero a usted. https://t.co/rQLKR4Ma2O",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ba\u00f1os Ruiz",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Ba\u00f1os Ruiz, Carmen",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "24/02/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 30,
        "nombreCircunscripcion": "Murcia",
        "nombre": "Carmen",
        "codParlamentario": 365,
        "twitter": "https://twitter.com/carmen_banos",
        "twitterUserName": "carmen_banos",
        "twitterUserId": "264362379"
    }
}