{"text": "Estem en ple debat sobre Feminisme, cures i treball a dist\u00e0ncia, amb @belelosa @ccoogirona @crismdmujeres, i Marian Anguita. @blanescomupodem @GironaComuPodem. https://t.co/ENMJuqbspQ", "created_at": "2020-09-06T08:26:41.000Z", "id": "1302523603708248065", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "L\u00f3pez Dom\u00ednguez, Laura", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Laura", "codParlamentario": 263, "twitter": "https://twitter.com/Lauralopezd", "twitterUserName": "Lauralopezd", "twitterUserId": "193228093"}}