{"text": "Espa\u00f1a 5\u00ba pa\u00eds del mundo en riesgo de contagio.\nAplauden los inconscientes y los irresponsables.\nEl sentido com\u00fan exige una reprobaci\u00f3n del gobierno  #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/UH7UxOGOgl", "lang": "es", "id": "1302334577550258179", "created_at": "2020-09-05T19:55:34.000Z", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}