{"text": "El que se empadron\u00f3 en Sotosalbos para ser senador porque perdi\u00f3 su esca\u00f1o en el Congreso afirma, contumaz, lo siguiente: https://t.co/PgwJJPgqA8", "created_at": "2020-09-09T07:48:28.000Z", "id": "1303601149610778624", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Andrea", "codParlamentario": 102, "twitter": "https://twitter.com/afernb", "twitterUserName": "afernb", "twitterUserId": "702298741651447808"}}