{
    "created_at": "2020-09-08T17:50:11.000Z",
    "id": "1303390187289022465",
    "text": "\u2764\ufe0f D\u00edas contados para la Fundaci\u00f3n del dictador Franco. \n\n#MemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/5qYLBebLhL",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Caballero",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Caballero, Miguel \u00c1ngel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 13,
        "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real",
        "nombre": "Miguel \u00c1ngel",
        "codParlamentario": 222,
        "twitter": "https://twitter.com/Migonzalezcaba",
        "twitterUserName": "Migonzalezcaba",
        "twitterUserId": "3391734845"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "\u2764",
            "lema": "\u2764",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\ufe0f",
            "lema": "\ufe0f",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "D\u00edas",
            "lema": "d\u00eda",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "contados",
            "lema": "contar",
            "pos": "VMP00PM",
            "prob": "0.623747"
        },
        {
            "word": "para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "Fundaci\u00f3n",
            "lema": "fundaci\u00f3n",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "dictador",
            "lema": "dictador",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Franco",
            "lema": "franco",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "#",
            "lema": "#",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "MemoriaDemocr\u00e1tica",
            "lema": "memoriademocr\u00e1tica",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/5qYLBebLhL",
            "lema": "https://t.co/5qYLBebLhL",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}