{
    "lang": "es",
    "id": "1304746897740095488",
    "created_at": "2020-09-12T11:41:16.000Z",
    "text": "Cada uno q saque sus propias conclusiones...Futuro negro para Espa\u00f1a, el \u00fanico pa\u00eds de la OCDE en el que no se prev\u00e9 recuperaci\u00f3n https://t.co/D2cic43gFX",
    "diputado": {
        "apellidos": "Betoret Coll",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Betoret Coll, Vicente",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Vicente",
        "codParlamentario": 228,
        "twitter": "https://twitter.com/VicenteBetoret",
        "twitterUserName": "VicenteBetoret",
        "twitterUserId": "141173322"
    }
}