{
    "created_at": "2020-09-11T10:41:48.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "\u201cEstamos a tiempo de no seguir retrocediendo en los principios constitucionales  que los Gobiernos de derecha han socavado eliminando la educaci\u00f3n para la igualdad \u201d.\n\n@VickyRosell\n en  @LasMananas_rne  sobre la Macroencuesta de Violencia Contra la Mujer https://t.co/o058mZPhte",
    "id": "1304369544320909314",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}