{"id": "1304565165267062784", "lang": "ca", "text": "Dia per al record del president del poble, Allende, i del colp d\u2019estat un trist 11 S de 1973 a Xile, d militars i \u00e8lits econ\u00f2miques q van masacrar la democr\u00e0cia, i aniquilar a qui la defensava. \nVides truncades llavors de lluita i esperan\u00e7a.\n\u201cPorque fueron, somos...\u201d\n#AllendeVive https://t.co/AhzeCI44NT", "created_at": "2020-09-11T23:39:07.000Z", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}