{
    "lang": "es",
    "id": "1304801608220508166",
    "created_at": "2020-09-12T15:18:40.000Z",
    "text": "El @mitmagob abre la consulta p\u00fablica para la futura ley de movilidad sostenible y financiaci\u00f3n del transporte. La definici\u00f3n de las pol\u00edticas debe ser tarea de todos y esta es una gran oportunidad para que aportemos al futuro de Espa\u00f1a. Participa aqu\u00ed:  https://t.co/W1kWkXvCf4",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ramos Esteban",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 10,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres",
        "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "codParlamentario": 178,
        "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos",
        "twitterUserName": "CesarJRamos",
        "twitterUserId": "11086042"
    }
}