{"id": "1304884894536007682", "text": "El otro d\u00eda lo record\u00e9 en la comparecencia del Ministro Escriv\u00e1. El PSOE baj\u00f3 el sueldo de los funcionarios en 2011.\nParece que van por el mismo camino.\n#MotivosParaLaMocion\nhttps://t.co/UIM4Kn5j4D v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-09-12T20:49:37.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}