{"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T18:03:06.000Z", "text": "El problema de fondo en las actuaciones de la Fiscal\u00eda es el dedazo pol\u00edtico de S\u00e1nchez con Dolores Delgado. Una democracia no puede permitirse sospechas partidistas sobre nuestras instituciones. Cs seguir\u00e1 defendiendo la despolitizaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda.  \nhttps://t.co/FssS7BjYKv", "id": "1305930155144155136", "diputado": {"apellidos": "Espejo-Saavedra Conesa", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Espejo-Saavedra Conesa, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "codParlamentario": 257, "twitter": "https://twitter.com/jmespejosaav", "twitterUserName": "jmespejosaav", "twitterUserId": "405430824"}}