{
    "created_at": "2020-09-15T08:31:53.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Alargar y adem\u00e1s incentivar la edad de jubilaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de la edad legal supone un obst\u00e1culo para la inserci\u00f3n laboral de los j\u00f3venes.\n\nNo, ese no es el camino. El camino es la renovaci\u00f3n y reestructuraci\u00f3n de un mercado laboral muy envejecido.\nhttps://t.co/8dfXbvUxWA",
    "id": "1305786402140028929",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pita C\u00e1rdenes",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "31/01/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 35,
        "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)",
        "nombre": "Mar\u00eda del Carmen",
        "codParlamentario": 356,
        "twitter": "https://twitter.com/meripita44",
        "twitterUserName": "meripita44",
        "twitterUserId": "1369105908"
    }
}