{"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T11:28:34.000Z", "text": "Hoy he visitado las obras del AVE en Extremadura, si todo va como est\u00e1 previsto, el a\u00f1o que viene podremos contar con un tren circulando por las nuevas v\u00edas y acortar tiempos de viaje a Madrid y entre las poblaciones extreme\u00f1as. Seguimos avanzando. https://t.co/rIPTrohdbK", "id": "1306193255168651264", "diputado": {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}}