{
    "text": "Apostando por la Educaci\u00f3n https://t.co/CmthSQ6Mjn",
    "id": "1306508948543959040",
    "created_at": "2020-09-17T08:23:01.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 226,
        "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag",
        "twitterUserName": "valentingarciag",
        "twitterUserId": "353808961"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Apostando",
            "lema": "apostar",
            "pos": "VMG0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "Educaci\u00f3n",
            "lema": "educaci\u00f3n",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/CmthSQ6Mjn",
            "lema": "https://t.co/CmthSQ6Mjn",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}