{"id": "1306719848903454720", "lang": "ca", "text": "Avui el m\u00f3n de la #Cultura i l\u2019espectacle s\u2019ha mobilitzat. Molt de treball precari i afectaci\u00f3 per la pand\u00e8mia. \nLa Cultura ens ha donat Vida al cofinament. Necessitem #CulturaSegura, ens humanitza, ens fa millors i m\u00e9s feli\u00e7os col\u00b7lectivament...  \u00c9s urgent m\u00e9s suport al sector. https://t.co/qPXAoO2vPF", "created_at": "2020-09-17T22:21:04.000Z", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}