{"text": "Lo de trabajar por las residencias de mayores ya para otro momento, \u00bfverdad @PabloIglesias? \n\n\u00bfO les abandonamos porque votan al PP? \n\nhttps://t.co/87PVnMqbgv", "lang": "es", "id": "1307294508246237184", "created_at": "2020-09-19T12:24:33.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ech\u00e1niz Salgado", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ech\u00e1niz Salgado, Jos\u00e9 Ignacio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 19, "nombreCircunscripcion": "Guadalajara", "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio", "codParlamentario": 89, "twitter": "https://twitter.com/JIEchaniz", "twitterUserName": "JIEchaniz", "twitterUserId": "1110628846242594820"}}