{
    "text": "Es un momento complicado para la juventud.\nPor eso, el paso que das, ponerte al frente de la Juventudes Socialistas de #Euskadi, tiene a\u00fan mayor importancia y responsabilidad. \n@VictorTrimi, suerte y acierto, compa\u00f1ero. \ud83d\udcaa\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s\n#M\u00e1sQueUnaOrganizaci\u00f3nPol\u00edtica https://t.co/8i65MdGby6",
    "id": "1307690653321658373",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-09-20T14:38:42.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "L\u00f3pez \u00c1lvarez",
        "formacion": "PSE-EE-PSOE",
        "apellidosNombre": "L\u00f3pez \u00c1lvarez, Patxi",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Patxi",
        "codParlamentario": 61,
        "twitter": "https://twitter.com/patxilopez",
        "twitterUserName": "patxilopez",
        "twitterUserId": "16084460"
    }
}