{"id": "1307972225249824768", "lang": "es", "text": "Debemos dotar a las y los investigadores de los medios y recursos necesarios para impulsar la lucha contra el Alzheimer.\n\nTodo mi cari\u00f1o, respeto y admiraci\u00f3n para quienes padecen y para quienes luchan, d\u00eda a d\u00eda, con su trabajo, tenacidad y cari\u00f1o. #DiaMundialDelAlzheimer", "created_at": "2020-09-21T09:17:34.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}