{
    "text": "\u25b6 Os dejo mi intervenci\u00f3n en el VI F\u00f3rum de alcaldesas, alcaldes y portavoces 'Vicent Nebot' en la ermita de Sant Pau de #Alboc\u00e0sser. Muchas gracias al PSPV-PSOE de la provincia de Castell\u00f3n @PSPVProCS por contar conmigo \u2764\n\nhttps://t.co/VmoUldSCQj https://t.co/rA3J6pr6Ka",
    "id": "1307358163667222528",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-09-19T16:37:30.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Soler Mur",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Alejandro",
        "codParlamentario": 144,
        "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM",
        "twitterUserName": "AlejandroSolerM",
        "twitterUserId": "251096605"
    }
}