{
    "lang": "es",
    "text": "Hoy estreno columna de opini\u00f3n quincenal en @ValenciaPlaza \n\n\u270d\ud83c\udffb Bienvenidos a #CalleLibertad https://t.co/gVncsM1MMY",
    "id": "1308809101682659328",
    "created_at": "2020-09-23T16:43:00.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}