{
    "text": "Esto es un aut\u00e9ntico drama econ\u00f3mico y social. Sin embargo, ocuparse de ello no es la prioridad del Gobierno. https://t.co/b8bcqr9QrL",
    "id": "1308997736130326528",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-09-24T05:12:34.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Castell\u00f3n Rubio",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Castell\u00f3n Rubio, Miguel \u00c1ngel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Miguel \u00c1ngel",
        "codParlamentario": 74,
        "twitter": "https://twitter.com/mcastellonPP",
        "twitterUserName": "mcastellonPP",
        "twitterUserId": "265938163"
    }
}