{"id": "1308425037351968778", "lang": "es", "text": "Nuestra candidatura #EnCanariasPodemos apuesta porque el Pacto del Gobierno de Progreso en Canarias siga adelante. \n\nUn pacto que habla de la lucha contra la pobreza y de la necesidad de una pol\u00edtica fiscal progresiva. https://t.co/Svy6bEIyH8", "created_at": "2020-09-22T15:16:52.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}