{"id": "1308321032869117953", "lang": "es", "text": "Me pregunto que pensar\u00e1n los m\u00e9dicos y enfermeros que est\u00e1n en paro en Espa\u00f1a, y escucharon ayer a la presidenta de Madrid decir \u201cque en en Espa\u00f1a no hay m\u00e9dicos, ni enfermeros.\u201d", "created_at": "2020-09-22T08:23:36.000Z", "diputado": {"apellidos": "Serrano Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Juan Francisco", "codParlamentario": 158, "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano", "twitterUserName": "jfrserrano", "twitterUserId": "337929140"}}