{
    "created_at": "2020-09-23T09:04:05.000Z",
    "id": "1308693609386999808",
    "text": "El INE lo ha certificado: Espa\u00f1a est\u00e1 en recesi\u00f3n. Cada vez m\u00e1s personas en paro; las empresas cerrando; los aut\u00f3nomos con muchos problemas sin respuesta; el Gobierno racaneando con los Ertes y @sanchezcastejon  escaque\u00e1ndose del control en el Congreso. #ActivemosEspa\u00f1a",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Mar\u00eda Elvira",
        "codParlamentario": 123,
        "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019",
        "twitterUserName": "erodriguez_2019",
        "twitterUserId": "1184610201812590593"
    }
}