{
    "created_at": "2020-09-22T07:35:58.000Z",
    "id": "1308309045208547328",
    "text": "A punto de comenzar la Jornada en el Senado. Pero ni se convoca el Consejo de Pol\u00edtica Fiscal y Financiera ni las Comunidades conocen las bases para poder confeccionar los pptos de 2021. Es una muestra m\u00e1s de la dejadez del gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069. #Activemos Espa\u00f1a https://t.co/IUPlZaT3pD",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Mar\u00eda Elvira",
        "codParlamentario": 123,
        "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019",
        "twitterUserName": "erodriguez_2019",
        "twitterUserId": "1184610201812590593"
    }
}