{"text": "A seis d\u00edas de que venza el plazo, se complica la cosa. \n\nEl hartazgo puede expresarse m\u00e1s alto, pero no m\u00e1s claro. https://t.co/HsddVa1sW4", "lang": "es", "id": "1309228114422136832", "created_at": "2020-09-24T20:28:01.000Z", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}