{
    "text": "Basta ya de empobrecer a nuestros agricultores y exportadores del sector primario!!! Desde @vox_es defendemos el cumplimiento de la Ley que garantiza precios dignos y competitivos al igual que apoyamos y pedimos protecci\u00f3n para el sector #agroalimentario \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/6tv45B5eoN",
    "created_at": "2020-09-25T17:48:21.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1309550320968704002",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}