{"text": "Aix\u00f2 \u00e9s una gran not\u00edcia! https://t.co/LJywdCf9vh", "id": "1309540028255698947", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-25T17:07:27.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}}