{"text": "Reuni\u00f3n con @vmaritorres para llevar a Madrid la voz de un Presidente que reclama la prolongacion de los #ERTES, pruebas epidemiol\u00f3gicas para recuperar la confianza tur\u00edstica y una pol\u00edtica estatal inversora para que Ibiza no se quede atr\u00e1s. @Consell_Eivissa @MargaProhens https://t.co/44R4fgduYV", "id": "1309214675477897223", "created_at": "2020-09-24T19:34:37.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jerez Juan", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jerez Juan, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 124, "twitter": "https://twitter.com/miqueljerez", "twitterUserName": "miqueljerez", "twitterUserId": "385882186"}}