{"id": "1309029289329913858", "text": "231 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del vertedero de Zald\u00edvar. \n\n231 d\u00edas en nuestro recuerdo.", "created_at": "2020-09-24T07:17:57.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "\u00c1lvarez Fanjul", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "\u00c1lvarez Fanjul, Beatriz", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Beatriz", "codParlamentario": 101, "twitter": "https://twitter.com/bea_fanjul", "twitterUserName": "bea_fanjul", "twitterUserId": "320145391"}}