{"lang": "es", "id": "1309140608049704964", "created_at": "2020-09-24T14:40:18.000Z", "text": "El Jefe del Estado representa la uni\u00f3n de los espa\u00f1oles, por eso le ataca el separatismo. El Gobierno debe garantizar su presencia en libertad en cualquier lugar de Espa\u00f1a.\n\nExigimos que aclaren qui\u00e9n ha prohibido al Rey estar en Catalu\u00f1a, por qu\u00e9 motivos y con qu\u00e9 legitimidad. https://t.co/gCouyyeFmP", "diputado": {"apellidos": "Bal Franc\u00e9s", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Bal Franc\u00e9s, Edmundo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edmundo", "codParlamentario": 211, "twitter": "https://twitter.com/BalEdmundo", "twitterUserName": "BalEdmundo", "twitterUserId": "1099251922152931329"}}