{"id": "1309033448464683009", "text": "Espa\u00f1a el pa\u00eds desarrollado con mayor tasa de paro juvenil medida hasta los 25 a\u00f1os.\nLos j\u00f3venes tienen muchos #MotivosParaLaMocion https://t.co/FTeeNkP4J1", "created_at": "2020-09-24T07:34:29.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}