{"text": "Hoy se celebra #laMerded patrona de #FFIIPP. Mi felicitaci\u00f3n y mi agradecimiento por vuestro trabajo y dedicaci\u00f3n en las peores condiciones. Vamos a pedirle a #SGIIPP q este a\u00f1o os regale por la celebraci\u00f3n, lo q merec\u00e9is. #sosprisiones @Tampm_Picassent @CSIFPRISIONES https://t.co/UvGoogRzWl", "id": "1309145326205513730", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:59:03.000Z", "diputado": {"apellidos": "Betoret Coll", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Betoret Coll, Vicente", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Vicente", "codParlamentario": 228, "twitter": "https://twitter.com/VicenteBetoret", "twitterUserName": "VicenteBetoret", "twitterUserId": "141173322"}}