{"text": "#AgendaDiputado  &gt; Martes 29 sept. en el @Congreso_Es \n\n\ud83d\udccc Comisi\u00f3n de Hacienda 10 h. \n\ud83d\udccc Pleno del Congreso 15 h.", "lang": "es", "id": "1310856267972456448", "created_at": "2020-09-29T08:17:43.000Z", "diputado": {"apellidos": "Elorza Gonz\u00e1lez", "formacion": "PSE-EE-PSOE", "apellidosNombre": "Elorza Gonz\u00e1lez, Od\u00f3n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Od\u00f3n", "codParlamentario": 324, "twitter": "https://twitter.com/odonelorza2011", "twitterUserName": "odonelorza2011", "twitterUserId": "284488502"}}