{"id": "1310261147786936323", "lang": "es", "text": "No se entiende que no tengamos sede abierta en islas donde tenemos gente en los gobiernos.  \n\nDebemos dotar de medios y recursos a los c\u00edrculos para enraizar, para que tengan herramientas para su trabajo. Tambi\u00e9n dar m\u00e1s representaci\u00f3n \na la Sociedad Civil, algo imprescindible. https://t.co/XGnsIX2BZv", "created_at": "2020-09-27T16:52:55.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}