{
    "created_at": "2020-09-28T11:39:56.000Z",
    "id": "1310544768875757568",
    "text": "Torra lleva inhabilitado moralmente para ser el presidente de todos los catalanes desde el primer d\u00eda y ahora tambi\u00e9n lo est\u00e1 judicialmente. Hoy #GanaLaLibertad y toda la sociedad catalana. Es hora de que pongamos fin a la etapa negra del \u2018proc\u00e9s\u2019.\nhttps://t.co/pZpLIziWd6",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Espejo-Saavedra Conesa",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Espejo-Saavedra Conesa, Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 257,
        "twitter": "https://twitter.com/jmespejosaav",
        "twitterUserName": "jmespejosaav",
        "twitterUserId": "405430824"
    }
}