{"id": "1310179596499902465", "text": "Detenido un patr\u00f3n de barco argelino por presunto delito de favorecimiento a la inmigraci\u00f3n ilegal. Pertenece a uno de los grupos m\u00e1s activos en tr\u00e1fico de inmigrantes entre Argelia y #Baleares \n\u00a1Enhorabuena a los agentes de la #PoliciaNacional y #GuardiaCivil por su gran labor! https://t.co/zOVUpxJKmU", "created_at": "2020-09-27T11:28:52.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 248, "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras", "twitterUserName": "PatriciadlHeras", "twitterUserId": "1086595769833017344"}}