{
    "text": "Firmando la #Moci\u00f3nDeCensura con mis compa\u00f1eros  @ivanedlm @Macarena_Olona presentada por @vox_es por lealtad al pueblo Espa\u00f1ol y responsabilidad a nuestros compatriotas, en un momento de emergencia Nacional y social. #ApoyoLaMoci\u00f2n @VOX_Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/f1ZbvcoYJe",
    "created_at": "2020-09-29T12:14:07.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1310915758332039168",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}