{
    "created_at": "2020-09-28T18:40:58.000Z",
    "id": "1310650727568728073",
    "lang": "es",
    "text": "Acabamos de celebrar una reuni\u00f3n telem\u00e1tica entre la Ejecutiva Socialista y el Grupo Municipal. Quiero agradecer el trabajo y la dedicaci\u00f3n de todo el Grupo Municipal. Creo que debemos encarar con optimismo el futuro y en ello estamos trabajando \ud83c\udf39 https://t.co/pbq6G4QUdh",
    "diputado": {
        "apellidos": "Soler Mur",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Alejandro",
        "codParlamentario": 144,
        "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM",
        "twitterUserName": "AlejandroSolerM",
        "twitterUserId": "251096605"
    }
}