{"lang": "es", "id": "1310918973060415489", "text": "Defender el derecho a la vivienda, con especial atenci\u00f3n a situaciones de vulnerabilidad econ\u00f3mica o social, es nuestra prioridad.\n\nPor eso, el #CMin ha prorrogado hasta el 31 de enero de 2021 todas las medidas de protecci\u00f3n ya establecidas.", "created_at": "2020-09-29T12:26:53.000Z", "diputado": {"apellidos": "\u00c1balos Meco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 267, "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco", "twitterUserName": "abalosmeco", "twitterUserId": "202372417"}}