{
    "id": "1310287183861944323",
    "created_at": "2020-09-27T18:36:23.000Z",
    "text": "Cerramos la #XXIBienalFlamenco con la mirada al pasado de @RancapinoC Apostemos por #CulturaSegura Sin cultura,no hay libertad. https://t.co/lB0eRGUASl",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda, Mar\u00eda Soledad",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Soledad",
        "codParlamentario": 159,
        "twitter": "https://twitter.com/solcruzguzman",
        "twitterUserName": "solcruzguzman",
        "twitterUserId": "789120175"
    }
}