{
    "text": "\ud83c\udf86 Si no podemos reducir la carga fiscal del sector pirot\u00e9cnico valenciano cuando ha perdido el 95% de su facturaci\u00f3n, cuando queramos ayudarse ser\u00e1 demasiado tarde https://t.co/o89DjTK68p",
    "created_at": "2020-09-30T09:30:45.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1311237035714392066",
    "diputado": {
        "apellidos": "Baldov\u00ed Roda",
        "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS",
        "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 247,
        "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi",
        "twitterUserName": "joanbaldovi",
        "twitterUserId": "378944786"
    }
}