{
    "created_at": "2020-09-30T16:47:11.000Z",
    "id": "1311346865590464513",
    "text": "En nacionalismo catal\u00e1n pide ahora m\u00e1s dinero para sanidad. \n\nSi no gastar\u00e1n el dinero de todos en chiringuitos propagand\u00edsticos  y medios p\u00fablicos separatistas para esparcir su doctrina, los ciudadanos tendr\u00edan mejores servicios.\n\nEmpiecen por ahorrar en \u201cembajadas\u201d y en TV3. https://t.co/ivptOGVnJa",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sayas L\u00f3pez",
        "formacion": "NA+",
        "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Sergio",
        "codParlamentario": 55,
        "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas",
        "twitterUserName": "sergiosayas",
        "twitterUserId": "144600462"
    }
}