{"id": "1311668680019914752", "text": "Alguien lo ten\u00eda que decir. Y lo ha dicho mi compa\u00f1era Ana V\u00e1zquez @anadebande \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/LdE1GoIYx0", "created_at": "2020-10-01T14:05:57.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Carazo Hermoso", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Carazo Hermoso, Eduardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Eduardo", "codParlamentario": 245, "twitter": "https://twitter.com/educarazo", "twitterUserName": "educarazo", "twitterUserId": "242430168"}}