{
    "lang": "es",
    "text": "Sres. del Gobierno, d\u00e9jense de esl\u00f3ganes de la factor\u00eda Redondo.\n\nNo hay cuento que tape los escalofriantes datos econ\u00f3micos que enfrenta Espa\u00f1a.\n\nLa crisis que se nos avecina no es interpretable, no le busquen letra, busquen el consenso y p\u00f3nganse a trabajar. https://t.co/QuoenHAOJZ",
    "id": "1311292592546631681",
    "created_at": "2020-09-30T13:11:31.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}