{
    "id": "1311578553381720065",
    "lang": "es",
    "text": "El fitness ante el Covid: la facturaci\u00f3n de los gimnasios caer\u00e1 un 40% en Espa\u00f1a https://t.co/x6ygYGmG7W v\u00eda @Palco23_es",
    "created_at": "2020-10-01T08:07:49.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Merino Mart\u00ednez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 26,
        "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 138,
        "twitter": "https://twitter.com/javier_merino",
        "twitterUserName": "javier_merino",
        "twitterUserId": "82652418"
    }
}