{
    "created_at": "2020-10-04T09:32:11.000Z",
    "id": "1312686945621999616",
    "text": "De esto hace ya 3 a\u00f1os, y es lo que explica los ataques que viene recibiendo la Corona por parte de comunistas y separatistas con la complicidad de Pedro S\u00e1nchez.\n\nSolo quieren un Rey silente y que se pliegue a sus intereses, no a los del pueblo espa\u00f1ol. https://t.co/7yjoCY6Fjv",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Terol",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Terol, Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Antonio",
        "codParlamentario": 166,
        "twitter": "https://twitter.com/Aglezterol",
        "twitterUserName": "Aglezterol",
        "twitterUserId": "164274777"
    }
}