{"id": "1312288098261311488", "text": "Es un honor organizar en el Congreso la 1\u00aa reuni\u00f3n de diputados venezolanos exiliados y charlar con el Presidente leg\u00edtimo, @jguaido.\nEl Gobierno de S\u00e1nchez a\u00fan no ha aclarado por qu\u00e9 recibi\u00f3 a Delcy Rodr\u00edguez en Barajas mientras la UE le persigue por cr\u00edmenes contra la humanidad https://t.co/cx1TUknYON", "created_at": "2020-10-03T07:07:18.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Casado Blanco", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 307, "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_", "twitterUserName": "pablocasado_", "twitterUserId": "523386042"}}