{"id": "1312814866034458626", "text": "Hoy en el PP sentimos como propio el dolor por la p\u00e9rdida de Modesto Jim\u00e9nez, alcalde de Vega de Santa Mar\u00eda en \u00c1vila. Un pol\u00edtico cercano, afable y querido que ha dedicado 41 a\u00f1os de su vida al servicio de sus vecinos. Un cari\u00f1oso y fuerte abrazo a su familia. Descanse en paz. https://t.co/Okc8qpbYuA", "created_at": "2020-10-04T18:00:29.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Casado Blanco", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 307, "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_", "twitterUserName": "pablocasado_", "twitterUserId": "523386042"}}