{
    "lang": "es",
    "text": "Me sorprende el gran desconocimiento que tiene ERC del tercer sector. \u00bfAcaso la acci\u00f3n social debe ser regionalista y provocar desigualdades territoriales? Pues no. \n\nSeguimos trabajando para construir una sociedad igualitaria, justo lo contrario que propone el separatismo. https://t.co/rBlm38LYZA",
    "id": "1313824667447296001",
    "created_at": "2020-10-07T12:53:05.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}