{"text": "Que no s\u2019hagi absolt fins avui a @TamaraVila83 continua essent una INjust\u00edcia. Ho sab\u00edem que era v\u00edctima de la repressi\u00f3\ud83d\udcaa https://t.co/qrLLFJs9lz", "lang": "ca", "id": "1313555111478734848", "created_at": "2020-10-06T19:01:57.000Z", "diputado": {"apellidos": "Bassa Coll", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Bassa Coll, Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Montserrat", "codParlamentario": 192, "twitter": "https://twitter.com/BassaMontse", "twitterUserName": "BassaMontse", "twitterUserId": "1084408297"}}