{
    "created_at": "2020-10-07T09:37:12.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "El rector de la \u2066@UniversidadSevi\u2069 reivindica la calidad y robustez d nuestro sistema universitario y la inversi\u00f3n que se merece, que no puede ir destinada a asuntos irrelevantes para el desarrollo econ\u00f3mico y el bienestar social. \u00a1Impecable! https://t.co/jF4KG2gmPD",
    "id": "1313775375693086720",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}