{"text": "\u201cQu\u00e9 casualidad que salga esta resoluci\u00f3n el d\u00eda que presentamos un plan de reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rico para el pa\u00eds. Y hoy, en vez de estar hablando de este plan, todos los medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n hablando de esto. Contra Podemos vale todo\u201d.\n @Alber_Canarias  en #IglesiasESp https://t.co/np4LncWeys", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T10:08:51.000Z", "id": "1314145728546168836", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}