{
    "lang": "es",
    "text": "Hoy me he reunido con la Asociaci\u00f3n por la Tolerancia, dedicada desde 1992 a la defensa del constitucionalismo. Sois un ejemplo en la lucha contra el nacionalismo excluyente. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/lkfamLU9Ez https://t.co/KYsLL9jnDW",
    "id": "1314246481369595904",
    "created_at": "2020-10-08T16:49:13.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}