{"id": "1314128775320424448", "lang": "ca", "text": "Escolteu perfa a @MayoralRafa, breu i clar, sobre el cas Villarejo i el que fa el jutge Garc\u00eda Castell\u00f3n \n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/iCV5k8GOi7", "created_at": "2020-10-08T09:01:30.000Z", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}