{
    "text": "\"La resoluci\u00f3n gubernativa carece de una motivaci\u00f3n suficiente para prohibir la manifestaci\u00f3n\ncomunicada\". Nuevo triunfo para la libertad. La justicia avala la manifestaci\u00f3n de @VOX  GUadalajara.. Nos vemos el lunes #Espa\u00f1aSiempre #FelizD\u00edadelaHispanidad https://t.co/eSYGmRTbPg",
    "created_at": "2020-10-08T14:40:40.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1314214132183257088",
    "diputado": {
        "apellidos": "L\u00f3pez Maraver",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "L\u00f3pez Maraver, \u00c1ngel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 19,
        "nombreCircunscripcion": "Guadalajara",
        "nombre": "\u00c1ngel",
        "codParlamentario": 311,
        "twitter": "https://twitter.com/A_LopezMaraver",
        "twitterUserName": "A_LopezMaraver",
        "twitterUserId": "1039475426651979781"
    }
}