{"text": "Municipalisme republic\u00e0 + pressi\u00f3 al @DGobiernoMadrid = just\u00edcia social = poder a la gent i per la gent. Som-hi! Som-hi i som-hi \ud83d\udcaa https://t.co/j0OITlPPWI", "lang": "ca", "id": "1314116583808262144", "created_at": "2020-10-08T08:13:03.000Z", "diputado": {"apellidos": "Bassa Coll", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Bassa Coll, Montserrat", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Montserrat", "codParlamentario": 192, "twitter": "https://twitter.com/BassaMontse", "twitterUserName": "BassaMontse", "twitterUserId": "1084408297"}}