{"id": "1314451988415946753", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Hoy hablar\u00e9 y debatir\u00e9 sobre el panorama pol\u00edtico actual en:\n\n\u23f0 07:45 h. Ser Tenerife\n\u23f0 08.05 h. Ser Las Palmas \n\u23f0 08:15 h. TVC", "created_at": "2020-10-09T06:25:50.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}