{"id": "1314142307386617856", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro que la justicia espa\u00f1ola se qued\u00f3 anclada en el siglo XVI. \u00a1Muy triste!", "created_at": "2020-10-08T09:55:16.000Z", "diputado": {"apellidos": "Serrano Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Juan Francisco", "codParlamentario": 158, "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano", "twitterUserName": "jfrserrano", "twitterUserId": "337929140"}}