{
    "text": "Entre tanto odio, ver que voces del mundo del libro muestran su apoyo a las personas que tienen otra forma de relacionarse con el g\u00e9nero me produce una paz inmensa.",
    "id": "1314639924809863175",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-10-09T18:52:37.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Puig",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Mar\u00eda del Mar",
        "codParlamentario": 265,
        "twitter": "https://twitter.com/margpuig",
        "twitterUserName": "margpuig",
        "twitterUserId": "2921983427"
    }
}