{"id": "1315292908153720839", "lang": "ca", "text": "Avui, encara necessari celebrar el #DiaInternacionalDeLaNi\u00f1a per qu\u00e8 les xiquetes tenen m\u00e9s possiblitats de patir discriminaci\u00f3 o viol\u00e8ncies masclistes... Treballem per una societat m\u00e9s justa e igualit\u00e0ria.\n#UnidesPodem canviar el m\u00f3n. https://t.co/FC1asd7r1r", "created_at": "2020-10-11T14:07:20.000Z", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}