{"lang": "es", "id": "1315243466566307846", "created_at": "2020-10-11T10:50:53.000Z", "text": "La izquierda no s\u00f3lo reconoce que es una operaci\u00f3n pol\u00edtica \n\n... Ahora temen que la \u201cbomba pol\u00edtica\u201d arrojada por S\u00e1nchez sobre Madrid le hiera gravemente a \u00e9l mismo y a su Gobierno \n\nhttps://t.co/Nch4mZohLX", "diputado": {"apellidos": "Uriarte Bengoechea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Uriarte Bengoechea, Edurne", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edurne", "codParlamentario": 30, "twitter": "https://twitter.com/EdurneUriarte", "twitterUserName": "EdurneUriarte", "twitterUserId": "250092838"}}