{"text": "Disentid. https://t.co/dGi55rrHjl", "id": "1315326053175394311", "created_at": "2020-10-11T16:19:03.000Z", "lang": "no", "diputado": {"apellidos": "De Meer M\u00e9ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Roc\u00edo", "codParlamentario": 340, "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio", "twitterUserName": "MeerRocio", "twitterUserId": "4525423215"}}