{
    "text": "Un Gobierno que no es consciente de la situaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola ni de la necesidad de llevar a cabo reformas estructurales, nunca podr\u00e1 tomar medida eficaces para hacer frente a una crisis.\nEl @vox_es lo sabemos\n #GobiernoDimision \n#MotivosParaLaMocion",
    "created_at": "2020-10-11T11:26:45.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1315252495510368256",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 278,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM",
        "twitterUserName": "PabloSaezAM",
        "twitterUserId": "559273864"
    }
}