{
    "created_at": "2020-10-12T09:18:46.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Feliz d\u00eda de la Hispanidad. \n\n https://t.co/7uhsR58Qdz",
    "id": "1315582673658707974",
    "diputado": {
        "apellidos": "De Meer M\u00e9ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "codParlamentario": 340,
        "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio",
        "twitterUserName": "MeerRocio",
        "twitterUserId": "4525423215"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Feliz",
            "lema": "feliz",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "0.992424"
        },
        {
            "word": "d\u00eda",
            "lema": "d\u00eda",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "Hispanidad",
            "lema": "hispanidad",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/7uhsR58Qdz",
            "lema": "https://t.co/7uhsR58Qdz",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}