{
    "id": "1316046420093304837",
    "created_at": "2020-10-13T16:01:32.000Z",
    "text": "La pandemia es una crisis grave que nos est\u00e1 poniendo a prueba y que podemos convertir en una oportunidad para impulsar transformaciones y avanzar hacia un pa\u00eds m\u00e1s justo y sostenible.\n\nM\u00e1s en este enlace v\u00eda @ElSiglo_eu https://t.co/fiwrOzj9Yi",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}