{
    "created_at": "2020-10-14T12:57:59.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Ya se est\u00e1 convirtiendo en rutina los insultos que me hac\u00e9is llegar en privado simplemente por dar mi opini\u00f3n. Os lo voy a decir muy claro. Ni me vais a callar, ni vais a conseguir que no ponga lo que piense. Seguir\u00e9 defendiendo la igualdad y justicia social.",
    "id": "1316362616621629441",
    "diputado": {
        "apellidos": "Serrano Mart\u00ednez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 23,
        "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n",
        "nombre": "Juan Francisco",
        "codParlamentario": 158,
        "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano",
        "twitterUserName": "jfrserrano",
        "twitterUserId": "337929140"
    }
}