{
    "lang": "es",
    "text": "Esto es lo que dicen los socialistas europeos, SOCIALISTAS, sobre los fondos de recuperaci\u00f3n a Espa\u00f1a si el gobierno de coalici\u00f3n mete mano al CGPJ \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/2rLWE2QtV2",
    "id": "1316752550335582209",
    "created_at": "2020-10-15T14:47:26.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}