{
    "text": "Estos dos libros son viajes de ida y vuelta desde distintas voces y pieles de la vivencia de la migraci\u00f3n, de la (des)ubicaci\u00f3n, de la herencia y la continuidad. \nPara entender esto tanto en el siglo XX como en el XXI, tanto a quienes llegan como a quienes parten. https://t.co/KIQ4oAqqIJ",
    "created_at": "2020-10-13T18:41:41.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1316086722829185025",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    }
}