{"lang": "es", "id": "1316279075665784832", "created_at": "2020-10-14T07:26:01.000Z", "text": "Resumen sesi\u00f3n de control al Gobierno: Ufffffff!!!!\nHoy habr\u00e1 m\u00e1s respeto en un patio de colegio que en la bancada de la derecha.", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}