{"text": "Como era de esperar y ya anunciaron: salimos m\u00e1s fuertes... #ironiaOn \nEspa\u00f1a se queda sola como la peor econom\u00eda desarrollada en 2020, seg\u00fan el FMI https://t.co/U5HxPZkROC v\u00eda @ABCeconomia @populares", "id": "1316031105435402240", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T15:00:40.000Z", "diputado": {"apellidos": "Betoret Coll", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Betoret Coll, Vicente", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Vicente", "codParlamentario": 228, "twitter": "https://twitter.com/VicenteBetoret", "twitterUserName": "VicenteBetoret", "twitterUserId": "141173322"}}