{
    "text": "!Viva la libertad! https://t.co/TGvY2rVx72",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-10-17T14:23:54.000Z",
    "id": "1317471401960525825",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Teresa",
        "codParlamentario": 179,
        "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril",
        "twitterUserName": "teresajbecerril",
        "twitterUserId": "1106640378193678339"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "!",
            "lema": "!",
            "pos": "Fat",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Viva",
            "lema": "vivir",
            "pos": "VMM03S0",
            "prob": "0.088"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "libertad",
            "lema": "libertad",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.998188"
        },
        {
            "word": "!",
            "lema": "!",
            "pos": "Fat",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/TGvY2rVx72",
            "lema": "https://t.co/TGvY2rVx72",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}