{
    "created_at": "2020-10-16T18:38:20.000Z",
    "id": "1317173045644185601",
    "lang": "es",
    "text": "La memoria de Largo Caballero seguir\u00e1 muy presente y formando parte del legado democr\u00e1tico, de los avances sociales de este pa\u00eds. \n\nHoy, en Nuevos Ministerios \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n#MemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/UvPynXmaP2",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "La",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "memoria",
            "lema": "memoria",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Largo_Caballero",
            "lema": "largo_caballero",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "seguir\u00e1",
            "lema": "seguir",
            "pos": "VMIF3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "muy",
            "lema": "muy",
            "pos": "RG",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "presente",
            "lema": "presente",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "0.524254"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "formando_parte",
            "lema": "formar_parte",
            "pos": "VMG0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "legado",
            "lema": "legado",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.97619"
        },
        {
            "word": "democr\u00e1tico",
            "lema": "democr\u00e1tico",
            "pos": "AQ0MS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "los",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MP0",
            "prob": "0.992728"
        },
        {
            "word": "avances",
            "lema": "avance",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "0.990196"
        },
        {
            "word": "sociales",
            "lema": "social",
            "pos": "AQ0CP00",
            "prob": "0.997835"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "este",
            "lema": "este",
            "pos": "DD0MS0",
            "prob": "0.949201"
        },
        {
            "word": "pa\u00eds",
            "lema": "pa\u00eds",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Hoy",
            "lema": "hoy",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.993864"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Nuevos_Ministerios",
            "lema": "nuevos_ministerios",
            "pos": "NP00G00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\ud83d\udc47",
            "lema": "\ud83d\udc47",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\ud83c\udffc",
            "lema": "\ud83c\udffc",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "#",
            "lema": "#",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "MemoriaDemocr\u00e1tica",
            "lema": "memoriademocr\u00e1tica",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/UvPynXmaP2",
            "lema": "https://t.co/UvPynXmaP2",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}