{"text": "Las Palmas. \n\nNuestras FYCS desbordados ante la avalancha migratoria que sufren las islas. \n\nSin medios, sin efectivos suficientes y sin instalaciones de atenci\u00f3n temporal. \n\nGracias a @voxlaspalmas y a @AlbertoRA_VOX. https://t.co/oUEYNdPnbf", "id": "1317935621395107841", "created_at": "2020-10-18T21:08:32.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "De Meer M\u00e9ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Roc\u00edo", "codParlamentario": 340, "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio", "twitterUserName": "MeerRocio", "twitterUserId": "4525423215"}}