{"text": "El talento, la defensa de la libertad y el inter\u00e9s general de los espa\u00f1oles por encima de todo.\n\n\u00a1Bienvenidos al equipo, Malena \u2066@MMContesti\u2069 , Saval (ex PP) y Cuadrado (ex PSOE)!\n https://t.co/fcMb8lcX6i", "id": "1317070196792844289", "created_at": "2020-10-16T11:49:39.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}