{"id": "1318578582256537600", "lang": "es", "text": "Hoy en @Congreso_Es escucho a @ipsenacional y sus planteamientos en torno a pol\u00edticas sociales efectivas que defiendan a todos y en especial a las familias. Mi reconocimiento a la labor que realiza esta entidad c\u00edvica que alza la voz en defensa de la vida y por los \u2795vulnerables. https://t.co/QCSt6N58E3", "created_at": "2020-10-20T15:43:26.000Z", "diputado": {"apellidos": "Romero S\u00e1nchez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 36, "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr", "twitterUserName": "rosaromerocr", "twitterUserId": "253968932"}}