{
    "lang": "es",
    "id": "1318208914702422016",
    "created_at": "2020-10-19T15:14:31.000Z",
    "text": "Mi apoyo, \u00e1nimo,solidaridad y toda la fuerza para la lucha contra el c\u00e1ncer de mama. Lo venceremos !!!#d\u00edamundialdeluchacontraelc\u00e1ncerdemama",
    "diputado": {
        "apellidos": "Blanquer Alcaraz",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Blanquer Alcaraz, Patricia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Patricia",
        "codParlamentario": 71,
        "twitter": "https://twitter.com/Patri_Blanquer",
        "twitterUserName": "Patri_Blanquer",
        "twitterUserId": "399278810"
    }
}