{
    "text": "Para m\u00ed la noticia hoy es \u00e9sta. Qu\u00e9 bien saberte aqu\u00ed, fuerte y plantando cara al fascismo de se\u00f1oritos, compa\u00f1era. https://t.co/BCTMVKQKXC",
    "lang": "es",
    "id": "1318835082216542210",
    "created_at": "2020-10-21T08:42:41.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "m\u00ed",
            "lema": "m\u00ed",
            "pos": "PP1CSO0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "noticia",
            "lema": "noticia",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.992095"
        },
        {
            "word": "hoy",
            "lema": "hoy",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.993864"
        },
        {
            "word": "es",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u00e9sta",
            "lema": "este",
            "pos": "PD0FS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}