{
    "id": "1318861040269037568",
    "lang": "es",
    "text": "La moci\u00f3n de censura est\u00e1 en la calle, Vox s\u00f3lo ha llevado la voz del pueblo al Congreso. Los ajustes de cuentas te los dejamos a ti, que son m\u00e1s propios de mafiosos. #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https://t.co/zyvWQ9o9fq v\u00eda @ABCespana",
    "created_at": "2020-10-21T10:25:49.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Patricia",
        "codParlamentario": 248,
        "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras",
        "twitterUserName": "PatriciadlHeras",
        "twitterUserId": "1086595769833017344"
    }
}