{"id": "1318867992424419330", "text": "Desde @vox_es @VOX_Albacete Hablamos con Determinaci\u00f3n, firmeza, actitud y defensa de todos y cada uno de los Espa\u00f1oles que lo est\u00e1n pasando mal y est\u00e1n sufriendo las consecuencias de la p\u00e9sima gesti\u00f3n de este Gobierno #SocialComunista #MotivosParaLaMocion \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/AnDA7pfjIl", "created_at": "2020-10-21T10:53:27.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 294, "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana", "twitterUserName": "RafaLomana", "twitterUserId": "821157253"}}