{
    "id": "1318904449784598532",
    "created_at": "2020-10-21T13:18:19.000Z",
    "text": "Usted odia a Espa\u00f1a tal y como es. A un patriota no le sobran la mitad de los espa\u00f1oles.\n\nPara ustedes Espa\u00f1a es un n\u00ba limitado que se acomoda a sus prejuicios. De las cuatro lenguas, les sobra hasta el castellano que hablaron Lorca y Machado.\n#Espa\u00f1aPuedeConVox\n\n@sanchezcastejon https://t.co/8ZSwCknXfp",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}