{
    "text": "9 a\u00f1os de la derrota de ETA y de la victoria de los dem\u00f3cratas. \n9 a\u00f1os luchando por la verdad tr\u00e1gica del terrorismo, \n9 a\u00f1os luchando por la memoria de las v\u00edctimas para que nadie construya una historia que absuelva la violencia.\n9 a\u00f1os de libertad.\ud83c\udf39\u270a https://t.co/Slj5MXdBsu",
    "id": "1318480676652462080",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-10-20T09:14:24.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "L\u00f3pez \u00c1lvarez",
        "formacion": "PSE-EE-PSOE",
        "apellidosNombre": "L\u00f3pez \u00c1lvarez, Patxi",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Patxi",
        "codParlamentario": 61,
        "twitter": "https://twitter.com/patxilopez",
        "twitterUserName": "patxilopez",
        "twitterUserId": "16084460"
    }
}