{
    "id": "1318878403680858112",
    "created_at": "2020-10-21T11:34:49.000Z",
    "text": ".@sanchezcastejon: La pandemia ha puesto a prueba nuestra rica diversidad territorial.\n\nHay que cerrar heridas y construir un futuro compartido. No se me ocurre nada m\u00e1s patri\u00f3tico y noble que dejar a nuestros hijos un pa\u00eds en concordia. #Moci\u00f3nDeCensura #Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/E8vbTVuKhC",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}