{"id": "1318494339723644931", "text": "Los diputados y senadores del @GPPopular  asisten en @Congreso_Es  a la comparecencia ante la Comisi\u00f3n Mixta de Relaciones con el @DefensorPuebloE de su titular Francisco Fern\u00e1ndez Marug\u00e1n. https://t.co/5deoRuhRwC", "created_at": "2020-10-20T10:08:41.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Delgado Arce", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Delgado Arce, Celso Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 32, "nombreCircunscripcion": "Ourense", "nombre": "Celso Luis", "codParlamentario": 116, "twitter": "https://twitter.com/CelsoDelgadoOU", "twitterUserName": "CelsoDelgadoOU", "twitterUserId": "755798880118243328"}}