{
    "text": "Ella es luz en una moci\u00f3n de censura sombr\u00eda. @AinaVS puede con el c\u00e1ncer y con el fascismo. Bienvenida de nuevo, compa\u00f1era. https://t.co/iQcqaWYYRg",
    "id": "1318813574307942400",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-10-21T07:17:13.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Puig",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Mar\u00eda del Mar",
        "codParlamentario": 265,
        "twitter": "https://twitter.com/margpuig",
        "twitterUserName": "margpuig",
        "twitterUserId": "2921983427"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Ella",
            "lema": "\u00e9l",
            "pos": "PP3FS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "es",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "luz",
            "lema": "luz",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "una",
            "lema": "uno",
            "pos": "DI0FS0",
            "prob": "0.951973"
        },
        {
            "word": "moci\u00f3n",
            "lema": "moci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "censura",
            "lema": "censura",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.988439"
        },
        {
            "word": "sombr\u00eda",
            "lema": "sombr\u00edo",
            "pos": "AQ0FS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "AinaVS",
            "lema": "ainavs",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "0.35329"
        },
        {
            "word": "puede",
            "lema": "poder",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.999693"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "c\u00e1ncer",
            "lema": "c\u00e1ncer",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "fascismo",
            "lema": "fascismo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}