{
    "id": "1319649142432518150",
    "lang": "es",
    "text": "Una reuni\u00f3n productiva para recibir vuestras aportaciones y avanzar en la igualdad y la inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad. Vamos a tenerlas muy en cuenta en las diferentes iniciativas parlamentarias. https://t.co/eqFdAPu2JR",
    "created_at": "2020-10-23T14:37:28.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}