{
    "id": "1319613809636614145",
    "created_at": "2020-10-23T12:17:04.000Z",
    "text": "El pr\u00f3ximo lunes vamos a poner en servicio el nuevo tramo de alta velocidad Zamora-Pedralba, que recortar\u00e1 los tiempos de viaje entre Galicia y el resto de Espa\u00f1a. Las infraestructuras al servicio de la cohesi\u00f3n social y territorial. #CaminoGalicia https://t.co/fqaD1wmfQF",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}