{"text": "En aquest cas no es tracta de posar en q\u00fcesti\u00f3 les mesures dels experts, no. Es tracta de respondre davant d\u2019una conducta irresponsable, gens exemplar i per tant reprovable. I quan un servidor p\u00fablic mant\u00e9 una conducta d'aquest tipus ja sol li queda un cam\u00ed, un nom\u00e9s. https://t.co/nDSiP88ZzV", "id": "1319963582738669568", "created_at": "2020-10-24T11:26:56.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Jerez Juan", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jerez Juan, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 124, "twitter": "https://twitter.com/miqueljerez", "twitterUserName": "miqueljerez", "twitterUserId": "385882186"}}