{
    "lang": "es",
    "id": "1319591725460000768",
    "created_at": "2020-10-23T10:49:18.000Z",
    "text": "Con el alcalde #RafaelRecio, conversando sobre las medidas implementadas por el Gobierno para garantizar que @PrensaCamas siga combatiendo el #COVID19 y recuperando su econom\u00eda del impacto de la pandemia: IMV, ERTEs o la suspensi\u00f3n de la regla de gasto de los Ayuntamientos. https://t.co/Dus5ukUNYb",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Alfonso",
        "codParlamentario": 168,
        "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
        "twitterUserName": "gomezdcelis",
        "twitterUserId": "22473944"
    }
}