{
    "created_at": "2020-10-25T18:19:16.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "\"No es tiempo para la confrontaci\u00f3n sino para el di\u00e1logo y la uni\u00f3n\" @Adrilastra\n \nEsperamos al PP en:\n \n\ud83d\udc49 Los hechos.\n\ud83d\udc49 La responsabilidad.\n\ud83d\udc49 Los acuerdos.\n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/DQCrtMdjJV",
    "id": "1320429739622936578",
    "diputado": {
        "apellidos": "Marra Dom\u00ednguez",
        "formacion": "PsdeG-PSOE",
        "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles",
        "codParlamentario": 46,
        "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra",
        "twitterUserName": "AngelesMarra",
        "twitterUserId": "487856790"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}