{
    "text": "Crece la Espa\u00f1a que quiere que se le d\u00e9 soluci\u00f3n a sus problemas, en una situaci\u00f3n cr\u00edtica, alejados del odio, la divisi\u00f3n, los gritos y los extremismos. https://t.co/WwhGpiRLyd",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-10-26T08:24:49.000Z",
    "id": "1320642526001455106",
    "diputado": {
        "apellidos": "Romero S\u00e1nchez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 13,
        "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real",
        "nombre": "Rosa Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 36,
        "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr",
        "twitterUserName": "rosaromerocr",
        "twitterUserId": "253968932"
    }
}