{"lang": "es", "id": "1320384944917663744", "created_at": "2020-10-25T15:21:17.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesitaba desde hace mucho tiempo medidas contundentes y coordinadas para hacer frente a la segunda ola. El #EstadoAlarma es ya necesario, pero el Gobierno debe poner en marcha un aut\u00e9ntico plan nacional, una coordinaci\u00f3n \u00fanica de UCIs y ayudas a los sectores afectados\ud83d\udc47 https://t.co/quvvGZSBvS", "diputado": {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}}