{"id": "1320040187498475525", "lang": "es", "text": "Gracias @Fgarea por contar lo que esta pasando en Canarias,la frontera sur de Europa. https://t.co/SpG2MFw8I5", "created_at": "2020-10-24T16:31:20.000Z", "diputado": {"apellidos": "Oramas Gonz\u00e1lez-Moro", "formacion": "CCa-PNC-NC", "apellidosNombre": "Oramas Gonz\u00e1lez-Moro, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 161, "twitter": "https://twitter.com/anioramas", "twitterUserName": "anioramas", "twitterUserId": "479394745"}}