{
    "id": "1320869905298825216",
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udce3 Ma\u00f1ana no os perd\u00e1is mi intervenci\u00f3n en el pleno frente a la proposici\u00f3n del grupo socialista para derogar el art. 315.3 del C\u00f3digo Penal. https://t.co/2dgEcfJLI2",
    "created_at": "2020-10-26T23:28:20.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Patricia",
        "codParlamentario": 248,
        "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras",
        "twitterUserName": "PatriciadlHeras",
        "twitterUserId": "1086595769833017344"
    }
}