{
    "text": "Queremos unos #PGE2021 que sean sociales y que cumplan el acuerdo de investidura\n\nEntrevista en #CoronavirusARV [3/3] https://t.co/XDIwaPjXFv",
    "created_at": "2020-10-28T14:15:34.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1321455572630315010",
    "diputado": {
        "apellidos": "Baldov\u00ed Roda",
        "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS",
        "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 247,
        "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi",
        "twitterUserName": "joanbaldovi",
        "twitterUserId": "378944786"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}