{"text": "Durante la pandemia, hemos impulsado una amplia bater\u00eda de medidas en materia de vivienda. Ayer acordamos regular el alquiler. Es un debate necesario y este Gobierno no va a eludir su responsabilidad. Aprobaremos en esta legislatura la primera Ley de Vivienda de la democracia. https://t.co/opUUs4IkRC", "id": "1321384712674234368", "created_at": "2020-10-28T09:34:00.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}