{
    "created_at": "2020-10-28T21:07:14.000Z",
    "id": "1321559170739523585",
    "text": "Yo ten\u00eda 16 a\u00f1os. Recuerdo perfectamente el d\u00eda y tambi\u00e9n la \u201ccontramanifestaci\u00f3n\u201d que organiz\u00f3 la IA. https://t.co/RqDEbp81cQ",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Esteban Bravo",
        "formacion": "EAJ-PNV",
        "apellidosNombre": "Esteban Bravo, Aitor",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Aitor",
        "codParlamentario": 94,
        "twitter": "https://twitter.com/AITOR_ESTEBAN",
        "twitterUserName": "AITOR_ESTEBAN",
        "twitterUserId": "158442670"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Yo",
            "lema": "yo",
            "pos": "PP1CSN0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "ten\u00eda",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMII3S0",
            "prob": "0.644494"
        },
        {
            "word": "16",
            "lema": "16",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "a\u00f1os",
            "lema": "a\u00f1o",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Recuerdo",
            "lema": "recordar",
            "pos": "VMIP1S0",
            "prob": "0.22973"
        },
        {
            "word": "perfectamente",
            "lema": "perfectamente",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.992424"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "d\u00eda",
            "lema": "d\u00eda",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "tambi\u00e9n",
            "lema": "tambi\u00e9n",
            "pos": "RG",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "\u201c",
            "lema": "\u201c",
            "pos": "Fra",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "contramanifestaci\u00f3n",
            "lema": "contra_manifestaci\u00f3n",
            "pos": "NCCS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u201d",
            "lema": "\u201d",
            "pos": "Frc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "que",
            "lema": "que",
            "pos": "PR0CN00",
            "prob": "0.550139"
        },
        {
            "word": "organiz\u00f3",
            "lema": "organizar",
            "pos": "VMIS3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "IA",
            "lema": "ia",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/RqDEbp81cQ",
            "lema": "https://t.co/RqDEbp81cQ",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}