{"lang": "es", "id": "1321437579418439680", "created_at": "2020-10-28T13:04:04.000Z", "text": "En la animaci\u00f3n las mujeres llevan m\u00e1s labores de gesti\u00f3n y firman m\u00e1s cortos que largos. Condiciones materiales marcadas por el g\u00e9nero. \nInteresant\u00edsimo y necesario informe el que ha realizado @MIAnimacion\n#DiaMundialAnimacion\nhttps://t.co/uf6MWIZsiS https://t.co/BSmF2LZp8m", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}