{
    "lang": "es",
    "text": "Que Gobierno y el resto de la oposici\u00f3n hayan ido hoy a por @populares en el Congreso deja claro su nerviosismo. Son conscientes de que @pablocasado_ es el \u00fanico que prioriza a los espa\u00f1oles antes que intereses partidistas. https://t.co/0MEIdvbxaF",
    "id": "1321396549486891010",
    "created_at": "2020-10-28T10:21:02.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}