{
    "created_at": "2020-10-29T20:03:40.000Z",
    "id": "1321905564105015296",
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udc6b Tras espacios culturales, espect\u00e1culos y festivales hay profesionales que atraviesan duros momentos. Necesitamos su oficio tanto como la cultura y plasmaremos ese compromiso, el pr\u00f3ximo martes, en un RD con medidas de ayuda al sector. Solo con la cultura saldremos adelante. https://t.co/S0cHRYGnWa",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}