{
    "text": "Por \u00faltimo, la incorporaci\u00f3n al mercado laboral de los j\u00f3venes es una prioridad del Gobierno de Coalici\u00f3n. Para ello el Ministerio de Trabajo va a desarrollar un Plan de Choque por el Empleo Joven del que se podr\u00e1n beneficiar 6.000 j\u00f3venes navarros, con una inversi\u00f3n de 6,5 M\u20ac.",
    "id": "1322103366865113088",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-10-30T09:09:40.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Belarra Urteaga",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Ione",
        "codParlamentario": 139,
        "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra",
        "twitterUserName": "ionebelarra",
        "twitterUserId": "344739325"
    }
}