{
    "text": "Mi opini\u00f3n de esta semana desde Camara Baja en @Viva_Sevilla en este extra\u00f1o puente de Todos Los Santos que tan bien Ilustra @MikiyDuarte , publicada en los diarios del Grupo Joly,l y que tan generosamente me prestan para difundir en las redes. https://t.co/bernc1VuLB https://t.co/XcbxvZL8YX",
    "created_at": "2020-11-01T08:11:56.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1322813613485264896",
    "diputado": {
        "apellidos": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda, Mar\u00eda Soledad",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Soledad",
        "codParlamentario": 159,
        "twitter": "https://twitter.com/solcruzguzman",
        "twitterUserName": "solcruzguzman",
        "twitterUserId": "789120175"
    }
}