{"id": "1322834877293727744", "text": "Ahora dice el cura, que no ha expresado bien su sentir. Se equivoca, Lo ha expresado usted perfectamente, porque es el sentir de los much\u00edsimos que han amaparado a ETA y siguen amparando a sus herederos. https://t.co/vgxY0VTAGP", "created_at": "2020-11-01T09:36:26.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}