{
    "id": "1322923104889413649",
    "lang": "es",
    "text": "Hay que abordar el discurso de odio con rigor, dentro del marco de la recomendaci\u00f3n n\u00famero 15 de @ECRI_CoE \nLa libertad de expresi\u00f3n no implica la libertad de agresi\u00f3n, por ello no debemos precipitarnos y debatir sin oportunismo pol\u00edtico sobre esta materia\nhttps://t.co/bVKuES4KRb",
    "created_at": "2020-11-01T15:27:01.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}