{"id": "1322687651216936960", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a las FFCCSE  que en estos d\u00edas hacen frente a los intolerables ataques de grupos de radicales y violentos en diferentes puntos de Espa\u00f1a. Esta minor\u00eda no representa a la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola que en su mayor\u00eda est\u00e1 siendo responsable en la lucha contra esta pandemia. https://t.co/lzY7A7rZsZ", "created_at": "2020-10-31T23:51:25.000Z", "diputado": {"apellidos": "Romero S\u00e1nchez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 36, "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr", "twitterUserName": "rosaromerocr", "twitterUserId": "253968932"}}