{
    "text": "Reuni\u00f3n de @VOX_Albacete con #AnaMotas Presidenta de Gestores Administrativos de #Albacete. Ellos pisan la calle y conocen de primera mano la terrible situaci\u00f3n que viven Aut\u00f3nomos y Pymes por culpa de este desastre de Gobierno #SocialComunista\ud83c\udd98\ud83c\udd98 @vox_es\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ov9wF43CxJ",
    "created_at": "2020-11-03T22:24:00.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1323752819086761987",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}