{"id": "1324383734817345538", "text": "Esto es lo que dec\u00eda ayer el ministro de Sanidad: \n\nSalvador Illa espera poder comenzar a utilizar una vacuna entre finales de a\u00f1o y comienzos de 2021 https://t.co/ybTcCdaLiI", "created_at": "2020-11-05T16:11:02.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}}