{"text": "\u2066@belitagl\u2069 defendiendo los PGE2021 en educaci\u00f3n. La transformaci\u00f3n necesaria para este pa\u00eds. #PGEDePais https://t.co/ZEMiIdG8QW", "id": "1324645287504318465", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T09:30:21.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Valent\u00edn", "codParlamentario": 226, "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag", "twitterUserName": "valentingarciag", "twitterUserId": "353808961"}}