{
    "lang": "es",
    "id": "1324765805783982080",
    "created_at": "2020-11-06T17:29:15.000Z",
    "text": "En el Ayuntamiento de M\u00e1laga con @aDanielPerez y los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del grupo municipal del @PSOE, haciendo balance sobre los fondos que ayudar\u00e1n a mantener servicios p\u00fablicos esenciales y a dise\u00f1ar pol\u00edticas para su sostenibilidad ecol\u00f3gica y transformaci\u00f3n digital. https://t.co/qsP3Vtp5PI",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Alfonso",
        "codParlamentario": 168,
        "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
        "twitterUserName": "gomezdcelis",
        "twitterUserId": "22473944"
    }
}