{
    "text": "Reuni\u00f3n en Barcelona con el presidente de @AmChamSpain para analizar la relaci\u00f3n con EEUU tras las elecciones y los nuevos retos para la internacionalizaci\u00f3n de las empresas de Catalu\u00f1a y del resto de Espa\u00f1a. https://t.co/WKzErXUblq",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-11-06T13:23:14.000Z",
    "id": "1324703893545246724",
    "diputado": {
        "apellidos": "Casado Blanco",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 307,
        "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_",
        "twitterUserName": "pablocasado_",
        "twitterUserId": "523386042"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}