{
    "id": "1324376498002972672",
    "lang": "es",
    "text": "Como profesional de la Justicia me siento avergonzada de la imagen que est\u00e1 creando este Gobierno de nuestro Poder Judicial. Llegaron al poder prometiendo cambios, pero lo \u00fanico que han hecho es atentar contra la separaci\u00f3n de poderes. \u00a1Basta ya! \nhttps://t.co/UekSu9WV70",
    "created_at": "2020-11-05T15:42:17.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}