{"id": "1324772612040466435", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Wvd3CvY63d", "created_at": "2020-11-06T17:56:18.000Z", "lang": "und", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}