{
    "created_at": "2020-11-05T08:43:36.000Z",
    "id": "1324271131529019392",
    "text": "Pen\u00faltimo hito de la socialxenofobia. https://t.co/aYDpQY5H1y",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "\u00c1lvarez de Toledo Peralta-Ramos, Cayetana",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Cayetana",
        "codParlamentario": 308,
        "twitter": "https://twitter.com/cayetanaAT",
        "twitterUserName": "cayetanaAT",
        "twitterUserId": "303168830"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Pen\u00faltimo",
            "lema": "pen\u00faltimo",
            "pos": "AO0MS00",
            "prob": "0.607399"
        },
        {
            "word": "hito",
            "lema": "hito",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.736281"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "socialxenofobia",
            "lema": "social_xenofobia",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/aYDpQY5H1y",
            "lema": "https://t.co/aYDpQY5H1y",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}