{
    "text": "El hombre y las piedras... https://t.co/Zdlec6RZfJ",
    "created_at": "2020-11-09T09:15:09.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1325728624377536512",
    "diputado": {
        "apellidos": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda, Mar\u00eda Soledad",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Soledad",
        "codParlamentario": 159,
        "twitter": "https://twitter.com/solcruzguzman",
        "twitterUserName": "solcruzguzman",
        "twitterUserId": "789120175"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "El",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "hombre",
            "lema": "hombre",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.990108"
        },
        {
            "word": "y",
            "lema": "y",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999989"
        },
        {
            "word": "las",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FP0",
            "prob": "0.988184"
        },
        {
            "word": "piedras",
            "lema": "piedra",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "...",
            "lema": "...",
            "pos": "Fs",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/Zdlec6RZfJ",
            "lema": "https://t.co/Zdlec6RZfJ",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}