{
    "id": "1325868933140852736",
    "lang": "es",
    "text": "Es terrible. Europa no puede permanecer ajena mientras miles de personas arriesgan su vida y mueren en nuestras costas.\n\nDebemos ser garantes de derechos humanos. Y mientras \u00c1frica s\u00f3lo represente 'el continente a expoliar', esto no va a cambiar. Basta ya.\nhttps://t.co/DU5ogNvXNS",
    "created_at": "2020-11-09T18:32:41.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pita C\u00e1rdenes",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "31/01/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 35,
        "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)",
        "nombre": "Mar\u00eda del Carmen",
        "codParlamentario": 356,
        "twitter": "https://twitter.com/meripita44",
        "twitterUserName": "meripita44",
        "twitterUserId": "1369105908"
    }
}