{
    "text": "No se trata de limitar la libertad de expresi\u00f3n sino la libertad de los medios de comunicaci\u00f3n...de eso se trata... Ministra de Exteriores de Espa\u00f1a https://t.co/rjA4H7QaAu",
    "lang": "es",
    "id": "1325198004022874112",
    "created_at": "2020-11-07T22:06:39.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Ferro",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Mar\u00eda Valentina",
        "codParlamentario": 341,
        "twitter": "https://twitter.com/valentinam",
        "twitterUserName": "valentinam",
        "twitterUserId": "9242202"
    }
}