{
    "lang": "es",
    "text": "Si el Gobierno se desliga de los actos de Pablo Iglesias en su viaje a Bolivia y el viaje se ha pagado con fondos p\u00fablicos, no habr\u00eda que exigir que Iglesias pagase de su bolsillo el viaje? https://t.co/2NsmAD8qji",
    "id": "1326135349748363264",
    "created_at": "2020-11-10T12:11:20.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2016",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 22,
        "nombreCircunscripcion": "Huesca",
        "nombre": "Mario",
        "codParlamentario": 219,
        "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan",
        "twitterUserName": "MarioGarcesSan",
        "twitterUserId": "808948514155855872"
    }
}