{"text": "Las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes de nuestro pa\u00eds merecen ser escuchados.\n\nMa\u00f1ana me re\u00fano con ellos y ellas para que me cuenten qu\u00e9 pa\u00eds quieren construir.\n\n@unicef_es ha recogido sus reflexiones sobre #Agenda2030\nhttps://t.co/bjKlYN7kUc", "id": "1326201921749872642", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T16:35:52.000Z", "diputado": {"apellidos": "Belarra Urteaga", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Ione", "codParlamentario": 139, "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra", "twitterUserName": "ionebelarra", "twitterUserId": "344739325"}}