{"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T15:15:37.000Z", "text": "\ud83d\udcd6 Si hablamos sobre el sector del libro nosotras decimos:\n- Recuperar la imprenta p\u00fablica\n-Apoyar a las librer\u00edas con compra directa institucional \n- Presencia y representaci\u00f3n justa de las autoras en el espacio p\u00fablico\n\nAqu\u00ed se lo digo al Secretario Gral de @culturagob https://t.co/cRzw8eia9x", "id": "1326544112670052355", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}