{
    "created_at": "2020-11-11T16:04:19.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "13 a\u00f1os del asesinato de Carlos Palomino. Fue el fascismo criminal quien seg\u00f3 su vida, la de un joven de apenas 16 a\u00f1os. El discurso del odio no podr\u00e1 detener a la sociedad plural y solidaria que construye un pa\u00eds y un futuro de derechos e igualdad. Memoria democr\u00e1tica. https://t.co/wzRiD4eV3x",
    "id": "1326556371219849217",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    }
}