{
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-11-12T13:15:32.000Z",
    "text": "El Corredor Mediterr\u00e1neo es una prioridad para @mitmagob y para la Comisi\u00f3n Europea.\n\nTrabajamos para que est\u00e9 terminado lo antes posible. En este presupuesto la inversi\u00f3n prevista rondar\u00e1 los 2.000 millones de euros. #QuieroCorredor https://t.co/yWaRl3lNDo",
    "id": "1326876283251421186",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}