{
    "id": "1326138190110093313",
    "lang": "es",
    "text": "En lo que va de a\u00f1o, a Canarias han llegado ya m\u00e1s inmigrantes que habitantes tiene la isla de El Hierro.\n\n#EfectoInvasi\u00f3n \n\n\u201cRescatados m\u00e1s de 1.860 inmigrantes en 45 pateras en un fin de semana que no se ve\u00eda desde 2006\u201d | Canarias7 https://t.co/r7mTDo4awE",
    "created_at": "2020-11-10T12:22:37.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "De Meer M\u00e9ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "codParlamentario": 340,
        "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio",
        "twitterUserName": "MeerRocio",
        "twitterUserId": "4525423215"
    }
}