{"text": "Hoy nuestro pa\u00eds est\u00e1 un poco m\u00e1s cerca de tener los presupuestos que necesita para dejar atr\u00e1s una d\u00e9cada perdida de austeridad. \n\nEs una buena noticia que quienes hicieron posible la investidura del Gobierno de coalici\u00f3n est\u00e9n reforzando su apoyo.", "id": "1326882079926345732", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T13:38:34.000Z", "diputado": {"apellidos": "Belarra Urteaga", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Ione", "codParlamentario": 139, "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra", "twitterUserName": "ionebelarra", "twitterUserId": "344739325"}}