{
    "id": "1326938375664840704",
    "lang": "es",
    "text": "Nuestro compromiso siempre ser\u00e1 con las y los pensionistas, reflejado en los acuerdos de Gobierno que siempre hemos defendido.\n\nEl sistema \"complementario de gesti\u00f3n por entidades privadas\" que vende el Sr. Escriv\u00e1 no est\u00e1 en los acuerdos, no nos vincula y no nos representa. https://t.co/PthTmQZaoz",
    "created_at": "2020-11-12T17:22:16.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pita C\u00e1rdenes",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "31/01/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 35,
        "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)",
        "nombre": "Mar\u00eda del Carmen",
        "codParlamentario": 356,
        "twitter": "https://twitter.com/meripita44",
        "twitterUserName": "meripita44",
        "twitterUserId": "1369105908"
    }
}