{"id": "1327606114033266689", "text": "Anuncio mi apoyo a la Federaci\u00f3n Nacional de Industrias L\u00e1cteas para detener el proyecto fiscal antieuropeo del Gobierno de S\u00e1nchez\u00a0que pretende subir impuestos para gravar a\u00fan m\u00e1s los productos l\u00e1cteos. Muy malo para nuestra alimentaci\u00f3n, para el empleo y para el bolsillo.", "created_at": "2020-11-14T13:35:37.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Oblanca", "formacion": "PP-FORO", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Oblanca, Isidro Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Isidro Manuel", "codParlamentario": 20, "twitter": "https://twitter.com/imoblanca", "twitterUserName": "imoblanca", "twitterUserId": "3108277737"}}