{"text": "Cada d\u00eda que pasa sin abordar la reforma de la sedici\u00f3n es un d\u00eda m\u00e1s de injusticia. El Ministro va tarde. Tiene una propuesta muy clara encima de la mesa desde el inicio de la legislatura. Debemos pasar ya de los anuncios a los hechos. https://t.co/a40FLiDvsW", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T09:18:44.000Z", "id": "1327179075543298050", "diputado": {"apellidos": "Asens Llodr\u00e0", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jaume", "codParlamentario": 291, "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens", "twitterUserName": "Jaumeasens", "twitterUserId": "212377097"}}