{
    "text": "En #Alc\u00e1zarDeSanJuan defendiendo a #AUT\u00d3NOMOS y #PYMES en la manifestaci\u00f3n de \u2066@ASECEM1\u2069 \nDesde \u2066@populares\u2069 proponemos mientras dure el #estadoalarma\n1) APLAZAR IMPUESTOS\n2) EXTENSI\u00d3N ERTES\n3) CARENCIA pago ICO\n4) INGRESOS 0=CUOTA 0\n5) NO COTIZACIONES a la SEG SOCIAL https://t.co/oM68xw0c4Z",
    "lang": "es",
    "id": "1327997596313526272",
    "created_at": "2020-11-15T15:31:14.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Callejas Cano",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Callejas Cano, Juan Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 13,
        "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real",
        "nombre": "Juan Antonio",
        "codParlamentario": 35,
        "twitter": "https://twitter.com/jacallejascano",
        "twitterUserName": "jacallejascano",
        "twitterUserId": "403536088"
    }
}