{"lang": "ca", "id": "1327203854195232769", "created_at": "2020-11-13T10:57:11.000Z", "text": "\u201cEl paper del pare no \u00e9s acompanyar, ni ajudar, ni cooperar. \u00c9s una pe\u00e7a clau. I ell no va poder ni assistir a una ecografia, no va veure el seu fill en cinc mesos\u201d \u2066@laiafm85\u2069 \n\nAix\u00f2 \u00e9s cruel. \u00c9s viol\u00e8ncia obst\u00e8trica i es carrega la paritat. https://t.co/EhyvDA82ls", "diputado": {"apellidos": "Vidal S\u00e1ez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Vidal S\u00e1ez, Aina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Aina", "codParlamentario": 266, "twitter": "https://twitter.com/AinaVS", "twitterUserName": "AinaVS", "twitterUserId": "53350394"}}