{"text": "\ud83d\udc9c Gr\u00e0cies per tota la feina. Per la teva empatia. I per la teva disposici\u00f3 sempre que alg\u00fa et necessita. Per fer la feina de diputada escoltant la gent i els territoris. Tot un exemple, Marta. https://t.co/QPlR9I1AFr", "lang": "ca", "id": "1327920525054791681", "created_at": "2020-11-15T10:24:59.000Z", "diputado": {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}}