{"text": "No podr\u00e1 haber registro de los bienes de La Corona. Por cuarta vez nos bloquean hacer nuestro trabajo en la mesa del Congreso. Siempre con el mismo tema. \u00bfA qu\u00e9 le temen los enemigos de la transparencia?", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:27:06.000Z", "id": "1328706233742798848", "diputado": {"apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "\u00cd\u00f1igo", "codParlamentario": 233, "twitter": "https://twitter.com/ierrejon", "twitterUserName": "ierrejon", "twitterUserId": "482389606"}}