{"id": "1328843334899687427", "text": "Enhorabuena \u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8a la @SeFutbol !Sevilla tuvo que ser! https://t.co/6dKmKBMYSH", "created_at": "2020-11-17T23:31:54.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}