{
    "text": "Hoy, defendiendo la atenci\u00f3n primaria. https://t.co/p1FQqYSJ6S",
    "id": "1328743971196112900",
    "created_at": "2020-11-17T16:57:04.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 24,
        "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n",
        "nombre": "Andrea",
        "codParlamentario": 102,
        "twitter": "https://twitter.com/afernb",
        "twitterUserName": "afernb",
        "twitterUserId": "702298741651447808"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Hoy",
            "lema": "hoy",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.993864"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "defendiendo",
            "lema": "defender",
            "pos": "VMG0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "atenci\u00f3n",
            "lema": "atenci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.997312"
        },
        {
            "word": "primaria",
            "lema": "primario",
            "pos": "AQ0FS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/p1FQqYSJ6S",
            "lema": "https://t.co/p1FQqYSJ6S",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}