{"text": "La pandemia ha empeorado a\u00fan m\u00e1s las desigualdades en la salud de ni\u00f1as y ni\u00f1os espa\u00f1oles. \n\nLa situaci\u00f3n social, econ\u00f3mica y el g\u00e9nero determinan claramente su salud f\u00edsica y mental. Debemos seguir luchando para frenar la lacra de la desigualdad.\nhttps://t.co/zGRCcdZsgP", "lang": "es", "id": "1328746137491222534", "created_at": "2020-11-17T17:05:40.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}