{"id": "1328283072052289541", "text": "En Alcorc\u00f3n con @jesussantosalc  y @rosana_alc visitando a una de las familias afectadas por el Plan Permuta que desmantel\u00f3 el gobierno del PP. \n\nEl gobierno de coalici\u00f3n de Alcorc\u00f3n se pone al servicio de la gente recuperando las viviendas para parque p\u00fablico. https://t.co/mFiKw0pseZ", "created_at": "2020-11-16T10:25:37.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mayoral Perales", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Mayoral Perales, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 336, "twitter": "https://twitter.com/MayoralRafa", "twitterUserName": "MayoralRafa", "twitterUserId": "1269484171"}}