{"text": "C\u00f3mo hemos disfrutado con este partidazo de nuestra Selecci\u00f3n. Hist\u00f3rica victoria ante Alemania y clasificados para la Final Four de la Liga de las Naciones. \u00a1Sois muy grandes! \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#UEFANationsLeague https://t.co/2osiyybzvk", "lang": "es", "id": "1328818357924147200", "created_at": "2020-11-17T21:52:39.000Z", "diputado": {"apellidos": "Bal Franc\u00e9s", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Bal Franc\u00e9s, Edmundo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edmundo", "codParlamentario": 211, "twitter": "https://twitter.com/BalEdmundo", "twitterUserName": "BalEdmundo", "twitterUserId": "1099251922152931329"}}