{"text": "En la emergencia sanitaria, econ\u00f3mica y social que atravesamos, el Gobierno de Espa\u00f1a ha puesto a disposici\u00f3n de las CC.AA todos los recursos materiales, jur\u00eddicos y econ\u00f3micos. Este Ejecutivo trabaja para proteger a los m\u00e1s vulnerables y dar un horizonte de esperanza a la gente. https://t.co/1qzVNQ5lhJ", "created_at": "2020-11-17T17:29:00.000Z", "id": "1328752007272947713", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}