{
    "lang": "es",
    "text": "\"Lo importante es la poes\u00eda, sea como sea\", dec\u00eda hace poco Francisco Brines. Hoy, este poeta valenciano, \u00faltimo representante de la generaci\u00f3n de los 50, es galardonado con el Premio Cervantes 2020. Merecido reconocimiento a su obra y a toda una vida dedicada a la literatura. https://t.co/VdOxwz91er",
    "id": "1328410511726276608",
    "created_at": "2020-11-16T18:52:01.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pedro",
        "codParlamentario": 274,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
        "twitterUserName": "sanchezcastejon",
        "twitterUserId": "68740712"
    }
}