{
    "text": "Hace falta mucha memoria. Nos obligan a olvidar para que el @PSOE pueda convivir con la indignidad de normalizar a un terrorista. No en mi nombre. https://t.co/KwU9ywXgu1",
    "created_at": "2020-11-15T19:52:12.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1328063269538586625",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Teresa",
        "codParlamentario": 179,
        "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril",
        "twitterUserName": "teresajbecerril",
        "twitterUserId": "1106640378193678339"
    }
}