{"lang": "es", "id": "1328296246520516608", "created_at": "2020-11-16T11:17:58.000Z", "text": "No solo al pueblo saharaui le va el futuro en ello, a Canarias tambi\u00e9n.\n\nDetener la guerra, hacer justicia, proteger nuestra soberan\u00eda y hacer cumplir los acuerdos internacionales.\n\nNo hay otro camino.", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez, Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Alberto", "codParlamentario": 338, "twitter": "https://twitter.com/Alber_Canarias", "twitterUserName": "Alber_Canarias", "twitterUserId": "3380065859"}}