{"id": "1329727721308631042", "lang": "es", "text": "En el #DiaInternacionalDeLaInfancia quiero recordarle a Lopez Miras q en la #RegiondeMurcia la pobreza infantil afecta a 1 de cada 3 ni\u00f1os. Este a\u00f1o ser\u00e1 a\u00fan m\u00e1s duro para los ni\u00f1os y ni\u00f1as en riesgo de exclusi\u00f3n. La pobreza infantil es una verg\u00fcenza para la sociedad. https://t.co/0H2Rx38Lsn", "created_at": "2020-11-20T10:06:08.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ba\u00f1os Ruiz", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ba\u00f1os Ruiz, Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Carmen", "codParlamentario": 365, "twitter": "https://twitter.com/carmen_banos", "twitterUserName": "carmen_banos", "twitterUserId": "264362379"}}