{
    "created_at": "2020-11-19T08:46:17.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Compromiso colectivo\n#EquidadEducacionFuturo https://t.co/E0kgiu63tz",
    "id": "1329345236280225798",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 226,
        "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag",
        "twitterUserName": "valentingarciag",
        "twitterUserId": "353808961"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Compromiso",
            "lema": "compromiso",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "colectivo",
            "lema": "colectivo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.759434"
        },
        {
            "word": "#",
            "lema": "#",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "EquidadEducacionFuturo",
            "lema": "equidadeducacionfuturo",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/E0kgiu63tz",
            "lema": "https://t.co/E0kgiu63tz",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}