{"text": "El sistema d'immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica i l'equilibri entre escoles p\u00fabliques i concertades s\u00f3n s\u00edmbols i garantia de qualitat del nostre sistema educatiu i la llei no garanteix la continu\u00eftat de cap de les dues coses. https://t.co/uc2Lj5h7WG", "id": "1329368012353384450", "created_at": "2020-11-19T10:16:47.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}