{"text": "Es una gran noticia para Extremadura que Amazon quiera situar un gran centro log\u00edstico en Badajoz. A nuestra regi\u00f3n le espera un gran futuro si conseguimos impulsar los proyectos en los que se est\u00e1 trabajando en distintas poblaciones y generamos sinergias entre ellos.", "lang": "es", "id": "1329710609089368064", "created_at": "2020-11-20T08:58:08.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}}