{
    "lang": "es",
    "text": "El Gobierno se comprometi\u00f3 con la ciudadan\u00eda a paralizar los desahucios y nuestra obligaci\u00f3n es ser leales a ese acuerdo.\n\nNo se puede echar a la gente sus casas en plena pandemia, es de sentido com\u00fan.\n\nAqu\u00ed lo explica @Jaumeasens \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G5B6yasLGl",
    "id": "1329079517059584005",
    "created_at": "2020-11-18T15:10:24.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mena Arca",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 264,
        "twitter": "https://twitter.com/joanmena",
        "twitterUserName": "joanmena",
        "twitterUserId": "61822734"
    }
}