{"text": "Avui es vota la reforma de la llei educativa que ha de servir per derogar la Llei Wert i aix\u00f2 hauria de ser una bona not\u00edcia, per\u00f2 aquesta no \u00e9s una bona llei per Catalunya i ho he intentat explicar a la meva intervenci\u00f3:", "id": "1329367948411236352", "created_at": "2020-11-19T10:16:32.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}