{"text": "Seguimos estrechando la colaboraci\u00f3n entre Estados miembros, clave para combatir la pandemia. Hemos abordado en un #EUCO informal la necesidad de homogeneizar el uso de los test y avanzar en una estrategia com\u00fan para la vacuna del #COVID19, entre otras acciones coordinadas. https://t.co/sfzffWO6GD", "created_at": "2020-11-19T20:46:15.000Z", "id": "1329526424726884359", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}