{
    "text": "La innovaci\u00f3n, la diversidad y capacidad multiplicadora del Trabajo Aut\u00f3nomo y la Econom\u00eda Social protagonizan un Plan de Impulso, en el que las propias organizaciones aut\u00f3nomas y de econom\u00eda social dise\u00f1ar\u00e1n las acciones formativas.\n\n\ud83d\udcda @empleogob destinar\u00e1 3,4M\u20ac a este Plan. https://t.co/PVDThKgOug",
    "id": "1329056709780889600",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-11-18T13:39:46.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}