{"text": "Hacinadas en puertos, abandonadas a su suerte sin un protocolo que las proteja, sin asistencia jur\u00eddica que garantice su tutela judicial o deportadas a pa\u00edses que no son los suyos. \n\nEspa\u00f1a \u2013y Europa\u2013 tiene un grave problema de derechos fundamentales de personas migrantes.", "lang": "es", "id": "1329713752195915783", "created_at": "2020-11-20T09:10:38.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pita C\u00e1rdenes", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Pita C\u00e1rdenes, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "31/01/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 35, "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 356, "twitter": "https://twitter.com/meripita44", "twitterUserName": "meripita44", "twitterUserId": "1369105908"}}