{"id": "1330850956590845954", "text": "As\u00ed es https://t.co/RTPkpf5IZ3", "created_at": "2020-11-23T12:29:28.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Cresp\u00edn Rubio", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Cresp\u00edn Rubio, Rafaela", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Rafaela", "codParlamentario": 107, "twitter": "https://twitter.com/rafi_crespin", "twitterUserName": "rafi_crespin", "twitterUserId": "3348787462"}}