{"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T13:08:43.000Z", "text": "Cumplimos. https://t.co/lPf02JYgZd", "id": "1330136056528850946", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Andrea", "codParlamentario": 102, "twitter": "https://twitter.com/afernb", "twitterUserName": "afernb", "twitterUserId": "702298741651447808"}}