{"lang": "es", "id": "1330206230233624576", "created_at": "2020-11-21T17:47:33.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 le molesta al PSOE la educaci\u00f3n especial? \u00bfEs m\u00e1s urgente acabar con la educaci\u00f3n especial o acabar con el virus? \u00bfEs m\u00e1s urgente acabar con la educaci\u00f3n concertada o con las deudas de los aut\u00f3nomos? \nLa Ley Cela\u00e1 va a durar lo que tarde Casado en llegar a La Moncloa. https://t.co/toTFvohnU7", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Egea", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Egea, Teodoro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Teodoro", "codParlamentario": 310, "twitter": "https://twitter.com/teogarciaegea", "twitterUserName": "teogarciaegea", "twitterUserId": "224074203"}}