{
    "created_at": "2020-11-23T12:02:53.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "100 a\u00f1os de #Celan y aqu\u00ed andamos, haciendo lo que podemos con el lenguaje. \n#niundiasinpoesia #lapoesianodamiedo https://t.co/xLL29CZ4CS",
    "id": "1330844266688630788",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    }
}