{"id": "1331579485406302212", "text": "Hoy participo desde Palma en la Cumbre hispano-italiana, un espacio para reforzar el di\u00e1logo y trabajo conjunto con el Gobierno italiano con el objetivo impulsar salarios m\u00ednimos justos en la UE, una herramienta efectiva contra la precariedad, una apuesta por el empleo decente. https://t.co/6SJZW4spzp", "created_at": "2020-11-25T12:44:23.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}