{
    "text": "Manifiesto de @populares con motivo del D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer #25N https://t.co/YCsJr7xVpa",
    "lang": "es",
    "id": "1331579057499238401",
    "created_at": "2020-11-25T12:42:41.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pastor Juli\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 31,
        "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian",
        "twitterUserName": "anapastorjulian",
        "twitterUserId": "307570052"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Manifiesto",
            "lema": "manifiesto",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.902439"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "populares",
            "lema": "popular",
            "pos": "AQ0CP00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "motivo",
            "lema": "motivo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.992395"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "D\u00eda_Internacional_de_la_Eliminaci\u00f3n_de_la_Violencia_contra_la_Mujer",
            "lema": "d\u00eda_internacional_de_la_eliminaci\u00f3n_de_la_violencia_contra_la_mujer",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "#25N",
            "lema": "#25N",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/YCsJr7xVpa",
            "lema": "https://t.co/YCsJr7xVpa",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}