{"text": "El fracaso escolar condena a millones de ni\u00f1os a la exclusi\u00f3n social. Un problema de desigualdad de tales magnitudes necesita de medidas especificas para hacerle frente. \n\nDesde Cs lo hemos exigido miles de veces y hoy se lo he vuelto a reclamar al vicepresidente Iglesias. https://t.co/zC1z3UBhyV", "lang": "es", "id": "1331992826486337537", "created_at": "2020-11-26T16:06:51.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}