{
    "id": "1331008047523704834",
    "lang": "es",
    "text": "Bloqueo naval. \n\nYa.",
    "created_at": "2020-11-23T22:53:42.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "De Meer M\u00e9ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "codParlamentario": 340,
        "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio",
        "twitterUserName": "MeerRocio",
        "twitterUserId": "4525423215"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Bloqueo",
            "lema": "bloqueo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.992424"
        },
        {
            "word": "naval",
            "lema": "naval",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Ya",
            "lema": "ya",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.999785"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}