{
    "created_at": "2020-11-25T12:08:16.000Z",
    "id": "1331570396093706242",
    "text": "Nos queremos vivas. https://t.co/UJnow0O3Al",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 24,
        "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n",
        "nombre": "Andrea",
        "codParlamentario": 102,
        "twitter": "https://twitter.com/afernb",
        "twitterUserName": "afernb",
        "twitterUserId": "702298741651447808"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Nos",
            "lema": "nos",
            "pos": "PP1CP00",
            "prob": "0.810258"
        },
        {
            "word": "queremos",
            "lema": "querer",
            "pos": "VMIP1P0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "vivas",
            "lema": "vivo",
            "pos": "AQ0FP00",
            "prob": "0.992708"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/UJnow0O3Al",
            "lema": "https://t.co/UJnow0O3Al",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}