{"text": "https://t.co/8AqwvI7ROg Zelig vive en Ferraz", "lang": "nl", "id": "1332289098216845314", "created_at": "2020-11-27T11:44:08.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2016", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 22, "nombreCircunscripcion": "Huesca", "nombre": "Mario", "codParlamentario": 219, "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan", "twitterUserName": "MarioGarcesSan", "twitterUserId": "808948514155855872"}}