{"text": "Ho tornarem a denunciar al Congr\u00e9s. Molt d\u2019\u00e0nim Isabel! https://t.co/NX88i2tRSw", "lang": "ca", "id": "1332686169239379969", "created_at": "2020-11-28T14:01:57.000Z", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}