{
    "lang": "es",
    "text": "Hoy m\u00e1s que nunca reivindicamos la uni\u00f3n de los pa\u00edses del Mediterr\u00e1neo. Un espacio para construir futuro. Ampliemos su labor de colaboraci\u00f3n con un agenda transformadora que impulse los desaf\u00edos que tenemos por delante.\n\nMi mensaje en la apertura del #UfMRegForum. \n#25BCNProcess https://t.co/UTNEteLdWl",
    "id": "1332327857570406400",
    "created_at": "2020-11-27T14:18:09.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pedro",
        "codParlamentario": 274,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
        "twitterUserName": "sanchezcastejon",
        "twitterUserId": "68740712"
    }
}