{
    "created_at": "2020-11-30T14:26:42.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 30 nov al 5 dic.\n\n\ud83d\udccc Lunes 30 / 12,30h  Homenaje a Ernest Lluch en el Congreso / 15h Pleno sobre Presupuestos 2021\n\ud83d\udccc Martes 1 / 09h Pleno \u00eddem \n\ud83d\udccc Mierc 2 / 09h Idem \n\ud83d\udcccJueves 3 / 09h \u00cddem\n\ud83d\udcccViernes 4 / Reuniones en San Sebasti\u00e1n https://t.co/zpiviGJOCq",
    "id": "1333417172048236552",
    "diputado": {
        "apellidos": "Elorza Gonz\u00e1lez",
        "formacion": "PSE-EE-PSOE",
        "apellidosNombre": "Elorza Gonz\u00e1lez, Od\u00f3n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Od\u00f3n",
        "codParlamentario": 324,
        "twitter": "https://twitter.com/odonelorza2011",
        "twitterUserName": "odonelorza2011",
        "twitterUserId": "284488502"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}