{"text": "Gr\u00e0cies per tota la feina feta. Tot ha estat m\u00e9s f\u00e0cil gr\u00e0cies a la feina feta per vosaltres abans! I ara a acabar la feina plegats  \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/0c2pugxmHV", "id": "1333521814149066758", "created_at": "2020-11-30T21:22:30.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}