{
    "text": "\ud83d\udd34 La censura es propia de las dictaduras, no de Espa\u00f1a. No consentiremos que el Gobierno radicalcomunista quiera controlar la informaci\u00f3n de todos los Espa\u00f1oles. \n\u27a1\ufe0f No al MinisteriodelaVerdad https://t.co/dFPe3ni8HH",
    "created_at": "2020-12-01T12:42:27.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1333753324382859264",
    "diputado": {
        "apellidos": "Postigo Quintana",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Postigo Quintana, Jes\u00fas",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 40,
        "nombreCircunscripcion": "Segovia",
        "nombre": "Jes\u00fas",
        "codParlamentario": 51,
        "twitter": "https://twitter.com/JsPostigo",
        "twitterUserName": "JsPostigo",
        "twitterUserId": "2457797184"
    }
}