{
    "created_at": "2020-11-30T13:57:20.000Z",
    "id": "1333409782145970176",
    "text": "La sensibilidad con respecto a los que est\u00e1n sufriendo la crisis brilla por su ausencia. Este es el peor momento para subir las cotizaciones a los aut\u00f3nomos. Lo que se deber\u00eda hacer es dejar de cobrarles. A actividad cero impuestos y cotizaciones cero. @populares #activemosEspa\u00f1a",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Mar\u00eda Elvira",
        "codParlamentario": 123,
        "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019",
        "twitterUserName": "erodriguez_2019",
        "twitterUserId": "1184610201812590593"
    }
}