{
    "lang": "es",
    "text": "No permitiremos el ataque del Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias a la libertad de informaci\u00f3n. El Gobierno tendr\u00e1 enfrente al PP en defensa de la Libertad.                   #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/Ye6MnAksLj",
    "id": "1333746206716141568",
    "created_at": "2020-12-01T12:14:10.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Espa\u00f1a Reina",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Espa\u00f1a Reina, Carolina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 29,
        "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga",
        "nombre": "Carolina",
        "codParlamentario": 316,
        "twitter": "https://twitter.com/CarolinaEspanaR",
        "twitterUserName": "CarolinaEspanaR",
        "twitterUserId": "700630213462401024"
    }
}