{
    "text": "Gracias a las personas trabajadoras que hab\u00e9is participado en este #SalvadosPrecarios. Gracias, tambi\u00e9n, al equipo de @salvadostv y @FerGonzo por vuestra forma de hacer televisi\u00f3n y por ponerle rostro y palabras a la precariedad y a los desaf\u00edos que afronta nuestro Ministerio.",
    "id": "1333181740156923905",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-11-29T22:51:10.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}