{
    "text": "Desde @populares nos unimos a la petici\u00f3n de liberaci\u00f3n de los presos de conciencia de  #Sanisidro as\u00ed como los del MCL de @oswaldopaya #represionenCuba https://t.co/OxTmSB0iVO",
    "lang": "es",
    "id": "1333739658581340162",
    "created_at": "2020-12-01T11:48:08.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Ferro",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Mar\u00eda Valentina",
        "codParlamentario": 341,
        "twitter": "https://twitter.com/valentinam",
        "twitterUserName": "valentinam",
        "twitterUserId": "9242202"
    }
}