{"text": "En el #DiaMundialDelSida seguimos reclamando m\u00e1s investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n y concienciaci\u00f3n. Solo con una sanidad p\u00fablica fuerte, con inversi\u00f3n en ciencia, y de la mano de entidades como @cesida_esp y @Comite1desembre le podremos hacer frente.\n\n#HoyM\u00e1sQueNunca #DretsPlensdeVIHda https://t.co/t6IQ8sAX8S", "id": "1333725073988071425", "created_at": "2020-12-01T10:50:11.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Asens Llodr\u00e0", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jaume", "codParlamentario": 291, "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens", "twitterUserName": "Jaumeasens", "twitterUserId": "212377097"}}