{"text": "En #Valencia acompa\u00f1ando a Su Majestad Do\u00f1a Letizia y junto al presidente @ximopuig, en la entrega de los 32\u00ba Premios Rei Jaume I.\n\nUnos galardones que en el 2020 destacan el trabajo de investigaci\u00f3n desarrollado en Espa\u00f1a sobre desertificaci\u00f3n, biosensores y econom\u00eda espacial. https://t.co/HZOigme2h5", "id": "1333399943244034049", "created_at": "2020-11-30T13:18:14.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "\u00c1balos Meco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 267, "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco", "twitterUserName": "abalosmeco", "twitterUserId": "202372417"}}