{"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T11:45:23.000Z", "text": "\u00bfAlguien piensa que Otegi y Junqueras apoyar\u00edan unos Presupuestos buenos para los espa\u00f1oles y Ciudadanos no? \u00bfNo ser\u00e1 al rev\u00e9s?\n\nRechazamos estos #PGE porque son malos para nuestro pa\u00eds. S\u00e1nchez pudo llegar a un acuerdo moderado con Cs, pero prefiri\u00f3 la radicalidad de Bildu-ERC\ud83d\udc47 https://t.co/FULbqJPT83", "id": "1334463741367345152", "diputado": {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}}