{"id": "1334190597738016771", "text": "Despu\u00e9s de recibir tantos insultos diarios en Twitter, os prometo que el ingenio se agradece \ud83d\ude02.\n\nPD: Respondiendo al tuit, los lunes suelo pensar en ponerme a dieta, pero despu\u00e9s de aguantar a la derecha el martes en el Congreso lo \u00fanico que me pide el cuerpo es az\u00facar \ud83d\ude07 https://t.co/moYIOYgg1P", "created_at": "2020-12-02T17:40:01.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}}