{
    "id": "1334454305525542912",
    "lang": "es",
    "text": "Hoy m\u00e1s que nunca debemos garantizar la inclusi\u00f3n de todas las personas con discapacidad. Es nuestro deber trabajar de la mano del tercer sector en el proceso de recuperaci\u00f3n de la crisis de la #COVID19 para que nadie se quede atr\u00e1s.\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaDiscapacidad https://t.co/zkLTHVYIxO",
    "created_at": "2020-12-03T11:07:54.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Sara",
        "codParlamentario": 169,
        "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez",
        "twitterUserName": "SaraGimnez",
        "twitterUserId": "479740555"
    }
}