{"created_at": "2020-12-03T06:09:18.000Z", "text": "\u00bfEl Rey? https://t.co/L7PwJWx8bp", "id": "1334379162245664769", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Jon", "codParlamentario": 62, "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu", "twitterUserName": "JonInarritu", "twitterUserId": "402593346"}}