{
    "id": "1334462382169608193",
    "lang": "es",
    "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza... \ud83d\ude21 https://t.co/BOhVMBqkeF",
    "created_at": "2020-12-03T11:39:59.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "02/12/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 12,
        "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
        "nombre": "Marisa",
        "codParlamentario": 348,
        "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM",
        "twitterUserName": "MarisaSaavedraM",
        "twitterUserId": "897945036402327552"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}