{"text": "Elemental! https://t.co/cgY7a4SOUa", "lang": "ca", "id": "1334155676222955523", "created_at": "2020-12-02T15:21:15.000Z", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}