{
    "text": "Con la declaraci\u00f3n que hoy suscribimos en Toledo damos un paso m\u00e1s para situar a las personas en el centro de la acci\u00f3n europea. La Econom\u00eda Social contiene en su esencia el necesario impulso para la recuperaci\u00f3n, la transformaci\u00f3n y la resiliencia.  \n\n\u2728 #ToledoEconom\u00edaSocial https://t.co/uG7XZhOiMR",
    "id": "1334805104273334279",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-12-04T10:21:50.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}