{
    "id": "1334838305742086144",
    "created_at": "2020-12-04T12:33:46.000Z",
    "text": "Nos han impedido entrar al centro de Barranco Seco.\n\n\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 intentando ocultar el Gobierno? \u00bfCu\u00e1l es problema para que entremos? \n\n\u00bfNo ser\u00e1 que se est\u00e9n dando vulneraciones de derechos? https://t.co/KXeSHTgMZu",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}