{"lang": "es", "id": "1335573584035667968", "created_at": "2020-12-06T13:15:30.000Z", "text": "Ha sido un honor asistir al acto solemne de izado de la bandera hoy en la Plaza de Col\u00f3n de Madrid, con motivo del 42 aniversario de la Constituci\u00f3n.\n\nPreservemos sus valores en defensa de la libertad, la justicia, la igualdad y el pluralismo pol\u00edtico de todos y todas. #6D https://t.co/xVOKNaYdEM", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Alfonso", "codParlamentario": 168, "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis", "twitterUserName": "gomezdcelis", "twitterUserId": "22473944"}}