{"text": "La valent\u00eda tiene nombre de mujer. Contra la humillaci\u00f3n, contra la injusticia, contra los privilegios, por todas nosotras y las que vendr\u00e1n. \u00a1Valiente Cristina! #YoConCristina #NoEst\u00e1sSola https://t.co/msU0WoLu8J", "id": "1335936321920045057", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T13:16:54.000Z", "diputado": {"apellidos": "Maestro Moliner", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Roser", "codParlamentario": 282, "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro", "twitterUserName": "Roser_Maestro", "twitterUserId": "118453663"}}