{
    "text": "https://t.co/xnrHNgpoMg #euconAnadeBande #anadebande este diputado de Vox no merece ni que lo califiquemos, ya se ha retratado \u00e9l solo.",
    "created_at": "2020-12-05T08:27:00.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1335138589806649346",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez, Marta",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Marta",
        "codParlamentario": 237,
        "twitter": "https://twitter.com/martaglezvzqz",
        "twitterUserName": "martaglezvzqz",
        "twitterUserId": "3436686957"
    }
}