{
    "created_at": "2020-12-06T13:59:33.000Z",
    "id": "1335584668478042114",
    "text": "Construir un Estado de Derecho sobre el reconocimiento del otro, la convivencia y la paz es el logro m\u00e1s valioso que hemos alcanzado como sociedad. Debemos defenderlo todos y todas, tambi\u00e9n generacionalmente. https://t.co/SGMG9alRoO",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 24,
        "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n",
        "nombre": "Andrea",
        "codParlamentario": 102,
        "twitter": "https://twitter.com/afernb",
        "twitterUserName": "afernb",
        "twitterUserId": "702298741651447808"
    }
}