{"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T09:19:53.000Z", "text": "Fant\u00e1stica entrevista de mi compa\u00f1era @Nuri_Rubio. No os la perd\u00e1is. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/pLjDvV5AbT", "id": "1335876673934401537", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Andrea", "codParlamentario": 102, "twitter": "https://twitter.com/afernb", "twitterUserName": "afernb", "twitterUserId": "702298741651447808"}}