{
    "created_at": "2020-12-09T15:30:37.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "#AgendaDiputado / \ud83c\udfdb 7 al 12 dic\n\n\ud83d\udccc Lunes 7 / Trabajos sobre Rendici\u00f3n de Cuentas\n\ud83d\udccc Martes 8\n\ud83d\udccc Mierc 9 / 16h Comisi\u00f3n de Hacienda\n\ud83d\udcccJueves 10 / 13h Reuni\u00f3n en Vitoria con Delegado del Gob. / 19h Acto sobre E. Lluch en Anoeta\n\ud83d\udcccViernes 11 / Citas parlamentarias en San Sebasti\u00e1n https://t.co/3QsgGg0Rdq",
    "id": "1336694749714112516",
    "diputado": {
        "apellidos": "Elorza Gonz\u00e1lez",
        "formacion": "PSE-EE-PSOE",
        "apellidosNombre": "Elorza Gonz\u00e1lez, Od\u00f3n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Od\u00f3n",
        "codParlamentario": 324,
        "twitter": "https://twitter.com/odonelorza2011",
        "twitterUserName": "odonelorza2011",
        "twitterUserId": "284488502"
    }
}