{
    "lang": "es",
    "text": "Seg\u00fan el Gobierno los migrantes trasladados desde Canarias a Granada pagaron sus billetes\n\u00bfQui\u00e9n les proporcion\u00f3 el dinero?\n\u00bfQuien coordin\u00f3 la compra de todos los billetes a la vez?\n\u00bfSe saltaron el confinamiento para salir de Canarias y entrar en Andalucia? \n\nMienten\n@GPPopular https://t.co/VbWZmA1F9L",
    "id": "1336942347247120384",
    "created_at": "2020-12-10T07:54:29.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 11,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz",
        "nombre": "Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 134,
        "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz",
        "twitterUserName": "vejer_ortiz",
        "twitterUserId": "724965496391634944"
    }
}