{
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udd35Gracias a los miembros de Comit\u00e9 Ejecutivo de @popularesgc por su intenso trabajo en momentos de extrema dificultad para la isla. Tanto el presidente insular, Poli Su\u00e1rez, como la presidenta del @ppdecanarias, @AustraliaPP, son un ejemplo de implicaci\u00f3n ante esta dura crisis. https://t.co/q9TL36M444",
    "id": "1336950748790317056",
    "created_at": "2020-12-10T08:27:52.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}