{"text": "Lo que he dicho es que no me parece una buena idea debatir sobre eutanasia ahora porque ayudar\u00e1 a introducir valoraciones impropias del debate. La follonera demagoga habitual no pod\u00eda esperar. No ha abierto la boca sobre este punto en la JdP pero ya est\u00e1 malmetiendo en redes. https://t.co/odvcNMHeNI", "lang": "es", "id": "1336659838152167431", "created_at": "2020-12-09T13:11:54.000Z", "diputado": {"apellidos": "Esteban Bravo", "formacion": "EAJ-PNV", "apellidosNombre": "Esteban Bravo, Aitor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Vasco (EAJ-PNV)", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Aitor", "codParlamentario": 94, "twitter": "https://twitter.com/AITOR_ESTEBAN", "twitterUserName": "AITOR_ESTEBAN", "twitterUserId": "158442670"}}