{"id": "1336936050631962624", "lang": "en", "created_at": "2020-12-10T07:29:28.000Z", "text": "There will be no progress without respect for human rights. We must place them at the heart of our recovery efforts.\n\nI accept the challenge from @AranchaGlezLaya and invite @vonderleyen, @antoniocostapm and @CarlosAlvQ to join in.\n\n#RecoverBetter\n#StandUp4HumanRights", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}