{
    "text": "Hoy comparto mi tribuna publicada en la \u2066@lavozdegalicia\u2069 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbNos queremos vivas, libres y seguras\n\n\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/mVwoqcwb66",
    "id": "1336249321445068800",
    "lang": "es",
    "created_at": "2020-12-08T10:00:39.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Marra Dom\u00ednguez",
        "formacion": "PsdeG-PSOE",
        "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles",
        "codParlamentario": 46,
        "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra",
        "twitterUserName": "AngelesMarra",
        "twitterUserId": "487856790"
    }
}