{
    "created_at": "2020-12-10T15:44:09.000Z",
    "id": "1337060544042455041",
    "text": "Es el d\u00eda  de los derechos humanos, y no se me ocurre mejor forma de conmemorarlo que con este libro escrito por un refugiado en su celda. Unas memorias que son testimonio y denuncia y, lamentablemente, de total  actualidad. El s\u00e1bado podremos escuchar al autor en el @cececebe https://t.co/Z6IG1SucEn",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Puig",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Mar\u00eda del Mar",
        "codParlamentario": 265,
        "twitter": "https://twitter.com/margpuig",
        "twitterUserName": "margpuig",
        "twitterUserId": "2921983427"
    }
}