{
    "lang": "es",
    "id": "1337874960728154114",
    "created_at": "2020-12-12T21:40:21.000Z",
    "text": "Parad\u00f3n de @ThibautCurtois !! #HalaMadrid",
    "diputado": {
        "apellidos": "Cancela Rodr\u00edguez",
        "formacion": "PsdeG-PSOE",
        "apellidosNombre": "Cancela Rodr\u00edguez, Pilar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Pilar",
        "codParlamentario": 292,
        "twitter": "https://twitter.com/PiliCancela",
        "twitterUserName": "PiliCancela",
        "twitterUserId": "1042939466"
    }
}