{
    "created_at": "2020-12-10T15:29:53.000Z",
    "id": "1337056954259214346",
    "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaSelecci\u00f3nDeTodos es lo m\u00e1s potente que tenemos como marca Espa\u00f1a, por eso el separatismo quiere acabar con ella. Quieren destruirla porque as\u00ed romper\u00edan tambi\u00e9n nuestro pa\u00eds, pero jam\u00e1s lo lograr\u00e1n.\n\nPrecioso homenaje a los valores del deporte espa\u00f1ol con @InesArrimadas. https://t.co/m7aex61ag2",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Espejo-Saavedra Conesa",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Espejo-Saavedra Conesa, Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 257,
        "twitter": "https://twitter.com/jmespejosaav",
        "twitterUserName": "jmespejosaav",
        "twitterUserId": "405430824"
    }
}