{"text": "\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fS\u00e1bado #12D 20h.\n@IUGranada en solidaridad con #Ecuador y #Bolivia y en apoyo a la izquierda ecuatoriana en las pr\u00f3ximas elecciones. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/UNmBook8Yo", "id": "1337771499130916865", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T14:49:14.000Z", "diputado": {"apellidos": "Maestro Moliner", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Roser", "codParlamentario": 282, "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro", "twitterUserName": "Roser_Maestro", "twitterUserId": "118453663"}}