{
    "id": "1337387683082014720",
    "lang": "es",
    "text": "Hemos firmado un protocolo con la @gencat y el \u00c1rea Metropolitana de Barcelona para aumentar el parque p\u00fablico con m\u00e1s de 1.200 viviendas de alquiler asequible o social, para las personas que m\u00e1s lo necesitan.\n\n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/rzKxNcKyeN",
    "created_at": "2020-12-11T13:24:05.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}