{"text": "\u23f3Porque no es libre quien no tienen tiempo\n\nCon la #SemanaLaboral4D\u00edas el objetivo que perseguimos es que trabajemos para vivir y no que vivamos para trabajar https://t.co/aCIdBpxrQo", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:22:20.000Z", "id": "1337357041329954816", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}