{"id": "1338160994208649216", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 soy militante de VOX? Gran art\u00edculo de un militante de #ibiza https://t.co/DcfXs5zrYn v\u00eda @periodicibiza", "created_at": "2020-12-13T16:36:57.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 248, "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras", "twitterUserName": "PatriciadlHeras", "twitterUserId": "1086595769833017344"}}