{
    "created_at": "2020-12-13T07:39:38.000Z",
    "id": "1338025772062289921",
    "text": "Sigue la afrenta a las v\u00edctimas de ETA y a quienes arriesgaron sus vidas combatiendo el terrorismo. En el mismo d\u00eda del 33 aniversario del atentado de la casa cuartel de la @guardiacivil de Zaragoza, sacan de la carcel a quien orden\u00f3 el atentado . https://t.co/OZcxP3zCcD",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Su\u00e1rez Lamata",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Su\u00e1rez Lamata, Eloy",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Eloy",
        "codParlamentario": 214,
        "twitter": "https://twitter.com/eloysuarezl",
        "twitterUserName": "eloysuarezl",
        "twitterUserId": "241080178"
    }
}