{"id": "1338461058277777410", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy comparto mi tribuna en \u2066@AtlanticoDiario\u2069\n\n\"La #Espa\u00f1a que viene ser\u00e1 digital\"\"\u2066\n\n@gpscongreso\u2069  https://t.co/nd1KxMP3RK", "created_at": "2020-12-14T12:29:18.000Z", "diputado": {"apellidos": "Marra Dom\u00ednguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles", "codParlamentario": 46, "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra", "twitterUserName": "AngelesMarra", "twitterUserId": "487856790"}}