{"text": "La empleabilidad de las personas con discapacidad intelectual es un objetivo ineludible. @AspronaAlbacete genera casi 550 empleos en la provincia de Albacete, lo que repercute no solo en su beneficio sino en el de todos. https://t.co/mxJPr2zxBp", "lang": "es", "id": "1338602923157237760", "created_at": "2020-12-14T21:53:01.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}}