{"text": "Per la recuperaci\u00f3 del Dret Civil Valenci\u00e0. Ara \u00e9s el moment! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/kbyRCUVbIn", "id": "1339289759957585921", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T19:22:16.000Z", "diputado": {"apellidos": "Maestro Moliner", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Roser", "codParlamentario": 282, "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro", "twitterUserName": "Roser_Maestro", "twitterUserId": "118453663"}}