{"text": "Este segundo pleno que ahora comienza es de los m\u00e1s importantes que como diputada he vivido: porque hoy estaremos en el  pen\u00faltimo paso (quedar\u00eda la votaci\u00f3n en el Senado) de la conquista de un derecho. \nY dir\u00e9 que siento de coraz\u00f3n que no haya llegado antes. \n#Eutanasia", "id": "1339542726342270976", "created_at": "2020-12-17T12:07:28.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}