{
    "id": "1339263307513999364",
    "created_at": "2020-12-16T17:37:09.000Z",
    "text": "\u201c(Los jueces) quieren mandar un mensaje a los independentistas vascos, pero sobre todo a los\u00a0independentistas catalanes, para que les quede claro que, digan lo que digan en Europa, la sart\u00e9n por el mango la manejan ellos.\u201d\n\n@elnacionalcat_e https://t.co/SxhJ1WDw2U",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}