{"text": "\ud83d\uddde Hoy @P__Portugal publica esta entrevista con Nuno Ribeiro, durante la visita oficial a Lisboa, donde conversamos sobre pol\u00edticas de empleo y los retos compartidos con el Gobierno portugu\u00e9s en el \u00e1mbito laboral, reforzando el di\u00e1logo y la cooperaci\u00f3n. https://t.co/kH91SvWN3M", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T11:00:43.000Z", "id": "1339888317861683201", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}