{
    "created_at": "2020-12-21T08:24:01.000Z",
    "id": "1340936048159977472",
    "lang": "es",
    "text": "Espa\u00f1a \u201creforzar\u00e1 el control\u201d quiere decir que va a empezarse a hacer lo que ya se deber\u00eda estar haciendo. \n\nEl peor Gobierno en el peor momento. https://t.co/14pD8FpYZ1",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}