{"text": "O ets dels que defenses que som un sol poble o ets dels que defenses que els ciutadans que van venir a viure a Catalunya fa d\u00e8cades s\u00f3n colons i inferiors, per\u00f2 tot a la vegada no pot ser. Jo tinc clar a quin equip estic i tinc clar que alguns silencis s\u00f3n esgarrifosos. https://t.co/uH75foaYO5", "id": "1340677820989788161", "created_at": "2020-12-20T15:17:55.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}