{"id": "1341490883489918977", "text": "Dia complicat.  a primera hora, el PSOE vol commemorar la constituci\u00f3 de 1931. Nosaltres, Rep\u00fablica catalana https://t.co/SGfXGV4UVU", "created_at": "2020-12-22T21:08:44.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Vallugera Bala\u00f1\u00e0", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Vallugera Bala\u00f1\u00e0, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 88, "twitter": "https://twitter.com/PilarVallugera", "twitterUserName": "PilarVallugera", "twitterUserId": "1724984834"}}