{
    "text": "\u00bfA los pa\u00edses menos desarrollados cuando llega la vacuna?",
    "lang": "es",
    "id": "1341025609670144003",
    "created_at": "2020-12-21T14:19:55.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 11,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz",
        "nombre": "Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 134,
        "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz",
        "twitterUserName": "vejer_ortiz",
        "twitterUserId": "724965496391634944"
    }
}