{
    "created_at": "2020-12-23T11:53:25.000Z",
    "id": "1341713518308044801",
    "text": "Cumplimos con nuestro compromiso aprobando en el #CMin el inicio del procedimiento para la ratificaci\u00f3n de la Carta Social Europea revisada y el Protocolo de Reclamaciones Colectivas.\n\nEn octubre afirm\u00e9 en el Senado que dar\u00edamos este paso antes de fin de a\u00f1o. Y lo hemos hecho. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/zkSwn3hPFo",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}