{
    "lang": "es",
    "id": "1341028434370281472",
    "created_at": "2020-12-21T14:31:08.000Z",
    "text": "\ud83c\udfb6 \u201cSolo voy con mi pena\nSola va mi condena\nCorrer es mi destino\nPara burlar la ley\nPerdido en el coraz\u00f3n\nDe la grande Babylon\nMe dicen \"el clandestino\"\nPor no llevar papel.\u201d \ud83c\udfb6\n\nClandestino https://t.co/DxH45QkwnK",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}