{"text": "A voz de Xela Arias fixo abalar a \u00e1rbore da poes\u00eda galega dos 80 e a\u00ednda hoxe estamos a recoller os froitos. Estou certa de que a s\u00faa forza e a s\u00faa rebeld\u00eda irromper\u00e1n agora, de novo, na seo da Academia e na cultura galega, grazas ao #D\u00edadasLetrasGalegas 2021. Excelente noticia! https://t.co/Sy6TktQGrt", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-22T22:44:09.000Z", "id": "1341514893216919555", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}