{"text": "Hoy he vuelto a Palma para reunirme con @F_Armengol y los agentes sociales con el objetivo de tratar las nuevas medidas de protecci\u00f3n a personas trabajadoras y empresas.\n\nUn encuentro para reforzar el di\u00e1logo y seguir acompa\u00f1ando a los sectores que m\u00e1s lo necesitan. https://t.co/WfGNZVeLtW", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:35:03.000Z", "id": "1341437107848548353", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}