{"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T19:48:08.000Z", "text": "Muchos se plantean si es de utilidad nuestra pertenencia a la Uni\u00f3n Europea, viendo la respuesta coordinada para acabar con el virus y superar la crisis econ\u00f3mica, no deber\u00edan existir dudas. https://t.co/o3cAlWHgdD", "id": "1342920149326848002", "diputado": {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}}