{"id": "1342081715544731650", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T12:16:30.000Z", "text": "Mi abrazo y todo el cari\u00f1o para la familia, amigos y compa\u00f1eros de Charo, presidenta de la Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres, que hoy nos ha dejado. Su recuerdo, trabajo y compromiso con los valores socialistas nos acompa\u00f1ar\u00e1n siempre. Hasta siempre, compa\u00f1era\ud83c\udf39. https://t.co/LIKxM4U5Qj", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}