{
    "lang": "es",
    "text": "Y espera ...\n\nEl Gobierno tuvo abierta Espa\u00f1a de par en par mientras el resto de la Uni\u00f3n reaccion\u00f3 con mucha m\u00e1s celeridad. https://t.co/qPotgWZeeT",
    "id": "1342780253631086592",
    "created_at": "2020-12-26T10:32:14.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sayas L\u00f3pez",
        "formacion": "NA+",
        "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Sergio",
        "codParlamentario": 55,
        "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas",
        "twitterUserName": "sergiosayas",
        "twitterUserId": "144600462"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}