{"text": "Es Nochebuena y me sabe mal meterme con ella, pero es que hasta en un d\u00eda como hoy siguen tom\u00e1ndole el pelo al sector. https://t.co/OSVbWMtyL2", "id": "1342057373473628162", "created_at": "2020-12-24T10:39:46.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 305, "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar", "twitterUserName": "aalmodobar", "twitterUserId": "155350950"}}