{"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:22:44.000Z", "text": "A lo largo de este a\u00f1o, hemos tenido la ocasi\u00f3n en el @Congreso_Es de dar las gracias a todos los profesionales que luchan en primera fila contra esta pandemia y que han facilitado nuestras vidas en estos momentos dif\u00edciles. https://t.co/nPxkE3ixoR", "id": "1342204082975600640", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}