{"text": "Es el Consejero de Hacienda de la Junta de Andalucia, nuestro compa\u00f1ero @juanBravoBaena \n\nNo camina, vuela\n\nEs el ritmo de la gesti\u00f3n marcada por el Presidente @JuanMa_Moreno \n\nOrgullo de gobierno auton\u00f3mico que nos hace sentirnos a los andaluces m\u00e1s orgullosos de nuestra tierra https://t.co/HLUIYwRKK0", "lang": "es", "id": "1342579758400462850", "created_at": "2020-12-25T21:15:32.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}