{"lang": "eu", "id": "1342206529542512640", "text": "Saldu ziguten erregearen diskurtsoak egoeraren larritasuna kontutan izango zuela, baina, ez da horrela izan. Pandemiaren atzean ezkutatu da.\n\nEz du aipatu bere aitaren jarrera eskandalagarria, ezta ihesa ere. Aipamen orokorrak hastapen etikoei, bere aitak egiten zuen legez... https://t.co/hAUxrfy27M", "created_at": "2020-12-24T20:32:28.000Z", "diputado": {"apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Jon", "codParlamentario": 62, "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu", "twitterUserName": "JonInarritu", "twitterUserId": "402593346"}}