{"id": "1343154763257544704", "text": "Las vacunas las paga el #GobiernoDeEspa\u00f1a . S\u00ed, s\u00ed, el de @sanchezcastejon . Por enfatizar,  que parece que molesta \ud83d\ude0b", "created_at": "2020-12-27T11:20:24.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Cancela Rodr\u00edguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Cancela Rodr\u00edguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 292, "twitter": "https://twitter.com/PiliCancela", "twitterUserName": "PiliCancela", "twitterUserId": "1042939466"}}