{"text": "Algar confi\u00f3 mayoritariamente en un cambio liderado por mi compa\u00f1ero @jcsanchezb82 en la Alcald\u00eda. \n\nAlgar ha mejorado positivamente y as\u00ed queremos que siga. En el Congreso presentaremos iniciativas a su favor y por supuesto apoy\u00e1ndolo al 100%. \n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/JqYmuVu3A2", "lang": "es", "id": "1343948077590315011", "created_at": "2020-12-29T15:52:45.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}