{"text": "\u00bfDesde cu\u00e1ndo un indulto es una \"llamada a la reincidencia\"? \n\n\u00bfTambi\u00e9n lo fue con los polic\u00edas torturadores, pol\u00edticos corruptos, golpistas del 23-F o los jefes del GAL que la derecha s\u00ed defendi\u00f3? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/297F3xTKVP", "id": "1343860691313242112", "created_at": "2020-12-29T10:05:31.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Asens Llodr\u00e0", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jaume", "codParlamentario": 291, "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens", "twitterUserName": "Jaumeasens", "twitterUserId": "212377097"}}