{
    "lang": "es",
    "id": "1343656705406734339",
    "created_at": "2020-12-28T20:34:57.000Z",
    "text": "Hoy mesa  informativa en #Albacete. Desde @VOX_Albacete @vox_es defendemos la vida en el d\u00eda De los Santos Inocentes, patrones de los ni\u00f1os no nacidos!!Recaudaci\u00f3n de productos de higiene y alimentaci\u00f3n infantil para la asociaci\u00f3n #provida \u201cRed de Madres\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/iLpy6R0A3B",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}