{
    "created_at": "2020-12-28T14:28:45.000Z",
    "id": "1343564549979594754",
    "text": "La llegada de la vacuna llena de alegr\u00eda a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, es una ventana a la esperanza despu\u00e9s de un a\u00f1o tan duro. \u00bfPor qu\u00e9 les molesta tanto a los dirigentes del PP? No saben ni estar a la altura ni en momentos como este.",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ramos Esteban",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 10,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres",
        "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "codParlamentario": 178,
        "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos",
        "twitterUserName": "CesarJRamos",
        "twitterUserId": "11086042"
    }
}