{"text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Con esta Felicitaci\u00f3n y estas dos citas, una de Santa Teresa de Jes\u00fas y otra de Jos\u00e9 Maria Pem\u00e1n quiero desearos un Feliz A\u00f1o 2021\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u203c\ufe0f\nRecuerda: \"Nada te turbe, nada te espante, todo se pasa, quien a Dios tiene nada le falta\".. Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/XCeVc0AXAl", "id": "1344715156148912129", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T18:40:51.000Z", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez Revuelta", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez Revuelta, Rodrigo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 40, "nombreCircunscripcion": "Segovia", "nombre": "Rodrigo", "codParlamentario": 165, "twitter": "https://twitter.com/rodrijr111", "twitterUserName": "rodrijr111", "twitterUserId": "1681133749"}}