{"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:21:39.000Z", "text": "Recibimos 2021 con la esperanza del inicio de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 y con el reto de emprender una recuperaci\u00f3n justa, sin dejar a nadie atr\u00e1s, y sentar las bases de un futuro sostenible y de progreso. \n\n#FelizA\u00f1oNuevo #BonAnyNou  #UrteBerrion #FelizAnoNovo https://t.co/J7crkDZ9Hp", "id": "1344619728665513984", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}