{
    "created_at": "2020-12-31T13:50:19.000Z",
    "id": "1344642042094366723",
    "text": "\u201cDesatada\u201d, dec\u00edan. \ud83e\udd2d https://t.co/b8P4rOBl5s",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Baldov\u00ed Roda",
        "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS",
        "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 247,
        "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi",
        "twitterUserName": "joanbaldovi",
        "twitterUserId": "378944786"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "\u201c",
            "lema": "\u201c",
            "pos": "Fra",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Desatada",
            "lema": "desatar",
            "pos": "VMP00SF",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u201d",
            "lema": "\u201d",
            "pos": "Frc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "dec\u00edan",
            "lema": "decir",
            "pos": "VMII3P0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\ud83e\udd2d",
            "lema": "\ud83e\udd2d",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/b8P4rOBl5s",
            "lema": "https://t.co/b8P4rOBl5s",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}