{"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T21:16:53.000Z", "text": "La uni\u00f3n, en todos los sentidos, es lo primero que tenemos que recuperar en este a\u00f1o nuevo, que ser\u00e1 el de la esperanza y la ilusi\u00f3n.\n\nPorque, por mucho que algunos quieran separarnos, en 2021 vamos a estar m\u00e1s unidos que nunca.\n\nTOD\ud83e\udde1S.\n\n\u00a1Feliz 2021! \ud83e\udd42\ud83c\udf47 https://t.co/a5ovXIganL", "id": "1344754423147454465", "diputado": {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}}