{"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Interior \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@ZaidaCantera\u2069 \u2066@dvserrada\u2069 con la comparecencia del Director General de la Policia https://t.co/t8LeMRYmIB", "id": "1344218624047919110", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T09:47:49.000Z", "diputado": {"apellidos": "Jos\u00e9 V\u00e9lez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Jos\u00e9 V\u00e9lez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "17/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 361, "twitter": "https://twitter.com/rafajosevelez", "twitterUserName": "rafajosevelez", "twitterUserId": "504365221"}}