{
    "created_at": "2020-12-31T07:33:12.000Z",
    "id": "1344547136466264069",
    "text": "Yo estoy a favor de que la pol\u00edtica penitenciaria busque la reinserci\u00f3n social de los presos. Lo que no encuentro por ning\u00fan lado son las quejas de los que siempre est\u00e1is en contra. No ten\u00e9is nada que explicar?\nhttps://t.co/GnCFffPYIr",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Uriarte Torrealday",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Uriarte Torrealday, Roberto",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Roberto",
        "codParlamentario": 207,
        "twitter": "https://twitter.com/RoberUriarte",
        "twitterUserName": "RoberUriarte",
        "twitterUserId": "3019568698"
    }
}