{"id": "1344579724492894208", "text": "Dejamos atr\u00e1s un a\u00f1o que ha cambiado tanto nuestras vidas que no lo podremos olvidar.\n\n2021 viene con una aparente esperanza. Ojal\u00e1 sea un a\u00f1o que nos traiga salud y oportunidades para todos. \n\nFeliz a\u00f1o nuevo.", "created_at": "2020-12-31T09:42:42.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Sayas L\u00f3pez", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 55, "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas", "twitterUserName": "sergiosayas", "twitterUserId": "144600462"}}