{"lang": "ca", "id": "1344339228239540225", "created_at": "2020-12-30T17:47:03.000Z", "text": "En aquest fil trobareu m\u00e9s bones raons.\n\nXq s\u00ed, tb per la situaci\u00f3 que estem vivint \u00e9s fonamental que segueixi pujant el SMI.\n\nRedu\u00efr les desigualtats, combatre la precarietar i erradicar la pobresa han de ser el nostre programa https://t.co/KIdEmeYFGC", "diputado": {"apellidos": "Vidal S\u00e1ez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Vidal S\u00e1ez, Aina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Aina", "codParlamentario": 266, "twitter": "https://twitter.com/AinaVS", "twitterUserName": "AinaVS", "twitterUserId": "53350394"}}