{
    "lang": "es",
    "id": "1346001083341135872",
    "created_at": "2021-01-04T07:50:40.000Z",
    "text": "\u00a1Claro! Por eso 22 d 27 Estados miembros d la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa han reconocido a Kosovo \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0 tras su independencia unilateral de Serbia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8.\n\nEs cierto q debe primarse la bilateralidad, pero si se niegan los cauces pol\u00edticos, se reprime y encarcela...\u00bfQui\u00e9n es el unilateral? https://t.co/MLQ9AbDIC5",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}