{
    "lang": "es",
    "id": "1346504866043207680",
    "created_at": "2021-01-05T17:12:31.000Z",
    "text": "\u00a1MENAS FUERA!",
    "diputado": {
        "apellidos": "De Meer M\u00e9ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "codParlamentario": 340,
        "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio",
        "twitterUserName": "MeerRocio",
        "twitterUserId": "4525423215"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "\u00a1",
            "lema": "\u00a1",
            "pos": "Faa",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "MENAS",
            "lema": "mena",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "FUERA",
            "lema": "fuera",
            "pos": "I",
            "prob": "0.000857633"
        },
        {
            "word": "!",
            "lema": "!",
            "pos": "Fat",
            "prob": "1"
        }
    ]
}