{
    "created_at": "2021-01-05T18:47:42.000Z",
    "id": "1346528821105860609",
    "text": "Como padre y como ciudadano, me indignan y duelen hechos como este. Nuestros hijos e hijas se merecen que cuidemos de ellos y denunciemos esta vileza.\n\nTodo mi apoyo a la v\u00edctima de esta agresi\u00f3n, a su familia y a quienes le quieren. No hay que callar. Estamos con vosotros. https://t.co/bpc4onpvUn",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pedro",
        "codParlamentario": 274,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
        "twitterUserName": "sanchezcastejon",
        "twitterUserId": "68740712"
    }
}