{
    "text": "Muchas gracias a @policia @PoliciaVLL, @guardiacivil , @BomberosVLL, UME, @apcvalladolid por su trabajo\nhttps://t.co/k5yulaoU5u v\u00eda @@DiarioCyLMundo",
    "created_at": "2021-01-09T18:57:36.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1347980863401844737",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 278,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM",
        "twitterUserName": "PabloSaezAM",
        "twitterUserId": "559273864"
    }
}