{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-08T19:53:02.000Z",
    "text": "Buena parte de lo que cuesta la factura de la luz son impuestos. El Gobierno tiene en su mano bajarlos. Proponemos, entre otras cosas:\n\n\u2705 IVA reducido a luz y gas mientras dure la pandemia\n\u2705 Acabar con la doble imposici\u00f3n en las facturas \n\nPol\u00edtica \u00fatil\ud83d\udc47https://t.co/tSAOz19NX7",
    "id": "1347632425787133954",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}