{"id": "1347649173630414853", "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude9bAnte las circunstancias climatol\u00f3gicas adversas que estamos viviendo, expreso mi agradecimiento y apoyo al personal que desarrolla tareas de vialidad en las carreteras espa\u00f1olas\n\n\u2744\ufe0f\ud83d\ude84\u2708\ufe0fTambi\u00e9n agradezco el af\u00e1n del personal del transporte ferroviario y a\u00e9reo en esta situaci\u00f3n", "created_at": "2021-01-08T20:59:35.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Lorite Lorite", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Lorite Lorite, Andr\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Andr\u00e9s", "codParlamentario": 105, "twitter": "https://twitter.com/AndresLorite", "twitterUserName": "AndresLorite", "twitterUserId": "222267978"}}