{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-08T12:47:43.000Z",
    "text": "El Congreso no puede estar casi inactivo en enero. Pedimos que se habilite para:\n\n\ud83d\udc49 Aprobar medidas para bajar la factura de la luz, disparada un 27%\n\ud83d\udc49 Trabajar a pleno rendimiento en la Comisi\u00f3n de Sanidad\n\nLa pandemia y los problemas de las familias no se van de vacaciones. https://t.co/FdY8FaSY1L",
    "id": "1347525389128761347",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}