{"id": "1347911920905551872", "text": "Toda mi solidaridad con quienes est\u00e1n sufriendo el temporal de nieve y mi reconocimiento al trabajo contrarreloj de la @UMEgob, @policia @guardiacivil @proteccioncivil y todos los que est\u00e1n volcados con los que necesitan ayuda. https://t.co/GNhhbfpP9B", "created_at": "2021-01-09T14:23:39.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}