{"text": "Esto dec\u00eda en 2018 con una Autov\u00eda nevada.\n\nNo tiene verg\u00fcenza, insisto, no tiene verg\u00fcenza https://t.co/OWaRiUmIGi", "lang": "es", "id": "1347918305982611458", "created_at": "2021-01-09T14:49:01.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}