{
    "id": "1347913801979584517",
    "lang": "es",
    "text": "Este es un Alcalde que siempre est\u00e1 en las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles...\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/UC3Rzt2JzX",
    "created_at": "2021-01-09T14:31:08.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Merino Mart\u00ednez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 26,
        "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 138,
        "twitter": "https://twitter.com/javier_merino",
        "twitterUserName": "javier_merino",
        "twitterUserId": "82652418"
    }
}