{"text": "https://t.co/pGIZP7epYV\nDe lo macro a lo micro. Este es el impacto real del desastre econ\u00f3mico en 2020 como se\u00f1ala \u2066@autonomosata\u2069. Y 2021 no ha empezado bien. Calvi\u00f1o rebajaba ayer las perspectivas del presupuesto que naci\u00f3 muerto. Cuando van a rendir cuentas de verdad?", "lang": "es", "id": "1348920388143747072", "created_at": "2021-01-12T09:10:56.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Elvira", "codParlamentario": 123, "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019", "twitterUserName": "erodriguez_2019", "twitterUserId": "1184610201812590593"}}