{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-11T10:57:37.000Z",
    "text": "Acu\u00e9rdese de ellos cuando acabe la nevada y cuando acabe la pandemia, Sr Iglesias y deje de decir que no necesitamos a los militares, ni a la polic\u00eda. \u00bf Donde estaba usted, cuando ellos iban a las residencias?  @UMEgob @policia @guardiacivil https://t.co/wgFhbnCTZ7",
    "id": "1348584844369010689",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Teresa",
        "codParlamentario": 179,
        "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril",
        "twitterUserName": "teresajbecerril",
        "twitterUserId": "1106640378193678339"
    }
}