{
    "created_at": "2021-01-14T17:36:59.000Z",
    "id": "1349772515833475072",
    "text": "S\u00e1nchez no tiene punto medio en el Covid: o entra tarde como elefante en cacharrer\u00eda en la 1\u00aa ola o se va de vacaciones en la 2\u00aa y se lava las manos en la 3\u00aa.\nDebe liderar una acci\u00f3n nacional y garantizar la vacunaci\u00f3n con otro ministro que no est\u00e9 a tiempo parcial y a la fuga. https://t.co/pjIw4wMcUe",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Casado Blanco",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 307,
        "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_",
        "twitterUserName": "pablocasado_",
        "twitterUserId": "523386042"
    }
}