{"id": "1349406106930581508", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T17:21:01.000Z", "text": "En el D\u00eda Mundial de la Lucha contra la #Depresi\u00f3n es vital seguir avanzando para acabar con el estigma que rodea a miles de personas con problemas de salud mental. Trabajemos con todos los recursos disponibles para combatir una enfermedad que, adem\u00e1s, la pandemia ha agudizado. https://t.co/iqte53DI1V", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}