{
    "created_at": "2021-01-12T15:36:38.000Z",
    "id": "1349017452802355205",
    "text": "A veces son noticias espantosas como esta, que nos sacuden como pa\u00eds. Son la punta del iceberg. Por debajo hay miles de agresiones o acosos cotidianos menos llamativos. Acabemos con todas las violencias contra las mujeres. https://t.co/KCXnBJBcxM",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
        "codParlamentario": 233,
        "twitter": "https://twitter.com/ierrejon",
        "twitterUserName": "ierrejon",
        "twitterUserId": "482389606"
    }
}