{
    "text": "Hoy me he reunido con los sindicatos de la Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social para abordar la elaboraci\u00f3n de un Plan Estrat\u00e9gico que adapte este organismo a las necesidades del mercado laboral actual. En esta nueva configuraci\u00f3n, su protagonismo y participaci\u00f3n es clave. https://t.co/t4Jbb0JsOz",
    "id": "1349442897444265985",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-13T19:47:12.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}