{"lang": "es", "id": "1349366142347915265", "created_at": "2021-01-13T14:42:13.000Z", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena a este grave ataque de #ViolenciaMachista y mis mejores deseos de recuperaci\u00f3n para las v\u00edctimas. Espero que el agresor sea atrapado y que caiga sobre \u00e9l todo el peso de la ley. \nhttps://t.co/0GrKPxvkky", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}