{
    "created_at": "2021-01-14T14:03:58.000Z",
    "id": "1349718906643087366",
    "text": "Me re\u00fano en Girona con el presidente de las C\u00e1maras de Catalu\u00f1a para reiterar al Gobierno un plan de choque econ\u00f3mico con 50.000M\u20ac en ayudas directas a empresas, extensi\u00f3n de los ERTE al estado de alarma y bajada de impuestos para evitar m\u00e1s despidos, tal y como ha pedido Foment https://t.co/qGdjgIevNr",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Casado Blanco",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 307,
        "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_",
        "twitterUserName": "pablocasado_",
        "twitterUserId": "523386042"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}