{
    "id": "1349313086281363464",
    "lang": "es",
    "text": "En la videoconferencia del Comit\u00e9 Estatal de Coordinaci\u00f3n de Protecci\u00f3n Civil (CECOD), presidida por @sanchezcastejon. \n\nSeguimos impulsando actuaciones coordinadas para paliar los efectos de la #OlaDeFr\u00edo. https://t.co/bWquijC9xd",
    "created_at": "2021-01-13T11:11:23.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1balos Meco",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "codParlamentario": 267,
        "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco",
        "twitterUserName": "abalosmeco",
        "twitterUserId": "202372417"
    }
}