{"id": "1350511356617912320", "lang": "es", "text": "\u2018Filomena\u2019, p\u00e9sima gesti\u00f3n via @el_pais https://t.co/dTt9IEbZFX", "created_at": "2021-01-16T18:32:53.000Z", "diputado": {"apellidos": "Saban\u00e9s Nadal", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 234, "twitter": "https://twitter.com/isabanes", "twitterUserName": "isabanes", "twitterUserId": "110442665"}}