{"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T12:18:50.000Z", "text": "La crisis migratoria que viene sufriendo desde hace meses Canarias se agrava a\u00fan m\u00e1s con problemas de seguridad.\n\nPor mucho que el Gobierno de PSOE y Podemos intente maquilar la situaci\u00f3n, la realidad es \u00e9sta: \n@GPPopular @ppdecanarias https://t.co/bzeoAAk7y5", "id": "1350779611815227392", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}