{"id": "1350369708474830855", "lang": "es", "text": "Dos interesantes reuniones:\n1\ufe0f\u20e3Asociaci\u00f3n colectivo para el desarrollo rural de Tierra de Campos. Grupos de Acci\u00f3n Local.\n2\ufe0f\u20e3Federaci\u00f3n de Agencias de Viajes de #CyL \nMuchas gracias por invitarme a mis compa\u00f1eros de @VoxCortesCyL1 y @Sussuarez https://t.co/8M2zWYRXZg", "created_at": "2021-01-16T09:10:01.000Z", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}