{
    "created_at": "2021-01-15T13:21:42.000Z",
    "id": "1350070655929221125",
    "text": "Dimite el gobierno del PP en Holanda por discriminaci\u00f3n racial. https://t.co/3EU75cT8kX",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Asens Llodr\u00e0",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jaume",
        "codParlamentario": 291,
        "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens",
        "twitterUserName": "Jaumeasens",
        "twitterUserId": "212377097"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Dimite",
            "lema": "dimitir",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.989232"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "gobierno",
            "lema": "gobierno",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.989726"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "PP",
            "lema": "pp",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Holanda",
            "lema": "holanda",
            "pos": "NP00G00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "discriminaci\u00f3n",
            "lema": "discriminaci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "racial",
            "lema": "racial",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/3EU75cT8kX",
            "lema": "https://t.co/3EU75cT8kX",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}