{"lang": "eu", "id": "1350874202136604674", "text": "\ud83c\udf99Hona hemen gaur goizean @radioeuskadi-n Egin didaten elkarrizketa. \n\n\ud83c\udf99Os dejo aqu\u00ed la entrevista que me han realizado esta ma\u00f1ana en @radioeuskadi. \n\nhttps://t.co/GGZg3Dd55B", "created_at": "2021-01-17T18:34:42.000Z", "diputado": {"apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Jon", "codParlamentario": 62, "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu", "twitterUserName": "JonInarritu", "twitterUserId": "402593346"}}