{"lang": "und", "created_at": "2021-01-17T19:45:39.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/q3Nhsk0DQf", "id": "1350892058303754240", "diputado": {"apellidos": "Sicilia Alf\u00e9rez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sicilia Alf\u00e9rez, Felipe Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Felipe Jes\u00fas", "codParlamentario": 259, "twitter": "https://twitter.com/felipe_sicilia", "twitterUserName": "felipe_sicilia", "twitterUserId": "246982544"}}