{"lang": "es", "id": "1350171455066157057", "text": "Espa\u00f1a debe protegerse , pero Espa\u00f1a no debe detenerse \n\nTodos los trabajos son esenciales porque todos llevan el pan a casa \n\nEl @populares se equivoca al abrir las puertas a un nuevo confinamiento \n\nNo colaboraremos en arruinar a\u00fan m\u00e1s a los espa\u00f1oles\n\n https://t.co/XIrYMTgPU1", "created_at": "2021-01-15T20:02:14.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 255, "twitter": "https://twitter.com/AgustinRosety", "twitterUserName": "AgustinRosety", "twitterUserId": "1115297214325194755"}}