{"text": "Es indignante que Moreno Bonilla tenga m\u00e1s inter\u00e9s en confrontar con el Gobierno de Espa\u00f1a que en tomar las medidas para proteger la salud de los andaluces. Si quiere confinar a la poblaci\u00f3n s\u00f3lo tiene que  cerrar hosteler\u00eda y comercios. Y el confinamiento ser\u00e1 un hecho.", "id": "1350174475036327936", "created_at": "2021-01-15T20:14:14.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Velarde G\u00f3mez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Velarde G\u00f3mez, Martina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Martina", "codParlamentario": 235, "twitter": "https://twitter.com/MartinaVelardeG", "twitterUserName": "MartinaVelardeG", "twitterUserId": "3300574151"}}