{"id": "1350392013317877760", "text": "Donde debe hablar el Ministro es en el @Congreso_Es. \n\nAh\u00ed est\u00e1n representados los espa\u00f1oles no en los plasmas. https://t.co/3nKqLfkZzP", "created_at": "2021-01-16T10:38:39.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Sayas L\u00f3pez", "formacion": "NA+", "apellidosNombre": "Sayas L\u00f3pez, Sergio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Sergio", "codParlamentario": 55, "twitter": "https://twitter.com/sergiosayas", "twitterUserName": "sergiosayas", "twitterUserId": "144600462"}}