{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-20T18:07:56.000Z",
    "text": "No cab\u00eda otra opci\u00f3n. El comportamiento del consejero ha sido inaceptable y por eso desde @CiudadanosCs exigimos su dimisi\u00f3n desde el primer minuto. Los cargos p\u00fablicos deben ser ejemplares y m\u00e1s ante el reto de la vacunaci\u00f3n contra la #Covid19, en la que tanto hay en juego. https://t.co/6pFi55Qv1q",
    "id": "1351954629551157249",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}