{
    "text": "Ya lo dijo \u00c1balos el 16 de marzo, es lo \u00fanico en lo que est\u00e1n cumpliendo con su palabra.  https://t.co/kyWnbrkeDo",
    "created_at": "2021-01-19T17:56:18.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1351589313398583296",
    "diputado": {
        "apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Agust\u00edn",
        "codParlamentario": 305,
        "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar",
        "twitterUserName": "aalmodobar",
        "twitterUserId": "155350950"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}