{"id": "1351436095083470854", "text": "Para Paschal Donohoe, presidente del Eurogrupo el Plan Reformas Espa\u00f1ol excelente! \n\nMoncloa env\u00eda a Bruselas las l\u00edneas generales de la reforma laboral y de pensiones https://t.co/XWYkMvoV37", "created_at": "2021-01-19T07:47:28.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Marra Dom\u00ednguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles", "codParlamentario": 46, "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra", "twitterUserName": "AngelesMarra", "twitterUserId": "487856790"}}