{"id": "1351271517972287489", "text": "Molt bona idea! Si ho arribeu a pensar i fer abans hagu\u00e9ssim pogut votar el 14F. Ara nom\u00e9s falta pensar com no compliquem la vida a les PIMES del pa\u00eds i ja podreu seguir descansant. https://t.co/XZSoddscLf", "created_at": "2021-01-18T20:53:29.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}