{"created_at": "2021-01-20T17:53:34.000Z", "text": "4 a\u00f1os y medio desde el 23 de junio 2016 que tanto paralelismo ideol\u00f3gico ha tenido con el #trumpismo que hoy baja el tel\u00f3n tras cuatro a\u00f1os de repliegue e indentidad que han acabado como han acabado. Empieza el futuro....", "id": "1351951015231238147", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Pons Sampietro", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Pons Sampietro, Pere Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Pere Joan", "codParlamentario": 223, "twitter": "https://twitter.com/perejoanpons", "twitterUserName": "perejoanpons", "twitterUserId": "22079985"}}