{"id": "1351561567708524550", "text": "Si, com jo, et perds una mica en el m\u00f3n dels gammers i Youtubers, per\u00f2 buscaves l'oportunitat d'entrar a Twitch, avui \u00e9s el millor el dia:\n\n\ud83d\udc49 A les 22h s'estrena el canal de @ConfluenciaJove en aquest enlla\u00e7: https://t.co/RtGVL5Cwbk https://t.co/ZdHGEjgiaY", "created_at": "2021-01-19T16:06:03.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}}