{"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T09:18:35.000Z", "text": "Comparto la entrevista que me hizo @2imori y que hoy publica https://t.co/9FgLQzseEL https://t.co/llJCT6gx7c", "id": "1351096637981122561", "diputado": {"apellidos": "Sicilia Alf\u00e9rez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Sicilia Alf\u00e9rez, Felipe Jes\u00fas", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Felipe Jes\u00fas", "codParlamentario": 259, "twitter": "https://twitter.com/felipe_sicilia", "twitterUserName": "felipe_sicilia", "twitterUserId": "246982544"}}