{"text": "Lo pr\u00f3ximo de Ayuso va a ser fijar por ley que los p\u00e1jaros p\u00eden y los perros ladren. https://t.co/kdArkeg4Lt", "lang": "es", "id": "1351941702802669577", "created_at": "2021-01-20T17:16:34.000Z", "diputado": {"apellidos": "Asens Llodr\u00e0", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Jaume", "codParlamentario": 291, "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens", "twitterUserName": "Jaumeasens", "twitterUserId": "212377097"}}