{
    "lang": "es",
    "id": "1351887588064452610",
    "created_at": "2021-01-20T13:41:32.000Z",
    "text": "Exigimos al Gobierno un \u00fanico plan de vacunaci\u00f3n y lucha contra la COVID y no 17 planes.                                   https://t.co/4PlwuvWbuY",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pastor Juli\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 31,
        "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian",
        "twitterUserName": "anapastorjulian",
        "twitterUserId": "307570052"
    }
}