{
    "created_at": "2021-01-18T09:20:38.000Z",
    "id": "1351097153352065024",
    "text": "Sobre el trumpismo espa\u00f1ol https://t.co/XWxyBlJv3E",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
        "codParlamentario": 233,
        "twitter": "https://twitter.com/ierrejon",
        "twitterUserName": "ierrejon",
        "twitterUserId": "482389606"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Sobre",
            "lema": "sobre",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.997804"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "trumpismo",
            "lema": "trumpismo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "espa\u00f1ol",
            "lema": "espa\u00f1ol",
            "pos": "AQ0MS00",
            "prob": "0.767229"
        },
        {
            "word": "https://t.co/XWxyBlJv3E",
            "lema": "https://t.co/XWxyBlJv3E",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}