{"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T07:35:56.000Z", "text": "\ud83d\udc33 Las ballenas est\u00e1n regresando a los polos por primera vez en 40 a\u00f1os y despu\u00e9s de estar al borde de la extinci\u00f3n por la caza indiscriminada. Necesitamos leer tambi\u00e9n buenas noticias como esta \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\nV\u00eda @RevistaNatGeo \n\nhttps://t.co/xl3awpl0lr", "id": "1351433192868376578", "diputado": {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}}