{"id": "1351211470386851845", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T16:54:53.000Z", "text": "Desde Europa, mi compa\u00f1ero @AdrianVL1982 no ha parado desde abril de dar la batalla para que la herramienta RadarCovid fuera \u00fatil en la lucha contra la Covid \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tPXukvHJDS", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}