{
    "id": "1351937148405108749",
    "lang": "es",
    "text": "D\u00eda para la esperanza. \u201cLa democracia ha vencido\u201d \u2066@JoeBiden\u2069 Presidente de #USA https://t.co/ArL2k9Xiks",
    "created_at": "2021-01-20T16:58:28.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casero",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casero, Ana Bel\u00e9n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 10,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres",
        "nombre": "Ana Bel\u00e9n",
        "codParlamentario": 230,
        "twitter": "https://twitter.com/belenfcasero",
        "twitterUserName": "belenfcasero",
        "twitterUserId": "2718789058"
    }
}