{"id": "1351656838610227200", "text": "El Real Decreto de alarma no est\u00e1 sirviendo para cubrir las necesidades que tienen las Comunidades Aut\u00f3nomas para hacer frente a la pandemia. Hay que sentarse y resolver sus problemas. @Lanoche_24h https://t.co/23X3FI12wI", "created_at": "2021-01-19T22:24:37.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}}