{"text": "Mucho \u00e1nimo al @ibizaud y a la penya pagesa. El equipo se mereci\u00f3 algo m\u00e1s! Tenemos unos jugadores que hacen temblar a cualquier rival. Sois enormes! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/ueg7VvkDPM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T22:49:08.000Z", "id": "1352387785999704072", "diputado": {"apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 248, "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras", "twitterUserName": "PatriciadlHeras", "twitterUserId": "1086595769833017344"}}