{"text": "Impresiona, reconforta e ilusiona ver la respuesta entusiasta a este manifiesto. Y subiendo. \nFrente al ruido, la crispaci\u00f3n, demostradas quedan las ganas que hay de encontrarnos y defender juntas derechos, ciudadan\u00eda, igualdad, justicia\nFeministas siempre\nhttps://t.co/EepC8Rlx7N https://t.co/3vQE85fRjz", "lang": "es", "id": "1352210208710414336", "created_at": "2021-01-21T11:03:31.000Z", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}