{"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:54:46.000Z", "text": "Hoy he tenido la ocasi\u00f3n de probar el nuevo sistema de votaci\u00f3n electr\u00f3nica instalado en la Sala Constitucional, que se utilizar\u00e1 en la #Diputaci\u00f3nPermanente del lunes. https://t.co/kdQMPmah9p", "id": "1352570393815621632", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}