{
    "created_at": "2021-01-23T11:16:15.000Z",
    "id": "1352938188726276097",
    "text": "Los que se van a Andorra, los que se cuelan para vacunarse cuando no les toca... los que se creen que su cargo o su dinero les hace estar por encima de las normas de la gente com\u00fan. Exactamente lo contrario de lo que exige la \u00e9poca.",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
        "codParlamentario": 233,
        "twitter": "https://twitter.com/ierrejon",
        "twitterUserName": "ierrejon",
        "twitterUserId": "482389606"
    }
}