{"id": "1352297575504883717", "text": "El Parlamento Europeo vota a favor de reconocer a Guaid\u00f3 como presidente leg\u00edtimo de Venezuela https://t.co/uvPVFS5XYv a trav\u00e9s de @larazon_es", "created_at": "2021-01-21T16:50:41.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Ferro", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Mar\u00eda Valentina", "codParlamentario": 341, "twitter": "https://twitter.com/valentinam", "twitterUserName": "valentinam", "twitterUserId": "9242202"}}