{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-23T09:51:28.000Z",
    "text": "Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez era un pol\u00edtico valiente y honesto, a quien ETA mat\u00f3 a tiros por defender la libertad en el Pa\u00eds Vasco. Siempre ser\u00e1 un referente para todos los dem\u00f3cratas.\n\nHoy se cumplen 26 a\u00f1os de su asesinato. Siempre con las v\u00edctimas del terror \ud83d\udda4\n\nhttps://t.co/CwKmPVb5nU",
    "id": "1352916854210224128",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}