{"id": "1352327091119915010", "text": "Llevamos al Congreso la denuncia de @satorralaia de vertidos de las obras del Metro de #Donostia en La Concha - https://t.co/x1EgfQwxMo @naiz_info", "created_at": "2021-01-21T18:47:58.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}}