{"lang": "ca", "id": "1353973364390567936", "created_at": "2021-01-26T07:49:40.000Z", "text": "\"El Govern ens envia a votar a empentes i Illa \u00e9s una operaci\u00f3 d'Estat per impedir un govern independentista a Cataluunya\" / L'an\u00e0lisi d'@antonibassas: 'Pedro S\u00e1nchez t\u00e9 pressa amb Salvador Illa' https://t.co/ToPft2zQin a trav\u00e9s de @diariARA", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}