{"text": "El Govern ha de treballar bra\u00e7 a bra\u00e7 amb les autonomies i permetre que puguem prendre les mesures que creiem necess\u00e0ries per combatre la #Covid19, com avan\u00e7ar el toc de queda. https://t.co/9kQogtFeKx", "created_at": "2021-01-25T10:06:31.000Z", "id": "1353645418412912640", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}