{"text": "Si  no  se vacuna m\u00e1s es porque el gobierno espa\u00f1ol no env\u00eda m\u00e1s dosis. Y eso es dejaci\u00f3n de funciones del Ministro-candidato Illa, que adem\u00e1s deja el cargo  en el peor momento, con la curva de contagios en Espa\u00f1a m\u00e1s alta, por  lo  que le importan m\u00e1s los votos que las vidas. https://t.co/l1rzHUAbAM", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T18:40:53.000Z", "id": "1353774862062530560", "diputado": {"apellidos": "Telechea i Lozano", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Telechea i Lozano, Carolina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Carolina", "codParlamentario": 188, "twitter": "https://twitter.com/caroltelechea", "twitterUserName": "caroltelechea", "twitterUserId": "2234780184"}}