{
    "created_at": "2021-01-24T21:44:23.000Z",
    "id": "1353458654436089858",
    "lang": "es",
    "text": "Acabamos el d\u00eda con la triste noticia del fallecimiento de Jos\u00e9 Mar\u00eda Falgas, pintor y poeta murciano que retrat\u00f3 como nadie la esencia de nuestra Regi\u00f3n en sus obras.\n\nMi p\u00e9same a toda su familia y amigos. DEP\n\nhttps://t.co/DJ6U49kSg8",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Egea",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Egea, Teodoro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 30,
        "nombreCircunscripcion": "Murcia",
        "nombre": "Teodoro",
        "codParlamentario": 310,
        "twitter": "https://twitter.com/teogarciaegea",
        "twitterUserName": "teogarciaegea",
        "twitterUserId": "224074203"
    }
}