{"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:31:56.000Z", "text": "En el #D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n seguimos defendiendo el derecho de las familias para elegir libremente la educaci\u00f3n de sus hijos y el castellano como lengua vehicular en toda Espa\u00f1a frente a la Ley Cela\u00e1 del gobierno de #S\u00e1nchez \n\n#PorUnaEducacionLibre https://t.co/JxAO4toC2f", "id": "1353304525336145920", "diputado": {"apellidos": "Montesinos de Miguel", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Montesinos de Miguel, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 346, "twitter": "https://twitter.com/MackMontesinos", "twitterUserName": "MackMontesinos", "twitterUserId": "1197128623364423680"}}