{
    "created_at": "2021-01-25T16:28:50.000Z",
    "id": "1353741629753073665",
    "text": "Nosotros hemos votado para que comparezca. No venir al Congreso en todo enero con la que est\u00e1 cayendo es inadmisible. https://t.co/RxGIxJnnBo",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
        "codParlamentario": 233,
        "twitter": "https://twitter.com/ierrejon",
        "twitterUserName": "ierrejon",
        "twitterUserId": "482389606"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Nosotros",
            "lema": "nosotros",
            "pos": "PP1MP00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "hemos",
            "lema": "haber",
            "pos": "VAIP1P0",
            "prob": "0.997509"
        },
        {
            "word": "votado",
            "lema": "votar",
            "pos": "VMP00SM",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "que",
            "lema": "que",
            "pos": "CS",
            "prob": "0.449861"
        },
        {
            "word": "comparezca",
            "lema": "comparecer",
            "pos": "VMSP3S0",
            "prob": "0.634863"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}