{"lang": "ca", "id": "1353626903178055680", "created_at": "2021-01-25T08:52:57.000Z", "text": "El racisme i la xenof\u00f2bia s\u00f3n racisme i xenof\u00f2bia TB quan provenen del nacionalisme catal\u00e0. S\u00f3n petjades d\u2019odi que embruten l\u2019entorn i q no es netegen amb una dimissi\u00f3. \n\nX mi la pregunta \u00e9s: com ha arribat aquest senyor a la llista de @JuntsXCat sense que ning\u00fa sent\u00eds l\u2019alarma?", "diputado": {"apellidos": "Vidal S\u00e1ez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Vidal S\u00e1ez, Aina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Aina", "codParlamentario": 266, "twitter": "https://twitter.com/AinaVS", "twitterUserName": "AinaVS", "twitterUserId": "53350394"}}