{"text": "Y el nazismo tambi\u00e9n. Es indigno que os sent\u00e9is en las instituciones. \n\n\u00bfDe verdad no ten\u00e9is nada que decir, @sanchezcastejon, @MariaChivite_na? https://t.co/IZBZ10PaWM", "id": "1353057067360108545", "created_at": "2021-01-23T19:08:38.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 260, "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana", "twitterUserName": "abeltran_ana", "twitterUserId": "2300055003"}}