{"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:14:53.000Z", "text": "La #Educaci\u00f3n es la herramienta m\u00e1s poderosa para construir el futuro. \n\nTrabajemos por una educaci\u00f3n de calidad, inclusiva y en igualdad para todos y todas. \n\n#D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n https://t.co/IAlP3sCzOM", "id": "1353285134993281026", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}