{
    "lang": "es",
    "id": "1353628501417619456",
    "created_at": "2021-01-25T08:59:18.000Z",
    "text": "Se\u00f1ora @CnLacoba @populares los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y #Albacete\u00f1os no olvidamos que ustedes son responsables de la  actual ruina econ\u00f3mica y sanitaria, adem\u00e1s del hambre de muchos Espa\u00f1oles. Dijeron no a la moci\u00f3n de censura!! Lo recuerda?? En @vox_es lo tenemos muy presente! https://t.co/wmolnWtWse",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}