{
    "lang": "es",
    "id": "1354482896527118346",
    "created_at": "2021-01-27T17:34:22.000Z",
    "text": "Quer\u00edan convertir el caso Villarejo en una cacer\u00eda pol\u00edtica contra Pablo Iglesias. Pero hoy el Supremo ha archivado el en\u00e9simo montaje.  \nSigue pendiente, sin embargo, esclarecer el espionaje contra @PODEMOS y la relaci\u00f3n de Villarejo con los poderes econ\u00f3micos y medi\u00e1ticos. https://t.co/4aDOpF4yf2",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez Serna",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Serna, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 30,
        "nombreCircunscripcion": "Murcia",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 67,
        "twitter": "https://twitter.com/J_Sanchez_Serna",
        "twitterUserName": "J_Sanchez_Serna",
        "twitterUserId": "300969753"
    }
}