{
    "created_at": "2021-01-27T09:59:54.000Z",
    "id": "1354368526707007488",
    "text": "Hoy es el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n en Memoria de las V\u00edctimas del #Holocausto. Recordamos la historia para no repetirla. \n\nDebemos actuar con firmeza frente al extremismo, el odio y la violaci\u00f3n de los #DDHH en todo el mundo. \n\n#HolocaustMemorialDay \n#WeRemember https://t.co/byUV6lXgBH",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Meritxell",
        "codParlamentario": 215,
        "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
        "twitterUserName": "meritxell_batet",
        "twitterUserId": "725700028392689664"
    }
}