{"id": "1354419179227668480", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 @miqueliceta personifica el di\u00e1logo y la convivencia. Encarna como nadie el alma federal de los socialistas. \n\nSer\u00e1 un privilegio compartir con \u00e9l la mesa del Consejo de Ministros. https://t.co/tG317j8fLm", "created_at": "2021-01-27T13:21:10.000Z", "diputado": {"apellidos": "\u00c1balos Meco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 267, "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco", "twitterUserName": "abalosmeco", "twitterUserId": "202372417"}}