{"lang": "ca", "id": "1354739824788463616", "created_at": "2021-01-28T10:35:18.000Z", "text": "Concedit 3er grau a 8 dels 9 presos pol\u00edtics a partir d dem\u00e0 (pendent resoluci\u00f3 @ForcadellCarme). Un paliatiu a la injust\u00edcia q pateixen des d fa m\u00e9s d 3 anys. @joseprull @jorditurull @raulromeva\n@dolorsbassac @quimforn @junqueras @jcuixart @jordialapreso", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}