{"id": "1354685475219525636", "text": "As\u00ed se escucha a los dem\u00f3cratas cubanos...a golpes... #porlalibertad #porlademocracia #cuba https://t.co/5n0Vc6vnWb", "created_at": "2021-01-28T06:59:20.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Ferro", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Mar\u00eda Valentina", "codParlamentario": 341, "twitter": "https://twitter.com/valentinam", "twitterUserName": "valentinam", "twitterUserId": "9242202"}}