{
    "lang": "es",
    "id": "1354834862507757573",
    "created_at": "2021-01-28T16:52:57.000Z",
    "text": "\u00bfNos va a cerrar la cuenta @TwitterEspana a todos los que pensamos que hay que poner fin al avance del islamismo en nuestro pa\u00eds?\n\nY lo hacen en pre campa\u00f1a electoral \n\nLa democracia est\u00e1 en peligro\n\n#stopislamismo https://t.co/7yEFETfUBx",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro, Agust\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 11,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz",
        "nombre": "Agust\u00edn",
        "codParlamentario": 255,
        "twitter": "https://twitter.com/AgustinRosety",
        "twitterUserName": "AgustinRosety",
        "twitterUserId": "1115297214325194755"
    }
}