{"text": "Comenzamos un #Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069 en el se debatir\u00e1n 5 RDL y una Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica. \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/50BfpK5weZ", "id": "1354702133476679681", "created_at": "2021-01-28T08:05:32.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "Valent\u00edn", "codParlamentario": 226, "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag", "twitterUserName": "valentingarciag", "twitterUserId": "353808961"}}