{"id": "1354120201080610818", "text": "Siempre vale la pena luchar. Porque fueron, somos.\n#ElMuralSeQueda https://t.co/BSR6AewxuR", "created_at": "2021-01-26T17:33:08.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Vera Ru\u00edz-Herrera", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Vera Ru\u00edz-Herrera, Noelia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Noelia", "codParlamentario": 345, "twitter": "https://twitter.com/VeraNoelia", "twitterUserName": "VeraNoelia", "twitterUserId": "225138968"}}