{"id": "1354853608999817226", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:27.000Z", "text": "\ud83d\udccd\u00bfQu\u00e9 se ha votado hoy en el Congreso en relaci\u00f3n a los fondos europeos (RDL 36/2020)?\n\nEl Gobierno tra\u00eda para su aprobaci\u00f3n el sistema de toma de decisiones sobre c\u00f3mo y en qu\u00e9 deber\u00e1n invertirse esos fondos.\n\nTambi\u00e9n sobre c\u00f3mo se controlar\u00e1n esas decisiones.\n\n\ud83e\uddf6 Breve hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}