{"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T11:48:56.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a reactiva la Ley de #Dependencia que los gobiernos del #PP debilitaron, recortando prestaciones, financiaci\u00f3n y derechos.\nAhora se recupera lo recortado con un plan de choque de 600 M\u20ac que apuesta por la atenci\u00f3n de calidad. \nComparto tribuna en #Promecal \u2b07\ufe0f https://t.co/8ITvZU7pHU", "id": "1354033577445490688", "diputado": {"apellidos": "Mart\u00ednez Seijo", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 34, "nombreCircunscripcion": "Palencia", "nombre": "Mar\u00eda Luz", "codParlamentario": 251, "twitter": "https://twitter.com/luzseijo", "twitterUserName": "luzseijo", "twitterUserId": "270356445"}}