{"id": "1354853612086829063", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:07:27.000Z", "text": "Por ello, y porque el Gobierno pretend\u00eda arrogarse la capacidad absoluta de decidir d\u00f3nde van los fondos europeos que tienen unas condiciones claras, hemos votado NO.\n\nNO a que S\u00e1nchez e Iglesias tengan manga ancha.\nNO a la mala gesti\u00f3n.\nNO al derroche de un nuevo Plan E.", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}