{
    "text": "\u2611\ufe0f Aprobamos la pr\u00f3rroga de los ERTE hasta el 31 de mayo. Seguimos profundizando en la protecci\u00f3n de empresas y personas trabajadoras y en la conversi\u00f3n de los expedientes temporales en un mecanismo de flexibilidad interna, garant\u00eda de empleo y de futuro.\n\n#ReforzarEscudoSocial https://t.co/TgyeoIViN4",
    "id": "1354052936335241217",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-26T13:05:51.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}