{"lang": "ca", "id": "1354059667517923329", "created_at": "2021-01-26T13:32:36.000Z", "text": "M\u00e9s protecci\u00f3 i drets \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nMolt per fer, per\u00f2 avancem! \u270a\ud83c\udffd https://t.co/VK3mRbcGfa", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}