{"lang": "ca", "id": "1354768831227564032", "created_at": "2021-01-28T12:30:34.000Z", "text": ".@Esquerra_ERC: \"Elevar les pol\u00edtiques d\u2019Igualtat i Feminismes al rang de conselleria ha de servir pq les pol\u00edtiques p\u00fabliques en la lluita contra la principal causa de discriminaci\u00f3 arreu del m\u00f3n siguin transversals i vagin acompanyades d la dotaci\u00f3 pressupost\u00e0ria necess\u00e0ries\"\u2935\ufe0f https://t.co/4kpHyH1Hco", "diputado": {"apellidos": "Pujol i Farr\u00e9", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Pujol i Farr\u00e9, Norma", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Norma", "codParlamentario": 191, "twitter": "https://twitter.com/Normapujol", "twitterUserName": "Normapujol", "twitterUserId": "109332337"}}