{
    "id": "1354436418748211201",
    "lang": "es",
    "text": "En el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n en Memoria de las V\u00edctimas del #Holocausto debemos recordar a todos los que sufrieron en los campos de exterminio, tambi\u00e9n a los espa\u00f1oles que sufrieron el franquismo y luego acabaron en ellos. Memoria y recuerdo",
    "created_at": "2021-01-27T14:29:41.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 226,
        "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag",
        "twitterUserName": "valentingarciag",
        "twitterUserId": "353808961"
    }
}