{"id": "1355513807481823232", "text": "Aquest \u00e9s el segell del @salvadorilla i ser\u00e0 la part m\u00e9s important de l'obra de govern del #PresidentIlla. \n\nTenim l'oportunitat de fer president el @salvadorilla, ens hi juguem molt. \n\nFem-ho! \ud83c\udf39\n\n#PresidentIlla \n#FemHo \n#SomPsc\u2764\ufe0f https://t.co/PYq66X8Zdq", "created_at": "2021-01-30T13:50:50.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}