{
    "text": "Hoy damos bienvenida a ministra de @sanidadgob, @CarolinaDarias, en comparecencia Comisi\u00f3n Sanidad @Congreso_Es a menos de 72 horas de su nombramiento!\n\n@CarolinaDarias \"Seguridad, confianza, esperanza. Es lo que ahora necesita la sociedad. \nAgradezco el trabajo de @salvadorilla https://t.co/DDbduPahNa",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-29T11:35:56.000Z",
    "id": "1355117468734418945",
    "diputado": {
        "apellidos": "Marra Dom\u00ednguez",
        "formacion": "PsdeG-PSOE",
        "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles",
        "codParlamentario": 46,
        "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra",
        "twitterUserName": "AngelesMarra",
        "twitterUserId": "487856790"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}