{
    "lang": "es",
    "id": "1355137990817968130",
    "created_at": "2021-01-29T12:57:28.000Z",
    "text": "La ministra Darias estaba all\u00ed cuando dec\u00edan que en Espa\u00f1a no habr\u00eda m\u00e1s de un caso, desaconsejaban las mascarillas, compraban material fake, aseguraban tener un Comit\u00e9 de Expertos, negaban controles en los aeropuertos, y cuando se fueron de vacaciones abandonando a las CCAA. https://t.co/yH21C5o0Wj",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pastor Juli\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 31,
        "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian",
        "twitterUserName": "anapastorjulian",
        "twitterUserId": "307570052"
    }
}