{"lang": "ca", "id": "1355467165470777346", "created_at": "2021-01-30T10:45:30.000Z", "text": "\u201cVam fer la 1a llei del canvi clim\u00e0tic del sud de la UE perqu\u00e8 ens vol\u00edem comparar amb les grans nacions i l\u2019 Estat Espanyol la va tec\u00f3rrer al TC q la va retallar!\u201d @joseprull https://t.co/fKuKCmgT8G", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}