{"id": "1355863776122253314", "text": "\ud83c\udf39El proper #14F els catalans decidim si volem continuar dedicant les nostres institucions i recursos p\u00fablics a parlar de rep\u00fabliques i independ\u00e8ncies o creiem que \u00e9s hora de tornar a fer pol\u00edtica i fer govern. \n\nCal passar p\u00e0gina. I aix\u00f2 nom\u00e9s ho pot fer el #PresidentIlla\n#FemHo https://t.co/AYmfoFu3MD", "created_at": "2021-01-31T13:01:29.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}