{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-01-30T21:17:37.000Z",
    "text": "Los mismos pol\u00edticos que desde el Govern obligan a tantos aut\u00f3nomos y pymes a cerrar de un d\u00eda para otro sin compensarles con ayudas directas permiten estos actos de los radicales. \n\nUn desprop\u00f3sito.\n\nNecesitamos un Govern sensato, responsable y para todos los catalanes. https://t.co/fQtG48Jz2t",
    "id": "1355626242511433731",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}