{"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T22:31:54.000Z", "text": "A @GPPopular nos proh\u00edben el acceso.\n\nA Bildu, a los que no condenan el terrorismo, alfombra roja.\n\nNo ten\u00e9is verg\u00fcenza @joseluisescriva y Marlaska.\n\nhttps://t.co/DwaDr7AA1p", "id": "1355282550927847434", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}