{"id": "1355914417557430272", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana ponemos en servicio, con @sanchezcastejon y @ximopuig, el tramo de Alta Velocidad Monforte del Cid-Elche-Orihuela-Regi\u00f3n de Murcia que pone de manifiesto el compromiso del Gobierno con el #CorredorMediterr\u00e1neo y con la llegada del #AVE a Murcia. #AVElcheOrihuela https://t.co/HboiP3Llha", "created_at": "2021-01-31T16:22:43.000Z", "diputado": {"apellidos": "\u00c1balos Meco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 267, "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco", "twitterUserName": "abalosmeco", "twitterUserId": "202372417"}}