{"id": "1355502386090037251", "text": "Mientras os recordemos, vivir\u00e9is y os prometo que no permitir\u00e9 que vuestro sacrificio haya sido en vano. Memoria, dignidad y Justicia. https://t.co/P7zCoHSWVc", "created_at": "2021-01-30T13:05:27.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}