{"lang": "es", "id": "1355418946355212291", "created_at": "2021-01-30T07:33:53.000Z", "text": "\u00bfA\u00fan siguen con este chiste? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/lgLr6PrVk0", "diputado": {"apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Jon", "codParlamentario": 62, "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu", "twitterUserName": "JonInarritu", "twitterUserId": "402593346"}}