{
    "lang": "es",
    "text": "\ud83d\udcda Es una edici\u00f3n no venal de #PlateroyYo, conmemorativa de los 100 a\u00f1os de su publicaci\u00f3n, impulsada por la Fundaci\u00f3n Zenobia-Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez y @AytoMoguer.\n\nLos poetas son el reloj despertador de las conciencias. La poes\u00eda es, adem\u00e1s de personal, colectiva. Como la pol\u00edtica. https://t.co/Uc6gHAcIBL",
    "id": "1355179799141036034",
    "created_at": "2021-01-29T15:43:36.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez G\u00f3mez de Celis, Alfonso",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Alfonso",
        "codParlamentario": 168,
        "twitter": "https://twitter.com/gomezdcelis",
        "twitterUserName": "gomezdcelis",
        "twitterUserId": "22473944"
    }
}