{
    "lang": "es",
    "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 es peor: si no emitirlo porque no eres capaz de organizar una retransmisi\u00f3n en \u201c2 \u00f3 3 d\u00edas\u201d o no hacerlo por sectarismo... #manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/5DztrcqsZb",
    "id": "1355941969529331712",
    "created_at": "2021-01-31T18:12:12.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Carazo Hermoso",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Carazo Hermoso, Eduardo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Eduardo",
        "codParlamentario": 245,
        "twitter": "https://twitter.com/educarazo",
        "twitterUserName": "educarazo",
        "twitterUserId": "242430168"
    }
}