{"text": "Buen\u00edsimas noticias,\n\n@pablocasado_ ser\u00e1 Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a muy pronto.\n\n\u00a1Felicidades!!!! \ud83d\ude03\n\nhttps://t.co/UxFwMn7OKP", "id": "1356152345953005568", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T08:08:10.000Z", "diputado": {"apellidos": "Alonso P\u00e9rez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Alonso P\u00e9rez, Jos\u00e9 \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Jos\u00e9 \u00c1ngel", "codParlamentario": 244, "twitter": "https://twitter.com/JAngelVillalon", "twitterUserName": "JAngelVillalon", "twitterUserId": "386439973"}}