{"lang": "es", "id": "1356038347479773187", "text": "Incre\u00edble : nadie ha querido recoger el guante y hablar de inmigraci\u00f3n ilegal, menas y ocupaci\u00f3n \n\nUnos por c\u00e1lculo pol\u00edtico, otros por cobard\u00eda y miseria moral.\n\nSolo @vox_es est\u00e1 dispuesto a plantar cara y resolver los problemas de nuestros barrios \n\n https://t.co/OzyhZPCVdf", "created_at": "2021-02-01T00:35:10.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 255, "twitter": "https://twitter.com/AgustinRosety", "twitterUserName": "AgustinRosety", "twitterUserId": "1115297214325194755"}}