{"lang": "es", "id": "1356951602188451842", "text": "El estercolero moral: https://t.co/x4FE6X6LwL", "created_at": "2021-02-03T13:04:07.000Z", "diputado": {"apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "\u00cd\u00f1igo", "codParlamentario": 233, "twitter": "https://twitter.com/ierrejon", "twitterUserName": "ierrejon", "twitterUserId": "482389606"}}