{"id": "1356678182565478400", "text": "Los grupos de Podemos de Arag\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n y Nafarroa unen fuerzas contra la macrovaquer\u00eda de Noviercas y la mina de Borobia https://t.co/wY0JBAPlGh", "created_at": "2021-02-02T18:57:39.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}}