{"id": "1356529905421463552", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:08:27.000Z", "text": "Pero, \u00bfQUI\u00c9N EST\u00c1 A LOS MANDOS? \u00bfIndultos a golpistas catalanes? NO. Sin un pero. Como defiende @vox_es en Catalu\u00f1a, en Madrid y en el extranjero. #SoloQuedaVox https://t.co/sq16rs7Fgu", "diputado": {"apellidos": "Olona Chocl\u00e1n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 84, "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona", "twitterUserName": "Macarena_Olona", "twitterUserId": "1109573601995440129"}}