{"lang": "es", "id": "1356951346872803330", "created_at": "2021-02-03T13:03:06.000Z", "text": "Ximo Puig: \u201cLa reforma de la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica es inaplazable y es imprescindible que Catalu\u00f1a est\u00e9 en la mesa de negociaci\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/Bfjr6LKRgD", "diputado": {"apellidos": "Soler Mur", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Alejandro", "codParlamentario": 144, "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM", "twitterUserName": "AlejandroSolerM", "twitterUserId": "251096605"}}