{"id": "1356651836657332225", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:12:57.000Z", "text": "\u00a1Jam\u00e1s, jam\u00e1s, abandonaremos a nuestros compatriotas en Catalu\u00f1a! Inmenso @JulioUtrilla. https://t.co/qQbB2E9we9", "diputado": {"apellidos": "Olona Chocl\u00e1n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 84, "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona", "twitterUserName": "Macarena_Olona", "twitterUserId": "1109573601995440129"}}