{
    "text": "En el D\u00eda Mundial Contra el Cancer, todo mi apoyo a quienes est\u00e1n luchando contra esta terrible enfermedad y a sus familias. M\u00e1s investigaci\u00f3n y no quedar relegados a un segundo plano por la pandemia COVID, es una prioridad. #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer https://t.co/Y4t48CXlQ2",
    "created_at": "2021-02-04T12:28:58.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1357305142576611331",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Terol",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Terol, Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Antonio",
        "codParlamentario": 166,
        "twitter": "https://twitter.com/Aglezterol",
        "twitterUserName": "Aglezterol",
        "twitterUserId": "164274777"
    }
}