{"id": "1357352426186096641", "text": "No queremos un \u201cque fuerte eres\u201d o un \u201ctodo ir\u00e1 bien\u201d. La buena voluntad ya la ponemos nosotras, y precisamente xq no siempre va bien, necesitamos m\u00e1s investigaci\u00f3n y m\u00e1s recursos y profesionales para la sanidad p\u00fablica y la ci\u00e9ncia. https://t.co/UpDXCRFO2Q", "created_at": "2021-02-04T15:36:51.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Vidal S\u00e1ez", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Vidal S\u00e1ez, Aina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Aina", "codParlamentario": 266, "twitter": "https://twitter.com/AinaVS", "twitterUserName": "AinaVS", "twitterUserId": "53350394"}}