{"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T17:04:34.000Z", "text": "As\u00ed es PRESIDENTE.\nLos fondos europeos en manos de la Ministra Montero, gracias a los votos de Vox.\n\nMontero fue Consejera del gobierno de los ERES de Andalucia.\n\nBlanco y en botella https://t.co/kLUiJ8VzwT", "id": "1357012112602787850", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}