{
    "lang": "es",
    "text": "(2/2) Hoy @PODEMOS exige la exenci\u00f3n de visados a los familiares de v\u00edctimas como las de el Tarajal para que eso no pase nunca m\u00e1s. Es una cuesti\u00f3n de justicia humanitaria.\n\n#Tarajal2021\n\nhttps://t.co/b7WQgLwb2H",
    "id": "1357999264614465537",
    "created_at": "2021-02-06T10:27:09.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Asens Llodr\u00e0",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jaume",
        "codParlamentario": 291,
        "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens",
        "twitterUserName": "Jaumeasens",
        "twitterUserId": "212377097"
    }
}