{"text": "Enhorabuena a F\u00e1tima y a @VoxCortesCyL1 por su nombramiento.\nLa defensa de los principios y valores que defiende @vox_es est\u00e1 garantizada con su presencia. https://t.co/OO1iG85zKH v\u00eda @larazon_es", "id": "1357314186016153600", "created_at": "2021-02-04T13:04:54.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1ez Alonso-Mu\u00f1umer, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 278, "twitter": "https://twitter.com/PabloSaezAM", "twitterUserName": "PabloSaezAM", "twitterUserId": "559273864"}}