{"lang": "ca", "id": "1357099352947310592", "created_at": "2021-02-03T22:51:14.000Z", "text": "Altra m\u00e9s... lamentable que quan s\u2019arxiven les den\u00fancies no siga not\u00edcia! \ud83d\ude0f\nLa persecuci\u00f3 que mai s\u2019acaba. Volen acabar amb nosaltres, als poderosos no els agrada que q\u00fcestionen els seus privilegis.\n\nhttps://t.co/VAQT4iZGGY https://t.co/vhSZO8vKsr", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}