{"id": "1357252348150763520", "lang": "ca", "text": "\"Jo no he rebuit mai ni un sol euro d pensi\u00f3 com a expresident. Si Carmen Calvo es refereix a l'oficina d'expresident \u00e9s una oficina regulada per la llei i amb despeses controlades.Aix\u00f2 ho fa el Rei? Presenta mem\u00f2ria d'activitats? La Sra. Carmen Calvo hauria d tenir m\u00e9s dec\u00e8ncia\"", "created_at": "2021-02-04T08:59:10.000Z", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}