{"text": "Qu\u00e9 buen\u00edsimo texto de @VelvetMolotov para pensar ante el ruido (el externo y el que a veces sin saberlo hemos podido contribuir a crear). Gracias. \nhttps://t.co/ZetoGL96Cm", "lang": "es", "id": "1357254873356636162", "created_at": "2021-02-04T09:09:13.000Z", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}