{"id": "1358187028681211907", "text": "Hola @RaholaOficial pots repassar la distribuci\u00f3 dels espais de publicitat electoral. Si aquest fanal del Carrer Ast\u00faries era per Junts no \u00e9s normal, si no ho era \u00e9s normal. \n\nA vegades nom\u00e9s cal tenir ganes de saber la veritat per saber-la i ganes de fer merder per fer-lo. https://t.co/teDXi14hm7", "created_at": "2021-02-06T22:53:16.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}