{
    "created_at": "2021-02-08T20:20:52.000Z",
    "id": "1358873451663081472",
    "text": "As\u00ed es @ivanedlm https://t.co/Jwt3rPDeOG",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez Revuelta",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez Revuelta, Rodrigo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 40,
        "nombreCircunscripcion": "Segovia",
        "nombre": "Rodrigo",
        "codParlamentario": 165,
        "twitter": "https://twitter.com/rodrijr111",
        "twitterUserName": "rodrijr111",
        "twitterUserId": "1681133749"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "As\u00ed",
            "lema": "as\u00ed",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.999409"
        },
        {
            "word": "es",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "ivanedlm",
            "lema": "ivanedlm",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.717607"
        },
        {
            "word": "https://t.co/Jwt3rPDeOG",
            "lema": "https://t.co/Jwt3rPDeOG",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}