{"text": "En estos \u00faltimos 10 a\u00f1os hemos vivido un saqueo de las conquistas de la clase trabajadora a manos de la corrupci\u00f3n del PP. \n\nAhora lo estamos revirtiendo y poniendo lo p\u00fablico en el centro de la vida @agarzon @IzquierdaUnida #ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/v83khuDmwd", "id": "1358396862651326464", "created_at": "2021-02-07T12:47:04.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}}