{"lang": "es", "id": "1358800836571324416", "text": "Hoy nos hemos reunido con el presidente del Grupo Sifu en la sede central de esta empresa, en Hospitalet, que promueve la integraci\u00f3n laboral de las personas con diversidad funcional en el mercado laboral https://t.co/K3wcu8NN00", "created_at": "2021-02-08T15:32:19.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}}