{"text": "Es repulsivo que un personaje como Otegi, condenado por secuestro, sea reclamo electoral en la campa\u00f1a catalana. Ma\u00f1ana en Girona se producir\u00e1 esta afrenta de la mano de ERC, pero tambi\u00e9n estaremos all\u00ed los dem\u00f3cratas de Cs defendiendo el camino de la libertad y el sentido com\u00fan. https://t.co/PQiNMloAWK https://t.co/RyX0MAnZlH", "id": "1358164290935660545", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:22:55.000Z", "diputado": {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}}