{
    "lang": "es",
    "id": "1358476570210500611",
    "created_at": "2021-02-07T18:03:48.000Z",
    "text": "Por m\u00e1s que se torturen los datos la realidad es tozuda: estamos en #EmergenciaClim\u00e1tica y se requiere valent\u00eda y ambici\u00f3n en el proyecto Ley Cambio Clim\u00e1tico. Aqu\u00ed un art\u00edculo que publiqu\u00e9 el jueves sobre todo lo que nos jugamos https://t.co/uA92iI5QQQ",
    "diputado": {
        "apellidos": "Saban\u00e9s Nadal",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 234,
        "twitter": "https://twitter.com/isabanes",
        "twitterUserName": "isabanes",
        "twitterUserId": "110442665"
    }
}