{"id": "1358538375691726849", "text": "Aleix, ning\u00fa ha denunciat a Junts.\n\nO no has ent\u00e8s la not\u00edcia o menteixes i les dues s\u00f3n preocupants. https://t.co/l5indw3ZVG", "created_at": "2021-02-07T22:09:23.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Miquel i Valent\u00ed", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Miquel i Valent\u00ed, Sergi", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Sergi", "codParlamentario": 23, "twitter": "https://twitter.com/sergimiquel", "twitterUserName": "sergimiquel", "twitterUserId": "176191893"}}