{"id": "1358697669489799169", "text": "Esto va diciendo el l\u00edder de @ehBildu en la campa\u00f1a catalana. Menos lecciones @ArnaldoOtegi, porque aqu\u00ed, el que de verdad estuvo dispuesto a todo; a secuestrar, herir y matar, fue usted, como miembro de la organizaci\u00f3n terrorista ETA. https://t.co/UFgXkl8p6k", "created_at": "2021-02-08T08:42:22.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}