{"text": "En un momento en el que la ola actual lleva sensaci\u00f3n de tristeza y en la que vamos a tener que hablar mucho de salud mental, qu\u00e9 importante esto de los agarres que nos cuenta aqu\u00ed @silvink \nYo me agarro a la luz que se cuela de tarde por la ventana.\nhttps://t.co/zVJws6esWB", "lang": "es", "id": "1358710708775636998", "created_at": "2021-02-08T09:34:11.000Z", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}