{"id": "1358393122988969987", "text": "\ud83c\udf39Cal passar p\u00e0gina, deixar de viure del conflicte, sortir del bucle on som.\n\nPer aix\u00f2 cal tenir projecte, lideratge, idees i pol\u00edtiques, ser capa\u00e7 de sumar. \n\nI aix\u00f2 nom\u00e9s hi ha un sol candidat que ho pot oferir: @salvadorilla.\n\n#PresidentIlla\n#FemHo https://t.co/uNrj8WfMzq", "created_at": "2021-02-07T12:32:12.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}