{"id": "1358008773256880135", "lang": "es", "text": "Decepci\u00f3n, tristeza y desilusi\u00f3n ese es mi sentimiento ante la decisi\u00f3n del ministerio de defensa, la cual no la comparto.Mi apoyo a Ja\u00e9n, la provincia y su alcalde, ahora a seguir trabajando con fuerza y firmeza a Ja\u00e9n hay que traer proyectos que reviertan la situaci\u00f3n actual. https://t.co/8k47DQ1apr", "created_at": "2021-02-06T11:04:56.000Z", "diputado": {"apellidos": "Serrano Mart\u00ednez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Serrano Mart\u00ednez, Juan Francisco", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 23, "nombreCircunscripcion": "Ja\u00e9n", "nombre": "Juan Francisco", "codParlamentario": 158, "twitter": "https://twitter.com/jfrserrano", "twitterUserName": "jfrserrano", "twitterUserId": "337929140"}}