{"id": "1358692065039810563", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de campa\u00f1a electoral en Catalu\u00f1a....\n\nAdem\u00e1s de las agresiones a los partidos constitucionalistas\u27a1\ufe0f ayer fueron protagonistas estos dos individuos....\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RVl56eTyRV", "created_at": "2021-02-08T08:20:06.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Merino Mart\u00ednez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 138, "twitter": "https://twitter.com/javier_merino", "twitterUserName": "javier_merino", "twitterUserId": "82652418"}}