{"id": "1358393031448223747", "text": "\ud83c\udf39Aquesta ha estat una d\u00e8cada perduda per a Catalunya. \n\n10 anys de p\u00e8rdua de serveis p\u00fablics, de cohesi\u00f3 social i territorial, de reconeixement i de prestigi.\n\nProu de governar per al conflicte. Prou d'excuses. \n\nNo podem perdre el propers anys!\n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/UkwcXP0Jj3", "created_at": "2021-02-07T12:31:51.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}