{
    "created_at": "2021-02-08T13:17:53.000Z",
    "id": "1358767007051702272",
    "text": "Como siempre esto lo ver\u00e1s en los medios https://t.co/5n3dmxFKls",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez Revuelta",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez Revuelta, Rodrigo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 40,
        "nombreCircunscripcion": "Segovia",
        "nombre": "Rodrigo",
        "codParlamentario": 165,
        "twitter": "https://twitter.com/rodrijr111",
        "twitterUserName": "rodrijr111",
        "twitterUserId": "1681133749"
    }
}