{"id": "1359158693816905729", "text": "Pablo Iglesias: \u201cNo hay plena normalidad pol\u00edtica y democr\u00e1tica en Espa\u00f1a\u201d. \n\nEste es el valor de las afirmaciones de este sinverg\u00fcenza \ud83d\udc47\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/UT8kp6z8db", "created_at": "2021-02-09T15:14:19.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Terol", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Terol, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 166, "twitter": "https://twitter.com/Aglezterol", "twitterUserName": "Aglezterol", "twitterUserId": "164274777"}}