{"id": "1359839606762577920", "lang": "ca", "text": "\u201cCiudadanos, i ara s\u2019hi han afegit altres partits, han convertit la promoci\u00f3 del catal\u00e0 en un atac al castell\u00e0. Doncs la nostra resposta ha d ser m\u00e9s promoci\u00f3 de la nostra llengua, posant el catal\u00e0, desacomplexadament, en el centre d les nostres vides\u201d @PepRieraFont", "created_at": "2021-02-11T12:20:01.000Z", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}