{
    "created_at": "2021-02-11T13:31:59.000Z",
    "id": "1359857716190195716",
    "text": "En las pr\u00f3ximas semanas llevaremos al #CMin la primera Ley de Startups en Espa\u00f1a. Una demanda hist\u00f3rica del sector, que reconocer\u00e1 las particularidades de estas empresas emergentes como firmas con un alto potencial de crecimiento y generaci\u00f3n de empleo. #Espa\u00f1aNaci\u00f3nEmprendedora https://t.co/JW7Ui5tMUA",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pedro",
        "codParlamentario": 274,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
        "twitterUserName": "sanchezcastejon",
        "twitterUserId": "68740712"
    }
}