{
    "lang": "es",
    "text": "A quien hay que pedir disculpas y reincorporar en plantilla es a los dos trabajadores. Eso ser\u00eda mantener el compromiso de la televisi\u00f3n p\u00fablica con una democracia normal en la que no se censura la cr\u00edtica a la monarqu\u00eda.\nhttps://t.co/U9KyXg1UHT",
    "id": "1359809363213496323",
    "created_at": "2021-02-11T10:19:50.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Asens Llodr\u00e0",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jaume",
        "codParlamentario": 291,
        "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens",
        "twitterUserName": "Jaumeasens",
        "twitterUserId": "212377097"
    }
}