{
    "text": "Organismos internacionais e europeos est\u00e1n destacando a efectividade das medidas de protecci\u00f3n social durante esta crise, medidas que non te\u00f1en precedentes no noso pa\u00eds. \n\nAs pol\u00edticas que est\u00e1n a funcionar positivamente chegaron para quedarse. As\u00ed o explico en @TVGalicia \ud83d\udc47 https://t.co/pt4krXSlAW",
    "id": "1359441479467417600",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-10T09:58:00.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}