{
    "id": "1359977947118075910",
    "lang": "es",
    "text": "Alguien est\u00e1 contando cuantas veces se nombra al Sr. Illa en el  #L6ElDebat? \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\n\n#PresidentIlla",
    "created_at": "2021-02-11T21:29:44.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00ednguez Garc\u00eda",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "M\u00ednguez Garc\u00eda, Montse",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 25,
        "nombreCircunscripcion": "Lleida",
        "nombre": "Montse",
        "codParlamentario": 199,
        "twitter": "https://twitter.com/montseminguez",
        "twitterUserName": "montseminguez",
        "twitterUserId": "847169983"
    }
}