{
    "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffd A las 18.30h nos vemos desde Tarragona para poner en com\u00fan las medidas en el \u00e1mbito laboral que Catalunya merece y necesita. El empleo estable, de calidad y con derechos es una pieza clave del proyecto que encabeza \n@jessicaalbiach.\n\n\ud83d\udcfd En directo en \u2192 https://t.co/kOLj3GUPPd https://t.co/69oL27olwR",
    "created_at": "2021-02-10T16:41:20.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1359542979522949121",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}