{
    "created_at": "2021-02-10T12:39:39.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "\"Igualdad de oportunidades\" https://t.co/T25Jic11uK",
    "id": "1359482160365899777",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "\"",
            "lema": "\"",
            "pos": "Fe",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Igualdad",
            "lema": "igualdad",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "oportunidades",
            "lema": "oportunidad",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\"",
            "lema": "\"",
            "pos": "Fe",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/T25Jic11uK",
            "lema": "https://t.co/T25Jic11uK",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}