{
    "lang": "es",
    "text": "Me llama mucho la atenci\u00f3n el debate franc\u00e9s sobre el incesto. Humildemente creo que su enfoque es problem\u00e1tico y que deber\u00edan mirar a su pa\u00eds vecino que est\u00e1 trabajando en una ley integral de protecci\u00f3n a la infancia frente a la violencia. #MeTooInceste",
    "id": "1359453259182845955",
    "created_at": "2021-02-10T10:44:49.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Dalda",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Dalda, Luc\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Luc\u00eda",
        "codParlamentario": 335,
        "twitter": "https://twitter.com/luciadalda",
        "twitterUserName": "luciadalda",
        "twitterUserId": "2578198139"
    }
}