{"lang": "es", "id": "1359969384714952712", "created_at": "2021-02-11T20:55:42.000Z", "text": "Con la entrada en vigor de esta norma cualquier persona que compre una #mascarilla higi\u00e9nica tendr\u00e1 la garant\u00eda de protecci\u00f3n frente al virus.\n\nY adem\u00e1s, las autoridades de consumo contaremos con una herramienta adicional frente fraudes y abusos contra los consumidores. https://t.co/UshHi7RGUz", "diputado": {"apellidos": "Garz\u00f3n Espinosa", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Garz\u00f3n Espinosa, Alberto", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Alberto", "codParlamentario": 12, "twitter": "https://twitter.com/agarzon", "twitterUserName": "agarzon", "twitterUserId": "11904592"}}