{"lang": "ca", "id": "1359960295884681222", "created_at": "2021-02-11T20:19:36.000Z", "text": "Un goig la Trobada amb companys i companyes, organtzada per Podem Benicarl\u00f3! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd \nCompartint an\u00e0lisi pol\u00edtic, com estem canviant aquest pa\u00eds, reptes per davant, i la for\u00e7a front als atacs sistem\u00e0tics... \n\n#UnidesPodem continuarem treballant per fer realitat el S\u00cd SE PUEDE! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/Z1mQmvaNrw", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}