{"text": "Tambi\u00e9n habr\u00e1 portadas, horas de televisi\u00f3n y r\u00edos de tinta sobre Isofot\u00f3n ? Pedir\u00e1 @carmencalvo_ a Pedro S\u00e1nchez que pida perd\u00f3n? https://t.co/jvLqLrGabe", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:34:18.000Z", "id": "1359163724406341633", "diputado": {"apellidos": "Carazo Hermoso", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Carazo Hermoso, Eduardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Eduardo", "codParlamentario": 245, "twitter": "https://twitter.com/educarazo", "twitterUserName": "educarazo", "twitterUserId": "242430168"}}