{"text": "Estoy feliz. @hermanntertsch llega en horas a Catalu\u00f1a. En la campa\u00f1a vasca casi no pod\u00eda acercarme a \u00e9l de lo bien custodiado que le llevaba la maravillosa @ertzaintzaEJGV. https://t.co/6Qiy1x8Ikv https://t.co/RomCCP9cGN", "lang": "es", "id": "1359525388553228299", "created_at": "2021-02-10T15:31:26.000Z", "diputado": {"apellidos": "Olona Chocl\u00e1n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 84, "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona", "twitterUserName": "Macarena_Olona", "twitterUserId": "1109573601995440129"}}