{
    "lang": "es",
    "text": "S\u00e1nchez y sus ministros implicados, escondidos por el esc\u00e1ndalo Isofot\u00f3n.\n\nYa que se niegan a dar explicaciones, les obligaremos a que den la cara en el Congreso\n\n@populares lleva caso Isofot\u00f3n al Pleno Congreso con preguntas a Montero, Planas y Ribera https://t.co/RwMtG1ODxn",
    "id": "1359942713928540168",
    "created_at": "2021-02-11T19:09:44.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gamarra Ruiz-Clavijo",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gamarra Ruiz-Clavijo, Concepci\u00f3n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 26,
        "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)",
        "nombre": "Concepci\u00f3n",
        "codParlamentario": 261,
        "twitter": "https://twitter.com/cucagamarra",
        "twitterUserName": "cucagamarra",
        "twitterUserId": "83573034"
    }
}