{
    "text": "Hoy en Barcelona, junto a @jessicaalbiach, me he reunido con representantes sindicales para escuchar de primera mano la situaci\u00f3n que viven los trabajadores y trabajadoras en Catalunya.\n\nSiempre es positivo fortalecer los espacios de di\u00e1logo y encuentro, como hace @EnComu_Podem\ud83d\udc9c https://t.co/Tnkt1q4vmm",
    "id": "1359484938618306560",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-10T12:50:42.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}