{
    "created_at": "2021-02-11T08:13:31.000Z",
    "id": "1359777574294011908",
    "text": "En el @GPPopular apostamos por el talento, por las vocaciones en las \u00e1reas de la ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda y matem\u00e1ticas, y satisfacer la demanda de perfiles digitales, cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos claves para la la transformaci\u00f3n digital \n\n#DiaDeLaMujerYLaNi\u00f1aEnLaCiencia https://t.co/U8Y4XKMvLY",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 5,
        "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila",
        "nombre": "Alicia",
        "codParlamentario": 50,
        "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av",
        "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av",
        "twitterUserId": "495288613"
    }
}