{"text": "Un altre debat/guirigall , on @angelschacon continua amb propostes de pa\u00eds ,  com la de destinar m\u00e9s recursos a la Recerca , cap resposta i cap reacci\u00f3 al respecte per la resta de candidats .Trist #L6ElDebat https://t.co/jXZZ3jBekO", "created_at": "2021-02-11T22:53:33.000Z", "id": "1359999042705633289", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Bel Accensi", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Bel Accensi, Ferran", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Ferran", "codParlamentario": 14, "twitter": "https://twitter.com/ferran_bel", "twitterUserName": "ferran_bel", "twitterUserId": "352930189"}}