{
    "lang": "es",
    "text": "\"\u00bfPero c\u00f3mo va a ser posible la jornada de 4 d\u00edas!?\"\n\nPues aqu\u00ed otro ejemplo m\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/QxNoSpjDao",
    "id": "1359909435959881731",
    "created_at": "2021-02-11T16:57:30.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
        "codParlamentario": 233,
        "twitter": "https://twitter.com/ierrejon",
        "twitterUserName": "ierrejon",
        "twitterUserId": "482389606"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}