{"id": "1360352062119231490", "lang": "ca", "text": "Respecte a qui pensa diferent, a Catalunya aix\u00f2 ens ha faltat - i molt - els darrers deu anys. Gr\u00e0cies, @SilviaPaneque, per dir-ho, per posar veu al que tantes i tants hem sentit. Orgull dels @PSCComGironines i els @socialistes_cat. #GuanyaPaneque #IllaPresident", "created_at": "2021-02-12T22:16:20.000Z", "diputado": {"apellidos": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol, Marc", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Marc", "codParlamentario": 200, "twitter": "https://twitter.com/MarcLamua", "twitterUserName": "MarcLamua", "twitterUserId": "171506399"}}