{"lang": "es", "id": "1360551108415000580", "text": "El progre: \u201cTodo desemboca en \u00e9l, \u00e9l es el \u00faltimo, el m\u00e1s alto eslab\u00f3n de la cadena, en el q todo culmina. \u00a1Ved hasta qu\u00e9 apogeo de ilustraci\u00f3n y virtud se ha elevado el mundo! \u00a1y yo tengo la manija! \u00a1Miradme a m\u00ed, mirad la balanza en q es sopesado el mundo!\u201d (J.G. Herder, 1774) https://t.co/StpxOMpO6B", "created_at": "2021-02-13T11:27:16.000Z", "diputado": {"apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 229, "twitter": "https://twitter.com/fjconpe", "twitterUserName": "fjconpe", "twitterUserId": "192834709"}}