{"id": "1360515126206623745", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:04:17.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy se cumple un a\u00f1o desde que en Espa\u00f1a tuvimos el primer fallecido por #covid. Desde entonces tenemos que lamentar la muerte de \u2795 de 92.000 espa\u00f1oles seg\u00fan el INE, aunque este Gobierno siga empe\u00f1ado en ocultarlo. Es momento para recordarles y mandar un abrazo a familiares.", "diputado": {"apellidos": "Romero S\u00e1nchez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 36, "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr", "twitterUserName": "rosaromerocr", "twitterUserId": "253968932"}}