{"text": "Hace 25 a\u00f1os del asesinato de Francisco Tom\u00e1s y Valiente por la banda terrorista ETA\n\nA \u00e9l le dieron muerte, pero a los que tuvimos la suerte y el honor de conocerle siempre nos quedar\u00e1 su ense\u00f1anza de vida, de dignidad, de convivencia y de paz https://t.co/1e1MxnZn0I", "id": "1360916529748078597", "created_at": "2021-02-14T11:39:19.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Simancas Simancas", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Simancas Simancas, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 287, "twitter": "https://twitter.com/SimancasRafael", "twitterUserName": "SimancasRafael", "twitterUserId": "402219133"}}