{
    "text": "Como bien se imaginaba @antoniobanos_, tendr\u00e1 q ser a t\u00edtulo p\u00f3stumo... ya q en vida no se atrevieron.\n\nEntre otras, la medalla de oro de la GC y 5 cruces rojas. \n\nPreguntaremos al Gobierno, cu\u00e1ndo lo har\u00e1 e insistiremos en q retiren ls medallas a todos ls torturadores y GAL. https://t.co/o6EEBojg0w",
    "id": "1360709143242432512",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-13T21:55:15.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}