{
    "created_at": "2021-02-12T13:42:36.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "La hosteler\u00eda y el peque\u00f1o comercio hacen comunidad y lo est\u00e1n pasando muy mal con la actividad reducida, o suspendida directamente\nQueremos que cuando todo pase todos los bares y comercios de barrio vuelvan a abrir con normalidad y aqu\u00ed va nuestra propuesta para hacerlo posible. https://t.co/KPq5x5XMIG",
    "id": "1360222775525441547",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    }
}