{
    "created_at": "2021-02-12T14:17:58.000Z",
    "id": "1360231678057328644",
    "text": "Encuentro con el Alto Comisionado de @Refugees, @FilippoGrandi. Afianzamos la relaci\u00f3n estrat\u00e9gica que nos une y reafirmamos la necesidad de garantizar la responsabilidad y solidaridad en migraci\u00f3n y asilo, agravados por la pandemia. Nuestro compromiso humanitario es firme. https://t.co/4dm6JxtxnW",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pedro",
        "codParlamentario": 274,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
        "twitterUserName": "sanchezcastejon",
        "twitterUserId": "68740712"
    }
}