{"text": "\ud83d\uddf3\ufe0fTodo mi apoyo a @alejandroTGN, el \u00fanico capaz de lograr una #UnaCatalu\u00f1aMejor que vuelva a ser el orgullo de todos; el cambio que necesitamos para solucionar el problema de la #Okupaci\u00f3nIlegal.\nNo dejes de votar este #14F!! https://t.co/3iYq0Y5uWr", "id": "1360289387309916169", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:07:17.000Z", "diputado": {"apellidos": "Zurita Exp\u00f3sito", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Zurita Exp\u00f3sito, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 111, "twitter": "https://twitter.com/AnaZurita7", "twitterUserName": "AnaZurita7", "twitterUserId": "518445571"}}