{"id": "1360217443118030857", "lang": "es", "text": "Mis condolencias por el fallecimiento de Rafa Pla a su familia y a sus compa\u00f1eros de militancia. Exconcejal de Meliana (Valencia) y luchador en todos los frentes por la libertad, el progreso y los derechos de la clase trabajadora. En mi recuerdo. DEP", "created_at": "2021-02-12T13:21:24.000Z", "diputado": {"apellidos": "\u00c1balos Meco", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "\u00c1balos Meco, Jos\u00e9 Luis", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "codParlamentario": 267, "twitter": "https://twitter.com/abalosmeco", "twitterUserName": "abalosmeco", "twitterUserId": "202372417"}}