{
    "id": "1361953359461285889",
    "lang": "es",
    "text": "Para este ministro del Gobierno de Espa\u00f1a no existe la separaci\u00f3n de poderes ni la independencia del poder judicial pero sabiendo que el r\u00e9gimen comunista cubano es su referencia...Todo se entiende mejor https://t.co/YNu74SC8n9",
    "created_at": "2021-02-17T08:19:19.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mariscal Anaya",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mariscal Anaya, Guillermo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 35,
        "nombreCircunscripcion": "Palmas (Las)",
        "nombre": "Guillermo",
        "codParlamentario": 339,
        "twitter": "https://twitter.com/gmariscalanaya",
        "twitterUserName": "gmariscalanaya",
        "twitterUserId": "196204374"
    }
}