{"id": "1361458358633512964", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T23:32:22.000Z", "text": "Apoderados @VOX_Albacete muchas gracias por vuestra contribuci\u00f3n, generosidad y entrega en estas dif\u00edciles elecciones #Catalu\u00f1a. En @vox_es somos una gran familia y form\u00e1is parte de ella. Estoy muy orgulloso de todos vosotros.\ud83d\udc49\u201dVALIENTES\u201d\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/Mduulqj7oH", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 2, "nombreCircunscripcion": "Albacete", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 294, "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana", "twitterUserName": "RafaLomana", "twitterUserId": "821157253"}}