{"lang": "ca", "id": "1361099726104461319", "created_at": "2021-02-14T23:47:17.000Z", "text": "Enhorabona i gr\u00e0cies companys i companyes! Amb tot en contra, aguanteu! Sou molt grans \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\nFor\u00e7a @jessicaalbiach i @EnComu_Podem https://t.co/SQwcbscimD", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}