{"id": "1361232181763440640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:37.000Z", "text": "La cosa fue bien desde el comienzo. Aunque he de reconocer que al principio algunos me miraban como a una extra\u00f1a especie zool\u00f3gica (homo vocis). \u00bfQu\u00e9 hac\u00eda uno de @vox_es all\u00ed y solo? (3)", "diputado": {"apellidos": "Manso Olivar", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Manso Olivar, Rub\u00e9n Silvano", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Rub\u00e9n Silvano", "codParlamentario": 119, "twitter": "https://twitter.com/rubenmansolivar", "twitterUserName": "rubenmansolivar", "twitterUserId": "386796948"}}