{
    "created_at": "2021-02-15T21:14:12.000Z",
    "id": "1361423588197363716",
    "lang": "es",
    "text": "Cu\u00e1nta dignidad en las palabras de @CarlaAntonelli y qu\u00e9 poca verg\u00fcenza en la transfobia de este personaje de ultra derecha. \n\nEstamos contigo, Carla. La Espa\u00f1a democr\u00e1tica no tolerar\u00e1 la falta de respeto a tus derechos porque son los de todas! \ud83d\udc9c https://t.co/vZWxHAjZZS",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mena Arca",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 264,
        "twitter": "https://twitter.com/joanmena",
        "twitterUserName": "joanmena",
        "twitterUserId": "61822734"
    }
}