{"lang": "es", "id": "1361232459682238464", "text": "Y pronto ser\u00e1 igual en toda Espa\u00f1a. Esto -no la falsa \u201cemergencia clim\u00e1tica \u201c- es lo que nos puede matar: https://t.co/OLNQy1srCA", "created_at": "2021-02-15T08:34:43.000Z", "diputado": {"apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 229, "twitter": "https://twitter.com/fjconpe", "twitterUserName": "fjconpe", "twitterUserId": "192834709"}}