{"text": "\ud83d\uddde\ufe0fLa izquierda en este pa\u00eds incita a la #okupacion. Aqu\u00ed les dejo mi entrevista para @lavozdegalicia \n\ud83d\udc49https://t.co/o1rKEyTVUS https://t.co/ddGaS4r1sa", "id": "1361633763613155330", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T11:09:21.000Z", "diputado": {"apellidos": "Zurita Exp\u00f3sito", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Zurita Exp\u00f3sito, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 111, "twitter": "https://twitter.com/AnaZurita7", "twitterUserName": "AnaZurita7", "twitterUserId": "518445571"}}