{
    "created_at": "2021-02-15T14:07:23.000Z",
    "id": "1361316177209884677",
    "text": "Noticias que me hacen feliz @CircoFestival !\n\n(Mucho trabajo y desvelos @jralonso3  @crismateo  @jcyl pero lo conseguimos\n#\u00c1vila )\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nCir&amp;Co, entre los recursos culturales m\u00e1s destacados de CyL - Diario de \u00c1vila https://t.co/pyTo3xEmXG",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 5,
        "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila",
        "nombre": "Alicia",
        "codParlamentario": 50,
        "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av",
        "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av",
        "twitterUserId": "495288613"
    }
}