{
    "text": "\u2139\ufe0fEl ministro Marlaska comparecer\u00e1 este viernes para informar d la borrasca Filomena, d hace un mes. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nNosotros hemos pedido su comparecencia por asuntos como: \n\n- Condenas torturas TEDH\n- Ultras en FCSE \n- Ley Mordaza\n- Migraciones\n- Linares\n\n\u00bfDe estos temas no quiere hablar? https://t.co/kppA8uVHCk",
    "id": "1361650252223242243",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-16T12:14:53.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}