{"lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T15:22:02.000Z", "text": "Lamento profundament la mort del gran poeta Joan Margarit, l'arquitecte de les paraules. La seva genialitat amb la ploma ha estat acompanyada sempre de l'estima dels lectors. Un dels nostres poetes m\u00e9s llegits i estimats, deixa un gran buit en la nostra literatura. https://t.co/YkvDJ0mxyp", "id": "1361697353112170497", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pedro", "codParlamentario": 274, "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon", "twitterUserName": "sanchezcastejon", "twitterUserId": "68740712"}}