{
    "text": "La neonazi que realiz\u00f3 proclamas antisemitas, parece que est\u00e1 orgullosa de su haza\u00f1a. https://t.co/rTCnGnRw1S",
    "id": "1361562318782541826",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-16T06:25:28.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}