{
    "id": "1361320412068651012",
    "created_at": "2021-02-15T14:24:13.000Z",
    "text": "Recomendable entrevista de @xaviermcelorrio. Profundiza en algunos aspectos fundamentales de la #LOMLOE que no se han analizado mucho: 0-3, educaci\u00f3n como ascensor social, inversi\u00f3n educativa... https://t.co/FlfAbjQieN",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Seijo",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 34,
        "nombreCircunscripcion": "Palencia",
        "nombre": "Mar\u00eda Luz",
        "codParlamentario": 251,
        "twitter": "https://twitter.com/luzseijo",
        "twitterUserName": "luzseijo",
        "twitterUserId": "270356445"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Recomendable",
            "lema": "recomendable",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "entrevista",
            "lema": "entrevista",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.990132"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "xaviermcelorrio",
            "lema": "xaviermcelorrio",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}