{"lang": "es", "id": "1361290448107687944", "text": ".@eledhmel , p\u00e1same el n\u00famero de tu geriatra, haz el favor: https://t.co/m8NrXwEuRU", "created_at": "2021-02-15T12:25:09.000Z", "diputado": {"apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 229, "twitter": "https://twitter.com/fjconpe", "twitterUserName": "fjconpe", "twitterUserId": "192834709"}}