{"text": "Incomprensible jur\u00eddicament. Una injust\u00edcia des de qualsevol punt de vista pol\u00edtic i humanitari.\n\nLlibertat per tots els presos i preses. No hi ha excuses. https://t.co/iNfg6ChNx0", "id": "1361293668070666241", "created_at": "2021-02-15T12:37:56.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Mena Arca", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Mena Arca, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 264, "twitter": "https://twitter.com/joanmena", "twitterUserName": "joanmena", "twitterUserId": "61822734"}}