{"lang": "es", "id": "1362059205696512002", "created_at": "2021-02-17T15:19:55.000Z", "text": "Despu\u00e9s del Pleno en el @Congreso_Es , reuni\u00f3n de Mesa y Portavoces de la Comisi\u00f3n de Igualdad. Ahora, tarde completa de comparecencias en la Comis. Calidad Democr\u00e1tica: empezando con la Directora Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos, Mar Espa\u00f1a Mart\u00ed. https://t.co/QvAwhqC321", "diputado": {"apellidos": "Cancela Rodr\u00edguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Cancela Rodr\u00edguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 292, "twitter": "https://twitter.com/PiliCancela", "twitterUserName": "PiliCancela", "twitterUserId": "1042939466"}}