{
    "created_at": "2021-02-17T23:08:48.000Z",
    "id": "1362177207490248704",
    "text": "Mi oraci\u00f3n: volved esta noche a vuestras casas sin un s\u00f3lo rasgu\u00f1o. Buen servicio. https://t.co/WhAcCs3bXA",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Olona Chocl\u00e1n",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 18,
        "nombreCircunscripcion": "Granada",
        "nombre": "Macarena",
        "codParlamentario": 84,
        "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona",
        "twitterUserName": "Macarena_Olona",
        "twitterUserId": "1109573601995440129"
    }
}