{"lang": "es", "id": "1362366548690755585", "text": "Ah!!  Y #Errejon....  solo nos falta la ni\u00f1era de Irene", "created_at": "2021-02-18T11:41:11.000Z", "diputado": {"apellidos": "Castell\u00f3n Rubio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Castell\u00f3n Rubio, Miguel \u00c1ngel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "codParlamentario": 74, "twitter": "https://twitter.com/mcastellonPP", "twitterUserName": "mcastellonPP", "twitterUserId": "265938163"}}