{
    "lang": "es",
    "text": "Maravillosa esta despedida de @MiguelPoveda y Alejandro Carballo a Joan Margarit.\n\nDos grandes poni\u00e9ndole voz y m\u00fasica a la poes\u00eda de otro grande \ud83d\udda4\n\nhttps://t.co/3W4mDD2ZLT",
    "id": "1362097238755966981",
    "created_at": "2021-02-17T17:51:02.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}