{"lang": "es", "id": "1362474880126623748", "created_at": "2021-02-18T18:51:39.000Z", "text": "Y si opt\u00e1is por un cambio de trabajo, tambi\u00e9n se agradece. Desde la tribuna incitar a la violencia un No es No https://t.co/OkUDhGDHEe", "diputado": {"apellidos": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda, Mar\u00eda Soledad", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Soledad", "codParlamentario": 159, "twitter": "https://twitter.com/solcruzguzman", "twitterUserName": "solcruzguzman", "twitterUserId": "789120175"}}