{"text": "Que Has\u00e9l o cualquier m\u00fasico entre en prisi\u00f3n x cantar contra la monarqu\u00eda es una aberraci\u00f3n democr\u00e1tica.\n\nSi los jueces aplicaran la ley respetando los derechos humanos no estar\u00eda en prisi\u00f3n.\n\nAhora toca indulto y q los grupos aunemos fuerzas para derogar ya las leyes represivas https://t.co/M7rr29KSJQ", "created_at": "2021-02-17T12:27:22.000Z", "id": "1362015781739978754", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Pisarello Prados", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Pisarello Prados, Gerardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Gerardo", "codParlamentario": 290, "twitter": "https://twitter.com/G_Pisarello", "twitterUserName": "G_Pisarello", "twitterUserId": "3039268715"}}