{
    "lang": "es",
    "text": "Hoy siguiendo el \u201cDi\u00e1logo sobre el D\u00eda Internacional del S\u00edndrome Asperger\u201d\n#HazEspacio https://t.co/5Pkjy10UWH",
    "id": "1362350974493478915",
    "created_at": "2021-02-18T10:39:18.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Lima Cid",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Lima Cid, Fuensanta",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 29,
        "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga",
        "nombre": "Fuensanta",
        "codParlamentario": 59,
        "twitter": "https://twitter.com/fuensantalima",
        "twitterUserName": "fuensantalima",
        "twitterUserId": "256656869"
    }
}