{
    "created_at": "2021-02-18T15:57:18.000Z",
    "id": "1362431003910881281",
    "text": "S\u00e1nchez en \u201cmodo avi\u00f3n\u201d. https://t.co/J5002v0kYa",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 5,
        "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila",
        "nombre": "Alicia",
        "codParlamentario": 50,
        "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av",
        "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av",
        "twitterUserId": "495288613"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "S\u00e1nchez",
            "lema": "s\u00e1nchez",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u201c",
            "lema": "\u201c",
            "pos": "Fra",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "modo",
            "lema": "modo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "avi\u00f3n",
            "lema": "avi\u00f3n",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "\u201d",
            "lema": "\u201d",
            "pos": "Frc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/J5002v0kYa",
            "lema": "https://t.co/J5002v0kYa",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}