{
    "lang": "es",
    "id": "1362545183880065025",
    "created_at": "2021-02-18T23:31:01.000Z",
    "text": "Gobierno #SocialComunista ha rechazado nuestra propuesta\ud83d\udc49TODAS las Federaciones deben contar con una Unidad Especializada en personas con discapacidad tanto f\u00edsica como ps\u00edquica y as\u00ed facilitar la formaci\u00f3n y el material necesario para la pr\u00e1ctica deportiva. https://t.co/beoY3kfjn3",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}