{"id": "1362371024394858498", "text": "\u2705 El Congreso aprueba la convalidaci\u00f3n del Real Decreto-ley que prorroga los ERTE e incorpora el refuerzo de la defensa del empleo. \n\nAgradezco a los grupos parlamentarios que han apoyado esta norma que permite dar continuidad a la protecci\u00f3n de personas trabajadoras y empresas. https://t.co/wio7rEwGTR", "created_at": "2021-02-18T11:58:58.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}