{
    "lang": "es",
    "id": "1363899466575716355",
    "created_at": "2021-02-22T17:12:27.000Z",
    "text": "Reuni\u00f3n en Granada junto @vox_granada, con compa\u00f1eros de @websierranevada. Preocupaci\u00f3n por la inestabilidad laboral que est\u00e1n sufriendo.\nLas\u201dExplotaciones de Monta\u00f1a\u201d son seguras, aire libre, espacios abiertos y amplios.\n@JuanMa_Moreno \n\ud83c\udd98APERTURA TOTAL YA\ud83c\udd98 https://t.co/aclluLxGld",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Reuni\u00f3n",
            "lema": "reuni\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Granada",
            "lema": "granada",
            "pos": "NP00G00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "junto",
            "lema": "juntar",
            "pos": "VMIP1S0",
            "prob": "0.0636737"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "vox_granada",
            "lema": "vox_granada",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ",",
            "lema": ",",
            "pos": "Fc",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "compa\u00f1eros",
            "lema": "compa\u00f1ero",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "websierranevada",
            "lema": "websierranevada",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Preocupaci\u00f3n",
            "lema": "preocupaci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "por",
            "lema": "por",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "inestabilidad",
            "lema": "inestabilidad",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "laboral",
            "lema": "laboral",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "que",
            "lema": "que",
            "pos": "PR0CN00",
            "prob": "0.550139"
        },
        {
            "word": "est\u00e1n",
            "lema": "estar",
            "pos": "VAIP3P0",
            "prob": "0.000509684"
        },
        {
            "word": "sufriendo",
            "lema": "sufrir",
            "pos": "VMG0000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}