{"id": "1363853630089154560", "text": "El d\u00eda 13 de marzo he sido invitado a dar la conferencia de clausura en las VIII Jornadas de Antropolog\u00eda de la Fundaci\u00f3n Lis\u00f3n Donald.\n\"El Congreso de los Diputados: humildes apuntes etnogr\u00e1ficos de un participante-observador\" https://t.co/7btsse7FQL", "created_at": "2021-02-22T14:10:19.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mar\u00ed Klose", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mar\u00ed Klose, Pau", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pau", "codParlamentario": 73, "twitter": "https://twitter.com/pmklose", "twitterUserName": "pmklose", "twitterUserId": "1165362025"}}