{
    "text": "\u2696\ufe0fHoy D\u00eda de la #IgualdadSalarial \n\nTrabajamos por la plena igualdad, real y efectiva en el \u00e1mbito salarial. \n\nUna exigencia, un compromiso. \n\n#AcabemosConLaDesigualdad https://t.co/kzzpPhb94b",
    "created_at": "2021-02-22T09:59:45.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1363790574835367936",
    "diputado": {
        "apellidos": "G\u00f3mez Hern\u00e1ndez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "G\u00f3mez Hern\u00e1ndez, H\u00e9ctor",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 38,
        "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife",
        "nombre": "H\u00e9ctor",
        "codParlamentario": 104,
        "twitter": "https://twitter.com/Hectorgomezh",
        "twitterUserName": "Hectorgomezh",
        "twitterUserId": "60114737"
    }
}