{"id": "1363498904906584069", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 nadie hab\u00eda proponido a\u00fan un sill\u00f3n en la RAE para Alberto Garz\u00f3n? \n\nTiene sobrados m\u00e9ritos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "created_at": "2021-02-21T14:40:46.000Z", "diputado": {"apellidos": "Carazo Hermoso", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Carazo Hermoso, Eduardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 47, "nombreCircunscripcion": "Valladolid", "nombre": "Eduardo", "codParlamentario": 245, "twitter": "https://twitter.com/educarazo", "twitterUserName": "educarazo", "twitterUserId": "242430168"}}