{
    "text": "Tenemos la obligaci\u00f3n de liberar Catalu\u00f1a de esta gentuza\n\nEl separatismo y la ultra izquierda est\u00e1 destroz\u00e1ndola https://t.co/HSEZSXWhh7",
    "id": "1363438279878656002",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-21T10:39:52.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro, Agust\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 11,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz",
        "nombre": "Agust\u00edn",
        "codParlamentario": 255,
        "twitter": "https://twitter.com/AgustinRosety",
        "twitterUserName": "AgustinRosety",
        "twitterUserId": "1115297214325194755"
    }
}