{"id": "1363034115512107008", "text": "Una cuesti\u00f3n de suma importancia es que a divisi\u00f3n socioecon\u00f3mica (que atraviesa los estratos etno-ling\u00fc\u00edsticos) est\u00e1 detr\u00e1s de una abstenci\u00f3n diferencial, que beneficia masivamente a las fuerzas nacionalistas. Tuve ocasi\u00f3n de escribir sobre ello en 2015 https://t.co/5xaHS7CwQc", "created_at": "2021-02-20T07:53:51.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mar\u00ed Klose", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mar\u00ed Klose, Pau", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pau", "codParlamentario": 73, "twitter": "https://twitter.com/pmklose", "twitterUserName": "pmklose", "twitterUserId": "1165362025"}}