{
    "created_at": "2021-02-22T15:59:59.000Z",
    "id": "1363881231608340480",
    "lang": "es",
    "text": "La diferencia entre unos y otros es evidente. Llevamos con luz y taqu\u00edgrafos a\u00f1os reclamando unas condiciones claras para el acuerdo y sabidas por todos. A d\u00eda de hoy no sabemos por qu\u00e9 estos votaron a favor del decreto de los fondos europeos.Lecciones NO.\nhttps://t.co/z7UiAe9rsw",
    "diputado": {
        "apellidos": "P\u00edriz Maya",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "18/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 9,
        "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975",
        "twitterUserName": "vicpiriz1975",
        "twitterUserId": "807001880220073988"
    }
}