{
    "id": "1363153717860716544",
    "created_at": "2021-02-20T15:49:07.000Z",
    "text": "Mi condena absoluta a este tipo de actos. Es intolerable el ritmo creciente de amenazas, violencia e insultos que se est\u00e1n generando con demasiada frecuencia, incentivados y animados  por grupos que no respetan un marco de entendimiento. \u00c1nimo y fuerza,   compa\u00f1era @carmencalvo_ https://t.co/v2RqrUxpF3",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Seijo",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 34,
        "nombreCircunscripcion": "Palencia",
        "nombre": "Mar\u00eda Luz",
        "codParlamentario": 251,
        "twitter": "https://twitter.com/luzseijo",
        "twitterUserName": "luzseijo",
        "twitterUserId": "270356445"
    }
}