{
    "text": "En una democracia plena no cabe el acoso, la intimidaci\u00f3n ni la violencia. \nTodo mi apoyo a @carmencalvo_ https://t.co/dcsTv6DvtU",
    "id": "1363096176619384832",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-20T12:00:28.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "L\u00f3pez \u00c1lvarez",
        "formacion": "PSE-EE-PSOE",
        "apellidosNombre": "L\u00f3pez \u00c1lvarez, Patxi",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Patxi",
        "codParlamentario": 61,
        "twitter": "https://twitter.com/patxilopez",
        "twitterUserName": "patxilopez",
        "twitterUserId": "16084460"
    }
}