{"text": "Tengo muchas ganas de leer a @setien_julio, persona a la que quiero y admiro. Militante incombustible con ideas firmes. Entendi\u00f3 la profundidad y gravedad de la crisis ecol\u00f3gica e incorpor\u00f3 esa lucha a su actividad pol\u00edtica. Algunos tratamos de seguir su ejemplo. Gracias Julio !! https://t.co/g1tTh0y1uY", "id": "1363903836805615620", "created_at": "2021-02-22T17:29:49.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}}