{
    "text": "Los ultras q se grabaron un v\u00eddeo realizando saludos nazis y cantando himnos nazis en la Escuela Naval Militar no fueron expulsados. \n\nA ls organizadores d la fiesta se ls \u201csancion\u00f3 acad\u00e9micamente\u201d, pero no nos dicen cu\u00e1ntos son y cu\u00e1l fue la sanci\u00f3n. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/G24X10fNJT",
    "id": "1363034964221169665",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-02-20T07:57:14.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda",
        "formacion": "EH Bildu",
        "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Jon",
        "codParlamentario": 62,
        "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu",
        "twitterUserName": "JonInarritu",
        "twitterUserId": "402593346"
    }
}