{"text": "Hoy hace un a\u00f1o de tu tuit m\u00e1s c\u00e9lebre, eres un visionario Pablo!!! https://t.co/OygBzCQPmq", "id": "1364869845007892481", "created_at": "2021-02-25T09:28:23.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 305, "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar", "twitterUserName": "aalmodobar", "twitterUserId": "155350950"}}