{
    "text": "El #Parlament tiene una ampl\u00edsima mayor\u00eda de izquierdas.\n\n\u00bfERC y la CUP regalar\u00e1n la presidencia de la c\u00e1mara a una persona de la derecha de Junts con miembros xen\u00f3fobos? Aqu\u00ed una idea mejor \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/1idwjZYcaP",
    "created_at": "2021-02-23T11:58:25.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1364182823691825154",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ram\u00edrez Carner",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Ram\u00edrez Carner, Arnau",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Arnau",
        "codParlamentario": 197,
        "twitter": "https://twitter.com/arnauramirez",
        "twitterUserName": "arnauramirez",
        "twitterUserId": "92407680"
    }
}