{"text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udcd1Ayer celebramos la segunda ponencia de la  #LeyDeCambioClim\u00e1tico en el que hemos abordado dos temas centrales: la movilidad y las energ\u00edas sucias. Algunas ideas y aclaraciones \ud83d\udc47", "id": "1364660260066189312", "created_at": "2021-02-24T19:35:34.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Saban\u00e9s Nadal", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 234, "twitter": "https://twitter.com/isabanes", "twitterUserName": "isabanes", "twitterUserId": "110442665"}}