{"text": "He querido llevar a la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica la voz de la ciudadan\u00eda que ha presentado una Iniciativa Legislativa Popular para defender el Mar Menor y que ahora mismo est\u00e1 recogiendo firmas para que se reconozcan sus derechos jur\u00eddicos y defenderlo ante los tribunales https://t.co/gJqWTOuOx2", "id": "1364920019650494468", "created_at": "2021-02-25T12:47:46.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Saban\u00e9s Nadal", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 234, "twitter": "https://twitter.com/isabanes", "twitterUserName": "isabanes", "twitterUserId": "110442665"}}