{
    "text": "Hoy he estado reunido con los ministros de asuntos de consumo de la Uni\u00f3n Europea, poniendo en com\u00fan nuestras pol\u00edticas referidas al consumo responsable y la defensa del consumidor vulnerable. https://t.co/wLHexHAVm9",
    "created_at": "2021-02-25T12:46:51.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1364919788385013760",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garz\u00f3n Espinosa",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Garz\u00f3n Espinosa, Alberto",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 29,
        "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga",
        "nombre": "Alberto",
        "codParlamentario": 12,
        "twitter": "https://twitter.com/agarzon",
        "twitterUserName": "agarzon",
        "twitterUserId": "11904592"
    }
}