{
    "id": "1364908865939251208",
    "lang": "es",
    "text": "Hoy apoyando a @InquilinatoMad y @LA_PAH en el Congreso. La vivienda no es un bien de mercado, es un derecho que debe estar protegido por ley: la regulaci\u00f3n alquileres y otras medidas son innegociables para una verdadera #IniciativaLeyVivienda. https://t.co/NTvoHQs5Jd",
    "created_at": "2021-02-25T12:03:27.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo",
        "codParlamentario": 233,
        "twitter": "https://twitter.com/ierrejon",
        "twitterUserName": "ierrejon",
        "twitterUserId": "482389606"
    }
}