{"created_at": "2021-02-24T08:08:39.000Z", "text": "En @Congreso_Es con comparecencia presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, para dar cuenta sobre datos y gestiones en relaci\u00f3n con aplicaci\u00f3n estado de alarma para contener la pandemia!\n#SeguimosAvanzando \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#Sesi\u00f3ndeControl @gpscongreso https://t.co/NEeSXRGau5", "id": "1364487392535674881", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Marra Dom\u00ednguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Marra Dom\u00ednguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Mar\u00eda \u00c1ngeles", "codParlamentario": 46, "twitter": "https://twitter.com/AngelesMarra", "twitterUserName": "AngelesMarra", "twitterUserId": "487856790"}}