{"lang": "es", "id": "1364087637703811073", "created_at": "2021-02-23T05:40:11.000Z", "text": "El Pa\u00eds en vez de solicitar la desclasificaci\u00f3n de toda la informaci\u00f3n relativa al 23-F, intenta seguir vendiendo la moto del \u201cRey que salv\u00f3 a la democracia\u201d. \ud83c\udfcd \ud83d\udc51 https://t.co/IUyjhlC0pB", "diputado": {"apellidos": "I\u00f1arritu Garc\u00eda", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "I\u00f1arritu Garc\u00eda, Jon", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 20, "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa", "nombre": "Jon", "codParlamentario": 62, "twitter": "https://twitter.com/JonInarritu", "twitterUserName": "JonInarritu", "twitterUserId": "402593346"}}