{"id": "1364680361695928321", "text": "Acabo de tener el \u00faltimo encuentro provincial con la militancia de @Podemos_AND. Hoy ha sido el turno de @PodemosSevilla y digo lo mismo que al terminar el primer encuentro con @PodemosAlmeria: Lo mejor que tiene Podemos son sus militantes, que ponen el cuerpo por el bien com\u00fan. https://t.co/UHYP2QkglC", "created_at": "2021-02-24T20:55:27.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Velarde G\u00f3mez", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Velarde G\u00f3mez, Martina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Martina", "codParlamentario": 235, "twitter": "https://twitter.com/MartinaVelardeG", "twitterUserName": "MartinaVelardeG", "twitterUserId": "3300574151"}}