{"text": "Un d\u00eda como hoy, #23F, vuelvo a este poema de mi comadre @albagsanz \nSobre la historia, la ficci\u00f3n, las certezas, la fragilidad. Lo que somos, lo que nos legaron, lo que legamos. https://t.co/u7Ui2K6lND", "lang": "es", "id": "1364257582060306440", "created_at": "2021-02-23T16:55:28.000Z", "diputado": {"apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 33, "nombreCircunscripcion": "Asturias", "nombre": "Sof\u00eda", "codParlamentario": 272, "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon", "twitterUserName": "SofCastanon", "twitterUserId": "3495603017"}}