{"id": "1364610560470482946", "text": "#SesionDeControl \n\n\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos preguntado al Gobierno por el Acuerdo de Investidura para promover la representaci\u00f3n internacional de la Selecci\u00f3n Vasca de F\u00fatbol.\n\n\ud83d\udd34 \u201cS\u00f3lo falta que pongan a desfilar como a abanderado a Otegui en los pr\u00f3ximos Juegos Ol\u00edmpicos \u201c https://t.co/jPS800krJB", "created_at": "2021-02-24T16:18:05.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Merino Mart\u00ednez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 26, "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 138, "twitter": "https://twitter.com/javier_merino", "twitterUserName": "javier_merino", "twitterUserId": "82652418"}}