{"id": "1364254290035040257", "lang": "es", "text": "Sin duda una de las luchas m\u00e1s importantes y que m\u00e1s nos deber\u00eda unir como sociedad. Muchas gracias por esta imprescindible intervenci\u00f3n, @lidiaguinart, representando al @gpscongreso y recordando todos los nombres de las v\u00edctimas ante los negacionistas! https://t.co/26Ud7V36aS", "created_at": "2021-02-23T16:42:24.000Z", "diputado": {"apellidos": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol, Marc", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Marc", "codParlamentario": 200, "twitter": "https://twitter.com/MarcLamua", "twitterUserName": "MarcLamua", "twitterUserId": "171506399"}}