{
    "created_at": "2021-02-23T22:22:34.000Z",
    "id": "1364339897344151555",
    "text": "LA VIOLENCIA NO TIENE G\u00c9NERO #SoloQuedaVox https://t.co/sXVn5U0OUM",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Olona Chocl\u00e1n",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 18,
        "nombreCircunscripcion": "Granada",
        "nombre": "Macarena",
        "codParlamentario": 84,
        "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona",
        "twitterUserName": "Macarena_Olona",
        "twitterUserId": "1109573601995440129"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "LA",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "VIOLENCIA",
            "lema": "violencia",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "NO",
            "lema": "no",
            "pos": "RN",
            "prob": "0.999297"
        },
        {
            "word": "TIENE",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "G\u00c9NERO",
            "lema": "g\u00e9nero",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "#",
            "lema": "#",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "SoloQuedaVox",
            "lema": "solo_queda",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "0.638705"
        },
        {
            "word": "https://t.co/sXVn5U0OUM",
            "lema": "https://t.co/sXVn5U0OUM",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}