{"text": "\ud83d\udfe2  bona not\u00edcia ! \nEl jutge de vigil\u00e0ncia penitenci\u00e0ria mant\u00e9 el tercer grau dels presos pol\u00edtics dels Lledoners https://t.co/zS0QE8yMrd", "created_at": "2021-02-24T12:40:48.000Z", "id": "1364555879849332737", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Bel Accensi", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Bel Accensi, Ferran", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Ferran", "codParlamentario": 14, "twitter": "https://twitter.com/ferran_bel", "twitterUserName": "ferran_bel", "twitterUserId": "352930189"}}