{"id": "1364147345580036099", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fVivim en una #democr\u00e0cia plena. Tota democr\u00e0cia \u00e9s perfectible, per\u00f2 el sistema funciona. \n\nTenim les vies i les garanties suficients per a reivindicar els drets i llibertats reconeguts en la nostra #Constituci\u00f3.\n\n@maticatradio https://t.co/6TVtx1zPAx", "created_at": "2021-02-23T09:37:26.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Batet Lama\u00f1a", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Meritxell", "codParlamentario": 215, "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet", "twitterUserName": "meritxell_batet", "twitterUserId": "725700028392689664"}}