{
    "text": "He aqu\u00ed la pataleta a las sanciones UE: esta vez se atrever\u00e1? Adem\u00e1s de emprenderla contra la UE tb ha inhabilitado a @jguaido y a la AN del 2015 por 15 a\u00f1os. Creo q es raz\u00f3n de sobra para apoyarlos/legitimarlos desde la UE mas q nunca. Para el s\u00e1trapa somos lo mismo. #venezuela https://t.co/MyQlf5ec4o",
    "lang": "es",
    "id": "1364472011741933570",
    "created_at": "2021-02-24T07:07:32.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Ferro",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Ferro, Mar\u00eda Valentina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "Mar\u00eda Valentina",
        "codParlamentario": 341,
        "twitter": "https://twitter.com/valentinam",
        "twitterUserName": "valentinam",
        "twitterUserId": "9242202"
    }
}