{"text": "Como ya ven\u00edamos diciendo, as\u00ed no se pueden gestionar bien los fondos. Nuestra propuesta es la que han puesto en marcha la mayor\u00eda de pa\u00edses europeos. A tiempo est\u00e1 el Gobierno de apoyarla en el Parlamento.\n\nhttps://t.co/75ZJAhcRhR https://t.co/lgycmiTONy", "id": "1365631809460068354", "created_at": "2021-02-27T11:56:10.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Casado Blanco", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 307, "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_", "twitterUserName": "pablocasado_", "twitterUserId": "523386042"}}