{"text": "\ud83c\udf33 El #BosqueMetropolitano de Madrid contin\u00faa tomando forma. Un gran pulm\u00f3n verde que rodear\u00e1 la capital con cerca de medio mill\u00f3n de \u00e1rboles y la convertir\u00e1 en un referente de la protecci\u00f3n del medio ambiente.\n\n\ud83d\udc4f @begonavillacis \n\nhttps://t.co/H2VnUYufwa", "id": "1365378269915320328", "created_at": "2021-02-26T19:08:41.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 331, "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas", "twitterUserName": "InesArrimadas", "twitterUserId": "552561770"}}