{"lang": "es", "id": "1365007484398809091", "created_at": "2021-02-25T18:35:19.000Z", "text": "Acabamos el d\u00eda con la Comparecencia de la Vicepresidenta Nadia Calvi\u00f1o en la Comisi\u00f3n Mixta de la #UE, para informar sobre el Plan de Resiliencia. Nuestro futuro econ\u00f3mico depende de \u00e9l \ud83c\udf39 https://t.co/nPjfA58YPO", "diputado": {"apellidos": "Soler Mur", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Soler Mur, Alejandro", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Alejandro", "codParlamentario": 144, "twitter": "https://twitter.com/AlejandroSolerM", "twitterUserName": "AlejandroSolerM", "twitterUserId": "251096605"}}