{
    "text": "Dec\u00eda S\u00e1nchez, orgulloso, el otro d\u00eda que estaba satisfecho con los indicadores econ\u00f3micos. \n\nLlevan meses viendo brotes verdes \u00e9l y Calvi\u00f1o donde s\u00f3lo hay incertidumbre, inseguridad y ruina. https://t.co/1BY6CJdpM3",
    "created_at": "2021-02-26T15:10:50.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1365318413162340352",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 333,
        "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel",
        "twitterUserName": "mariadelamiel",
        "twitterUserId": "316058009"
    }
}