{"text": "Andalucia reconoce el esfuerzo de los aut\u00f3nomos y su contribuci\u00f3n constante a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de nuestra tierra. \nMerecida Medalla de Andalucia a @autonomosata que en su nombre recoge @lorenzoamor_ata \n\n\u00a1Enhorabuena!\n\n@AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno https://t.co/ZWqhJGdTVp", "id": "1365996874067492867", "created_at": "2021-02-28T12:06:48.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}