{"id": "1365589210489585665", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:06:53.000Z", "text": "\u201cUna manifestaci\u00f3n, la del 8M, con el Gobierno en pleno en las pancartas deber\u00eda dar qu\u00e9 pensar a las ni\u00f1as que creen estar haciendo la revoluci\u00f3n \u201c (@AliciaVRubio , \u201cFeminismo sin complejos \u201c, p.106, Ed. Sekotia).", "diputado": {"apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 229, "twitter": "https://twitter.com/fjconpe", "twitterUserName": "fjconpe", "twitterUserId": "192834709"}}