{"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:26:35.000Z", "text": "20 a\u00f1os separan estas fotos \u00bfMerec\u00eda la pena educar en el separatismo, la exclusi\u00f3n y el odio? \u00bfO hubiera sido mejor promover la unidad de Espa\u00f1a, la Constituci\u00f3n y los valores democr\u00e1ticos que defiende nuestro Rey? https://t.co/5d9w9RVjcg", "id": "1365956554365755392", "diputado": {"apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda Teresa", "codParlamentario": 179, "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril", "twitterUserName": "teresajbecerril", "twitterUserId": "1106640378193678339"}}