{"id": "1365937713283792896", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T08:11:43.000Z", "text": "Oj\u00fa, pue entonse no tenemo n\u00e1 que has\u00e9: https://t.co/roD4JFf0yf", "diputado": {"apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Francisco Jos\u00e9", "codParlamentario": 229, "twitter": "https://twitter.com/fjconpe", "twitterUserName": "fjconpe", "twitterUserId": "192834709"}}