{"text": "La viol\u00e8ncia o el pillatge exercits per una minoria ni poden ni deuen imposar-se. Com m\u00e9s avan\u00e7a el vandalisme, m\u00e9s cedeix la ra\u00f3. Suport a la @GUBBarcelona , als comerciants q no podran pujar la persiana amb normalitat per les destrosses i a la gent q lluita d manera pac\u00edfica. https://t.co/qJZM79XBBW", "created_at": "2021-02-27T21:04:49.000Z", "id": "1365769882239987713", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}