{"lang": "ca", "id": "1366704367785680897", "created_at": "2021-03-02T10:58:08.000Z", "text": "Yast\u00e1. Arregla\u00f3 https://t.co/K6hi1rNyEf", "diputado": {"apellidos": "Marcos Dom\u00ednguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Marcos Dom\u00ednguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 143, "twitter": "https://twitter.com/pilarmarcosd", "twitterUserName": "pilarmarcosd", "twitterUserId": "144981542"}}