{"id": "1366441666048049158", "text": "\u270d\ud83c\udffc Abordamos, adem\u00e1s, algunas respuestas frente a la pandemia como la regulaci\u00f3n del trabajo a distancia, o las medidas de protecci\u00f3n de la actividad como los ERTE. \n\nTenemos por delante importantes desaf\u00edos conjuntos para avanzar en una Europa con mirada social. https://t.co/yj68NRR5iG", "created_at": "2021-03-01T17:34:15.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}