{"created_at": "2021-03-02T18:52:42.000Z", "text": "El Consejo d Ministros ha aprobado hoy las directrices d la Estrategia d Desarrollo Sostenible. \nSe reafirma el compromiso del Gobierno de coalici\u00f3n de regular los precios del alquiler.\nEnorme el trabajo del equipo de @ionebelarra para garantizar la transici\u00f3n social \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "1366823797576396802", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}