{"text": "Las sospechas de que algo oscuro escond\u00edan, se confirman..\nBuen trabajo Presidente @pablocasado_ https://t.co/zd2srxy6yQ", "id": "1366399006302175239", "created_at": "2021-03-01T14:44:44.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}