{"text": "\ud83d\udea8Espa\u00f1a sufre una cat\u00e1strofe social.\n\n5,5 millones de personas que quieren y no pueden trabajar: 4 millones de parados, 900.000 en ERTE y 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad.\n\n\u00bfC\u00f3mo no acepta S\u00e1nchez la ayuda de @pablocasado_  y de @populares que cre\u00f3 m\u00e1s de 7 millones de empleos?\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/AQchfU56tf", "id": "1366761558014119941", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T14:45:23.000Z", "diputado": {"apellidos": "Zurita Exp\u00f3sito", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Zurita Exp\u00f3sito, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 111, "twitter": "https://twitter.com/AnaZurita7", "twitterUserName": "AnaZurita7", "twitterUserId": "518445571"}}