{"id": "1366783664407932932", "text": "\u201cCondenada Alu Ib\u00e9rica por vulneraci\u00f3n del derecho a la libertad sindical en A Coru\u00f1a\u201d\n\nA persecuci\u00f3n sindical contra os traballadores do alum\u00ednio na Coru\u00f1a ten que cesar. Forza e parab\u00e9ns a plantilla e ao Comit\u00e9. Sodes exemplo. #Aluibericanonpecha  https://t.co/FJIPRVRX7b", "created_at": "2021-03-02T16:13:13.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "G\u00f3mez-Reino Varela", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "G\u00f3mez-Reino Varela, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 176, "twitter": "https://twitter.com/AntonGomezReino", "twitterUserName": "AntonGomezReino", "twitterUserId": "365392319"}}