{
    "lang": "es",
    "text": "Un m\u00e1s que merec\u00edu reconocimientu.\n\nhttps://t.co/KDpHB41NE9",
    "id": "1366648872588705792",
    "created_at": "2021-03-02T07:17:36.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Un",
            "lema": "uno",
            "pos": "DI0MS0",
            "prob": "0.99698"
        },
        {
            "word": "m\u00e1s",
            "lema": "m\u00e1s",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.99993"
        },
        {
            "word": "que",
            "lema": "que",
            "pos": "CS",
            "prob": "0.449861"
        },
        {
            "word": "merec\u00edu",
            "lema": "merec\u00edu",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "reconocimientu",
            "lema": "re_cono",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/KDpHB41NE9",
            "lema": "https://t.co/KDpHB41NE9",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}