{"text": "Presidente @pablocasado_ https://t.co/rRw7VPa6lY", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:29:13.000Z", "id": "1366878288103276547", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 5, "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila", "nombre": "Alicia", "codParlamentario": 50, "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av", "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av", "twitterUserId": "495288613"}}