{
    "lang": "es",
    "text": "El PP no veta a Unidas Podemos. Veta a los jueces anti-corrupci\u00f3n. A De Prada, lo quer\u00edan apartar en la G\u00fcrtel en el 2016. Luego en el juicio de la caja B en el 2019. Ahora en el CGPJ. https://t.co/DATdsA5fdS",
    "id": "1366736880365142018",
    "created_at": "2021-03-02T13:07:19.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Asens Llodr\u00e0",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jaume",
        "codParlamentario": 291,
        "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens",
        "twitterUserName": "Jaumeasens",
        "twitterUserId": "212377097"
    }
}