{
    "id": "1366660725222047744",
    "lang": "es",
    "text": "Buenos d\u00edas ! Trocitos de Sevilla que recargan pilas #casiprimavera https://t.co/kn2UhfZYTf",
    "created_at": "2021-03-02T08:04:42.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Cruz-Guzm\u00e1n Garc\u00eda, Mar\u00eda Soledad",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Soledad",
        "codParlamentario": 159,
        "twitter": "https://twitter.com/solcruzguzman",
        "twitterUserName": "solcruzguzman",
        "twitterUserId": "789120175"
    }
}