{
    "id": "1366148071403495426",
    "lang": "es",
    "text": "Imprescindible reflexi\u00f3n de @gerardotc sobre la responsabilidad  de los medios respecto a la pandemia  @SextaNocheTV https://t.co/uUz5PoWBGi",
    "created_at": "2021-02-28T22:07:36.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Saban\u00e9s Nadal",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 234,
        "twitter": "https://twitter.com/isabanes",
        "twitterUserName": "isabanes",
        "twitterUserId": "110442665"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Imprescindible",
            "lema": "imprescindible",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "reflexi\u00f3n",
            "lema": "reflexi\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "gerardotc",
            "lema": "gerardotc",
            "pos": "NC00000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "sobre",
            "lema": "sobre",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.997804"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "responsabilidad",
            "lema": "responsabilidad",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "los",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MP0",
            "prob": "0.992728"
        },
        {
            "word": "medios",
            "lema": "medio",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "0.997344"
        },
        {
            "word": "respecto_a",
            "lema": "respecto_a",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "pandemia",
            "lema": "pandemia",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "SextaNocheTV",
            "lema": "sexta_noche",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/uUz5PoWBGi",
            "lema": "https://t.co/uUz5PoWBGi",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}