{"lang": "es", "id": "1366647863942541312", "created_at": "2021-03-02T07:13:36.000Z", "text": "Amamos Andaluc\u00eda pero no el fallido Estado de las Autonom\u00edas. Un errado Estado de las Autonom\u00edas que crea espa\u00f1oles de primera y de segunda, que rompe el principio de solidaridad y que genera desigualdad. \u2b07\ufe0f\n\n- M\u00e1laga Actualidad https://t.co/9I1CgunomJ", "diputado": {"apellidos": "Rueda Perell\u00f3", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rueda Perell\u00f3, Patricia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 29, "nombreCircunscripcion": "M\u00e1laga", "nombre": "Patricia", "codParlamentario": 75, "twitter": "https://twitter.com/_patricia_rueda", "twitterUserName": "_patricia_rueda", "twitterUserId": "2613310915"}}