{
    "id": "1366031659489976322",
    "lang": "es",
    "text": "De todos los mensajes que recibo, hay uno que voy a destacar. \n\n2 de enero. Mucho que celebrar.",
    "created_at": "2021-02-28T14:25:01.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "De Meer M\u00e9ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 4,
        "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "codParlamentario": 340,
        "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio",
        "twitterUserName": "MeerRocio",
        "twitterUserId": "4525423215"
    }
}