{"text": "No solo es un problema de \u00e9tica, sino tambi\u00e9n de est\u00e9tica: de comprobar c\u00f3mo miles de inmigrantes estaban hacinados en condiciones lamentables a un complejo de lujo, cuyo pago es de lo m\u00e1s sospechoso y las versiones se contradicen. Alguien miente: Ferraz, @abalosmeco o Koldo https://t.co/vCZA5yGgci", "id": "1366669758456860672", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:40:36.000Z", "diputado": {"apellidos": "Zurita Exp\u00f3sito", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Zurita Exp\u00f3sito, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 111, "twitter": "https://twitter.com/AnaZurita7", "twitterUserName": "AnaZurita7", "twitterUserId": "518445571"}}