{"lang": "es", "id": "1366369663379210243", "created_at": "2021-03-01T12:48:08.000Z", "text": "Sabemos que a Calvi\u00f1o no le gusta la regulaci\u00f3n de precios del alquiler, pero est\u00e1 en el acuerdo de coalici\u00f3n que firmaron Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias. \n\nLos acuerdos se tienen que respetar y el Presidente debe hac\u00e9rselo entender a los ministros de su partido.", "diputado": {"apellidos": "Belarra Urteaga", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 31, "nombreCircunscripcion": "Navarra", "nombre": "Ione", "codParlamentario": 139, "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra", "twitterUserName": "ionebelarra", "twitterUserId": "344739325"}}