{"text": "\ud83c\udfdb Reuni\u00f3n de Mesa y Portavoces Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital.\n \n\ud83d\udcf7 fot\u00f3grafa @Congreso_Es https://t.co/i4iepIriAf", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T14:27:47.000Z", "id": "1366757131379212293", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 5, "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila", "nombre": "Alicia", "codParlamentario": 50, "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av", "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av", "twitterUserId": "495288613"}}