{"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T17:17:56.000Z", "text": "Almer\u00eda, M\u00e1laga, Sevilla, Ja\u00e9n, Granada, Huelva, C\u00f3rdoba, C\u00e1diz.\n\nSon much\u00edsimo m\u00e1s que ese pucherazo autonomista.\n\nSon infinitamente m\u00e1s que el verdiblanco omeya.\n\nSon la cuna y la tumba de insignes espa\u00f1oles. Y no hijos de infame Blas Infante.\n\nEl 28F no define lo que amamos.", "id": "1366075171640074245", "diputado": {"apellidos": "De Meer M\u00e9ndez", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "De Meer M\u00e9ndez, Roc\u00edo", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 4, "nombreCircunscripcion": "Almer\u00eda", "nombre": "Roc\u00edo", "codParlamentario": 340, "twitter": "https://twitter.com/MeerRocio", "twitterUserName": "MeerRocio", "twitterUserId": "4525423215"}}