{
    "text": "Buenos d\u00edas, consecuencias nefastas de tener al peor gobierno en el peor momento, llevo un a\u00f1o avisando de que esto pod\u00eda pasar, les da igual.\ud83d\udc47 https://t.co/L3t9EmRC3A",
    "id": "1367014573728010241",
    "created_at": "2021-03-03T07:30:46.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Agust\u00edn",
        "codParlamentario": 305,
        "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar",
        "twitterUserName": "aalmodobar",
        "twitterUserId": "155350950"
    }
}