{"text": "Las infantas tienen m\u00e1s cara que espalda\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [2/3] https://t.co/IpzZTzBNF4", "created_at": "2021-03-03T19:11:58.000Z", "id": "1367191034736881664", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}