{
    "text": "La posici\u00f3n de Madrid de cara a la #SemanaSanta me parece profundamente irresponsable\n\nEntrevista en #CuatroAlD\u00eda [4/4] https://t.co/zngVbgAnuj",
    "id": "1367182131705896967",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-03T18:36:35.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Baldov\u00ed Roda",
        "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS",
        "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Joan",
        "codParlamentario": 247,
        "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi",
        "twitterUserName": "joanbaldovi",
        "twitterUserId": "378944786"
    }
}