{"lang": "es", "id": "1367202768813981700", "created_at": "2021-03-03T19:58:36.000Z", "text": "El mundo es un pa\u00f1uelo... \n\u2013 Pero muy sucio. https://t.co/sViIib0MOo", "diputado": {"apellidos": "Elizo Serrano", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Elizo Serrano, Mar\u00eda Gloria", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Gloria", "codParlamentario": 300, "twitter": "https://twitter.com/gloriaelizo", "twitterUserName": "gloriaelizo", "twitterUserId": "301403189"}}