{
    "lang": "es",
    "text": "Buen art\u00edculo de @elisabeni que desmonta la creencia de algunos de que la Fiscal\u00eda obedece \u00f3rdenes pol\u00edticas del Gobierno.\nhttps://t.co/a6bsWxPx0F",
    "id": "1367487257612087304",
    "created_at": "2021-03-04T14:49:03.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Asens Llodr\u00e0",
        "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI",
        "apellidosNombre": "Asens Llodr\u00e0, Jaume",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Jaume",
        "codParlamentario": 291,
        "twitter": "https://twitter.com/Jaumeasens",
        "twitterUserName": "Jaumeasens",
        "twitterUserId": "212377097"
    }
}