{"id": "1367790117654568961", "lang": "ca", "text": "Hem estat aquest mat\u00ed esmorzant a @PessicEl amb @BeaEsporrin i despr\u00e9s hem anat a la Rambla i el carrer Santa Clara. La quantitat de locals buits i les dificultats que estan passant els comerciants requereixen que com altres municipis es faci el m\u00e0xim esfor\u00e7 per ajudar el comer\u00e7. https://t.co/qRhaN4Jnkb", "created_at": "2021-03-05T10:52:31.000Z", "diputado": {"apellidos": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol", "formacion": "PSC-PSOE", "apellidosNombre": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol, Marc", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Marc", "codParlamentario": 200, "twitter": "https://twitter.com/MarcLamua", "twitterUserName": "MarcLamua", "twitterUserId": "171506399"}}