{"text": "Gracias @Neuroalianza por todo vuestro trabajo para la mejora de prestaciones sociales y de la calidad de vida de las personas con enfermedades neurodegenerativas. Desde el @GPPopular vamos a seguir trabajando por conseguir el reconocimiento de derechos desde el  diagn\u00f3stico https://t.co/WNSKpzFbzb", "lang": "es", "id": "1367433790642130945", "created_at": "2021-03-04T11:16:36.000Z", "diputado": {"apellidos": "Gonz\u00e1lez Guinda", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Guinda, Mar\u00eda del Carmen", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 24, "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n", "nombre": "Mar\u00eda del Carmen", "codParlamentario": 288, "twitter": "https://twitter.com/CarmenGGuinda", "twitterUserName": "CarmenGGuinda", "twitterUserId": "4385137295"}}