{
    "text": "Gran noticia para #Extremadura y para nuestros #agricultores . Volveremos a ser competitivos en Estados Unidos en precios, ya lo \u00e9ramos en calidad. \nAdelante!!!\n\nhttps://t.co/4h8pfNAvtL",
    "created_at": "2021-03-05T18:57:15.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1367912105693872128",
    "diputado": {
        "apellidos": "P\u00edriz Maya",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "18/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 9,
        "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975",
        "twitterUserName": "vicpiriz1975",
        "twitterUserId": "807001880220073988"
    }
}