{
    "id": "1367454493235941381",
    "lang": "es",
    "text": "No podemos cambiar el pasado, pero s\u00ed luchar contra la desmemoria para reparar el dolor. Recordar es un acto de dignidad, humanidad y justicia. Un deber moral por los valores democr\u00e1ticos que representan las v\u00edctimas del terrorismo. Avancemos en el camino de la paz y la libertad. https://t.co/2gekha55YY",
    "created_at": "2021-03-04T12:38:51.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, Pedro",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pedro",
        "codParlamentario": 274,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcastejon",
        "twitterUserName": "sanchezcastejon",
        "twitterUserId": "68740712"
    }
}