{"text": "Miles de hect\u00e1reas en Extremadura se est\u00e1n llenado de placas fotovoltaicas, estoy orgulloso de que nuestra tierra sea referente en renovables, pero si no somos capaces de que impacten de una manera clara en nuestro desarrollo esta oportunidad se habr\u00e1 convertido en un problema. https://t.co/ZX0OeFthdv", "created_at": "2021-03-05T12:07:20.000Z", "id": "1367808948108222475", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Ramos Esteban", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 10, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres", "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn", "codParlamentario": 178, "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos", "twitterUserName": "CesarJRamos", "twitterUserId": "11086042"}}