{
    "text": "Muchas gracias @20m por la entrevista en la que he podido destacar uno de los proyectos de los que m\u00e1s orgullosa me siento: el Plan Corresponsables. \n\nAqu\u00ed ten\u00e9is la entrevista completa: https://t.co/03NYAMxDKo https://t.co/bxQ1Y0Rovr",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-04T12:51:26.000Z",
    "id": "1367457657813098504",
    "diputado": {
        "apellidos": "Vera Ru\u00edz-Herrera",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Vera Ru\u00edz-Herrera, Noelia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 11,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz",
        "nombre": "Noelia",
        "codParlamentario": 345,
        "twitter": "https://twitter.com/VeraNoelia",
        "twitterUserName": "VeraNoelia",
        "twitterUserId": "225138968"
    }
}