{
    "text": "Llevamos d\u00e9cadas arrastrando la cultura de la precariedad. El futuro y la recuperaci\u00f3n solo se pueden sostener ahondando en una modernizaci\u00f3n profunda: hacer de los derechos y de condiciones dignas la se\u00f1al de identidad del mercado laboral de nuestro pa\u00eds.\nhttps://t.co/ldwtyOJaBm",
    "created_at": "2021-03-04T18:35:38.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1367544277614669827",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}