{"lang": "es", "id": "1367399297508126720", "created_at": "2021-03-04T08:59:32.000Z", "text": "Con un a\u00f1o de retraso https://t.co/5yesx4xHt6", "diputado": {"apellidos": "Marcos Dom\u00ednguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Marcos Dom\u00ednguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 143, "twitter": "https://twitter.com/pilarmarcosd", "twitterUserName": "pilarmarcosd", "twitterUserId": "144981542"}}