{
    "created_at": "2021-03-04T19:37:40.000Z",
    "id": "1367559891347505156",
    "text": "La sanidad es un factor clave para garantizar la seguridad p\u00fablica y recuperar la normalidad de la vida colectiva en todos los \u00e1mbitos, como el empleo, la econom\u00eda, la educaci\u00f3n, el turismo o la cultura, afectados durante los \u00faltimos meses por la pandemia.@populares https://t.co/yPQwwv8s0y",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pastor Juli\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 31,
        "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian",
        "twitterUserName": "anapastorjulian",
        "twitterUserId": "307570052"
    }
}