{
    "created_at": "2021-03-04T13:44:52.000Z",
    "id": "1367471103518666752",
    "text": "Desde Unidas Podemos hemos pedido la comparecencia en el Congreso de la Fiscal General del Estado para que d\u00e9 explicaciones de su reuni\u00f3n con Inda. https://t.co/ATveeEKLD1",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Velarde G\u00f3mez",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Velarde G\u00f3mez, Martina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 14,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba",
        "nombre": "Martina",
        "codParlamentario": 235,
        "twitter": "https://twitter.com/MartinaVelardeG",
        "twitterUserName": "MartinaVelardeG",
        "twitterUserId": "3300574151"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Desde",
            "lema": "desde",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Unidas",
            "lema": "unir",
            "pos": "VMP00PF",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Podemos",
            "lema": "poder",
            "pos": "VMIP1P0",
            "prob": "0.994638"
        },
        {
            "word": "hemos",
            "lema": "haber",
            "pos": "VAIP1P0",
            "prob": "0.997509"
        },
        {
            "word": "pedido",
            "lema": "pedir",
            "pos": "VMP00SM",
            "prob": "0.963576"
        },
        {
            "word": "la",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "comparecencia",
            "lema": "comparecencia",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "en",
            "lema": "en",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Congreso_de_la_Fiscal_General_de_el_Estado",
            "lema": "congreso_de_la_fiscal_general_de_el_estado",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "que",
            "lema": "que",
            "pos": "CS",
            "prob": "0.449861"
        },
        {
            "word": "d\u00e9",
            "lema": "dar",
            "pos": "VMSP3S0",
            "prob": "0.498099"
        },
        {
            "word": "explicaciones",
            "lema": "explicaci\u00f3n",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "su",
            "lema": "su",
            "pos": "DP3CSN",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "reuni\u00f3n",
            "lema": "reuni\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "con",
            "lema": "con",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "Inda",
            "lema": "inda",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/ATveeEKLD1",
            "lema": "https://t.co/ATveeEKLD1",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}