{"text": "O Ministerio impedir\u00e1 o acceso ao exame \u00e1s persoas con s\u00edntomas da COVID ou que deban estar en confinamento domiciliario. Por iso @obloque reclama habilitar outras datas para facilitar a incorporaci\u00f3n de m\u00e1is profesionais no sistema p\u00fablico de sa\u00fade.\nhttps://t.co/OLll7DcCHr", "id": "1368488523888746496", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-07T09:07:44.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rego Candamil", "formacion": "BNG", "apellidosNombre": "Rego Candamil, N\u00e9stor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "N\u00e9stor", "codParlamentario": 40, "twitter": "https://twitter.com/NestorRego", "twitterUserName": "NestorRego", "twitterUserId": "435720619"}}