{"text": "El meu condol a la fam\u00edlia , amics  i companys d\u2019Albert . A #tarragona molta gent el recordar\u00e0 per motius diversos , tots ells recordarant que era tot un senyor,  que es feia estimar.\nMor l'advocat i pol\u00edtic tarragon\u00ed Albert Vallv\u00e9 https://t.co/vN6LOHFIqy", "created_at": "2021-03-07T15:39:12.000Z", "id": "1368587043224383490", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Bel Accensi", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Bel Accensi, Ferran", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Ferran", "codParlamentario": 14, "twitter": "https://twitter.com/ferran_bel", "twitterUserName": "ferran_bel", "twitterUserId": "352930189"}}