{"id": "1368685116474671107", "text": "\u00bfC\u00f3mo puede afirmar Ximo Puig tan categ\u00f3ricamente en #ObjetivoSemanaSanta  que \u201cNo habr\u00e1 #SemanaSanta \u201c y al mismo tiempo por su inacci\u00f3n haber sido incapaz de impedir las vacaciones de #Fallas en #Valencia para m\u00e1s de 250.000 alumnos? https://t.co/ROTWb595yT", "created_at": "2021-03-07T22:08:55.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Gamazo Mic\u00f3", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Gamazo Mic\u00f3, \u00d3scar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "\u00d3scar", "codParlamentario": 212, "twitter": "https://twitter.com/oscargamazo", "twitterUserName": "oscargamazo", "twitterUserId": "170340172"}}