{
    "id": "1368990432370262018",
    "lang": "es",
    "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddea He recibido esta tarde en el @Congreso_Es a la presidenta de la Rep\u00fablica de Estonia, Kersti Kaljulaid, que se encuentra de visita oficial en Espa\u00f1a.\n\nHemos compartido el inter\u00e9s por reforzar la cooperaci\u00f3n bilateral, especialmente en digitalizaci\u00f3n, educaci\u00f3n y seguridad. https://t.co/tYFb9uDFPJ",
    "created_at": "2021-03-08T18:22:08.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Meritxell",
        "codParlamentario": 215,
        "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
        "twitterUserName": "meritxell_batet",
        "twitterUserId": "725700028392689664"
    }
}