{
    "created_at": "2021-03-06T11:03:45.000Z",
    "id": "1368155335802957827",
    "text": "Tus bandazos en pol\u00edtica de un lado a otro llorando un sueldo p\u00fablico es, tal vez, lo m\u00e1s deplorable. Y d\u00e9jame decirte que insultarme d\u00eda tras d\u00eda en todas las redes y a trav\u00e9s de los medios, se acerca bastante a los escraches del grupo morado y al acoso desesperado, aunque... https://t.co/M2BPW7pk9J",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "De las Heras Fern\u00e1ndez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "De las Heras Fern\u00e1ndez, Patricia",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Patricia",
        "codParlamentario": 248,
        "twitter": "https://twitter.com/PatriciadlHeras",
        "twitterUserName": "PatriciadlHeras",
        "twitterUserId": "1086595769833017344"
    }
}