{
    "created_at": "2021-03-07T11:05:13.000Z",
    "id": "1368518090774941696",
    "lang": "es",
    "text": "Enhorabuena\u00a0tambi\u00e9n a 'Ad\u00fa'. En una \u00e9poca en la que la ultraderecha insiste en criminalizar a los ni\u00f1os migrantes, son muy necesarias historias como \u00e9sta. https://t.co/xtORGtvWtN",
    "diputado": {
        "apellidos": "Echenique Robba",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 13,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique",
        "twitterUserName": "PabloEchenique",
        "twitterUserId": "25555639"
    }
}