{"lang": "es", "id": "1368334485431975943", "text": "\u201cLos derechos humanos no pueden ser a la vez bienes de mercado con los que se especula. Y la vivienda es un derecho humano muy b\u00e1sico\u201d\nMuy grande Alberto San Juan defendiendo el derecho a la vivienda en estos #Goyas2021 Y ojal\u00e1 escuche qui\u00e9n tiene que escuchar. https://t.co/jBcizUI7eN", "created_at": "2021-03-06T22:55:38.000Z", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez Serna", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Serna, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 67, "twitter": "https://twitter.com/J_Sanchez_Serna", "twitterUserName": "J_Sanchez_Serna", "twitterUserId": "300969753"}}