{"id": "1368628321345544192", "text": "El mar de fondo en el que vivimos es este, y por eso la lucha es para siempre. Toda mi admiraci\u00f3n a todas las mujeres brillantes, valientes y que se lo han currado como nadie para estar d\u00f3nde les d\u00e9 la gana estar. #premiosgoya https://t.co/d8NIVrOYoS", "created_at": "2021-03-07T18:23:14.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Pons Sampietro", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Pons Sampietro, Pere Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Pere Joan", "codParlamentario": 223, "twitter": "https://twitter.com/perejoanpons", "twitterUserName": "perejoanpons", "twitterUserId": "22079985"}}