{
    "id": "1368944003861864453",
    "lang": "es",
    "text": "8M  \u2602\ufe0f\u2602\ufe0f\nSu lucha es tambi\u00e9n la nuestra. https://t.co/iEgfdapgun",
    "created_at": "2021-03-08T15:17:38.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Elorza Gonz\u00e1lez",
        "formacion": "PSE-EE-PSOE",
        "apellidosNombre": "Elorza Gonz\u00e1lez, Od\u00f3n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 20,
        "nombreCircunscripcion": "Gipuzkoa",
        "nombre": "Od\u00f3n",
        "codParlamentario": 324,
        "twitter": "https://twitter.com/odonelorza2011",
        "twitterUserName": "odonelorza2011",
        "twitterUserId": "284488502"
    }
}