{"text": "Un 8 de marzo nac\u00eda mi hija Carmela, un d\u00eda que condensa el futuro que queremos y por el que luchamos cada d\u00eda: una sociedad libre de violencias machistas y discriminaciones, con derechos laborales, con igualdad plena. Feminismo es vida, es dignidad, es porvenir.\n\n#8M2021 https://t.co/rycgXDS4un", "lang": "es", "id": "1368880174956175360", "created_at": "2021-03-08T11:04:00.000Z", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}