{
    "created_at": "2021-03-08T08:41:23.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "El negro de un pasado oscuro no podr\u00e1 tapar el color de la libertad https://t.co/mrBmixdT7N",
    "id": "1368844282224926724",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jos\u00e9 V\u00e9lez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Jos\u00e9 V\u00e9lez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "17/02/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 361,
        "twitter": "https://twitter.com/rafajosevelez",
        "twitterUserName": "rafajosevelez",
        "twitterUserId": "504365221"
    }
}