{
    "lang": "es",
    "text": "Ana Bel\u00e9n Ramos se interes\u00f3 por mi opini\u00f3n sobre feminismo, S\u00e1nchez, centro derecha y muchas cosas m\u00e1s. \n\nAqu\u00ed os lo dejo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/UN84IGZyWc",
    "id": "1368481599441018885",
    "created_at": "2021-03-07T08:40:13.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1lvarez Fanjul",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "\u00c1lvarez Fanjul, Beatriz",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Beatriz",
        "codParlamentario": 101,
        "twitter": "https://twitter.com/bea_fanjul",
        "twitterUserName": "bea_fanjul",
        "twitterUserId": "320145391"
    }
}