{
    "lang": "es",
    "id": "1368884483202637824",
    "created_at": "2021-03-08T11:21:08.000Z",
    "text": "Una buena celebraci\u00f3n del #8M https://t.co/LrvL3r73kc",
    "diputado": {
        "apellidos": "Marcos Dom\u00ednguez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Marcos Dom\u00ednguez, Pilar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pilar",
        "codParlamentario": 143,
        "twitter": "https://twitter.com/pilarmarcosd",
        "twitterUserName": "pilarmarcosd",
        "twitterUserId": "144981542"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Una",
            "lema": "uno",
            "pos": "DI0FS0",
            "prob": "0.951973"
        },
        {
            "word": "buena",
            "lema": "bueno",
            "pos": "AQ0FS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "celebraci\u00f3n",
            "lema": "celebraci\u00f3n",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "#8M",
            "lema": "#8M",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/LrvL3r73kc",
            "lema": "https://t.co/LrvL3r73kc",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}