{"id": "1368194537563320325", "text": "Hoxe recib\u00edn en Santiago o premio 10 de marzo. Sup\u00f3n para min un profundo orgullo que me permite celebrar, neste d\u00eda, a memoria da clase obreira galega e o exemplo dunha loita sindicalista, que desde 1972, impulsou a conquista da democracia neste pa\u00eds. Moitas grazas, de verdade! https://t.co/Hbf1Mg5HHz", "created_at": "2021-03-06T13:39:32.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}