{"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Internacional \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/4d5MeUJ0XA", "id": "1369241662476718080", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:00:26.000Z", "diputado": {"apellidos": "Jos\u00e9 V\u00e9lez", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Jos\u00e9 V\u00e9lez, Rafael", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "17/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Rafael", "codParlamentario": 361, "twitter": "https://twitter.com/rafajosevelez", "twitterUserName": "rafajosevelez", "twitterUserId": "504365221"}}