{"text": "\u00bfSab\u00edas que las mujeres son las m\u00e1s concienciadas, pero, a la vez, las m\u00e1s vulnerables frente a los impactos de la crisis clim\u00e1tica? Hoy, tras este #8M2021 , en #LaCafetera de @radiocable \n\n#LaCafeteraPatriahorcado\n\n\ud83d\udd58Desde las 9:00\n\ud83d\udd34En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/H0qzXyFt6i https://t.co/Pg6oZC6BxW", "id": "1369190370236538880", "created_at": "2021-03-09T07:36:37.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}}