{
    "text": "Soy Rosa Medel. #MirameALaCara https://t.co/qkToDHnmHx",
    "created_at": "2021-03-10T11:03:45.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1369604887860887556",
    "diputado": {
        "apellidos": "Medel P\u00e9rez",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Medel P\u00e9rez, Rosa Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "30/01/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Rosa Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 355,
        "twitter": "https://twitter.com/rosamedel11",
        "twitterUserName": "rosamedel11",
        "twitterUserId": "1219953321559166981"
    }
}