{
    "text": "\ud83c\udfdb Seguiremos trabajando en la recuperaci\u00f3n social y econ\u00f3mica. Este pr\u00f3ximo viernes aprobaremos en #ConsejodeMinistros un nuevo paquete de medidas destinadas a  impulsar la actividad econ\u00f3mica. @sanchezcastejon \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/dHVt3nDiiQ",
    "created_at": "2021-03-10T08:25:55.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1369565166153723906",
    "diputado": {
        "apellidos": "G\u00f3mez Hern\u00e1ndez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "G\u00f3mez Hern\u00e1ndez, H\u00e9ctor",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 38,
        "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife",
        "nombre": "H\u00e9ctor",
        "codParlamentario": 104,
        "twitter": "https://twitter.com/Hectorgomezh",
        "twitterUserName": "Hectorgomezh",
        "twitterUserId": "60114737"
    }
}