{"lang": "ca", "id": "1369740166856839177", "text": "Poques persones tan \u00edntegres com @galapita han passat per la pol\u00edtica. Dir que ha fet \u00fas de les portes girat\u00f2ries \u00e9s mentir. No tot s\u2019hi val. Tot el meu suport, Gala. https://t.co/UeYnveqZVD", "created_at": "2021-03-10T20:01:18.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}}