{
    "created_at": "2021-03-08T19:43:09.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "La ultraderecha nos tiene se\u00f1aladas, porque representamos la verdadera transformaci\u00f3n de lo que ocurre en el mundo. Salir del \u00e1mbito privado y participar en todos los registros posibles es lo que el pensamiento reaccionario no quiere. Tenemos que estar poderosas, juntas y activas https://t.co/czsxxxIjpU",
    "id": "1369010819623776259",
    "diputado": {
        "apellidos": "Calvo Poyato",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Calvo Poyato, Carmen",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Carmen",
        "codParlamentario": 258,
        "twitter": "https://twitter.com/carmencalvo_",
        "twitterUserName": "carmencalvo_",
        "twitterUserId": "933309177623121921"
    }
}