{"id": "1369373114325495815", "text": "Unha decisi\u00f3n boa e necesaria. Non podemos permitir ningunha concesi\u00f3n a fam\u00edlia Franco. \n\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\u201cPazo de Meir\u00e1s: El Gobierno recurrir\u00e1 ante el Tribunal Supremo la sentencia sobre el Pazo de Meir\u00e1s\u201d https://t.co/gq0Uat8ABN", "created_at": "2021-03-09T19:42:46.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "G\u00f3mez-Reino Varela", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "G\u00f3mez-Reino Varela, Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Antonio", "codParlamentario": 176, "twitter": "https://twitter.com/AntonGomezReino", "twitterUserName": "AntonGomezReino", "twitterUserId": "365392319"}}