{"text": "La regidora d' @AdaColau , @galapita, segons l'alcaldessa \"t\u00e8cnica humil, honesta, \u00edntegra i q ha dedicat tota la seva vida al b\u00e9 com\u00fa i deixant-se la pell com a regidora\"  resulta que va \"subvencionar\" el seu propi lloc de treball amb diners de l' @bcn_ajuntament https://t.co/1n8XetO1Qq", "created_at": "2021-03-10T09:53:50.000Z", "id": "1369587289651896321", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Calvo G\u00f3mez", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Calvo G\u00f3mez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "16/03/2021", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 381, "twitter": "https://twitter.com/pilarcalvo13", "twitterUserName": "pilarcalvo13", "twitterUserId": "287869490"}}