{
    "created_at": "2021-03-10T13:18:38.000Z",
    "id": "1369638830094041091",
    "text": "Cando a Polic\u00eda Militar disparou contra os obreiros de Baz\u00e1n, un 10 de marzo de 1972, segando as vidas de Amador e Daniel, a memoria empezaba a reclamarnos o seu espazo no presente. Demandaban un convenio propio e condici\u00f3ns dignas de traballo. A s\u00faa voz e o seu exemplo perviven. https://t.co/HUSkMSmkTQ",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}