{
    "text": "Siempre\n#11marzo https://t.co/JUXa5yUG7G",
    "lang": "es",
    "id": "1369986963227488261",
    "created_at": "2021-03-11T12:21:59.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 11,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz",
        "nombre": "Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 134,
        "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz",
        "twitterUserName": "vejer_ortiz",
        "twitterUserId": "724965496391634944"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Siempre",
            "lema": "siempre",
            "pos": "RG",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "#11marzo",
            "lema": "#11marzo",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/JUXa5yUG7G",
            "lema": "https://t.co/JUXa5yUG7G",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}