{"text": "\ud83d\udcfb Siento pena al escuchar a @InesArrimadas en la brillante entrevista que le est\u00e1 realizando @carlosherreracr \n\n\u00a1Quien la ha escuchado, y quien la escucha!", "lang": "es", "id": "1369916901351186434", "created_at": "2021-03-11T07:43:35.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}