{"text": "Doncs resulta que la inestabilitat no \u00e9s cosa dels partits independentistes, sin\u00f3 de la guerra civil interna de la dreta espanyola i una esquerra incapa\u00e7 de construir alternatives. A nosaltres ens toca fer govern i continuar endavant", "id": "1369908561820651520", "created_at": "2021-03-11T07:10:27.000Z", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Margall Sastre", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Margall Sastre, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 17, "nombreCircunscripcion": "Girona", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 193, "twitter": "https://twitter.com/joanmargall", "twitterUserName": "joanmargall", "twitterUserId": "15071264"}}