{
    "lang": "es",
    "text": "Mientras hay quien clama por un capit\u00e1n yo prefiero reconocer a las muchas capitanas que existen: Rafaela, Cristina, Carola, Anita, Tina, Celestina, Aida, Nevenka, Ainhoa. La conciencia del #8M no es cuesti\u00f3n de un d\u00eda. https://t.co/e3OKrqszwx https://t.co/HaQN8nZigl",
    "id": "1369248016180404225",
    "created_at": "2021-03-09T11:25:41.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 33,
        "nombreCircunscripcion": "Asturias",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 272,
        "twitter": "https://twitter.com/SofCastanon",
        "twitterUserName": "SofCastanon",
        "twitterUserId": "3495603017"
    }
}