{"text": "Acostem la pol\u00edtica al jovent, els fem part\u00edceps i els mostrem com som moltes les que hi dediquem una part de la nostra vida a fer un servei p\u00fablic, per una societat millor i neta de corrupci\u00f3. Amb els joves de l\u2019Institut @milaifontanals curs PFI-PTT Igualada. https://t.co/dP8M9rZEbc", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T10:10:44.000Z", "id": "1369229156215558152", "diputado": {"apellidos": "Telechea i Lozano", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Telechea i Lozano, Carolina", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Carolina", "codParlamentario": 188, "twitter": "https://twitter.com/caroltelechea", "twitterUserName": "caroltelechea", "twitterUserId": "2234780184"}}