{
    "created_at": "2021-03-09T18:53:01.000Z",
    "id": "1369360592092487681",
    "text": "\ud83d\udd34Creo que estamos en el 2021. Otro compromiso no cumplido del gobierno Sanchez. Todo mi apoyo a nuestros compa\u00f1eros. #@SEMESSanidad reconocer\u00e1 este a\u00f1o las especialidades de Urgencias e Infecciosas https://t.co/5YvtGmC3CH v\u00eda @EFEnoticias",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pastor Juli\u00e1n",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 31,
        "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian",
        "twitterUserName": "anapastorjulian",
        "twitterUserId": "307570052"
    }
}