{"text": "No puedo entender que le ha llevado a Ines Arrimadas y la direcci\u00f3n de C\u2019s a tomar esta decisi\u00f3n tan irresponsable en plena pandemia, estoy convencida que ni la mayor\u00eda de cargos, ni sus votantes comparten unir sus designios a S\u00e1nchez, Iglesias, y dem\u00e1s socios independentistas. https://t.co/jaNJ4Kh5vk", "id": "1369697332078510084", "created_at": "2021-03-10T17:11:06.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Romero S\u00e1nchez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 36, "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr", "twitterUserName": "rosaromerocr", "twitterUserId": "253968932"}}