{"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:10:24.000Z", "text": "https://t.co/usZ8onE8Mg\nMejor pongo solo el art\u00edculo. As\u00ed, sin comentarios....", "id": "1369772655793086464", "diputado": {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}}