{"lang": "es", "id": "1370442680463982592", "created_at": "2021-03-12T18:32:51.000Z", "text": "Imprescindible y urgente. Toda la raz\u00f3n https://t.co/prqokgNqYK", "diputado": {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}}