{
    "created_at": "2021-03-13T10:46:38.000Z",
    "id": "1370687742858911746",
    "text": "Obviamente. El grupo parlamentario auton\u00f3mico es una expresi\u00f3n m\u00ednima del partido que ha adoptado la estrategia y que todav\u00eda no se ha descompuesto. Sorprende la duda https://t.co/uw5yUx3nQE",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mar\u00ed Klose",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Mar\u00ed Klose, Pau",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Pau",
        "codParlamentario": 73,
        "twitter": "https://twitter.com/pmklose",
        "twitterUserName": "pmklose",
        "twitterUserId": "1165362025"
    }
}