{
    "id": "1370379456657903617",
    "lang": "es",
    "text": "No hagas m\u00e1s el rid\u00edculo, Adriana. Qu\u00e9 lecci\u00f3n de responsabilidad del presidente L\u00f3pez Miras. La Regi\u00f3n de Murcia seguir\u00e1 teniendo un Gobierno del PP gracias a la fortaleza del PP. https://t.co/Gm8zYEM46i",
    "created_at": "2021-03-12T14:21:37.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}