{
    "id": "1370293894819278849",
    "created_at": "2021-03-12T08:41:38.000Z",
    "text": "\u00abMujeres, no salg\u00e1is solas!\u00bb\n\nEl polic\u00eda que asesin\u00f3 a Sarah particip\u00f3 en la campa\u00f1a para asustar a las mujeres londinenses...\n\nTremendo. El miedo como violencia...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nhttps://t.co/NXry0GyCZE",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Elizo Serrano",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Elizo Serrano, Mar\u00eda Gloria",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Mar\u00eda Gloria",
        "codParlamentario": 300,
        "twitter": "https://twitter.com/gloriaelizo",
        "twitterUserName": "gloriaelizo",
        "twitterUserId": "301403189"
    }
}