{
    "text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaaSe\u00f1oras y Se\u00f1ores con ustedes simplemente un l\u00edder, un patriota, un humilde trabajador por y para los espa\u00f1oles, con la verdad siempre por delante. \u00c9l es @Santi_ABASCAL \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f https://t.co/YLjEU7gl4n",
    "created_at": "2021-03-11T23:46:22.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1370159191000821762",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez Revuelta",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez Revuelta, Rodrigo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 40,
        "nombreCircunscripcion": "Segovia",
        "nombre": "Rodrigo",
        "codParlamentario": 165,
        "twitter": "https://twitter.com/rodrijr111",
        "twitterUserName": "rodrijr111",
        "twitterUserId": "1681133749"
    }
}