{"text": "Hoy hablando sobre #innovaci\u00f3n y #energ\u00eda en Albacete, junto a mi compa\u00f1ero @RafaLomana y @VOX_Albacete hemos visitado su parque tecnol\u00f3gico y nos hemos reunido con empresas punteras del sector renovables, cuyo desarrollo es tan importante para la regi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Oz4NJvIRqB https://t.co/03DbNrqb6b", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:07:00.000Z", "id": "1370466376490627080", "diputado": {"apellidos": "Borr\u00e1s Pab\u00f3n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Borr\u00e1s Pab\u00f3n, Mireia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mireia", "codParlamentario": 142, "twitter": "https://twitter.com/_mireiaborras", "twitterUserName": "_mireiaborras", "twitterUserId": "2348453556"}}