{"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:48:38.000Z", "text": "Hoy me estreno en la Comisi\u00f3n de Interior en la que participar\u00e9 de ahora en adelante con mi amiga @anadebande a los mandos. Una crack! https://t.co/nAkH5vujE8", "id": "1370310759079628802", "diputado": {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}}