{"text": "Los andaluces no decimos una cosa y a la ma\u00f1ana siguiente otra.\n@mjmonteroc no nos representa, nos averg\u00fcenza https://t.co/ZBnosx8fZT", "lang": "es", "id": "1370684252820504580", "created_at": "2021-03-13T10:32:46.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}