{
    "created_at": "2021-03-11T22:32:07.000Z",
    "id": "1370140508773826560",
    "text": "Tocayo, nos han confundido pero ya llegar\u00e1 tu verificaci\u00f3n \ud83d\ude02. \u00a1Abrazo! https://t.co/HfICXHXkzq",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Velarde G\u00f3mez",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Velarde G\u00f3mez, Martina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 14,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba",
        "nombre": "Martina",
        "codParlamentario": 235,
        "twitter": "https://twitter.com/MartinaVelardeG",
        "twitterUserName": "MartinaVelardeG",
        "twitterUserId": "3300574151"
    }
}