{
    "id": "1370420449285435401",
    "lang": "es",
    "text": "Tarde de Comisi\u00f3n Ejecutiva Regional telem\u00e1tica https://t.co/WeOPuyOKj0",
    "created_at": "2021-03-12T17:04:30.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 226,
        "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag",
        "twitterUserName": "valentingarciag",
        "twitterUserId": "353808961"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Tarde",
            "lema": "tarde",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.362712"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "Comisi\u00f3n_Ejecutiva_Regional",
            "lema": "comisi\u00f3n_ejecutiva_regional",
            "pos": "NP00O00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "telem\u00e1tica",
            "lema": "telem\u00e1tica",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.488664"
        },
        {
            "word": "https://t.co/WeOPuyOKj0",
            "lema": "https://t.co/WeOPuyOKj0",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}