{"id": "1370412771641278468", "text": "\"Y el d\u00eda que la cague tratar\u00e9 de decirles que s\u00ed, que eso que haya hecho estar\u00e1 mal, como lo est\u00e1n cosas que hago yo u otra gente que deben ser sus referentes.\"\n\nEsto de @quiquepeinado sobre @IbaiLlanos es indispensable. https://t.co/XAnuFD5v2h", "created_at": "2021-03-12T16:34:00.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Echenique Robba", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 13, "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique", "twitterUserName": "PabloEchenique", "twitterUserId": "25555639"}}