{
    "created_at": "2021-03-13T07:54:38.000Z",
    "id": "1370644454747602944",
    "text": "https://t.co/HszvuLVOaz Mi \u00faltimo art\u00edculo de esta semana",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2016",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 22,
        "nombreCircunscripcion": "Huesca",
        "nombre": "Mario",
        "codParlamentario": 219,
        "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan",
        "twitterUserName": "MarioGarcesSan",
        "twitterUserId": "808948514155855872"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "https://t.co/HszvuLVOaz",
            "lema": "https://t.co/hszvulvoaz",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.539574"
        },
        {
            "word": "Mi",
            "lema": "mi",
            "pos": "DP1CSS",
            "prob": "0.999325"
        },
        {
            "word": "\u00faltimo",
            "lema": "\u00faltimo",
            "pos": "AO0MS00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "art\u00edculo",
            "lema": "art\u00edculo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "esta",
            "lema": "este",
            "pos": "DD0FS0",
            "prob": "0.978817"
        },
        {
            "word": "semana",
            "lema": "semana",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}