{"lang": "es", "id": "1370018072808001541", "text": "Y ahora que me escucho, me doy cuenta de c\u00f3mo llevo dentro el oficio de editora. Hablando del libro Cuidadoras, de @ernestcanada, se me escapa un \u201clectura estremecedora e imprescindible\u201d. Cu\u00e1ntas contras redactadas con mi maestra @elenarari :)", "created_at": "2021-03-11T14:25:36.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Puig", "formacion": "ECP-GUAYEM EL CANVI", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Puig, Mar\u00eda del Mar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 8, "nombreCircunscripcion": "Barcelona", "nombre": "Mar\u00eda del Mar", "codParlamentario": 265, "twitter": "https://twitter.com/margpuig", "twitterUserName": "margpuig", "twitterUserId": "2921983427"}}