{"text": "Hoy \u201cdan a luz\u201d a los 11.000 millones. 7.000 como ayudas directas. \u00bfPor que este importe? \u00bfEs suficiente? \u00bfCual ha sido el criterio? Lo van a repartir las Comunidades Aut\u00f3nomas. \u00bfLa distribuci\u00f3n ser\u00e1 justa? \u00bfSeguir\u00e1 habiendo diferencias a favor de las afines? \u00bfSe llega tarde?", "lang": "es", "id": "1370284047612674049", "created_at": "2021-03-12T08:02:30.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rodr\u00edguez Herrer", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Rodr\u00edguez Herrer, Mar\u00eda Elvira", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Elvira", "codParlamentario": 123, "twitter": "https://twitter.com/erodriguez_2019", "twitterUserName": "erodriguez_2019", "twitterUserId": "1184610201812590593"}}