{"lang": "es", "id": "1370735512433098753", "created_at": "2021-03-13T13:56:27.000Z", "text": "A la espera de la decisi\u00f3n del TSJ de Madrid sin duda esta es la prioridad \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u201cNuestra moci\u00f3n de censura est\u00e1 el servicio de todas aquellas fuerzas y grupos parlamentarios que est\u00e9n de acuerdo con tener el objetivo com\u00fan de echar a la se\u00f1ora Ayuso\u201d\n https://t.co/fLqBKSfJ7F", "diputado": {"apellidos": "Elizo Serrano", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Elizo Serrano, Mar\u00eda Gloria", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Gloria", "codParlamentario": 300, "twitter": "https://twitter.com/gloriaelizo", "twitterUserName": "gloriaelizo", "twitterUserId": "301403189"}}