{
    "text": "Y as\u00ed hasta el 4 de Mayo, inclusive. Porque esta vez no sabemos si habr\u00e1 calzoncillos o cintas de camar\u00f3n en un coche abandonado... pero la campa\u00f1a de estos durar\u00e1 hasta que cierren las urnas. Socialismo o Libertad. https://t.co/bHy6MaQRWu",
    "created_at": "2021-03-12T09:57:01.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1370312866025377796",
    "diputado": {
        "apellidos": "P\u00edriz Maya",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "18/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 9,
        "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975",
        "twitterUserName": "vicpiriz1975",
        "twitterUserId": "807001880220073988"
    }
}