{"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T14:14:44.000Z", "text": "Antes disimulabais m\u00e1s! Vaya dos meses duros ten\u00e9is por delante. \u00c1nimo \n\nhttps://t.co/TY8vdfHZQm", "id": "1371102501546655744", "diputado": {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}}