{"text": "En este \u00faltimo a\u00f1o he puesto todo mi esfuerzo en la protecci\u00f3n del empleo y de las personas trabajadoras. A esta labor, siempre de la mano del #Di\u00e1logoSocial, se une ahora el reto de la Vicepresidencia. Ser\u00e1 un honor seguir trabajando en este Gobierno y con @sanchezcastejon.", "lang": "es", "id": "1371520194603061251", "created_at": "2021-03-15T17:54:30.000Z", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}