{
    "text": "Hace un a\u00f1o se aprobaba el #EstadoDeAlarma y el confinamiento para luchar contra esta pandemia que tanto dolor ha provocado. Ha sido un a\u00f1o muy dif\u00edcil en nuestro pa\u00eds, el m\u00e1s duro en mucho tiempo. Mi pensamiento est\u00e1 con los espa\u00f1oles que sufren las consecuencias de todo esto.",
    "id": "1371103682188750856",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-14T14:19:26.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}