{"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T17:53:47.000Z", "text": "#NoEsLoMismo unos que otros. #SoloQuedaVox https://t.co/eGG3v9Dz5q", "id": "1371882401027272712", "diputado": {"apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Iv\u00e1n", "codParlamentario": 83, "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm", "twitterUserName": "ivanedlm", "twitterUserId": "48976307"}}