{
    "id": "1371922283611238403",
    "lang": "es",
    "text": "\ud83c\udf39 Gracias a las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de @PSOEMoncloa por la agradable conversaci\u00f3n que hemos mantenido esta tarde.  \n\nLa #COVID19 ha puesto claramente de manifiesto la importancia de lo p\u00fablico, de la pol\u00edtica y de las instituciones. https://t.co/ENXTEGeukx",
    "created_at": "2021-03-16T20:32:16.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Meritxell",
        "codParlamentario": 215,
        "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
        "twitterUserName": "meritxell_batet",
        "twitterUserId": "725700028392689664"
    }
}