{
    "text": "O por ejemplo, un aut\u00f3nomo o empresa de alquiler de veh\u00edculos pueda acceder a las ayudas y sin embargo un aut\u00f3nomo o empresa que alquila bicicletas a los turistas se quede fuera.\nEl Gobierno debe rectificar, se lo exigiremos desde el @GPPopular.",
    "id": "1371355565385990147",
    "created_at": "2021-03-15T07:00:19.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Agust\u00edn",
        "codParlamentario": 305,
        "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar",
        "twitterUserName": "aalmodobar",
        "twitterUserId": "155350950"
    }
}