{
    "created_at": "2021-03-16T10:52:03.000Z",
    "id": "1371776269839343617",
    "text": "Con la decisi\u00f3n de @PabloIglesias de presentarse como candidato de Unidas Podemos a la Comunidad de Madrid, estamos ante la posibilidad real de ganar, por primera vez en mucho tiempo, a la derecha.\n\nHoy he hablado de ello en @ondavasca https://t.co/5OY95A5mz7",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 1,
        "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava",
        "nombre": "Juan Antonio",
        "codParlamentario": 205,
        "twitter": "https://twitter.com/juralde",
        "twitterUserName": "juralde",
        "twitterUserId": "69060709"
    }
}