{"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T23:08:39.000Z", "text": "A Pablo Iglesias no le quieren ni los suyos. Si est\u00e1 tan comprometido con la Comunidad de Madrid, y tan seguro de su \u00e9xito, que renuncie ya al esca\u00f1o en el Congreso. Pero no lo har\u00e1; \u00e9l mismo prev\u00e9 su fracaso y luego querr\u00e1 volver al esca\u00f1o.\n\nhttps://t.co/CKXaeQeVPK", "id": "1371961641319948292", "diputado": {"apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Iv\u00e1n", "codParlamentario": 83, "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm", "twitterUserName": "ivanedlm", "twitterUserId": "48976307"}}