{
    "text": "Comunismo o Libertad https://t.co/LGVRS27ykL",
    "id": "1371422343256477696",
    "created_at": "2021-03-15T11:25:41.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez P\u00e9rez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez P\u00e9rez, C\u00e9sar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "C\u00e9sar",
        "codParlamentario": 249,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezcesar",
        "twitterUserName": "sanchezcesar",
        "twitterUserId": "28385397"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Comunismo",
            "lema": "comunismo",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "o",
            "lema": "o",
            "pos": "CC",
            "prob": "0.999864"
        },
        {
            "word": "Libertad",
            "lema": "libertad",
            "pos": "NP00V00",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/LGVRS27ykL",
            "lema": "https://t.co/LGVRS27ykL",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}