{
    "id": "1371541083759468550",
    "lang": "es",
    "text": "A ver si se enteran en PP, VOX y una parte de C\u2019s. Lo dice un liberal franc\u00e9s de los que saben que la disyuntiva es Libertad o Dictadura. https://t.co/ZLvIvQqdf2",
    "created_at": "2021-03-15T19:17:31.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00eda G\u00f3mez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Garc\u00eda G\u00f3mez, Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 226,
        "twitter": "https://twitter.com/valentingarciag",
        "twitterUserName": "valentingarciag",
        "twitterUserId": "353808961"
    }
}