{"id": "1371962204732411906", "text": "Hoy se celebr\u00f3 en Extremadura sesi\u00f3n Extraordinaria del Comit\u00e9 Ejecutivo Regional del @ppextremadura con la presencia de @TeoGarciaEgea .\nSu apoyo a los aut\u00f3nomos y a los empresarios extreme\u00f1os y a la Libertad ha quedado clar\u00edsima. Muy orgulloso de nuestro Secretario General! https://t.co/LEuPX9W4bx", "created_at": "2021-03-16T23:10:54.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}}