{"id": "1371111230950289408", "text": "Y otra:\n\u201cLlamo libertad pol\u00edtica a aquella de las libertades formales q garantiza al ciudadano una participaci\u00f3n en los asuntos p\u00fablicos q le da la impresi\u00f3n de q, x medio de sus elegidos y eventualmente de sus opiniones, ejerce una influencia sobre el destino de la colectividad\u201d", "created_at": "2021-03-14T14:49:26.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Marcos Dom\u00ednguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Marcos Dom\u00ednguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 143, "twitter": "https://twitter.com/pilarmarcosd", "twitterUserName": "pilarmarcosd", "twitterUserId": "144981542"}}