{"created_at": "2021-03-16T14:11:36.000Z", "text": "No s\u00e9 si es m\u00e1s aberrante q alguien muera intoxicado por amianto en \u2066@rtve\u2069 o que la Seguridad Social solo le reconozca 45 d\u00edas de trabajo a uno de los principales presentadores durante tres d\u00e9cadas.\nQueda todo por avanzar en derechos laborales.  https://t.co/rRSXFxLxV3", "id": "1371826485842022400", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}