{"id": "1371717764398858243", "text": "Os adjunto mi art\u00edculo de esta semana en @EPExtremadura , mi #oasisdelibertad , a cuenta de la visita del emir de Moncloa a #Merida. @GPPopular @PP_Badajoz @Abierto_PP @populares \n\nhttps://t.co/Rl2C1vY1RW", "created_at": "2021-03-16T06:59:34.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}}