{
    "lang": "es",
    "text": "Un a\u00f1o hace desde que nos confinamos, sufrimos y resistimos. Mis oraciones y mi recuerdo para los que murieron por culpa del #Covid_19. Mi \ud83d\udc4f\ud83c\udffb desde el balc\u00f3n del \u2764\ufe0fpara quienes trabajan para salvar nuestras vidas. \nhttps://t.co/ccURGe9hMT",
    "id": "1371037946833473536",
    "created_at": "2021-03-14T09:58:13.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Jim\u00e9nez-Becerril Barrio, Mar\u00eda Teresa",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda Teresa",
        "codParlamentario": 179,
        "twitter": "https://twitter.com/teresajbecerril",
        "twitterUserName": "teresajbecerril",
        "twitterUserId": "1106640378193678339"
    }
}