{
    "lang": "es",
    "id": "1371173392469098498",
    "created_at": "2021-03-14T18:56:26.000Z",
    "text": "Ma\u00f1ana lunes promete. https://t.co/Wi6IqMbSpp",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez del Real",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez del Real, V\u00edctor Manuel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Manuel",
        "codParlamentario": 195,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezdelreal",
        "twitterUserName": "sanchezdelreal",
        "twitterUserId": "53517943"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "Ma\u00f1ana",
            "lema": "ma\u00f1ana",
            "pos": "RG",
            "prob": "0.538408"
        },
        {
            "word": "lunes",
            "lema": "[L:??/??/??:??.??:??]",
            "pos": "W",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "promete",
            "lema": "prometer",
            "pos": "VMIP3S0",
            "prob": "0.983871"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/Wi6IqMbSpp",
            "lema": "https://t.co/Wi6IqMbSpp",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}