{
    "lang": "es",
    "id": "1371497076220162051",
    "created_at": "2021-03-15T16:22:38.000Z",
    "text": "Macron se\u00f1ala en este v\u00eddeo algo que saben en toda Europa: que los republicanos espa\u00f1oles lucharon contra el nazi-fascismo y que para ser dem\u00f3crata hay ser antifascista.\n\nDesgraciadamente, aqu\u00ed, la presidenta de Madrid dice que \u201cel fascismo es el lado bueno de la historia\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oO47Kie83y",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez Serna",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Serna, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 30,
        "nombreCircunscripcion": "Murcia",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 67,
        "twitter": "https://twitter.com/J_Sanchez_Serna",
        "twitterUserName": "J_Sanchez_Serna",
        "twitterUserId": "300969753"
    }
}