{"id": "1372555223097544719", "text": "Hoy a las 17:00 participo en el evento paralelo #CSW65 organizado por @MinGenerosAR.  Hablaremos sobre las estrategias de los feminismos en los gobiernos progresistas con Argentina, M\u00e9xico, Bolivia, Rep. Dominicana y Costa Rica. \n\n\ud83c\udfa5 Pod\u00e9is seguirlo en: https://t.co/tCpu33s9IE https://t.co/wJ4LBM0SKR", "created_at": "2021-03-18T14:27:20.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Vera Ru\u00edz-Herrera", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Vera Ru\u00edz-Herrera, Noelia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Noelia", "codParlamentario": 345, "twitter": "https://twitter.com/VeraNoelia", "twitterUserName": "VeraNoelia", "twitterUserId": "225138968"}}