{"created_at": "2021-03-18T09:51:44.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda importante para quienes amamos la vida y veremos garantizado nuestro derecho a morir con dignidad y en paz.\nA quienes en la derecha se oponen a este nuevo derecho social, quiero decirles q lo que rechazan es la igualdad, xq algunos s\u00ed ten\u00edan ya esta posibilidad.", "id": "1372485866447327234", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 41, "nombreCircunscripcion": "Sevilla", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 236, "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos", "twitterUserName": "Maria_Podemos", "twitterUserId": "220943320"}}