{"lang": "es", "id": "1372106640896450563", "created_at": "2021-03-17T08:44:50.000Z", "text": "Que diputados de la derecha me hayan gritado \"vete al m\u00e9dico\" por preguntar hoy al Presidente por salud mental demuestra todo lo que queda por hacer. Nunca m\u00e1s el estigma ni la verg\u00fcenza. https://t.co/5woETcU1oQ", "diputado": {"apellidos": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n", "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO", "apellidosNombre": "Errej\u00f3n Galv\u00e1n, \u00cd\u00f1igo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "\u00cd\u00f1igo", "codParlamentario": 233, "twitter": "https://twitter.com/ierrejon", "twitterUserName": "ierrejon", "twitterUserId": "482389606"}}