{
    "id": "1372276850437804041",
    "created_at": "2021-03-17T20:01:11.000Z",
    "text": "Con la palabra, con el di\u00e1logo, desde la diferencia, incluso las ant\u00edpodas intelectuales, pero siempre dentro de los cauces de la democracia. En boca de @patxilopez ese discurso multiplica su valor. Enorme. https://t.co/6TacrtEct8",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Lamu\u00e0 Esta\u00f1ol, Marc",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 17,
        "nombreCircunscripcion": "Girona",
        "nombre": "Marc",
        "codParlamentario": 200,
        "twitter": "https://twitter.com/MarcLamua",
        "twitterUserName": "MarcLamua",
        "twitterUserId": "171506399"
    }
}