{"id": "1372536789173473281", "text": "Evidencia de que el Ingreso M\u00ednimo Vital avanza y esta empezando a ser en muchas CCAA el instrumento de protecci\u00f3n de los m\u00e1s vulnerables al que aspirabamos. En buena parte del territorio, ya m\u00e1s beneficiarios de IMV que de rentas m\u00ednimas auton\u00f3micas en 2019 https://t.co/gS7rUWJ0DS", "created_at": "2021-03-18T13:14:05.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mar\u00ed Klose", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Mar\u00ed Klose, Pau", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pau", "codParlamentario": 73, "twitter": "https://twitter.com/pmklose", "twitterUserName": "pmklose", "twitterUserId": "1165362025"}}