{
    "created_at": "2021-03-17T16:02:03.000Z",
    "id": "1372216669607755781",
    "text": ".@vmaritorres en la c\u00e1mara alta:\n\n\u201cDe nada sirve aprobar nuevos modelos de financiaci\u00f3n y nuevas leyes si despu\u00e9s no somos capaces de poner en  marcha e impulsar iniciativas eficaces que permitan superar los d\u00e9ficits\u201d. \n\nQue la mayoria progresista en el @Senadoesp tome nota. https://t.co/Lg2G37hIWI",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Jerez Juan",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Jerez Juan, Miguel \u00c1ngel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Miguel \u00c1ngel",
        "codParlamentario": 124,
        "twitter": "https://twitter.com/miqueljerez",
        "twitterUserName": "miqueljerez",
        "twitterUserId": "385882186"
    }
}