{"id": "1372172405062373384", "text": "Es una decisi\u00f3n valiente amigo y me consta que es meditada!!s\u00e9 que jam\u00e1s traicionar\u00edas tus principios,ni a los compa\u00f1eros del #FCS !!\n\u00c1nimo  @PabloCamPiq \ud83d\udcaa https://t.co/snxgHLSiPr", "created_at": "2021-03-17T13:06:09.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "V\u00e1zquez Blanco", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "V\u00e1zquez Blanco, Ana Bel\u00e9n", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 32, "nombreCircunscripcion": "Ourense", "nombre": "Ana Bel\u00e9n", "codParlamentario": 115, "twitter": "https://twitter.com/anadebande", "twitterUserName": "anadebande", "twitterUserId": "397867366"}}