{
    "lang": "es",
    "text": "Votamos un NO rotundo a la eutanasia. Siempre defenderemos la vida y los cuidados paliativos con las m\u00e1ximas garant\u00edas. Como bien ha explicado esta ma\u00f1ana @JIEchaniz @GPPopular @populares",
    "id": "1372483137092079616",
    "created_at": "2021-03-18T09:40:54.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rojas Garc\u00eda",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Rojas Garc\u00eda, Carlos",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 18,
        "nombreCircunscripcion": "Granada",
        "nombre": "Carlos",
        "codParlamentario": 242,
        "twitter": "https://twitter.com/CarlosRojas_PPA",
        "twitterUserName": "CarlosRojas_PPA",
        "twitterUserId": "158846236"
    }
}