{"lang": "es", "id": "1372935229388783623", "created_at": "2021-03-19T15:37:21.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o a su familia y mi recuerdo a una gran persona y compa\u00f1ero leal. DEP https://t.co/H4ppMoTA8o", "diputado": {"apellidos": "Pastor Juli\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Pastor Juli\u00e1n, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 31, "twitter": "https://twitter.com/anapastorjulian", "twitterUserName": "anapastorjulian", "twitterUserId": "307570052"}}