{
    "created_at": "2021-03-18T08:32:36.000Z",
    "id": "1372465948913979394",
    "text": "Siguiendo de forma telem\u00e1tica el pleno de esta ma\u00f1ana en el @Congreso_Es con el primer punto del orden del d\u00eda \n\nhttps://t.co/QEURnyHjXF https://t.co/GckuvkYFhZ",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pons Sampietro",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Pons Sampietro, Pere Joan",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Pere Joan",
        "codParlamentario": 223,
        "twitter": "https://twitter.com/perejoanpons",
        "twitterUserName": "perejoanpons",
        "twitterUserId": "22079985"
    }
}