{"id": "1372186301940785152", "text": "\"Vete al m\u00e9dico\" es algo que se\u00f1ala al que lo dice no s\u00f3lo como un miserable sino tambi\u00e9n como una persona acomodada. La cobertura psiqui\u00e1trica ---y no digamos ya la psicol\u00f3gica--- en la sanidad p\u00fablica es muy limitada. Hoy por hoy s\u00f3lo puedes \"irte al m\u00e9dico\" si tienes dinero.", "created_at": "2021-03-17T14:01:23.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Echenique Robba", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 13, "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique", "twitterUserName": "PabloEchenique", "twitterUserId": "25555639"}}