{"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T18:57:48.000Z", "text": "Tamb\u00e9 un risc per la salut de la gent i el futur del territori. \u00c9s urgent un canvi de model i impulsar energies m\u00e9s segures i sostenibles #TanquemCofrents \n\nUnides Podem considera la pr\u00f3rroga de Cofrentes un \"golpe a la soberan\u00eda valenciana\" https://t.co/UztHZE8MTI @epcvalenciana", "id": "1372623288204136461", "diputado": {"apellidos": "Saavedra Mu\u00f1oz", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Saavedra Mu\u00f1oz, Marisa", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "02/12/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 12, "nombreCircunscripcion": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "nombre": "Marisa", "codParlamentario": 348, "twitter": "https://twitter.com/MarisaSaavedraM", "twitterUserName": "MarisaSaavedraM", "twitterUserId": "897945036402327552"}}