{
    "created_at": "2021-03-17T09:57:10.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Por la industria. Para que los trabajadores no paguen esta crisis. Por el mantenimiento de nuestra producci\u00f3n y los puestos de trabajo. #PilkingtonEnLucha https://t.co/0DBm2Q4HtB",
    "id": "1372124843538255873",
    "diputado": {
        "apellidos": "Maestro Moliner",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Maestro Moliner, Roser",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Roser",
        "codParlamentario": 282,
        "twitter": "https://twitter.com/Roser_Maestro",
        "twitterUserName": "Roser_Maestro",
        "twitterUserId": "118453663"
    }
}