{
    "created_at": "2021-03-18T18:54:09.000Z",
    "id": "1372622370075254790",
    "text": "Hemos hablado en @radio_vitoria tambi\u00e9n de la ley de cambio clim\u00e1tico que ser\u00e1 aprobada en unas emanadas y establecer\u00e1 un nuevo marco normativo imprescindible que, entre otras cosas prohibir\u00e1 la explotaci\u00f3n de hidrocarburos, como el caso del gas en Subijana. https://t.co/oDddoK9OCP",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 1,
        "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava",
        "nombre": "Juan Antonio",
        "codParlamentario": 205,
        "twitter": "https://twitter.com/juralde",
        "twitterUserName": "juralde",
        "twitterUserId": "69060709"
    }
}