{
    "id": "1373597087921750019",
    "lang": "es",
    "text": "\"Si tenemos tantas cosas en com\u00fan \u00bfpor qu\u00e9 dejamos que solo un cromosoma nos separe?\" \n\nEn el #D\u00edaMundialDelS\u00edndromeDeDown me uno a la campa\u00f1a de @DownEspana por la #igualdad real de las personas con #S\u00edndromeDeDown.\n\n#QueNadaNosSepare\n\n\ud83d\udc49https://t.co/kTa5E4lOdY https://t.co/Zxjq623coQ",
    "created_at": "2021-03-21T11:27:20.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Meritxell",
        "codParlamentario": 215,
        "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
        "twitterUserName": "meritxell_batet",
        "twitterUserId": "725700028392689664"
    }
}