{
    "id": "1373930074416746499",
    "created_at": "2021-03-22T09:30:30.000Z",
    "text": "Sinceramente me parecen muy importante los debates que avanzan en calidad democr\u00e1tica.\n\nEl modelo de orden p\u00fablico est\u00e1 caduco y obsoleto. Prioricemos las libertades individuales y colectivas, cambios estructurales y cambios de pa\u00eds.\n\nImportante. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/SAeMKXaqsn",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Elizo Serrano",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Elizo Serrano, Mar\u00eda Gloria",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Mar\u00eda Gloria",
        "codParlamentario": 300,
        "twitter": "https://twitter.com/gloriaelizo",
        "twitterUserName": "gloriaelizo",
        "twitterUserId": "301403189"
    }
}