{"text": "Nuestra democracia no ser\u00e1 completa si no logramos que el mercado de trabajo sea espacio de ciudadan\u00eda. Vamos a conseguir que la estabilidad presida nuestras relaciones laborales y todas las medidas y reformas que impulsamos ir\u00e1n en el camino de eliminar el paro y la precariedad. https://t.co/MJo1UAYh01", "lang": "es", "id": "1373971985810796548", "created_at": "2021-03-22T12:17:03.000Z", "diputado": {"apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "formacion": "EC-UP", "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 36, "nombreCircunscripcion": "Pontevedra", "nombre": "Yolanda", "codParlamentario": 171, "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_", "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_", "twitterUserId": "761862806"}}