{"text": "\u00bf A d\u00f3nde ir\u00e1 @sanchezcastejon esta Semana Santa?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz de ir a uno de \u201csus\u201d palacios mientras mantiene a todos los espa\u00f1oles secuestrados sin poder moverse de su comunidad aut\u00f3noma?", "id": "1373752536742690823", "created_at": "2021-03-21T21:45:02.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Rosety Fern\u00e1ndez de Castro, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 255, "twitter": "https://twitter.com/AgustinRosety", "twitterUserName": "AgustinRosety", "twitterUserId": "1115297214325194755"}}