{
    "id": "1373918535936790529",
    "created_at": "2021-03-22T08:44:39.000Z",
    "text": "Mezclar asignaturas, la medida que lleg\u00f3 por la pandemia y va a quedarse en la escuela https://t.co/cKVxyZgMJz v\u00eda @el_pais",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mart\u00ednez Seijo",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Mart\u00ednez Seijo, Mar\u00eda Luz",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 34,
        "nombreCircunscripcion": "Palencia",
        "nombre": "Mar\u00eda Luz",
        "codParlamentario": 251,
        "twitter": "https://twitter.com/luzseijo",
        "twitterUserName": "luzseijo",
        "twitterUserId": "270356445"
    }
}