{
    "text": "Por que a Mesa do Libro s\u00f3 incorpora o mundo editorial en espa\u00f1ol? Acaso os galegos e galegas non pagamos impostos? O sector editorial galego e en galego debe estar presente, xera emprego, dinamismo econ\u00f3mico e impulso \u00e1 criatividade do nos Pa\u00eds. https://t.co/tyaKmqdBVP",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-22T11:54:03.000Z",
    "id": "1373966198208131079",
    "diputado": {
        "apellidos": "Rego Candamil",
        "formacion": "BNG",
        "apellidosNombre": "Rego Candamil, N\u00e9stor",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 15,
        "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)",
        "nombre": "N\u00e9stor",
        "codParlamentario": 40,
        "twitter": "https://twitter.com/NestorRego",
        "twitterUserName": "NestorRego",
        "twitterUserId": "435720619"
    }
}