{"text": "\u201c...el Ayuntamiento decidi\u00f3 organizar un dispositivo preventivo de la Polic\u00eda Local, con el apoyo de la Polic\u00eda Nacional.\u201d Nos falta entonces un nombre en la querella. Habr\u00e1 ampliaci\u00f3n. https://t.co/WzONbvnCGm", "lang": "es", "id": "1373201951538737154", "created_at": "2021-03-20T09:17:12.000Z", "diputado": {"apellidos": "Olona Chocl\u00e1n", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 18, "nombreCircunscripcion": "Granada", "nombre": "Macarena", "codParlamentario": 84, "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona", "twitterUserName": "Macarena_Olona", "twitterUserId": "1109573601995440129"}}