{
    "created_at": "2021-03-21T00:08:08.000Z",
    "id": "1373426161951330304",
    "text": "Creo que desde la trinchera de la lucha contra las cloacas medi\u00e1ticas, no debe haber sensaci\u00f3n m\u00e1s desagradable que la que tiene que producir ver c\u00f3mo Inda, ok diario, o Marhuenda se posicionan a tu favor.",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Velarde G\u00f3mez",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Velarde G\u00f3mez, Martina",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 14,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba",
        "nombre": "Martina",
        "codParlamentario": 235,
        "twitter": "https://twitter.com/MartinaVelardeG",
        "twitterUserName": "MartinaVelardeG",
        "twitterUserId": "3300574151"
    }
}