{"created_at": "2021-03-22T09:02:18.000Z", "text": "El Defensor del Pueblo europeo critica que la evaluaci\u00f3n de sostenibilidad ambiental del acuerdo UE/Mercosur no se haya completado antes de que los negociadores cerrasen el acuerdo \ud83d\udc49\ud83c\udffd Aqu\u00ed la nota completa https://t.co/NEPhlkS2c8", "id": "1373922977402740736", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}}