{
    "created_at": "2021-03-22T12:59:50.000Z",
    "id": "1373982754833043456",
    "text": "Se\u00f1or\u00edas del PP. Basta ya de ataques machistas. Hoy lo han hecho con la Ministra de Trabajo. Donde est\u00e1 el respeto, la educaci\u00f3n, la igualdad...vaya ejemplo est\u00e1n dando! @gpscongreso @lauraberja86 https://t.co/aDDRz8WMkS",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Pe\u00f1a Camarero",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Pe\u00f1a Camarero, Esther",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 9,
        "nombreCircunscripcion": "Burgos",
        "nombre": "Esther",
        "codParlamentario": 18,
        "twitter": "https://twitter.com/estherpcamarero",
        "twitterUserName": "estherpcamarero",
        "twitterUserId": "266683385"
    }
}