{
    "text": "No tienen verg\u00fcenza alguna.\nIntentaron boicotear las ayudas para la recuperaci\u00f3n y reactivaci\u00f3n del pa\u00eds y ahora dicen que Espa\u00f1a por encima de todo. https://t.co/csilQqJeFb",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-20T20:46:37.000Z",
    "id": "1373375447078146053",
    "diputado": {
        "apellidos": "Senderos Ora\u00e1",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Senderos Ora\u00e1, Daniel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "24/02/2020",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 1,
        "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava",
        "nombre": "Daniel",
        "codParlamentario": 367,
        "twitter": "https://twitter.com/danielsenderos",
        "twitterUserName": "danielsenderos",
        "twitterUserId": "2790857133"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "No",
            "lema": "no",
            "pos": "RN",
            "prob": "0.999297"
        },
        {
            "word": "tienen",
            "lema": "tener",
            "pos": "VMIP3P0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "verg\u00fcenza",
            "lema": "verg\u00fcenza",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "alguna",
            "lema": "alguno",
            "pos": "DI0FS0",
            "prob": "0.820285"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}