{
    "text": "S\u00ed, y cuando lo ha hecho, estaba a punto de recordar a los 60.000 espa\u00f1oles asesinados por comunistas y anarquistas en 1936-39. No me ha querido dar los 5 segundos extra que necesitaba: https://t.co/oQHffzMU9x",
    "created_at": "2021-03-23T20:12:21.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1374453989119389707",
    "diputado": {
        "apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Francisco Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 229,
        "twitter": "https://twitter.com/fjconpe",
        "twitterUserName": "fjconpe",
        "twitterUserId": "192834709"
    }
}