{"lang": "es", "id": "1374399517676638209", "text": "\u00bfEl todav\u00eda ministro de Derechos Sociales Pablo Iglesias (bajo su responsabilidad las pol\u00edticas de infancia) ha dicho algo, ha condenado los hechos?\n\nLa justicia ha respondido, mucho est\u00e1 tardando la VP y consejera de Igualdad, Monica Oltra, en asumir responsabilidades pol\u00edticas. https://t.co/Sm2vgTnSt4", "created_at": "2021-03-23T16:35:54.000Z", "diputado": {"apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Alicia", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 5, "nombreCircunscripcion": "\u00c1vila", "nombre": "Alicia", "codParlamentario": 50, "twitter": "https://twitter.com/AliciaGarcia_Av", "twitterUserName": "AliciaGarcia_Av", "twitterUserId": "495288613"}}