{
    "lang": "es",
    "text": "412 d\u00edas lleva Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n enterrado bajo la basura del Vertedero de Zald\u00edvar. \n412 d\u00edas en nuestro recuerdo.",
    "id": "1374639934271852547",
    "created_at": "2021-03-24T08:31:14.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "\u00c1lvarez Fanjul",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "\u00c1lvarez Fanjul, Beatriz",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 48,
        "nombreCircunscripcion": "Bizkaia",
        "nombre": "Beatriz",
        "codParlamentario": 101,
        "twitter": "https://twitter.com/bea_fanjul",
        "twitterUserName": "bea_fanjul",
        "twitterUserId": "320145391"
    }
}