{
    "created_at": "2021-03-24T11:47:40.000Z",
    "id": "1374689369517391872",
    "text": "Mi cabellera no puede usted verla, ser\u00e1 cosa de esa velita solitaria. Cuando cumpla dos a\u00f1os, lo celebramos, campe\u00f3n. https://t.co/Go2F0KlF5j",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez del Real",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez del Real, V\u00edctor Manuel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Manuel",
        "codParlamentario": 195,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezdelreal",
        "twitterUserName": "sanchezdelreal",
        "twitterUserId": "53517943"
    }
}