{
    "created_at": "2021-03-24T19:21:58.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "No pod\u00eda saberse!!!\ud83d\ude01#QueSorpresa\nAl levantarse por las ma\u00f1anas debe tardar unos minutos hasta saber en que Partido est\u00e1.\nAyuso ficha a Toni Cant\u00f3 para la lista electoral del PP nueve d\u00edas despu\u00e9s de anunciar su marcha de Ciudadanos | Pol\u00edtica | Cadena SER https://t.co/6RcvAFw8kR",
    "id": "1374803695813152770",
    "diputado": {
        "apellidos": "Hernanz Costa",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Hernanz Costa, Sof\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 7,
        "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "codParlamentario": 289,
        "twitter": "https://twitter.com/Hernanzsofia",
        "twitterUserName": "Hernanzsofia",
        "twitterUserId": "393300798"
    }
}