{
    "text": "Ni tan solo la ha admitido a tr\u00e1mite funcionando como jueces del TC. Es una ilustraci\u00f3n de c\u00f3mo funciona el r\u00e9gimen borb\u00f3nico. Un r\u00e9gimen que amnisti\u00f3 a criminales y genocidas de delitos de lesa humanidad, que ha amnistiado a delincuentes fiscales, a la monarqu\u00eda @Esquerra_ERC https://t.co/KUxU7N76Aj",
    "lang": "es",
    "id": "1374650391732883456",
    "created_at": "2021-03-24T09:12:47.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Salvador i Duch",
        "formacion": "ERC-S",
        "apellidosNombre": "Salvador i Duch, Jordi",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano",
        "idCircunscripcion": 43,
        "nombreCircunscripcion": "Tarragona",
        "nombre": "Jordi",
        "codParlamentario": 184,
        "twitter": "https://twitter.com/jsalvadorduch",
        "twitterUserName": "jsalvadorduch",
        "twitterUserId": "326105216"
    }
}