{
    "lang": "es",
    "id": "1374410216410734596",
    "created_at": "2021-03-23T17:18:25.000Z",
    "text": "Me sirve esta cadena de tuits para recordar que hubo un d\u00eda en que el Gobierno se plante\u00f3 encerrar a los asintom\u00e1ticos sin intervenci\u00f3n judicial. \u00bfSab\u00e9is quien lo ha aprobado? Galicia. Por eso (y otras cuestiones abusivas) vamos a recurrir la Ley ante el @TConstitucionE. https://t.co/y55cwrclcc",
    "diputado": {
        "apellidos": "Olona Chocl\u00e1n",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Olona Chocl\u00e1n, Macarena",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 18,
        "nombreCircunscripcion": "Granada",
        "nombre": "Macarena",
        "codParlamentario": 84,
        "twitter": "https://twitter.com/Macarena_Olona",
        "twitterUserName": "Macarena_Olona",
        "twitterUserId": "1109573601995440129"
    }
}