{"id": "1374740888291790853", "text": "Tal y como cuenta @voz_populi, tras la carta remitida a la CNMC hoy pregunto personalmente a su Presidenta sobre el rescate de la aerol\u00ednea Plus Ultra en su comparecencia en la comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos del Congreso. https://t.co/PZsVd4b4pg", "created_at": "2021-03-24T15:12:23.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}