{"text": "Que as persoas que tiveron que pasar a ERTE, perdendo salario, agora te\u00f1an que pagar m\u00e1is na Declaraci\u00f3n da Renda \u00e9 absolutamente inxusto. @obloque presentou unha iniciativa para evitalo.\nhttps://t.co/D1FnHXbNeN", "id": "1374382593408307206", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-23T15:28:39.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rego Candamil", "formacion": "BNG", "apellidosNombre": "Rego Candamil, N\u00e9stor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "N\u00e9stor", "codParlamentario": 40, "twitter": "https://twitter.com/NestorRego", "twitterUserName": "NestorRego", "twitterUserId": "435720619"}}