{"text": "\u00c1balos el mentiroso... \n\u00bfTendr\u00eda algo que ver el trasiego de maletas durante aquella surrealista visita a Barajas en la que Delcy levitaba? #PilladosConElCarritoDelHelado https://t.co/VPUVsxb2cM", "lang": "es", "id": "1374487418024329232", "created_at": "2021-03-23T22:25:11.000Z", "diputado": {"apellidos": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Almod\u00f3bar Barcel\u00f3, Agust\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 3, "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant", "nombre": "Agust\u00edn", "codParlamentario": 305, "twitter": "https://twitter.com/aalmodobar", "twitterUserName": "aalmodobar", "twitterUserId": "155350950"}}