{
    "id": "1374676338196557825",
    "created_at": "2021-03-24T10:55:53.000Z",
    "text": "Mira @equipoGabilondo tus compa\u00f1eros del PSOE en pie aplaudiendo a ESE Pablo Iglesias!! Vaya zasca te acaban de dar!! https://t.co/CcMjhfnK4e",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "V\u00e1zquez Blanco",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "V\u00e1zquez Blanco, Ana Bel\u00e9n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 32,
        "nombreCircunscripcion": "Ourense",
        "nombre": "Ana Bel\u00e9n",
        "codParlamentario": 115,
        "twitter": "https://twitter.com/anadebande",
        "twitterUserName": "anadebande",
        "twitterUserId": "397867366"
    }
}