{
    "created_at": "2021-03-23T18:49:58.000Z",
    "id": "1374433256234348550",
    "text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 @SimancasRafael https://t.co/yp2i22dhgz",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Perea i Conillas",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Perea i Conillas, Mar\u00eda Merc\u00e8",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Mar\u00eda Merc\u00e8",
        "codParlamentario": 203,
        "twitter": "https://twitter.com/merceperea",
        "twitterUserName": "merceperea",
        "twitterUserId": "214794461"
    }
}