{
    "text": "\u00a1Enhorabuena, @BalEdmundo! El apoyo masivo que te ha dado nuestra militancia en Madrid demuestra la ilusi\u00f3n que genera tu candidatura. Trabajaremos juntos para que el centro y la sensatez sigan formando parte del Gobierno regional. Al servicio de todos los madrile\u00f1os \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a https://t.co/wwaJmbZ0IA",
    "id": "1374091643373158405",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-22T20:12:31.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}