{
    "created_at": "2021-03-22T17:05:49.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Aizcorbe, a la ministra D\u00edaz: \"Espa\u00f1a necesita trabajo, seguridad jur\u00eddi... https://t.co/G1GYjoKXlx a trav\u00e9s de @YouTube",
    "id": "1374044658511327232",
    "diputado": {
        "apellidos": "Aizcorbe Torra",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Aizcorbe Torra, Juan Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Juan Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 151,
        "twitter": "https://twitter.com/JuanjoAizcorbe",
        "twitterUserName": "JuanjoAizcorbe",
        "twitterUserId": "2832034762"
    }
}