{
    "text": "El palad\u00edn de las mujeres es @AntidioF",
    "created_at": "2021-03-24T18:13:39.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1374786504338378757",
    "diputado": {
        "apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Francisco Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 229,
        "twitter": "https://twitter.com/fjconpe",
        "twitterUserName": "fjconpe",
        "twitterUserId": "192834709"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "El",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "palad\u00edn",
            "lema": "palad\u00edn",
            "pos": "NCMS000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "las",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FP0",
            "prob": "0.988184"
        },
        {
            "word": "mujeres",
            "lema": "mujer",
            "pos": "NCFP000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "es",
            "lema": "ser",
            "pos": "VSIP3S0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "AntidioF",
            "lema": "antidiof",
            "pos": "NP00SP0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}