{"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:25:42.000Z", "text": "El sector primario comparte el uso del suelo en la planta fotovoltaica de Teba. https://t.co/QesasG0yiW v\u00eda @malagahoy_es", "id": "1374291254507409408", "diputado": {"apellidos": "Senderos Ora\u00e1", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Senderos Ora\u00e1, Daniel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "24/02/2020", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Daniel", "codParlamentario": 367, "twitter": "https://twitter.com/danielsenderos", "twitterUserName": "danielsenderos", "twitterUserId": "2790857133"}}