{"lang": "es", "id": "1374669451984039936", "text": "Gracias, Sof\u00eda. https://t.co/0WXcdbprOu", "created_at": "2021-03-24T10:28:32.000Z", "diputado": {"apellidos": "Toscano de Balb\u00edn", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Toscano de Balb\u00edn, Carla", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Carla", "codParlamentario": 296, "twitter": "https://twitter.com/eledhmel", "twitterUserName": "eledhmel", "twitterUserId": "3050371833"}}