{"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:33:39.000Z", "text": "\u274cReunido junto a @AlbertoAsarta en el Congreso con la l\u2019Associaci\u00f3 de Llaurador Independents de Vila-real (ALIV), de la Comunidad Valenciana, alarmados por los da\u00f1os de la plaga cotonet de Sud\u00e1frica que arruina sus  explotaciones y su forma de vida \ud83d\ude9c\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf4a\n#voxconelcampo https://t.co/v3m24LR3lc", "id": "1374761336719208453", "diputado": {"apellidos": "Chamorro Delmo", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Chamorro Delmo, Ricardo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Ricardo", "codParlamentario": 125, "twitter": "https://twitter.com/rchamode", "twitterUserName": "rchamode", "twitterUserId": "279233001"}}