{"text": "Empezando la Comisi\u00f3n Mixta de Coordinac. y Seguimiento de la Estrategia Espa\u00f1ola para alcanzar Objetivos de Desarrollo Sostenible en el @Congreso_Es . Sesi\u00f3n de comparecencias, comenzando por el Prof. de Derecho Internac. P\u00fablico de la Universidad Barcelona,  Band\u00eda Garc\u00eda. https://t.co/F0QcwLYI4j", "id": "1374023509526069248", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:41:47.000Z", "diputado": {"apellidos": "Cancela Rodr\u00edguez", "formacion": "PsdeG-PSOE", "apellidosNombre": "Cancela Rodr\u00edguez, Pilar", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "27/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "Pilar", "codParlamentario": 292, "twitter": "https://twitter.com/PiliCancela", "twitterUserName": "PiliCancela", "twitterUserId": "1042939466"}}