{"lang": "ca", "id": "1374671490549960708", "created_at": "2021-03-24T10:36:38.000Z", "text": "Sessi\u00f3 de control avui al @Congreso_Es el col\u00b7lapse en mat\u00e8ria d'ex\u00e0mens de conduir ja \u00e9s insostenible. El grup republic\u00e0 @Esquerra_ERC + @SobiranistesCat tenim la soluci\u00f3. Traspassin les compet\u00e8ncies a la Generalitat de Catalunya. https://t.co/kpLmrs13bf", "diputado": {"apellidos": "Granollers Cunillera", "formacion": "ERC-S", "apellidosNombre": "Granollers Cunillera, In\u00e9s", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Republicano", "idCircunscripcion": 25, "nombreCircunscripcion": "Lleida", "nombre": "In\u00e9s", "codParlamentario": 183, "twitter": "https://twitter.com/InesGranollers", "twitterUserName": "InesGranollers", "twitterUserId": "357586041"}}