{"text": "https://t.co/8in5KpecNd", "id": "1374775378837913606", "lang": "und", "created_at": "2021-03-24T17:29:27.000Z", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez del Real", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez del Real, V\u00edctor Manuel", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Manuel", "codParlamentario": 195, "twitter": "https://twitter.com/sanchezdelreal", "twitterUserName": "sanchezdelreal", "twitterUserId": "53517943"}}