{
    "text": "\ud83d\udd35 Hoy en Valladolid atiendo a los medios de comunicaci\u00f3n tras la votaci\u00f3n de la moci\u00f3n de censura en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n.\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1S\u00edguelo \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47\n https://t.co/ZfnDEyEzDS",
    "created_at": "2021-03-22T18:54:33.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1374072020082769920",
    "diputado": {
        "apellidos": "Casado Blanco",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Casado Blanco, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "28/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 307,
        "twitter": "https://twitter.com/pablocasado_",
        "twitterUserName": "pablocasado_",
        "twitterUserId": "523386042"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}