{
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-24T12:54:24.000Z",
    "text": "Pero qu\u00e9 carajo es esto?! Europa est\u00e1 como est\u00e1, y ahora esto? Cada cagada de este tipo tiene una traducci\u00f3n directa en muertos. No s\u00e9 a qu\u00e9 esperamos para que la UE tome el control de esta empresa. https://t.co/6UqbNCYXJz v\u00eda @eldiarioes",
    "id": "1374706162038362114",
    "diputado": {
        "apellidos": "Guijarro Garc\u00eda",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Guijarro Garc\u00eda, Txema",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 3,
        "nombreCircunscripcion": "Alicante/Alacant",
        "nombre": "Txema",
        "codParlamentario": 344,
        "twitter": "https://twitter.com/TxemaGuijarro",
        "twitterUserName": "TxemaGuijarro",
        "twitterUserId": "752439542859304960"
    }
}