{
    "text": "Se lo ha dicho el @BancoDeEspana .\nSe lo ha dicho la @AIReF_es \nSe lo ha dicho @FUNCASES \nSe lo ha dicho el @IMFNews \nSe lo ha dicho el @bbva \nSe lo ha dicho @OECD_Stat \nTodos le han dicho que sus previsiones son falsas. Pero su Sanchidad se niega a corregirlas \nRecuerda:pagas TU https://t.co/IdVhAQjVIl",
    "created_at": "2021-03-26T07:15:06.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1375345550523006978",
    "diputado": {
        "apellidos": "P\u00edriz Maya",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "18/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn",
        "codParlamentario": 9,
        "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975",
        "twitterUserName": "vicpiriz1975",
        "twitterUserId": "807001880220073988"
    }
}