{
    "text": "\ud83d\udd34 El Ministro de Cultura y Deportes @jmrdezuribes minti\u00f3 en la sesi\u00f3n de control del @Congreso_Es cuando el @GPPopular le preguntamos por el aval de S\u00e1nchez a la creaci\u00f3n de Selecciones Vascas con representaci\u00f3n internacional.\n\n\ud83d\udd34 El PSOE firm\u00f3 con PNV finiquitar la @SeFutbol https://t.co/2DKiYy2Dey",
    "created_at": "2021-03-26T11:44:26.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1375413331062820867",
    "diputado": {
        "apellidos": "Merino Mart\u00ednez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Merino Mart\u00ednez, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 26,
        "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 138,
        "twitter": "https://twitter.com/javier_merino",
        "twitterUserName": "javier_merino",
        "twitterUserId": "82652418"
    }
}