{
    "text": "Campa\u00f1a asquerosa del PP y la derecha medi\u00e1tica contra @CelaaIsabel\n\nNo hay en Espa\u00f1a mayores defensores de la educaci\u00f3n de calidad para personas con discapacidad que la ministra de educaci\u00f3n @PSOE y @gpscongreso\n\nEs MENTIRA que la #LOMLOE cierre los centros de educaci\u00f3n especial https://t.co/gXoHCaPOFM",
    "id": "1375385925283418112",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-26T09:55:32.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Simancas Simancas",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Simancas Simancas, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 287,
        "twitter": "https://twitter.com/SimancasRafael",
        "twitterUserName": "SimancasRafael",
        "twitterUserId": "402219133"
    },
    "freeling": [
        null
    ]
}