{"id": "1375070714739486721", "lang": "es", "text": "Me emociona profundamente .....precioso https://t.co/du8Rs30FS3", "created_at": "2021-03-25T13:03:00.000Z", "diputado": {"apellidos": "Oramas Gonz\u00e1lez-Moro", "formacion": "CCa-PNC-NC", "apellidosNombre": "Oramas Gonz\u00e1lez-Moro, Ana Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Mixto", "idCircunscripcion": 38, "nombreCircunscripcion": "S/C Tenerife", "nombre": "Ana Mar\u00eda", "codParlamentario": 161, "twitter": "https://twitter.com/anioramas", "twitterUserName": "anioramas", "twitterUserId": "479394745"}}