{"text": "Non hai m\u00e1is preguntas, se\u00f1or\u00eda. https://t.co/QakmQbMba4", "id": "1375111749100273666", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:46:03.000Z", "diputado": {"apellidos": "Rego Candamil", "formacion": "BNG", "apellidosNombre": "Rego Candamil, N\u00e9stor", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 15, "nombreCircunscripcion": "Coru\u00f1a (A)", "nombre": "N\u00e9stor", "codParlamentario": 40, "twitter": "https://twitter.com/NestorRego", "twitterUserName": "NestorRego", "twitterUserId": "435720619"}}