{
    "lang": "es",
    "id": "1375797025699196937",
    "created_at": "2021-03-27T13:09:06.000Z",
    "text": "\u2018Lo que ha sucedido en el SEPE pasa en Alemania y el ministro es cesado\u2019 https://t.co/k5ZKrlhO7b a trav\u00e9s de @gaceta_es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Coello de Portugal",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Gonz\u00e1lez Coello de Portugal, V\u00edctor",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 37,
        "nombreCircunscripcion": "Salamanca",
        "nombre": "V\u00edctor",
        "codParlamentario": 76,
        "twitter": "https://twitter.com/vicpiedra",
        "twitterUserName": "vicpiedra",
        "twitterUserId": "49607100"
    }
}