{"created_at": "2021-03-27T09:35:05.000Z", "text": "A las 20:30h nosotros y nosotras nos sumamos tambi\u00e9n a la #HoraDelPlaneta. Una iniciativa de @WWFespana en defensa de la biodiversidad y contra el cambio clim\u00e1tico. \n\n\ud83c\udfa5 Te invito a sumarte \ud83d\ude00 https://t.co/fXber0U53C", "id": "1375743165022494721", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "L\u00f3pez de Uralde Garmendia, Juan Antonio", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 1, "nombreCircunscripcion": "Araba/\u00c1lava", "nombre": "Juan Antonio", "codParlamentario": 205, "twitter": "https://twitter.com/juralde", "twitterUserName": "juralde", "twitterUserId": "69060709"}}