{
    "created_at": "2021-03-25T12:48:13.000Z",
    "id": "1375066992546361346",
    "text": "\ud83e\udd1d Reforzar la dimensi\u00f3n social en Europa es clave para una recuperaci\u00f3n con m\u00e1s igualdad y derechos.\n\nSeguimos trabajando con Italia sobre los acuerdos recogidos en el Memorando, firmado en noviembre, para impulsar los salarios m\u00ednimos europeos y apostar por la Econom\u00eda Social. https://t.co/COhgswQaha",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez",
        "formacion": "EC-UP",
        "apellidosNombre": "D\u00edaz P\u00e9rez, Yolanda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 36,
        "nombreCircunscripcion": "Pontevedra",
        "nombre": "Yolanda",
        "codParlamentario": 171,
        "twitter": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserName": "Yolanda_Diaz_",
        "twitterUserId": "761862806"
    }
}