{"text": "Hem prioritzat el m\u00e0xim consens , es importat  continuar tenint al Gobierno implicat amb aquest projecte \nS\u2019aprovar\u00e0 amb el vot favorable de tots el grups excepte Vox que no ho considera prioritari i perqu\u00e8 a Catalunya ja hi ha molta inversi\u00f3 ferrovi\u00e0ria \ud83d\ude31\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "created_at": "2021-03-25T14:48:00.000Z", "id": "1375097138850447364", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Bel Accensi", "formacion": "JxCat-JUNTS", "apellidosNombre": "Bel Accensi, Ferran", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 43, "nombreCircunscripcion": "Tarragona", "nombre": "Ferran", "codParlamentario": 14, "twitter": "https://twitter.com/ferran_bel", "twitterUserName": "ferran_bel", "twitterUserId": "352930189"}}