{"lang": "pt", "id": "1375774391502520324", "created_at": "2021-03-27T11:39:10.000Z", "text": "Bravo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/6YrojQhk1X", "diputado": {"apellidos": "Elizo Serrano", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Elizo Serrano, Mar\u00eda Gloria", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "28/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Mar\u00eda Gloria", "codParlamentario": 300, "twitter": "https://twitter.com/gloriaelizo", "twitterUserName": "gloriaelizo", "twitterUserId": "301403189"}}