{
    "created_at": "2021-03-26T16:31:35.000Z",
    "id": "1375485591987568643",
    "text": "La libertad de todos https://t.co/mHTAYo2QLy a trav\u00e9s de @el_pais",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Mar\u00ed Klose",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Mar\u00ed Klose, Pau",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Pau",
        "codParlamentario": 73,
        "twitter": "https://twitter.com/pmklose",
        "twitterUserName": "pmklose",
        "twitterUserId": "1165362025"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "La",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0FS0",
            "prob": "0.98926"
        },
        {
            "word": "libertad",
            "lema": "libertad",
            "pos": "NCFS000",
            "prob": "0.998188"
        },
        {
            "word": "de",
            "lema": "de",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999961"
        },
        {
            "word": "todos",
            "lema": "todo",
            "pos": "DI0MP0",
            "prob": "0.70665"
        },
        {
            "word": "https://t.co/mHTAYo2QLy",
            "lema": "https://t.co/mHTAYo2QLy",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "a_trav\u00e9s_de",
            "lema": "a_trav\u00e9s_de",
            "pos": "SP",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "@",
            "lema": "@",
            "pos": "Fz",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "el_pais",
            "lema": "el_pais",
            "pos": "NCMN000",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}