{"lang": "es", "id": "1375811362149052419", "created_at": "2021-03-27T14:06:04.000Z", "text": "Por todas esas familias que est\u00e1n en el paro. \nPor los hosteleros y comerciantes. \nPor todos aquellos que luchan contra el virus.\n\nYo digo #VamosEdmundo.\n\nEste #4M la opci\u00f3n para la Comunidad de Madrid es @BalEdmundo y @CiudadanosCs. https://t.co/3HCNntZM1V", "diputado": {"apellidos": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Gim\u00e9nez Gim\u00e9nez, Sara", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "25/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Sara", "codParlamentario": 169, "twitter": "https://twitter.com/SaraGimnez", "twitterUserName": "SaraGimnez", "twitterUserId": "479740555"}}