{"id": "1375837291730640896", "text": "Es un honor haber sido presentado en el acto #VamosEdmundo por @InesArrimadas y @BegonaVillacis, dos mujeres valientes y luchadoras.\n\nLos valores de libertad, igualdad y uni\u00f3n que ellas siempre han defendido representan perfectamente a Madrid y ser\u00e1n nuestra gu\u00eda hoy y siempre. https://t.co/8fxBabNZdr", "created_at": "2021-03-27T15:49:06.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Bal Franc\u00e9s", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Bal Franc\u00e9s, Edmundo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 28, "nombreCircunscripcion": "Madrid", "nombre": "Edmundo", "codParlamentario": 211, "twitter": "https://twitter.com/BalEdmundo", "twitterUserName": "BalEdmundo", "twitterUserId": "1099251922152931329"}}