{"text": "VIERNES DE DOLORES, VIERNES DE LOLAS, VIERNES DE LOLIS\n\nViernes de Dolores, un d\u00eda especial para los que sentimos la Semana Santa\n\nY d\u00eda especial tambi\u00e9n para todas las afortunadas de llamarse Dolores, Lolas o Lolis \u00a1Felicidades!\n\nFoto Javier Moreno Virgen de los Dolores de Vejer https://t.co/dQ5Snq9rOm", "lang": "es", "id": "1375338329953210368", "created_at": "2021-03-26T06:46:25.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ortiz Galv\u00e1n", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Ortiz Galv\u00e1n, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "22/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 11, "nombreCircunscripcion": "C\u00e1diz", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 134, "twitter": "https://twitter.com/vejer_ortiz", "twitterUserName": "vejer_ortiz", "twitterUserId": "724965496391634944"}}