{
    "id": "1375375148342259714",
    "lang": "es",
    "text": "Insistimos: con la crisis clim\u00e1tica, como con la pandemia, no sirve de nada hacerse trampas al solitario. Logramos que el gobierno se comprometa a revisar los % de reducci\u00f3n de emisiones pero debe venir con un compromiso de m\u00e1s #AmbicionClimaticaYa \nhttps://t.co/1d1yyevU5Z",
    "created_at": "2021-03-26T09:12:43.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Saban\u00e9s Nadal",
        "formacion": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
        "apellidosNombre": "Saban\u00e9s Nadal, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Plural",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 234,
        "twitter": "https://twitter.com/isabanes",
        "twitterUserName": "isabanes",
        "twitterUserId": "110442665"
    }
}