{"lang": "ca", "id": "1375090625243197448", "text": "Despr\u00e9s del ple d\u2019avui al @Congreso_Es he volgut fer algunes reflexions encara en calent de l\u2019aprovaci\u00f3 del RD Llei 5/2021. Personalment estic feli\u00e7 perqu\u00e8 hem aprovat ajudes vitals pels sectors productius de #Balears \ud83d\udc47 https://t.co/88l6oOvMbs", "created_at": "2021-03-25T14:22:07.000Z", "diputado": {"apellidos": "Pons Sampietro", "formacion": "PSOE", "apellidosNombre": "Pons Sampietro, Pere Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista", "idCircunscripcion": 7, "nombreCircunscripcion": "Balears (Illes)", "nombre": "Pere Joan", "codParlamentario": 223, "twitter": "https://twitter.com/perejoanpons", "twitterUserName": "perejoanpons", "twitterUserId": "22079985"}}