{
    "text": "S\u00e1nchez eleva a la categor\u00eda de normal lo que nadie considera normal: reunirse de t\u00fa a t\u00fa con Delcy, la vicedictadora de Venezuela.\n\nLa de las 40 maletas, la de Plus Ultra, la que expolia Venezuela y se burla de sus conciudadanos.\n\n\u00bfQu\u00e9 habr\u00e1n pactado hoy?\n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/MY2zldSdUX",
    "id": "1376938226024341504",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-03-30T16:43:50.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Hoyo Juli\u00e1",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Hoyo Juli\u00e1, Bel\u00e9n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "Bel\u00e9n",
        "codParlamentario": 141,
        "twitter": "https://twitter.com/BelenHoyo",
        "twitterUserName": "BelenHoyo",
        "twitterUserId": "239779545"
    }
}