{"text": "\ud83d\ude09 https://t.co/7tt5hEnJX9", "id": "1376508990205616128", "created_at": "2021-03-29T12:18:12.000Z", "lang": "und", "diputado": {"apellidos": "Romero S\u00e1nchez", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 13, "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real", "nombre": "Rosa Mar\u00eda", "codParlamentario": 36, "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr", "twitterUserName": "rosaromerocr", "twitterUserId": "253968932"}}