{"id": "1376252735440441351", "text": "Hoy en Laudio defendiendo la lucha incansable de los y las trabajadores de Aiaraldea en huelga. Porque la \u00fanica lucha que se pierde es la que se abandona. \u270a\n\nEtekin ekonomikoak langileen eskubideen gainetik jartzen dituztenen aurrean, ondoan izango gaituzue!\n\n#TubacexBorrokan https://t.co/LEJK8eYbZd", "created_at": "2021-03-28T19:19:56.000Z", "lang": "eu", "diputado": {"apellidos": "Matute Garc\u00eda de Jal\u00f3n", "formacion": "EH Bildu", "apellidosNombre": "Matute Garc\u00eda de Jal\u00f3n, Oskar", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu", "idCircunscripcion": 48, "nombreCircunscripcion": "Bizkaia", "nombre": "Oskar", "codParlamentario": 63, "twitter": "https://twitter.com/oskarmatute", "twitterUserName": "oskarmatute", "twitterUserId": "27675374"}}