{"created_at": "2021-03-29T09:56:15.000Z", "text": "\u00c9s urgent per a combatre la crisi sanit\u00e0ria i social de la pand\u00e8mia. Per aix\u00f2 lluitem amb totes les forces per un #Finan\u00e7amentJust! https://t.co/49aaKM2hjS", "id": "1376473267448516610", "lang": "ca", "diputado": {"apellidos": "Baldov\u00ed Roda", "formacion": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS", "apellidosNombre": "Baldov\u00ed Roda, Joan", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "26/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Plural", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Joan", "codParlamentario": 247, "twitter": "https://twitter.com/joanbaldovi", "twitterUserName": "joanbaldovi", "twitterUserId": "378944786"}}