{
    "text": "Espa\u00f1a: 2 pa\u00eds del mundo en presas/habitante. La de Alcal\u00e1 del R\u00edo (1931) destruy\u00f3 la biodiversidad y termin\u00f3 con una actividad socioecon\u00f3mica esencial en la zona.\nPedimos la permeabilizaci\u00f3n d las  presas. El progres\u00f3 no tiene que atentar contra la vida. https://t.co/v2Tb22M597",
    "created_at": "2021-03-30T16:44:39.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1376938434477092865",
    "diputado": {
        "apellidos": "M\u00e1rquez Guerrero",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "M\u00e1rquez Guerrero, Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 236,
        "twitter": "https://twitter.com/Maria_Podemos",
        "twitterUserName": "Maria_Podemos",
        "twitterUserId": "220943320"
    }
}