{
    "lang": "es",
    "text": "Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido con el director general de Imserso y su equipo para avanzar en el plan estrat\u00e9gico de la Ciudad del Mayor.\n\nEntre otras novedades, este centro ser\u00e1 referente nacional en pol\u00edticas estrat\u00e9gicas de soledad no deseada, fen\u00f3meno que debe estar en agenda. https://t.co/fEf8Ow69g7",
    "id": "1376475356396466177",
    "created_at": "2021-03-29T10:04:33.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Alfonso Cend\u00f3n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Alfonso Cend\u00f3n, Javier",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 24,
        "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n",
        "nombre": "Javier",
        "codParlamentario": 103,
        "twitter": "https://twitter.com/alfonsocendon",
        "twitterUserName": "alfonsocendon",
        "twitterUserId": "901414373050241024"
    }
}