{"id": "1376141088268881920", "text": "Que no se olvide que el Gobierno de la CAM era de coalici\u00f3n.\n\nEra el Gobierno del PP y @Cs_Madrid y no todas las medallas son de Ayuso.\n\nDeportes, Transportes, Econom\u00eda, Cultura y Turismo son, entre otros, los art\u00edfices del milagro madrile\u00f1o. \n\nEste hilo de @_ainhoacsobrino \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/NcQXsjBhoj https://t.co/fVcgVuyx7m", "created_at": "2021-03-28T11:56:17.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "Mu\u00f1oz Vidal", "formacion": "Cs", "apellidosNombre": "Mu\u00f1oz Vidal, Mar\u00eda", "fchBaja": "", "genero": 2, "fchAlta": "29/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos", "idCircunscripcion": 46, "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia", "nombre": "Mar\u00eda", "codParlamentario": 333, "twitter": "https://twitter.com/mariadelamiel", "twitterUserName": "mariadelamiel", "twitterUserId": "316058009"}}