{"text": "Esta tarde he tenido el honor de acompa\u00f1ar a la Hermandad de la Esperanza en su Veneraci\u00f3n,  y esta noche recordando en familia  las im\u00e1genes de la procesi\u00f3n de 2019. \u00a1Qu\u00e9 nostalgia! \u00a1Gracias a @EsperanzaHdad por su gentileza! https://t.co/5mIkThUBgp", "id": "1376290916617576451", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T21:51:39.000Z", "diputado": {"apellidos": "Ram\u00edrez del R\u00edo", "formacion": "Vox", "apellidosNombre": "Ram\u00edrez del R\u00edo, Jos\u00e9", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "21/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario VOX", "idCircunscripcion": 14, "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba", "nombre": "Jos\u00e9", "codParlamentario": 93, "twitter": "https://twitter.com/joseramirezdel2", "twitterUserName": "joseramirezdel2", "twitterUserId": "1113813322170863616"}}