{
    "id": "1377938853823184898",
    "lang": "es",
    "text": "Las im\u00e1genes de la agresi\u00f3n a la sede de @PODEMOS en Cartagena me llenan de preocupaci\u00f3n. Los violentos no tienen sitio en democracia. Es necesario preservar la pol\u00edtica como espacio de di\u00e1logo y convivencia. https://t.co/sv2hHHCzHc",
    "created_at": "2021-04-02T10:59:58.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Batet Lama\u00f1a",
        "formacion": "PSC-PSOE",
        "apellidosNombre": "Batet Lama\u00f1a, Meritxell",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "Meritxell",
        "codParlamentario": 215,
        "twitter": "https://twitter.com/meritxell_batet",
        "twitterUserName": "meritxell_batet",
        "twitterUserId": "725700028392689664"
    }
}