{
    "lang": "es",
    "text": "El original para los bloqueados. https://t.co/osSFrMt6vH",
    "id": "1377533813581090816",
    "created_at": "2021-04-01T08:10:29.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "S\u00e1nchez del Real",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "S\u00e1nchez del Real, V\u00edctor Manuel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 6,
        "nombreCircunscripcion": "Badajoz",
        "nombre": "V\u00edctor Manuel",
        "codParlamentario": 195,
        "twitter": "https://twitter.com/sanchezdelreal",
        "twitterUserName": "sanchezdelreal",
        "twitterUserId": "53517943"
    },
    "freeling": [
        {
            "word": "El",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MS0",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "original",
            "lema": "original",
            "pos": "AQ0CS00",
            "prob": "0.990196"
        },
        {
            "word": "para",
            "lema": "para",
            "pos": "SP",
            "prob": "0.999834"
        },
        {
            "word": "los",
            "lema": "el",
            "pos": "DA0MP0",
            "prob": "0.992728"
        },
        {
            "word": "bloqueados",
            "lema": "bloqueado",
            "pos": "NCMP000",
            "prob": "0.592565"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": "https://t.co/osSFrMt6vH",
            "lema": "https://t.co/osSFrMt6vH",
            "pos": "Z",
            "prob": "1"
        },
        {
            "word": ".",
            "lema": ".",
            "pos": "Fp",
            "prob": "1"
        }
    ]
}