{"lang": "es", "id": "1377274297178324994", "text": "Hace un a\u00f1o la ministra Yolanda D\u00edaz dio instrucciones para reforzar la lucha contra la explotaci\u00f3n en el campo. El PP dijo entonces que se trataba de un \u201cataque al campo\u201d y pidi\u00f3 su dimisi\u00f3n.\nLa realidad es que ya hay m\u00e1s de un centenar de detenidos \ud83e\udd2b \nhttps://t.co/v6srVx6Z3E", "created_at": "2021-03-31T14:59:15.000Z", "diputado": {"apellidos": "S\u00e1nchez Serna", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "S\u00e1nchez Serna, Javier", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "20/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 30, "nombreCircunscripcion": "Murcia", "nombre": "Javier", "codParlamentario": 67, "twitter": "https://twitter.com/J_Sanchez_Serna", "twitterUserName": "J_Sanchez_Serna", "twitterUserId": "300969753"}}