{
    "lang": "es",
    "id": "1377741736030638081",
    "created_at": "2021-04-01T21:56:41.000Z",
    "text": "Gran gesto de nuestros hermanos polacos. Desde @vox_es lo tenemos muy claro: \u201cNosotros vivimos de pie\u201d por mucho que se empe\u00f1e este Gobierno #SocialComunista en que lo hagamos de rodillas. De rodillas solo ante Dios y ante mi Madre.\ud83d\udc49\ud83d\ude4f\ud83c\udffbhttps://t.co/kntxrxHVdS",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}