{
    "id": "1377719203768242188",
    "lang": "es",
    "text": "23 trenes cancelados en Renfe Cercan\u00edas Valencia en la jornada de ayer denotan una escasa voluntad pol\u00edtica por mejorar la movilidad https://t.co/WZA5AnG43N v\u00eda @ValenciaNews_es",
    "created_at": "2021-04-01T20:27:09.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gamazo Mic\u00f3",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gamazo Mic\u00f3, \u00d3scar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 46,
        "nombreCircunscripcion": "Valencia/Val\u00e8ncia",
        "nombre": "\u00d3scar",
        "codParlamentario": 212,
        "twitter": "https://twitter.com/oscargamazo",
        "twitterUserName": "oscargamazo",
        "twitterUserId": "170340172"
    }
}