{"id": "1377336419744542720", "text": "Hoy tocaba formaci\u00f3n presupuestaria a concejales de Caceres, Castellon, Arag\u00f3n y Catalu\u00f1a! Gran iniciativa de @jordiroca y @jaimedeolano en la Vicesecretaria de Participaci\u00f3n de @populares https://t.co/I6HClDoKHG", "created_at": "2021-03-31T19:06:06.000Z", "lang": "es", "diputado": {"apellidos": "P\u00edriz Maya", "formacion": "PP", "apellidosNombre": "P\u00edriz Maya, V\u00edctor Valent\u00edn", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "18/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso", "idCircunscripcion": 6, "nombreCircunscripcion": "Badajoz", "nombre": "V\u00edctor Valent\u00edn", "codParlamentario": 9, "twitter": "https://twitter.com/vicpiriz1975", "twitterUserName": "vicpiriz1975", "twitterUserId": "807001880220073988"}}