{
    "text": "Los amigos de Atrio han recibido otro reconocimiento internacional, enhorabuena\u00a0 a To\u00f1o, gracias a vosotros, y a muchos m\u00e1s, C\u00e1ceres se est\u00e1 convirtiendo en referencia de muchas cosas. https://t.co/4pyPOAff0v",
    "created_at": "2021-04-01T07:39:40.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1377526061332893697",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ramos Esteban",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Ramos Esteban, C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 10,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00e1ceres",
        "nombre": "C\u00e9sar Joaqu\u00edn",
        "codParlamentario": 178,
        "twitter": "https://twitter.com/CesarJRamos",
        "twitterUserName": "CesarJRamos",
        "twitterUserId": "11086042"
    }
}