{
    "text": "Madrid merece oportunidades, m\u00e1s igualdad y m\u00e1s justicia social.  #ParemosElGobiernoDeCol\u00f3n Evitemos que gobierne la ultraderecha y sus extremismos https://t.co/2jKumsMQaB",
    "id": "1377981126136979459",
    "created_at": "2021-04-02T13:47:56.000Z",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Sumelzo Jord\u00e1n",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Sumelzo Jord\u00e1n, Susana",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Susana",
        "codParlamentario": 126,
        "twitter": "https://twitter.com/SSumelzo",
        "twitterUserName": "SSumelzo",
        "twitterUserId": "520609496"
    }
}