{
    "text": "Mi rotunda condena a este ataque contra la sede de Podemos en Cartagena. Hago un llamamiento a los partidos para que condenen toda forma de violencia, venga de donde venga y la sufra quien la sufra. No vale rechazar s\u00f3lo los ataques que sufre cada uno. Hay que condenarlos todos. https://t.co/M67TUht6hp",
    "id": "1377934481760346114",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-04-02T10:42:35.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}