{
    "id": "1377234535495168003",
    "lang": "es",
    "text": "Todo el gobierno ileg\u00edtimo deber\u00eda dimitir por su gesti\u00f3n criminal, sus pactos con los enemigos de Espa\u00f1a, sus acciones totalitarias, sus purgas antidemocr\u00e1ticas y su ataque a la independencia judicial. https://t.co/mZSIiijA7Q",
    "created_at": "2021-03-31T12:21:15.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Abascal Conde",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Abascal Conde, Santiago",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Santiago",
        "codParlamentario": 43,
        "twitter": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL",
        "twitterUserName": "Santi_ABASCAL",
        "twitterUserId": "260788584"
    }
}