{"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:21:35.000Z", "text": "Para proteger los privilegios econ\u00f3micos de una minor\u00eda y para intentar destruir a las fuerzas pol\u00edticas que los ponemos en cuesti\u00f3n, los poderes medi\u00e1ticos empezaron a dar voz a discursos de odio y abiertamente fascistas. Eso nos puede llevar a un lugar muy oscuro.\n\nLean \ud83d\udc47 https://t.co/Y2lcx3JjvV", "id": "1377551706679021569", "diputado": {"apellidos": "Echenique Robba", "formacion": "UP", "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo", "fchBaja": "", "genero": 1, "fchAlta": "19/11/2019", "idLegislatura": 14, "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan", "idCircunscripcion": 50, "nombreCircunscripcion": "Zaragoza", "nombre": "Pablo", "codParlamentario": 13, "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique", "twitterUserName": "PabloEchenique", "twitterUserId": "25555639"}}