{
    "lang": "es",
    "id": "1378280789281017856",
    "created_at": "2021-04-03T09:38:42.000Z",
    "text": "Visita con la Concejal de Hell\u00edn y la Gestora Provincial al Museo de la Semana Santa y al Tambor de \u201cHell\u00edn\u201d(MUSS) #Albacete. Desde @vox_es potenciar y apoyar nuestras tradiciones es mantener viva nuestra identidad y valores como Naci\u00f3n.\n\ud83d\udc49#SemanaSanta2021\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/PnPbqtV1dJ",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez-Lomana Guti\u00e9rrez, Rafael",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 2,
        "nombreCircunscripcion": "Albacete",
        "nombre": "Rafael",
        "codParlamentario": 294,
        "twitter": "https://twitter.com/RafaLomana",
        "twitterUserName": "RafaLomana",
        "twitterUserId": "821157253"
    }
}