{
    "text": "Si tienes alguna duda sobre qu\u00e9 votar este 4M, s\u00f3lo te pido una cosa: Mira las personas que acompa\u00f1an a @PabloIglesias en la candidatura de Unidas @PODEMOS y despu\u00e9s imag\u00ednalas tomando decisiones para proteger los derechos de tod@s en el Gobierno de Madrid https://t.co/l8pHUGNVkL",
    "created_at": "2021-04-03T12:25:56.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1378322874914779137",
    "diputado": {
        "apellidos": "Echenique Robba",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Echenique Robba, Pablo",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 50,
        "nombreCircunscripcion": "Zaragoza",
        "nombre": "Pablo",
        "codParlamentario": 13,
        "twitter": "https://twitter.com/PabloEchenique",
        "twitterUserName": "PabloEchenique",
        "twitterUserId": "25555639"
    }
}