{
    "lang": "es",
    "text": "Recomendable lectura para hoy! \ud83d\ude09#FelizDomingodeResurreccion \n\nPablo Casado: \"Desde la moci\u00f3n de censura de Murcia S\u00e1nchez est\u00e1 m\u00e1s d\u00e9bil y el PP m\u00e1s fuerte\" https://t.co/zMJQ6jAiV4",
    "id": "1378657482118209539",
    "created_at": "2021-04-04T10:35:32.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Gamarra Ruiz-Clavijo",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Gamarra Ruiz-Clavijo, Concepci\u00f3n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 26,
        "nombreCircunscripcion": "Rioja (La)",
        "nombre": "Concepci\u00f3n",
        "codParlamentario": 261,
        "twitter": "https://twitter.com/cucagamarra",
        "twitterUserName": "cucagamarra",
        "twitterUserId": "83573034"
    }
}