{
    "lang": "es",
    "text": "Pablo Casado: \"El colectivismo es muy malo, por la izquierda y por la derecha\".\n\n\u00a1Y acusa a VOX de \"colectivista\"! \u00a1Pero si es el PP el que apoya las leyes de Igualdad y VioGen que \"colectivizan\" a las mujeres como v\u00edctimas y a los hombres como opresores!: https://t.co/VvCYE7hHvU",
    "id": "1378987027031539715",
    "created_at": "2021-04-05T08:25:02.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Contreras Pel\u00e1ez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Contreras Pel\u00e1ez, Francisco Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 41,
        "nombreCircunscripcion": "Sevilla",
        "nombre": "Francisco Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 229,
        "twitter": "https://twitter.com/fjconpe",
        "twitterUserName": "fjconpe",
        "twitterUserId": "192834709"
    }
}