{
    "lang": "es",
    "text": "En la Mezquita-Catedral de C\u00f3rdoba en la misa de la Pascua de Resurrecci\u00f3n con @rafaelsayllon. Est\u00e1 terminando una Semana Santa diferente, \u00a1espero que el a\u00f1o que viene nos reencontremos en las calles! https://t.co/emCBXqHBbT",
    "id": "1378698240552484865",
    "created_at": "2021-04-04T13:17:30.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Ram\u00edrez del R\u00edo",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Ram\u00edrez del R\u00edo, Jos\u00e9",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 14,
        "nombreCircunscripcion": "C\u00f3rdoba",
        "nombre": "Jos\u00e9",
        "codParlamentario": 93,
        "twitter": "https://twitter.com/joseramirezdel2",
        "twitterUserName": "joseramirezdel2",
        "twitterUserId": "1113813322170863616"
    }
}