{
    "text": "Dejo por aqu\u00ed la colaboraci\u00f3n que escrib\u00ed para el Diario Esla, el peri\u00f3dico local de Valencia de Don Juan, mi pueblo.\n\nHablo de feminismo y de lo que me ilusiona que avance en las nuevas generaciones. \ud83d\udc9c https://t.co/OvgL1JNd92",
    "lang": "es",
    "id": "1378626437557665795",
    "created_at": "2021-04-04T08:32:11.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez",
        "formacion": "PSOE",
        "apellidosNombre": "Fern\u00e1ndez Ben\u00e9itez, Andrea",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "21/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Socialista",
        "idCircunscripcion": 24,
        "nombreCircunscripcion": "Le\u00f3n",
        "nombre": "Andrea",
        "codParlamentario": 102,
        "twitter": "https://twitter.com/afernb",
        "twitterUserName": "afernb",
        "twitterUserId": "702298741651447808"
    }
}