{
    "created_at": "2021-04-05T12:52:53.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Errej\u00f3n haciendo el rid\u00edculo como siempre...\n\nLa portada real: https://t.co/CKbCWQhCko https://t.co/AdBfyfVN0T",
    "id": "1379054434739716104",
    "diputado": {
        "apellidos": "Alonso P\u00e9rez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Alonso P\u00e9rez, Jos\u00e9 \u00c1ngel",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 47,
        "nombreCircunscripcion": "Valladolid",
        "nombre": "Jos\u00e9 \u00c1ngel",
        "codParlamentario": 244,
        "twitter": "https://twitter.com/JAngelVillalon",
        "twitterUserName": "JAngelVillalon",
        "twitterUserId": "386439973"
    }
}