{
    "lang": "es",
    "id": "1379543491865419777",
    "created_at": "2021-04-06T21:16:13.000Z",
    "text": "\u00a1Ma\u00f1ana nos vemos en la Plaza Roja de Vallecas a las 19:30! \nEllos no quieren que vengas, dales donde m\u00e1s les duele. \n#VallecasEnPie #SoloQuedaVox https://t.co/FdT3am6DMZ",
    "diputado": {
        "apellidos": "Del Valle Rodr\u00edguez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Del Valle Rodr\u00edguez, Emilio Jes\u00fas",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "25/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 39,
        "nombreCircunscripcion": "Cantabria",
        "nombre": "Emilio Jes\u00fas",
        "codParlamentario": 175,
        "twitter": "https://twitter.com/edelvallerod",
        "twitterUserName": "edelvallerod",
        "twitterUserId": "1122839391096004608"
    }
}