{
    "text": "Tenemos que proteger el derecho a la salud de todos y todas con inversi\u00f3n p\u00fablica y mejorando las condiciones del personal sanitario, que tanto nos ha dado este \u00faltimo a\u00f1o.\n\nGracias por vuestro esfuerzo, sois imprescindibles.\n#DiaMundialdelaSalud",
    "created_at": "2021-04-07T08:16:19.000Z",
    "lang": "es",
    "id": "1379709610588839936",
    "diputado": {
        "apellidos": "Belarra Urteaga",
        "formacion": "UP",
        "apellidosNombre": "Belarra Urteaga, Ione",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan",
        "idCircunscripcion": 31,
        "nombreCircunscripcion": "Navarra",
        "nombre": "Ione",
        "codParlamentario": 139,
        "twitter": "https://twitter.com/ionebelarra",
        "twitterUserName": "ionebelarra",
        "twitterUserId": "344739325"
    }
}