{
    "text": "\ud83d\udcfa A partir de las 11.20h estar\u00e9 en directo en @DebatAlRojoVivo de @laSextaTV.\n\nPod\u00e9is seguirlo en directo por televisi\u00f3n y tambi\u00e9n aqu\u00ed\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Lb4HazGciX\n\n\u00a1Os espero! https://t.co/CG04vNcI7l",
    "id": "1379717831743393797",
    "lang": "es",
    "created_at": "2021-04-07T08:48:59.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Arrimadas Garc\u00eda",
        "formacion": "Cs",
        "apellidosNombre": "Arrimadas Garc\u00eda, In\u00e9s",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "29/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Ciudadanos",
        "idCircunscripcion": 8,
        "nombreCircunscripcion": "Barcelona",
        "nombre": "In\u00e9s",
        "codParlamentario": 331,
        "twitter": "https://twitter.com/InesArrimadas",
        "twitterUserName": "InesArrimadas",
        "twitterUserId": "552561770"
    }
}