{
    "created_at": "2021-04-07T08:49:24.000Z",
    "id": "1379717934680043520",
    "text": "\ud83d\udc99 #D\u00edaMundialdelaSalud Hoy valoramos, m\u00e1s que nunca, la labor del personal sanitario. M\u00e9dicos y enfermeras que con su entrega y dedicaci\u00f3n, nos han demostrado que son los verdaderos h\u00e9roes de esta pandemia.\n\n#PorUnMundoMasJusto #DiaMundialdelaSalud https://t.co/fx1KZIZtu4",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Romero S\u00e1nchez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Romero S\u00e1nchez, Rosa Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "19/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 13,
        "nombreCircunscripcion": "Ciudad Real",
        "nombre": "Rosa Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 36,
        "twitter": "https://twitter.com/rosaromerocr",
        "twitterUserName": "rosaromerocr",
        "twitterUserId": "253968932"
    }
}