{
    "id": "1379027153971462146",
    "lang": "es",
    "text": "Y lo peor no es ya esa confusi\u00f3n sino la tesis de que \u201cpas\u00f3 del hecho particular a lo global\u201d por la dichosa manzana. Hay que ser un cenutrio completo para decir este disparate.",
    "created_at": "2021-04-05T11:04:29.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Robles L\u00f3pez",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Robles L\u00f3pez, Joaqu\u00edn",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 30,
        "nombreCircunscripcion": "Murcia",
        "nombre": "Joaqu\u00edn",
        "codParlamentario": 246,
        "twitter": "https://twitter.com/JoaquinRobles55",
        "twitterUserName": "JoaquinRobles55",
        "twitterUserId": "1133273163884826624"
    }
}