{
    "created_at": "2021-04-07T16:41:55.000Z",
    "lang": "es",
    "text": "Si los sectarios que presiden las Mesas de las Comisiones del Congreso se creen que nos pueden tomar el pelo, van listos! Bravo por la reacci\u00f3n de #Los52deVox!\n#SoloQuedaVox https://t.co/vmDxtGHrEu",
    "id": "1379836850681094147",
    "diputado": {
        "apellidos": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n",
        "formacion": "Vox",
        "apellidosNombre": "Espinosa de los Monteros de Sim\u00f3n, Iv\u00e1n",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "20/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario VOX",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Iv\u00e1n",
        "codParlamentario": 83,
        "twitter": "https://twitter.com/ivanedlm",
        "twitterUserName": "ivanedlm",
        "twitterUserId": "48976307"
    }
}