{
    "lang": "es",
    "id": "1379890058891829253",
    "created_at": "2021-04-07T20:13:21.000Z",
    "text": "Es buen\u00edsima https://t.co/qd4snaRdks",
    "diputado": {
        "apellidos": "Marcos Dom\u00ednguez",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Marcos Dom\u00ednguez, Pilar",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "22/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Pilar",
        "codParlamentario": 143,
        "twitter": "https://twitter.com/pilarmarcosd",
        "twitterUserName": "pilarmarcosd",
        "twitterUserId": "144981542"
    }
}