{
    "id": "1379063575763910657",
    "lang": "es",
    "text": "Los expertos en demoscopia denuncian que Tezanos ha asignado mal los esca\u00f1os en Madrid. De traca lo de la factor\u00eda Redondo.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/yagDzFGmmk https://t.co/4ZyRaVJHB0",
    "created_at": "2021-04-05T13:29:12.000Z",
    "diputado": {
        "apellidos": "Beltr\u00e1n Villalba",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Beltr\u00e1n Villalba, Ana Mar\u00eda",
        "fchBaja": "",
        "genero": 2,
        "fchAlta": "27/11/2019",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 28,
        "nombreCircunscripcion": "Madrid",
        "nombre": "Ana Mar\u00eda",
        "codParlamentario": 260,
        "twitter": "https://twitter.com/abeltran_ana",
        "twitterUserName": "abeltran_ana",
        "twitterUserId": "2300055003"
    }
}