{
    "created_at": "2021-04-08T07:53:59.000Z",
    "id": "1380066376191250432",
    "text": "Primero fue el Pa\u00eds Vasco: m\u00e1s de 200.000 vascos tuvieron que abandonar su tierra.\nDespu\u00e9s fue Catalu\u00f1a: la sinraz\u00f3n secesionista apelando a la violencia.\nAhora van por Madrid.\nY los ministros de Unidas Podemos siguen hoy en sus puestos sin condenar las agresiones de Vallecas. https://t.co/PEH9pzFJmW",
    "lang": "es",
    "diputado": {
        "apellidos": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn",
        "formacion": "PP",
        "apellidosNombre": "Garc\u00e9s Sanagust\u00edn, Mario",
        "fchBaja": "",
        "genero": 1,
        "fchAlta": "26/11/2016",
        "idLegislatura": 14,
        "grupo": "Grupo Parlamentario Popular en el Congreso",
        "idCircunscripcion": 22,
        "nombreCircunscripcion": "Huesca",
        "nombre": "Mario",
        "codParlamentario": 219,
        "twitter": "https://twitter.com/MarioGarcesSan",
        "twitterUserName": "MarioGarcesSan",
        "twitterUserId": "808948514155855872"
    }
}